[{"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Tragedia we W\u0142oszech. 42-letniego Polaka odnaleziono na brzegu potoku", "description": "Na brzegu potoku Stura we w\u0142oskiej prowincji Turyn odnaleziono cia\u0142o 42-letniego m\u0119\u017cczyzny z polskim obywatelstwem. \u015aledztwo w tej sprawie wszcz\u0119\u0142a policja. Polak najprawdopodobniej zmar\u0142 po k\u0142\u00f3tni z innym m\u0119\u017cczyzn\u0105, kt\u00f3ry zada\u0142 mu kilka ran.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/wlochy-cialo-42-letniego-polaka-odnaleziono-na-brzegu-rzeki-policja-szuka-mordercy", "date_published": "2024-01-22T20:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "USA. Katastrofa \u015bmig\u0142owca z lud\u017ami na pok\u0142adzie. Utracono \u0142\u0105czno\u015b\u0107 z za\u0142og\u0105", "description": "Nie \u017cyj\u0105 cz\u0142onkowie za\u0142ogi \u015bmig\u0142owca medycznego, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w Oklahomie w USA. Wcze\u015bniej tego dnia helikopterem byli przewo\u017ceni do szpitala pacjenci. Ustalaniem okoliczno\u015bci katastrofy zajmie si\u0119 Krajowa Rada Bezpiecze\u0144stwa Transportu.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/usa-katastrofa-smiglowca-medycznego-z-ludzmi-na-pokladzie-utracono-lacznosc-z-zaloga", "date_published": "2024-01-22T20:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Siergiej \u0141awrow na Radzie Bezpiecze\u0144stwa ONZ. Wezwa\u0142 Ukrai\u0144c\u00f3w do z\u0142o\u017cenia broni", "description": "Je\u015bli Ukraina przestanie walczy\u0107, setki tysi\u0119cy jej obywateli nie b\u0119d\u0105 musia\u0142y umiera\u0107 za zachodnie interesy - stwierdzi\u0142 Siergiej \u0141awrow. Minister spraw zagranicznych Federacji Rosyjskiej wyg\u0142osi\u0142 pe\u0142ne propagandowych frazes\u00f3w przem\u00f3wienie w ramach trwaj\u0105cego posiedzenia Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/siergiej-lawrow-na-radzie-bezpieczenstwa-onz-wezwal-ukraincow-do-zlozenia-broni", "date_published": "2024-01-22T20:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Wielka Brytania. Orkan Isha zak\u0142\u00f3ci\u0142 setki lot\u00f3w. Samoloty kierowano do innych kraj\u00f3w", "description": "Tysi\u0105ce pasa\u017cer\u00f3w linii lotniczych w ca\u0142ej Europie obudzi\u0142o si\u0119 dzi\u015b rano w niew\u0142a\u015bciwym miejscu docelowym - a nawet w niew\u0142a\u015bciwym kraju - po tym, jak orkan Isha spowodowa\u0142 spustoszenie w lotach - poda\u0142 w poniedzia\u0142ek CNN. Dziesi\u0105tki samolot\u00f3w nad Wielk\u0105 Brytani\u0105 zosta\u0142y przekierowane na lotniska w Europie Zachodniej.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/wielka-brytania-orkan-isha-utrudnil-setki-lotow-wiele-samolotow-przekierowano-do-innych-krajow", "date_published": "2024-01-22T19:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Wielka Brytania. Ks. Paulina H\u0142awiczka-Trotman wy\u015bwi\u0119cona na biskupa", "description": "Ks. Paulina H\u0142awiczka-Trotman zosta\u0142a konsekrowana na Biskupa Lutera\u0144skiego Ko\u015bcio\u0142a w Wielkiej Brytanii - poinformowa\u0142a Diecezja Cieszy\u0144ska Ko\u015bcio\u0142a Ewangelicko-Augsburskiego, kt\u00f3rej przedstawiciele pojawili si\u0119 na uroczysto\u015bci. Duchowna pochodzi z Ustronia w woj. \u015bl\u0105skim.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/wielka-brytania-ks-paulina-hlawiczka-trotman-konsekrowana-na-biskupa-luteranskiego-kosciola", "date_published": "2024-01-22T17:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Rosja. Donald Trump zako\u0144czy wojn\u0119 w Ukrainie? Kreml odpowiedzia\u0142", "description": "Donald Trump wielokrotnie powtarza\u0142, \u017ce by\u0142by w stanie w ci\u0105gu 24 godzin zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie. Ten argument wykorzystuje r\u00f3wnie\u017c jako obietnic\u0119 w nadchodz\u0105cych wyborach prezydenckich w USA. Jego zapowiedzi nie spotka\u0142y si\u0119 jednak z aprobat\u0105 Moskwy. - Nie by\u0142o \u017cadnych rozm\u00f3w w tej sprawie - przekaza\u0142 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/rosja-donald-trump-zakonczy-wojne-w-ukrainie-kreml-odpowiedzial", "date_published": "2024-01-22T16:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Spotkanie Denys Szmyhal-Donald Tusk. \"M\u00f3wimy o resecie w stosunkach\"", "description": "- M\u00f3wimy dzi\u015b o resecie stosunk\u00f3w pomi\u0119dzy naszymi krajami, resecie na zasadzie r\u00f3wnowagi - m\u00f3wi\u0142 Denys Szmyhal w trakcie konferencji prasowej po spotkaniu z Donaldem Tuskiem. Premier Ukrainy nie ukrywa\u0142 zadowolenia z ustale\u0144, kt\u00f3re zapad\u0142y podczas wizyty szefa polskiego rz\u0105du w Kijowie.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/mowimy-o-resecie-w-stosunkach-premier-ukrainy-po-spotkaniu-z-donaldem-tuskiem", "date_published": "2024-01-22T16:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Niemcy. Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105ca AfD o Unii Europejskiej: Mo\u017cemy zorganizowa\u0107 referendum ws. \"Dexitu\"", "description": "Je\u015bli zmiany w Unii Europejskiej, do kt\u00f3rych d\u0105\u017cy AfD, nie zostan\u0105 zrealizowane, w Niemczech mo\u017ce odby\u0107 si\u0119 referendum w sprawie dexitu - o\u015bwiadczy\u0142a wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105ca AfD Alice Weidel w rozmowie z Financial Times. Sonda\u017ce wskazuj\u0105, \u017ce jej ugrupowanie mo\u017ce liczy\u0107 na ok. 22 proc. poparcia, co daje mu drug\u0105 najwy\u017csz\u0105 liczb\u0119 mandat\u00f3w, za CDU/CSU.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/niemcy-wspolprzewodniczaca-afd-o-unii-europejskiej-mozemy-zorganizowac-referendum-ws-dexitu", "date_published": "2024-01-22T13:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Rosja. Nowe prawo pozwoli konfiskowa\u0107 maj\u0105tek dyskredytuj\u0105cych armi\u0119", "description": "Rosyjscy parlamentarzy\u015bci z\u0142o\u017cyli w Dumie projekt, kt\u00f3ry przewiduje konfiskat\u0119 maj\u0105tku os\u00f3b, kt\u00f3re zostan\u0105 skazane za rozpowszechnianie fa\u0142szywych informacji na temat rosyjskiej armii. Nowe prawo umo\u017cliwi zabieranie skazanym \u015brodk\u00f3w finansowych i innej w\u0142asno\u015bci.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/rosja-nowe-prawo-pozwoli-konfiskowac-majatek-dyskredytujacych-armie", "date_published": "2024-01-22T13:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Australia. Nietypowa kolizja na lotnisku w Sydney. Samoch\u00f3d zderzy\u0142 si\u0119 z samolotem", "description": "Na lotnisku w Sydney samoch\u00f3d zderzy\u0142 si\u0119 z samolotem. Pojazd kierowany przez ochroniarza wjecha\u0142 w silniki maszyny nale\u017c\u0105cej do linii lotniczych Jetstar. Z powodu incydentu odwo\u0142ano sze\u015b\u0107 lot\u00f3w.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/australia-nietypowa-kolizja-na-lotnisku-w-sydney-samochod-zderzyl-sie-z-samolotem", "date_published": "2024-01-22T11:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Orkan Isha szaleje nad Wyspami Brytyjskimi. Samolot l\u0105dowa\u0142 w Pary\u017cu zamiast w Dublinie", "description": "Z powodu trudnych warunk\u00f3w pogodowych samolot z Manchesteru do Dublina musia\u0142 wyl\u0105dowa\u0107 w Pary\u017cu. W stolicy Francji pasa\u017cerowie musieli czeka\u0107 kilka godzin, a\u017c maszyna w ko\u0144cu ruszy. Podobne przygody spotka\u0142y tak\u017ce pasa\u017cer\u00f3w innych samolot\u00f3w na Wyspach Brytyjskich.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/trudne-warunki-pogodowe-na-wyspach-brytyjskich-samolot-ladowal-w-paryzu-zamiast-w-dublinie", "date_published": "2024-01-22T09:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Brazylia. Piorun uderzy\u0142 w rodzin\u0119 na pla\u017cy. Nie \u017cyje 60-letnia kobieta", "description": "60-letnia kobieta zgin\u0119\u0142a, a siedem os\u00f3b jest rannych, po tym jak w wypoczywaj\u0105cych na pla\u017cy ludzi uderzy\u0142 piorun. Do tragicznego incydentu dosz\u0142o w stanie Sao Paulo w Brazylii. Wcze\u015bniej w tym regionie burze wywo\u0142a\u0142y osuni\u0119cia ziemi i powodzie, w kt\u00f3rych \u017cycie straci\u0142o kilka os\u00f3b.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/brazylia-piorun-uderzyl-w-rodzine-na-plazy-nie-zyje-60-letnia-kobieta-sa-ranni", "date_published": "2024-01-22T09:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "USA. Nie \u017cyje David Gail. Aktor z serialu \"Beverly Hills 90210\"", "description": "Zmar\u0142 aktor serialowy David Gail. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 znany mi\u0119dzy innymi z serialu Beverly Hills 90210. Zawsze mnie wspiera\u0142e\u015b, by\u0142e\u015b moim najlepszym przyjacielem gotowym stawi\u0107 czo\u0142a wszystkiemu i ka\u017cdemu - napisa\u0142a siostra aktora. David Gail mia\u0142 58 lat. Na razie nie ujawniono przyczyny \u015bmierci aktora.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/nie-zyje-david-gail-aktor-z-serialu-beverly-hills-90210", "date_published": "2024-01-22T09:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Tajlandia. Turystki z Polski wywo\u0142a\u0142y skandal obyczajowy. Opala\u0142y si\u0119 na terenie \u015bwi\u0105tyni", "description": "M\u0142ode Polki wywo\u0142a\u0142y skandal obyczajowy w Tajlandii po tym, jak internet obieg\u0142y zdj\u0119cia, na kt\u00f3rych opalaj\u0105 si\u0119 w strojach k\u0105pielowych na trawniku przed \u015bwi\u0105tyni\u0105 w regionie Chiang Mai. Turystki przeprosi\u0142y za swoje zachowanie. Po tym zdarzeniu s\u0142u\u017cby ustawi\u0142y na miejscu znak przypominaj\u0105cy zwiedzaj\u0105cym o obowi\u0105zuj\u0105cych zasadach.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/tajlandia-turystki-z-polski-wywolaly-skandal-obyczajowy-opalaly-sie-na-terenie-swiatyni", "date_published": "2024-01-22T08:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Donald Tusk w Kijowie. Premier spotka si\u0119 z si\u0119 m.in. z prezydentem Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim", "description": "Premier Donald Tusk rozpocz\u0105\u0142 wizyt\u0119 w Kijowie - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek rano Kancelaria Premiera. Szef polskiego rz\u0105du spotka si\u0119 m.in. z prezydentem Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim i premierem Denysem Szmyhalem.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/donald-tusk-w-kijowie-premier-spotka-sie-z-sie-m-in-z-prezydentem-wolodymyrem-zelenskim", "date_published": "2024-01-22T07:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Ministrowie Izraela i Autonomii Palesty\u0144skiej w Brukseli. UE przedstawia propozycj\u0119 pokoju", "description": "Ministrowie spraw zagranicznych Izraela i Autonomii Palesty\u0144skiej om\u00f3wi\u0105 w Brukseli propozycje Unii Europejskiej ws. zaprowadzenia pokoju na Bliskim Wschodzie. Szef unijnej dyplomacji Josep Borell forsuje plan utworzenia niepodleg\u0142ego pa\u0144stwa palesty\u0144skiego, co kategorycznie wykluczaj\u0105 w\u0142adze Izraela.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-22/ministrowie-izraela-i-autonomii-palestynskiej-w-brukseli-ue-chce-opracowac-plan-pokoju", "date_published": "2024-01-22T05:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]