[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Litwa i Polska zorganizuj\u0105 wsp\u00f3lne \u0107wiczenia wojskowe w przesmyku suwalskim", "description": "Litwa i Polska przeprowadz\u0105 wsp\u00f3lne \u0107wiczenia wojskowe w przesmyku suwalskim, prawdopodobnie w kwietniu - powiedzia\u0142 prezydent Litwy Gitanas Nauseda w wywiadzie dla serwisu informacyjnego delfi.lt", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39730361-litwa-i-polska-zorganizuja-wspolne-cwiczenia-wojskowe-w-przesmyku-suwalskim", "date_published": "2024-01-22T22:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nie \u017cyje Norman Jewison, re\u017cyser \"W upaln\u0105 noc\" i  \"Skrzypka na dachu\"", "description": "W wieku 97 lat zmar\u0142 kanadyjski re\u017cyser i producent filmowy Norman Jewison, tw\u00f3rca takich obraz\u00f3w jak \"Wp\u0142yw ksi\u0119\u017cyca\", \"W upaln\u0105 noc\", musicali \"Jesus Christ Superstar i \"Skrzypek na dachu\".", "link": "https://www.rp.pl/film/art39729601-nie-zyje-norman-jewison-rezyser-w-upalna-noc-i-skrzypka-na-dachu", "date_published": "2024-01-22T22:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Putin szuka carskich pieni\u0119dzy", "description": "Rosyjski prezydent kaza\u0142 znale\u017a\u0107 w\u0142asno\u015b\u0107 nale\u017c\u0105c\u0105 kiedy\u015b do imperium carskiego i\u00a0ZSRR,\u00a0kt\u00f3ra \u2013 jak uwa\u017ca \u2013 nale\u017cy si\u0119 Rosji.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39730291-putin-szuka-carskich-pieniedzy", "date_published": "2024-01-22T22:00:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kolejny atak USA i Wielkiej Brytanii na cele Hutich w Jemenie", "description": "Stany Zjednoczone i Wielka Brytania rozpocz\u0119\u0142y kolejne wsp\u00f3lne ataki powietrzne na cele Hutich w Jemenie.  W atakach bior\u0105 udzia\u0142 ameryka\u0144skie my\u015bliwce z lotniskowca Eisenhower.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39730271-kolejny-atak-usa-i-wielkiej-brytanii-na-cele-hutich-w-jemenie", "date_published": "2024-01-22T22:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dziennik Ustaw z 22 stycznia 2024 r. (poz. 67-68)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39729911-dziennik-ustaw-z-22-stycznia-2024-r-poz-67-68", "date_published": "2024-01-22T21:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Monitor Polski z 22 stycznia 2024 r. (poz. 45-69)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39729961-monitor-polski-z-22-stycznia-2024-r-poz-45-69", "date_published": "2024-01-22T20:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rok Herberta: Mural dla poety", "description": "W Warszawie ods\u0142oni\u0119to dzi\u015b mural dedykowany Zbigniewowi Herbertowi \u2013 wybitnemu poecie, esei\u015bcie i dramaturgowi. Narodowe Centrum Kultury poprzez streetart upami\u0119tnia jego 100. rocznic\u0119 urodzin.", "link": "https://www.rp.pl/literatura/art39730091-rok-herberta-mural-dla-poety", "date_published": "2024-01-22T20:47:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dolly Parton zaskakuje fan\u00f3w. Jaki ma dla nich prezent?", "description": "Za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych gwiazda poinformowa\u0142a obserwuj\u0105cych, \u017ce z okazji 78. urodzin opublikuje nieznane dot\u0105d piosenki.", "link": "https://kobieta.rp.pl/kultura/art39729781-dolly-parton-zaskakuje-fanow-jaki-ma-dla-nich-prezent", "date_published": "2024-01-22T20:22:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"GW\": Mariusz Kami\u0144ski przewieziony na SOR", "description": "By\u0142y szef CBA Mariusz Kami\u0144ski, w zwi\u0105zku z prawomocnym wyrokiem skazuj\u0105cym osadzony w wi\u0119zieniu, zosta\u0142 przewieziony na Szpitalny Oddzia\u0142 Ratunkowy Mazowieckiego Szpitala Specjalistycznego w Radomiu - poda\u0142a \"Gazeta Wyborcza\".", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39730051-gw-mariusz-kaminski-przewieziony-na-sor", "date_published": "2024-01-22T20:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pr\u00f3ba samob\u00f3jcza, osobista zemsta na pod\u0142ym \u015bwiecie", "description": "A\u017c 146 os\u00f3b poni\u017cej 18 lat pope\u0142ni\u0142o w Polsce samob\u00f3jstwo w ubieg\u0142ym roku, a 2139 pr\u00f3bowa\u0142o to zrobi\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/diagnostyka-i-terapie/art39729891-proba-samobojcza-osobista-zemsta-na-podlym-swiecie", "date_published": "2024-01-22T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tydzie\u0144 \u015bwiadomo\u015bci raka szyjki macicy", "description": "Zaledwie co pi\u0105te dziecko zosta\u0142o zaszczepione przeciwko HPV, wirusowi wywo\u0142uj\u0105cemu m.in. raka szyjki macicy.", "link": "https://www.rp.pl/diagnostyka-i-terapie/art39729951-tydzien-swiadomosci-raka-szyjki-macicy", "date_published": "2024-01-22T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Australian Open. Hurkacz poczu\u0142 g\u0142\u00f3d wygrywania", "description": "Polak awansowa\u0142 po raz pierwszy do \u0107wier\u0107fina\u0142u Australian Open i w \u015brod\u0119 zagra z Danii\u0142em Miedwiediewem.", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39729991-australian-open-hurkacz-poczul-glod-wygrywania", "date_published": "2024-01-22T19:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz Pietryga: Referendarz nie k\u0142ania si\u0119 ministrowi", "description": "Odwaga referendarza s\u0105dowego podejmuj\u0105cego decyzj\u0119 w sprawie likwidacji Polskiego Radia mog\u0142aby zawstydzi\u0107 wielu s\u0119dzi\u00f3w. Minister Sienkiewicz w jej recenzowaniu posun\u0105\u0142 si\u0119 odrobin\u0119 za daleko.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39728141-tomasz-pietryga-referendarz-nie-klania-sie-ministrowi", "date_published": "2024-01-22T19:32:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz Trela: Dwie\u015bcie os\u00f3b na pods\u0142uchu", "description": "Komisja do spraw Pegasusa b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 najd\u0142u\u017cej ze wszystkich sejmowych komisji \u2013 m\u00f3wi Tomasz Trela, pose\u0142 Nowej Lewicy.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39729871-tomasz-trela-dwiescie-osob-na-podsluchu", "date_published": "2024-01-22T19:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jacek Nizinkiewicz: Pierwsza pora\u017cka rz\u0105du Tuska", "description": "W mediach publicznych jest troch\u0119 lepiej, ale prawnie nowa w\u0142adza nie przygotowa\u0142a si\u0119 do zmian. Potrzeba ustawy, dialogu i rozm\u00f3w z prezydentem.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39729851-jacek-nizinkiewicz-pierwsza-porazka-rzadu-tuska", "date_published": "2024-01-22T19:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "B\u00f3br dalekiego zasi\u0119gu, czyli czym Ukrai\u0144cy bombarduj\u0105 Rosj\u0119", "description": "Seri\u0105 uderze\u0144 z powietrza w ci\u0105gu ostatnich dni ukrai\u0144skie si\u0142y zbrojne przenios\u0142y wojn\u0119 w g\u0142\u0105b terytorium wroga. Ale jak?", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39728931-bobr-dalekiego-zasiegu-czyli-czym-ukraincy-bombarduja-rosje", "date_published": "2024-01-22T19:01:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "U Sarah Ferguson zdiagnozowano czerniaka podczas operacji rekonstrukcyjnej po mastektomii.", "description": "Pacjentka poddawana jest szeregowi bada\u0144, maj\u0105cym na celu wybranie najlepszej formy leczenia. Pomimo choroby, pozostaje w dobrym nastroju - informuje portal BBC.", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art39729531-u-sarah-ferguson-zdiagnozowano-czerniaka-podczas-operacji-rekonstrukcyjnej-po-mastektomii", "date_published": "2024-01-22T18:42:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przej\u0119cie na rynku paliwowym USA. Transakcja warta 7,3 mld dolar\u00f3w", "description": "Ameryka\u0144scy operatorzy infrastruktury naftowej i gazowej Sunoco i NuStar Energy \u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 za 7,3 miliarda dolar\u00f3w. Koncerny wymieni\u0142y si\u0119 akcjami.", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art39728711-przejecie-na-rynku-paliwowym-usa-transakcja-warta-7-3-mld-dolarow", "date_published": "2024-01-22T18:23:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Strajk na kolei kosztuje Niemc\u00f3w 100 mln euro dziennie", "description": "Negocjacje zbiorowe pomi\u0119dzy zwi\u0105zkiem zawodowym GDL i kierownictwem Deutsche Bahn zn\u00f3w zako\u0144czy\u0142y si\u0119 fiaskiem. Szef zwi\u0105zku Claus Weselsky zapowiedzia\u0142 sze\u015bciodniowy strajk rozpoczynaj\u0105cy si\u0119 w \u015brod\u0119 rano 24 stycznia.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39729131-strajk-na-kolei-kosztuje-niemcow-100-mln-euro-dziennie", "date_published": "2024-01-22T18:05:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "NATO. Turcja we wtorek rozpatrzy wniosek akcesyjny Szwecji", "description": "Turecki parlament rozpocznie we wtorek debat\u0119 na temat cz\u0142onkostwa Szwecji w NATO. Turcja rozpatrzy ten wniosek ponad p\u00f3\u0142tora roku po jego z\u0142o\u017ceniu przez Sztokholm.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39728701-nato-turcja-we-wtorek-rozpatrzy-wniosek-akcesyjny-szwecji", "date_published": "2024-01-22T17:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowi prezesi s\u0105d\u00f3w. Bodnar czeka na kandydatury", "description": "Po zmianie prezes\u00f3w w s\u0105dach apelacyjnych w Poznaniu i Szczecinie, lada moment nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 wymiany kierownictwa s\u0105d\u00f3w w Lublinie, Radomiu, Warszawie, Krakowie i Gorzowie Wielkopolskim - wynika z komunikatu Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci, w kt\u00f3rym resort deklaruje wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z samorz\u0105dem s\u0119dziowskim przy obsadzie kluczowych stanowisk w s\u0105dach.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39728161-nowi-prezesi-sadow-bodnar-czeka-na-kandydatury", "date_published": "2024-01-22T17:42:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dawid Podsiad\u0142o \u0107wiczy od rana z my\u015bl\u0105 o WO\u015aP", "description": "Dawid Podsiad\u0142o, kt\u00f3ry w tym roku zape\u0142ni siedem stadion\u00f3w w Polsce, ustanawiaj\u0105c nowy rekord koncertowy, po raz kolejny pomaga Wielkiej Orkiestrze \u015awi\u0105tecznej Pomocy.", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art39728641-dawid-podsiadlo-cwiczy-od-rana-z-mysla-o-wosp", "date_published": "2024-01-22T17:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pracownicy EBC krytykuj\u0105 Christine Lagarde. \"Autokratyczna przyw\u00f3dczyni\"", "description": "Ka\u017cde wyst\u0105pienie prezes Europejskiego Banku Centralnego Christine Lagarde jest wydarzeniem, bo jest niezaprzeczaln\u0105 gwiazd\u0105 \u015bwiatowych finans\u00f3w. Ale pracownicy banku nie maj\u0105 o niej najlepszego zdania.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39728111-pracownicy-ebc-krytykuja-christine-lagarde-autokratyczna-przywodczyni", "date_published": "2024-01-22T17:28:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Odbiorcy b\u0119d\u0105 szuka\u0107 kontener\u00f3w w portach", "description": "Zapchane morskie terminale kontenerowe to kolejny etap zaburze\u0144 wywo\u0142anych konfliktem na Morzu Czerwonym i skierowaniem statk\u00f3w wok\u00f3\u0142 Afryki.", "link": "https://logistyka.rp.pl/morski/art39727721-odbiorcy-beda-szukac-kontenerow-w-portach", "date_published": "2024-01-22T16:41:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "K\u0142opoty Boeinga nie maj\u0105 ko\u0144ca. Kolejny model B737 do przegl\u0105du", "description": "Ameryka\u0144ski regulator rynku lotniczego \u2014 FAA uzna\u0142, \u017ce przegl\u0105dom powinny zosta\u0107 podane nie tylko B737 MAX-9, po incydencie w samolocie Alaska Airlines, ale i starsze modele B737-900ER.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39727951-klopoty-boeinga-nie-maja-konca-kolejny-model-b737-do-przegladu", "date_published": "2024-01-22T16:34:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kiedy lepiej my\u0107 z\u0119by - przed czy po \u015bniadaniu? Dentystka wyja\u015bnia", "description": "Z\u0119by my\u0107 przed czy po \u015bniadaniu? Lekarz stomatologii wyja\u015bnia, kiedy najlepiej skorzysta\u0107 z pasty i szczoteczki. Wyja\u015bnia te\u017c, jakich p\u0142yn\u00f3w do p\u0142ukania jamy ustnej lepiej unika\u0107.", "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art39727141-kiedy-lepiej-myc-zeby-przed-czy-po-sniadaniu-dentystka-wyjasnia", "date_published": "2024-01-22T16:22:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Musk o Auschwitz-Birkenau: Gdyby istnia\u0142y media spo\u0142eczno\u015bciowe, nie by\u0142oby to mo\u017cliwe", "description": "Elon Musk, oskar\u017cony o udost\u0119pnianie antysemickich wiadomo\u015bci na swojej platformie  X, odwiedzi\u0142 w poniedzia\u0142ek teren obozu zag\u0142ady Auschwitz-Birkenau i uczestniczy\u0142 w konferencji po\u015bwi\u0119conej antysemityzmowi w Internecie.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39727931-musk-o-auschwitz-birkenau-gdyby-istnialy-media-spolecznosciowe-nie-byloby-to-mozliwe", "date_published": "2024-01-22T16:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W Warszawie powstanie pierwszy drewniany biurowiec. Drewno zast\u0105pi beton", "description": "Warszawa zyska wkr\u00f3tce pierwszy biurowiec o konstrukcji drewnianej. Czteropi\u0119trowy budynek zaprojektowa\u0142a pracownia Ambient, kt\u00f3ra specjalizuje si\u0119 w architekturze zr\u00f3wnowa\u017conej i projektowaniu z wykorzystaniem technologii drewna klejonego.", "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art39727891-w-warszawie-powstanie-pierwszy-drewniany-biurowiec-drewno-zastapi-beton", "date_published": "2024-01-22T16:07:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mimo zimy gaz w Europie coraz ta\u0144szy. P\u0119k\u0142a magiczna granica", "description": "W poniedzia\u0142ek 21 stycznia kontrakty na dostawy gazu do odbiorc\u00f3w w Europie potania\u0142y do poziomu z lipca minionego roku. P\u0119k\u0142a magiczna granica 300 dolar\u00f3w za tysi\u0105c metr\u00f3w sze\u015bciennych.", "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art39727741-mimo-zimy-gaz-w-europie-coraz-tanszy-pekla-magiczna-granica", "date_published": "2024-01-22T16:06:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0119dzia Radzik nie b\u0119dzie ju\u017c orzeka\u0107 w Poznaniu", "description": "Kolegium S\u0105du Apelacyjnego w Poznaniu podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119 o pozbawieniu s\u0119dziego Przemys\u0142awa Radzika funkcji orzeczniczej w tym s\u0105dzie - informuje TVN24.  W ubieg\u0142ym tygodniu decyzj\u0105 ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara Radzik zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska wiceprezesa tego s\u0105du.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39727851-sedzia-radzik-nie-bedzie-juz-orzekac-w-poznaniu", "date_published": "2024-01-22T16:01:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Odmowa rejestracji w PR i TVP - policzek dla likwidacyjnych plan\u00f3w ministra?", "description": "Przyczynkiem dla tej analizy s\u0105 postanowienia S\u0105du Rejestrowego dla m. st. Warszawy z 22 stycznia 2024 r. o oddaleniu wniosk\u00f3w o wpis do KRS zmian dotycz\u0105cych rozwi\u0105zania PR oraz TVP. Z mojej perspektywy decyzje s\u0105du rejestrowego s\u0105 ze wszech miar s\u0142uszne, co wynika z szeregu argument\u00f3w przywo\u0142anych poni\u017cej.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39727941-odmowa-rejestracji-w-pr-i-tvp-policzek-dla-likwidacyjnych-planow-ministra", "date_published": "2024-01-22T15:53:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polski mundur nie tylko dla Polaka. Czy polskie wojsko przyjmie cudzoziemc\u00f3w?", "description": "Niemcy chc\u0105 przyjmowa\u0107 do armii cudzoziemc\u00f3w. Czas, aby takie rozwi\u0105zanie przebi\u0142o si\u0119 tak\u017ce w Polsce.", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39727381-polski-mundur-nie-tylko-dla-polaka-czy-polskie-wojsko-przyjmie-cudzoziemcow", "date_published": "2024-01-22T15:50:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Cz\u0142onkini RPP: B\u0119d\u0119 g\u0142osowa\u0107 za podwy\u017cszeniem st\u00f3p. Inflacja jest uporczywa", "description": "Wed\u0142ug cz\u0142onkini RPP Joanna Tyrowicz modele NBP wskazuj\u0105 na brak spadku inflacji w Polsce do celu przy g\u0142\u00f3wnej stopie 6,75 i 5,75 proc., dlatego g\u0142osowa\u0142a ona do tej pory za jej podwy\u017ck\u0105 do 7,75 proc. Ekonomistka zapewni\u0142a, \u017ce jej g\u0142osowania si\u0119 nie zmieni\u0105, dop\u00f3ki stabilne osi\u0105gni\u0119cie celu nie b\u0119dzie mo\u017cliwe w rozs\u0105dnym horyzoncie.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39727901-czlonkini-rpp-bede-glosowac-za-podwyzszeniem-stop-inflacja-jest-uporczywa", "date_published": "2024-01-22T15:19:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Cz\u0142onkini RPP: B\u0119d\u0119 g\u0142osowa\u0107 za podwy\u017cszeniem st\u00f3p procentowych. Inflacja jest uporczywa", "description": "Wed\u0142ug cz\u0142onkini RPP Joanna Tyrowicz modele NBP wskazuj\u0105 na brak spadku inflacji w Polsce do celu przy g\u0142\u00f3wnej stopie 6,75 i 5,75 proc., dlatego g\u0142osowa\u0142a ona do tej pory za jej podwy\u017ck\u0105 do 7,75 proc. Ekonomistka zapewni\u0142a, \u017ce jej g\u0142osowania si\u0119 nie zmieni\u0105, dop\u00f3ki stabilne osi\u0105gni\u0119cie celu nie b\u0119dzie mo\u017cliwe w rozs\u0105dnym horyzoncie.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39727901-czlonkini-rpp-bede-glosowac-za-podwyzszeniem-stop-procentowych-inflacja-jest-uporczywa", "date_published": "2024-01-22T15:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "ReImagine TALKS. Wyobra\u017a sobie rolnictwo na nowo z Louise Fresco", "description": "We wsp\u00f3\u0142pracy z think tankiem Re-Imagine Europa i innymi wiod\u0105cymi europejskimi partnerami medialnymi, \"Rzeczpospolita\" uruchamia ReImagine TALKS, czyli podcast, kt\u00f3ry rzuca wyzwanie typowemu sposobowi my\u015blenia.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39727821-reimagine-talks-wyobraz-sobie-rolnictwo-na-nowo-z-louise-fresco", "date_published": "2024-01-22T15:14:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Konferencja SILab\u201924 w Warszawie. Jaka przysz\u0142o\u015b\u0107 czeka tworzywa sztuczne?", "description": "6 lutego 2024 roku w Warszawie odb\u0119dzie si\u0119 konferencja Sustainable Industry Lab'24. Jej uczestnicy b\u0119d\u0105 dyskutowa\u0107 na tematy, kt\u00f3re obejmuje powstaj\u0105cy w\u0142a\u015bnie Traktat ONZ dotycz\u0105cy plastiku (UN Plastics Treaty). W wydarzeniu we\u017amie udzia\u0142 wiceminister Klimatu i \u015arodowiska, Anita Sowi\u0144ska.", "link": "https://klimat.rp.pl/tworzywa-sztuczne/art39726371-konferencja-silab-24-w-warszawie-jaka-przyszlosc-czeka-tworzywa-sztuczne", "date_published": "2024-01-22T15:02:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Berlinale stawia na r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107", "description": "Filmy z wszystkich kontynent\u00f3w, ma\u0142o gwiazd \u2013 tak na pierwszy rzut oka wygl\u0105da program tegorocznego festiwalu", "link": "https://www.rp.pl/film/art39727781-berlinale-stawia-na-roznorodnosc", "date_published": "2024-01-22T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Recepta na niezale\u017cno\u015b\u0107 prokuratury: nie tylko rozdzia\u0142 stanowisk, ale i spos\u00f3b wyboru jej szefa", "description": "Kluczem do prawdziwej niezale\u017cno\u015bci prokuratora generalnego jest wykluczenie polityk\u00f3w z mo\u017cliwo\u015bci zg\u0142aszania kandydatur i procesu powo\u0142ywania szefa prokuratury.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39727671-recepta-na-niezaleznosc-prokuratury-nie-tylko-rozdzial-stanowisk-ale-i-sposob-wyboru-jej-szefa", "date_published": "2024-01-22T14:56:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "D\u0142u\u017csza lista szkodliwych chemikali\u00f3w, wi\u0119ksza ochrona zdrowia pracownik\u00f3w", "description": "A\u017c trzyna\u015bcie nowych substancji chemicznych wraz z dopuszczalnymi maksymalnymi warto\u015bciami znalaz\u0142o si\u0119 w nowym projekcie rozporz\u0105dzenia, kt\u00f3re reguluje kwestie zwi\u0105zane z ochron\u0105 pracownik\u00f3w nara\u017conych na dzia\u0142anie szkodliwych dla zdrowia czynnik\u00f3w wyst\u0119puj\u0105cych w \u015brodowisku pracy.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39727761-dluzsza-lista-szkodliwych-chemikaliow-wieksza-ochrona-zdrowia-pracownikow", "date_published": "2024-01-22T14:55:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jakie znaczenie ma wizyta Donalda Tuska w Kijowie? Polska przybywa na odsiecz Ukrainie", "description": "Zwolennicy Donalda Trumpa blokuj\u0105 pomoc dla Ukrainy w Kongresie a Viktor Orban wetuje j\u0105 w Brukseli. Tymczasem Donald Tusk zapowiedzia\u0142 w czasie wizyty w Kijowie, \u017ce nasz kraj, na ile mo\u017ce, b\u0119dzie stara\u0142 si\u0119 to zrekompensowa\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39727621-jakie-znaczenie-ma-wizyta-donalda-tuska-w-kijowie-polska-przybywa-na-odsiecz-ukrainie", "date_published": "2024-01-22T14:24:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy zabraknie nowych mieszka\u0144", "description": "Potrzebne s\u0105 rozwi\u0105zania, kt\u00f3re pozwol\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 poda\u017c mieszka\u0144 \u2013 apeluje Polski Zwi\u0105zek Firm Deweloperskich. Szacuje, \u017ce w 2025 r. liczba lokali oddanych przez firmy nie przekroczy 117 tys. W 2023 r. oddano ich 136,5 tys.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39727691-czy-zabraknie-nowych-mieszkan", "date_published": "2024-01-22T14:20:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Brytyjski prawnik nie zarobi na katastrofie smole\u0144skiej. MSZ si\u0119 wycofa\u0142o", "description": "Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski wycofa\u0142 list intencyjny w sprawie sporz\u0105dzenia skargi na Rosj\u0119 do Europejskiego Trybuna\u0142u Praw Cz\u0142owieka (ETPCz) dotycz\u0105cej katastrofy smole\u0144skiej. Sporz\u0105dzenie i z\u0142o\u017cenie skargi przez brytyjskiego prawnika mia\u0142o kosztowa\u0107 bud\u017cet pa\u0144stwa polskiego oko\u0142o 213,5 tys. euro (prawie milion z\u0142otych).  Ze skargi zrezygnowano.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39727631-brytyjski-prawnik-nie-zarobi-na-katastrofie-smolenskiej-msz-sie-wycofalo", "date_published": "2024-01-22T14:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Morze wyrzuca zw\u0142oki na brzeg Turcji. Osiem cia\u0142 w sze\u015b\u0107 dni", "description": "W ci\u0105gu sze\u015bciu dni morze wyrzuci\u0142o na brzegu Turcji zw\u0142oki o\u015bmiu os\u00f3b - podaje agencja Reutera.", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art39727641-morze-wyrzuca-zwloki-na-brzeg-turcji-osiem-cial-w-szesc-dni", "date_published": "2024-01-22T14:10:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0142ynna w\u0142oska marka luksusowa w tarapatach. S\u0105d pr\u00f3buje zablokowa\u0107 jej sprzeda\u017c", "description": "To nie jest dobry pocz\u0105tek roku dla w\u0142oskich marek luksusowych. Po Trussardi kolejna w\u0142oska firma wpad\u0142a w tarapaty. Do akcji musia\u0142 wkroczy\u0107 w\u0142oski s\u0105d. Czy uda si\u0119 zablokowa\u0107 sprzeda\u017c?", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art39708241-slynna-wloska-marka-luksusowa-w-tarapatach-sad-probuje-zablokowac-jej-sprzedaz", "date_published": "2024-01-22T14:03:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Job crafting \u2013 kszta\u0142towanie w\u0142asnej pracy. Na czym polega?", "description": "Cho\u0107 radykalne zmiany w \u017cyciu zawodowym nie musz\u0105 przytrafia\u0107 si\u0119 ka\u017cdemu, to jednak warto na ka\u017cdym etapie kariery zada\u0107 sobie pytanie, czy wykonywana praca daje satysfakcj\u0119, umo\u017cliwia godne \u017cycie i, co najwa\u017cniejsze, pozwala na samorealizacj\u0119 oraz wykorzystanie posiadanych talent\u00f3w. Je\u015bli nie, z pomoc\u0105 mo\u017ce przyj\u015b\u0107 job crafting.", "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art39724261-job-crafting-ksztaltowanie-wlasnej-pracy-na-czym-polega", "date_published": "2024-01-22T14:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "KPO powoli odblokowuje wyp\u0142aty na Czyste Powietrze", "description": "Pieni\u0105dze na program Czyste Powietrze powoli s\u0105 odblokowane, a dotacje trafiaj\u0105 ju\u017c do beneficjent\u00f3w programu wymiany kot\u0142\u00f3w w\u0119glowych i pog\u0142\u0119bionej modernizacji.", "link": "https://energia.rp.pl/transformacja-energetyczna/art39727581-kpo-powoli-odblokowuje-wyplaty-na-czyste-powietrze", "date_published": "2024-01-22T13:48:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Tusk w Kijowie chwali ukrai\u0144sk\u0105 armi\u0119. \"NATO by\u0142oby silniejsze z Ukrain\u0105\"", "description": "Donald Tusk w czasie spotkania ze studentami w Kijowie m\u00f3wi\u0142 o perspektywach Ukrainy na stanie si\u0119 cz\u0142onkiem NATO.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39727591-donald-tusk-w-kijowie-chwali-ukrainska-armie-nato-byloby-silniejsze-z-ukraina", "date_published": "2024-01-22T13:39:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Lekarze: trzeba znie\u015b\u0107 skierowanie do okulisty", "description": "Lekarz POZ nie pomo\u017ce pacjentowi choremu na za\u0107m\u0119 czy kr\u00f3tkowzroczno\u015b\u0107. Wizyta po skierowanie zabiera tylko czas.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39684641-lekarze-trzeba-zniesc-skierowanie-do-okulisty", "date_published": "2024-01-22T13:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Daniel Jankowski: Nauczmy si\u0119 \u015bwi\u0119towa\u0107 zwyci\u0119stwa", "description": "Czy jako nar\u00f3d potrafimy podchodzi\u0107 do rocznic wielkich wydarze\u0144 inaczej ni\u017c tylko martyrologicznie? \u2013 pisze w rocznic\u0119 wybuchu powstania styczniowego tw\u00f3rca inicjatywy Polish History.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39727521-daniel-jankowski-nauczmy-sie-swietowac-zwyciestwa", "date_published": "2024-01-22T13:33:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Obro\u0144ca Mariusza Kami\u0144skiego m\u00f3wi o prote\u015bcie g\u0142odowym ministra i cukrzycy: Wyniszczaj\u0105cy efekt", "description": "Syn Mariusza Kami\u0144skiego, Kacper Kami\u0144ski, w rozmowie z telewizj\u0105 wPolsce ujawni\u0142, \u017ce jego ojciec cierpi na cukrzyc\u0119. Teraz obro\u0144ca by\u0142ego ministra spraw wewn\u0119trznych w rozmowie z Onetem przekonuje, \u017ce - wskutek protestu g\u0142odowego, kt\u00f3ry prowadzi Kami\u0144ski - u ministra mo\u017ce doj\u015b\u0107 do wstrz\u0105su hipoglikemicznego.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39727551-obronca-mariusza-kaminskiego-mowi-o-protescie-glodowym-ministra-i-cukrzycy-wyniszczajacy-efekt", "date_published": "2024-01-22T13:24:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Renata Wrona: Polskie polityczki nosz\u0105 zbyt g\u0142\u0119bokie dekolty, za ciasne ubrania i decyduj\u0105 si\u0119 na niesp\u00f3jne ze stylizacj\u0105 dodatki", "description": "Politycy i ludzie biznesu powinni wygl\u0105dem wzbudza\u0107 zaufanie - m\u00f3wi ekspertka od etykiety, dress code'u i protoko\u0142u dyplomatycznego. Aby osi\u0105gn\u0105\u0107 ten efekt, wystarczy pami\u0119ta\u0107 o trzech wa\u017cnych kwestiach. Jakich?", "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art39726241-renata-wrona-polskie-polityczki-nosza-zbyt-glebokie-dekolty-za-ciasne-ubrania-i-decyduja-sie-na-niespojne-ze-stylizacja-dodatki", "date_published": "2024-01-22T13:19:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0105d odmawia otwarcia likwidacji TVP. Resort kultury reaguje", "description": "W poniedzia\u0142ek s\u0105d rejestrowy odm\u00f3wi\u0142 ujawnienia otwarcia likwidacji TVP w Krajowym Rejestrze S\u0105dowym. Wcze\u015bniej takie same postanowienie wydano w sprawie likwidacji Polskiego Radia.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-firmie/art39727501-sad-odmawia-otwarcia-likwidacji-tvp-resort-kultury-reaguje", "date_published": "2024-01-22T12:58:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Roman Ku\u017aniar: Rokosz prezydencki. Dywersja Andrzeja Dudy utrudnia rz\u0105dzenie Polsk\u0105", "description": "Prezydent Andrzej Duda \u015bwiadomie skazuje swoje pa\u0144stwo na ma\u0142o\u015b\u0107 i \u015bmieszno\u015b\u0107 \u2013 pisze politolog.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39726931-roman-kuzniar-rokosz-prezydencki-dywersja-andrzeja-dudy-utrudnia-rzadzenie-polska", "date_published": "2024-01-22T12:54:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Australia rezygnuje ze z\u0142otych wiz dla bogaczy. \u201eS\u0142abe wyniki\u201d", "description": "Funkcjonuj\u0105cy od 2012 roku program z\u0142otych wiz reklamowany by\u0142 jako spos\u00f3b na zwi\u0119kszenie inwestycji. Przegl\u0105d efekt\u00f3w przyci\u0105gania bogaczy sk\u0142oni\u0142 rz\u0105d Australii do zmiany polityki.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39727321-australia-rezygnuje-ze-zlotych-wiz-dla-bogaczy-slabe-wyniki", "date_published": "2024-01-22T12:52:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Antyputinowski oligarcha chce si\u0119 pozby\u0107 AS Monaco", "description": "Rosyjski miliarder Dmitrij Rybo\u0142owlew wynaj\u0105\u0142 firm\u0119 doradcz\u0105, kt\u00f3ra pomo\u017ce mu w sprzeda\u017cy si\u0119 klubu pi\u0142karskiego AS Monaco - pisze francuski dziennik ekonomiczny \u201eLes Echos\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39727081-antyputinowski-oligarcha-chce-sie-pozbyc-as-monaco", "date_published": "2024-01-22T12:47:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Oferta superbiur w Warszawie maleje. Co jest do wzi\u0119cia od r\u0119ki?", "description": "Poda\u017c nowoczesnych powierzchni biurowych w stolicy szybko si\u0119 kurczy. Wyra\u017any spadek pustostan\u00f3w odnotowano g\u0142\u00f3wnie w centrum miasta  \u2013 wynika z analiz firmy doradczej CBRE.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39727351-oferta-superbiur-w-warszawie-maleje-co-jest-do-wziecia-od-reki", "date_published": "2024-01-22T12:38:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "ZUS og\u0142osi\u0142 nowy nab\u00f3r wniosk\u00f3w o 800 plus. Od kiedy mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 dokumenty?", "description": "Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych poinformowa\u0142, \u017ce od czwartku 1 lutego zacznie przyjmowa\u0107 wnioski o \u015bwiadczenie wychowawcze 800 plus na nowy okres \u015bwiadczeniowy, tj. od 1 czerwca 2024 r. do 31 maja 2025 r.", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art39727361-zus-oglosil-nowy-nabor-wnioskow-o-800-plus-od-kiedy-mozna-skladac-dokumenty", "date_published": "2024-01-22T12:38:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://i.gremicdn.pl/image/free/9d0b1248457bacdd542b2613a7ef5860/?t=crop:4800:2977:nowe:0:112,resize:fill:1200:716,enlarge:1", "age": null, "page_rating_contents": 72, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 72, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kamil Pi\u0105tkowski ro\u015bnie w LaLiga. Najpierw Atletico Madryt, nied\u0142ugo FC Barcelona", "description": "Kamil Pi\u0105tkowski na pocz\u0105tku stycznia zosta\u0142 wypo\u017cyczony do hiszpa\u0144skiej LaLiga. Granada ma by\u0107 miejscem, gdzie 23-letni obro\u0144ca Red Bulla Salzburg wreszcie si\u0119 odbuduje - tak\u017ce pod k\u0105tem gry w reprezentacji Polski.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39718931-kamil-piatkowski-rosnie-w-laliga-najpierw-atletico-madryt-niedlugo-fc-barcelona", "date_published": "2024-01-22T12:34:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Co dalej z ukrai\u0144skim zbo\u017cem? Warszawa przekona\u0142a Bruksel\u0119", "description": "Polska uzyska\u0142a ust\u0119pstwa od Unii Europejskiej w kwestii ochrony w\u0142asnych i s\u0105siaduj\u0105cych rynk\u00f3w rolnych przed ukrai\u0144skim zbo\u017cem. W tym tygodniu UE i Polska zaproponuj\u0105 konkretne rozwi\u0105zania.", "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art39727071-co-dalej-z-ukrainskim-zbozem-warszawa-przekonala-bruksele", "date_published": "2024-01-22T12:33:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jeremy Sochan w\u015br\u00f3d lider\u00f3w San Antonio Spurs. Polak w NBA zn\u00f3w oddycha swobodnie", "description": "Jeremy Sochan wraca do wysokiej formy. Los Angeles Lakers pozostaj\u0105 jedn\u0105 z najs\u0142abszych dru\u017cyn NBA, ale Polak - dzi\u0119ki temu, \u017ce zn\u00f3w gra jako skrzyd\u0142owy, a nie rozgrywaj\u0105cy - prezentuje si\u0119 coraz lepiej.", "link": "https://www.rp.pl/koszykowka/art39726251-jeremy-sochan-wsrod-liderow-san-antonio-spurs-polak-w-nba-znow-oddycha-swobodnie", "date_published": "2024-01-22T12:27:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowy raport: mikroplastik jest niemal we wszystkim, co jemy. Od kotlet\u00f3w po tofu", "description": "Naukowcy z Ocean Conservancy i Uniwersytetu w Toronto ostrzegaj\u0105, \u017ce niezale\u017cnie od stosowanej diety, ka\u017cdy konsument jest nara\u017cony na spo\u017cywanie mikrocz\u0105steczek plastiku.", "link": "https://klimat.rp.pl/na-talerzu/art39726751-nowy-raport-mikroplastik-jest-niemal-we-wszystkim-co-jemy-od-kotletow-po-tofu", "date_published": "2024-01-22T12:12:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Tusk w Kijowie: W Ukrainie przebiega \u015bwiatowy front w walce dobra ze z\u0142em", "description": "- To nie mog\u0142a by\u0107 inna stolica, to musia\u0142 by\u0107 Kij\u00f3w. Pierwsza stolica, kt\u00f3r\u0105 odwiedzam po wyborach w Polsce - m\u00f3wi\u0142 w czasie wizyty w Kijowie Donald Tusk na wsp\u00f3lnej konferencji prasowej z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39727091-donald-tusk-w-kijowie-w-ukrainie-przebiega-swiatowy-front-w-walce-dobra-ze-zlem", "date_published": "2024-01-22T11:59:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dramatyczny wzrost liczby pr\u00f3b samob\u00f3jczych w\u015br\u00f3d najm\u0142odszych", "description": "W 2023 roku polska policja zarejestrowa\u0107 mia\u0142a 2139 pr\u00f3b samob\u00f3jczych w\u015br\u00f3d dzieci i m\u0142odzie\u017cy, z czego 146 zako\u0144czy\u0142o si\u0119 zgonem. W a\u017c o\u015bmiu wojew\u00f3dztwach zanotowano wzrost wobec roku 2022.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39727111-dramatyczny-wzrost-liczby-prob-samobojczych-wsrod-najmlodszych", "date_published": "2024-01-22T11:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zuzanna D\u0105browska: Marcin Mastalerek lansuje prezydenta Andrzeja Dud\u0119 wbrew jego ch\u0119ciom", "description": "Rola impresari\u00f3w wielkich gwiazd jest niewdzi\u0119czna. Trzeba znosi\u0107 ich humory, niekonsekwencje i medialne wpadki. Ale w duecie Andrzej Duda \u2013 Marcin Mastalerek trudno okre\u015bli\u0107, kto jest gwiazd\u0105, a kto jej mened\u017cerem.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39726551-zuzanna-dabrowska-marcin-mastalerek-lansuje-prezydenta-andrzeja-dude-wbrew-jego-checiom", "date_published": "2024-01-22T11:48:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Genera\u0142 Skrzypczak: Polska powinna budowa\u0107 linie obrony w przesmyku suwalskim. W czasie wojny b\u0119dzie za p\u00f3\u017ano", "description": "By\u0142y dow\u00f3dca wojsk l\u0105dowych genera\u0142 Waldemar Skrzypczak chwali decyzj\u0119 kraj\u00f3w ba\u0142tyckich o budowie linii obronnej przeciw potencjalnej agresji ze strony Rosji. Jego zdaniem na podobny krok powinny zdecydowa\u0107 si\u0119 polskie w\u0142adze. - W czasie dzia\u0142a\u0144 wojennych na budowanie fortyfikacji jest ju\u017c za p\u00f3\u017ano - stwierdzi\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39727001-general-skrzypczak-polska-powinna-budowac-linie-obrony-w-przesmyku-suwalskim-w-czasie-wojny-bedzie-za-pozno", "date_published": "2024-01-22T11:43:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niemcy: Powik\u0142ania u 0,00072 procent szczepionych na COVID-19", "description": "U 467 z oko\u0142o 65 milion\u00f3w os\u00f3b zaszczepionych przeciwko koronawirusowi w Niemczech zdiagnozowano do tej pory powik\u0142ania poszczepienne. 11 827 os\u00f3b z\u0142o\u017cy\u0142o wnioski o uznanie szk\u00f3d spowodowanych szczepionk\u0105 na COVID-19.", "link": "https://www.rp.pl/covid19/art39727011-niemcy-powiklania-u-0-00072-procent-szczepionych-na-covid-19", "date_published": "2024-01-22T11:35:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://i.gremicdn.pl/image/free/89c318db020b767c073fa604ab5edf6b/?t=crop:4252:2636:nowe:0:0,resize:fill:1200:716,enlarge:1", "age": null, "page_rating_contents": 72, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 72, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy pracodawca mo\u017ce sfinansowa\u0107 in vitro?", "description": "Pracodawcy prze\u015bcigaj\u0105 si\u0119 w pomys\u0142ach jak uatrakcyjni\u0107 oferowane benefity. Szczeg\u00f3ln\u0105 popularno\u015bci\u0105 ciesz\u0105 si\u0119 \u015bwiadczenia zwi\u0105zane m.in. ze wspieraniem  rodzicielstwa.", "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art39712921-czy-pracodawca-moze-sfinansowac-in-vitro", "date_published": "2024-01-22T11:33:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bogdanka pokazuje wysoki zysk za ubieg\u0142y rok", "description": "Lubelska kopalnia w\u0119gla Bogdanka poda\u0142a wst\u0119pne wyniki za 2023 r. Firma znacz\u0105co zwi\u0119kszy\u0142a swoje przychody oraz zysk netto, co jest efektem wy\u017cszych cen w\u0119gla dostarczonego w 2023 r. Ceny uzgadniano jeszcze w kryzysowym 2022 r.", "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art39726541-bogdanka-pokazuje-wysoki-zysk-za-ubiegly-rok", "date_published": "2024-01-22T11:31:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polski start-up osi\u0105gn\u0105\u0142 warto\u015b\u0107 miliarda dolar\u00f3w. Sztuczna inteligencja rz\u0105dzi", "description": "Sp\u00f3\u0142ka ElevenLabs, zajmuj\u0105ca si\u0119 generowaniem mowy w wielu j\u0119zykach ze wsparciem sztucznej inteligencji zosta\u0142a wyceniona na 1,1 mld dol. To ju\u017c co najmniej trzecia polska firma w tym ekskluzywnym gronie.", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biznes-ludzie-startupy/art39726981-polski-start-up-osiagnal-wartosc-miliarda-dolarow-sztuczna-inteligencja-rzadzi", "date_published": "2024-01-22T11:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz Grodzki w 2023 roku polecia\u0142 samolotami LOT 84 razy. Koszt? 62 tys. z\u0142.", "description": "By\u0142y marsza\u0142ek Senatu Tomasz Grodzki w ci\u0105gu dziesi\u0119ciu miesi\u0119cy mia\u0142 kursowa\u0107 samolotami LOT 84 razy. Jak oszacowano, koszt jego przelot\u00f3w to prawie 62 tys. z\u0142. \u2013 wskazuj\u0105 dane, do kt\u00f3rych dotar\u0142 \u201eFakt\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39726901-tomasz-grodzki-w-2023-roku-polecial-samolotami-lot-84-razy-koszt-62-tys-zl", "date_published": "2024-01-22T11:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Lufthansa przejmuje maszyny Aerof\u0142otu. Najpierw polecia\u0142y na cmentarzysko", "description": "Lufthansa bardzo potrzebuje nowych samolot\u00f3w, z powodu ich braku musia\u0142a \u015bci\u0105\u0107 siatk\u0119 na lato 2024. Tymczasem dwa nowe airbusy A350\u00a0Lufthansy prosto z fabryki w Tuluzie polecia\u0142y na cmentarzysko samolotowe w Teruel w Hiszpanii. O co chodzi?", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39726461-lufthansa-przejmuje-maszyny-aeroflotu-najpierw-polecialy-na-cmentarzysko", "date_published": "2024-01-22T10:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosja wr\u00f3ci do rozwi\u0105za\u0144 z czas\u00f3w J\u00f3zefa Stalina?", "description": "Rosyjska Duma zajmuje si\u0119 projektem ustawy, kt\u00f3ra umo\u017cliwi rosyjskim w\u0142adzom konfiskowanie maj\u0105tk\u00f3w os\u00f3b \"znies\u0142awiaj\u0105cych si\u0142y zbrojne Rosji\" lub \"publicznie nawo\u0142uj\u0105ce do dzia\u0142a\u0144 podwa\u017caj\u0105cych bezpiecze\u0144stwo pa\u0144stwa\" - podaje Reuters.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39726811-rosja-wroci-do-rozwiazan-z-czasow-jozefa-stalina", "date_published": "2024-01-22T10:44:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eJeden z najlepszych mecz\u00f3w w sezonie\u201d. Xavi o zwyci\u0119stwie Barcelony w Sewilli", "description": "Po kilkunastu dniach przerwy Katalo\u0144czycy wr\u00f3cili na ligowe boiska i rzutem na ta\u015bm\u0119 wygrali 4:2 z Betisem na wyje\u017adzie. Bezbarwny Robert Lewandowski.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39726731-jeden-z-najlepszych-meczow-w-sezonie-xavi-o-zwyciestwie-barcelony-w-sewilli", "date_published": "2024-01-22T10:39:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Du\u017ce zmiany w PARP. Minister odwo\u0142uje ca\u0142y zarz\u0105d i og\u0142asza konkurs", "description": "Minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz odwo\u0142a\u0142a zarz\u0105d Polskiej Agencji Rozwoju i Przedsi\u0119biorczo\u015bci \u2013 poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek na konferencji prasowej.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39726821-duze-zmiany-w-parp-minister-odwoluje-caly-zarzad-i-oglasza-konkurs", "date_published": "2024-01-22T10:35:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nie \u017cyje David Gail. Aktor znany z serialu \"Beverly Hills 90210\u201d mia\u0142 58 lat", "description": "W wieku 58 lat zmar\u0142 David Gail, aktor znany mi\u0119dzy innymi z serialu \"Beverly Hills 90210\u201d \u2013 poinformowa\u0142a siostra m\u0119\u017cczyzny w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. \"Najlepszy przyjaciel, gotowy stawi\u0107 czo\u0142a wszystkiemu i wszystkim\" \u2013 pisz\u0105 o aktorze bliscy.", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art39726741-nie-zyje-david-gail-aktor-znany-z-serialu-beverly-hills-90210-mial-58-lat", "date_published": "2024-01-22T10:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jest zima, a dwa kraje w Europie walcz\u0105 z susz\u0105. Limity zu\u017cycia wody", "description": "Fala letnich upa\u0142\u00f3w dopiero przed nami, ale dwa kraje europejskie ju\u017c\u00a0w styczniu musz\u0105 walczy\u0107\u00a0ze skutkami suszy. Hiszpania i Portugalia zmagaj\u0105\u00a0si\u0119\u00a0z problemami, kt\u00f3re zmusi\u0142y w\u0142adze lokalne do racjonowania wody.", "link": "https://klimat.rp.pl/susza/art39720241-jest-zima-a-dwa-kraje-w-europie-walcza-z-susza-limity-zuzycia-wody", "date_published": "2024-01-22T10:10:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prezydent Filipin chcia\u0142 omin\u0105\u0107 korki, wi\u0119c polecia\u0142 helikopterem na koncert", "description": "Ferdinand Marcos Jr, prezydent Filipin, jest krytykowany za udanie si\u0119 na koncert grupy Coldplay prezydenckim helikopterem.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39726531-prezydent-filipin-chcial-ominac-korki-wiec-polecial-helikopterem-na-koncert", "date_published": "2024-01-22T10:07:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Na rynek wesz\u0142o mniej mieszka\u0144", "description": "W 2023 roku oddano do u\u017cytku mniej mieszka\u0144 ni\u017c przed rokiem. Spad\u0142a te\u017c liczba lokali, na budow\u0119 kt\u00f3rych wydano pozwolenie \u2013 podaje GUS.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39726641-na-rynek-weszlo-mniej-mieszkan", "date_published": "2024-01-22T10:05:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wiadomo ju\u017c ile wyniesie sk\u0142adka zdrowotna na rycza\u0142cie w 2024 roku", "description": "Przedsi\u0119biorca rozliczaj\u0105cy si\u0119 w formie rycza\u0142tu zap\u0142aci wi\u0119cej na ubezpieczenie zdrowotne.", "link": "https://firma.rp.pl/zus/art39726581-wiadomo-juz-ile-wyniesie-skladka-zdrowotna-na-ryczalcie-w-2024-roku", "date_published": "2024-01-22T10:02:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Atak na najwi\u0119kszy rosyjski terminal LNG w Europie. Novatek zawiesza prac\u0119", "description": "Ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y port Ust-\u0141uga pod Petersburgiem. Po\u017car ogarn\u0105\u0142 terminal LNG koncernu Novatek. Praca terminalu zosta\u0142a zatrzymana. To najwi\u0119kszy terminal LNG w europejskiej cz\u0119\u015bci Rosji.", "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art39726471-atak-na-najwiekszy-rosyjski-terminal-lng-w-europie-novatek-zawiesza-prace", "date_published": "2024-01-22T09:55:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ile lodu traci Grenlandia z powodu zmian klimatu? Nowe dane. \u201ePunkt zwrotny\u201d", "description": "Pog\u0142\u0119biaj\u0105cy si\u0119 kryzys klimatyczny wp\u0142ywa na utrat\u0119 lodu na Grenlandii bardziej ni\u017c dot\u0105d przypuszczano \u2013 twierdz\u0105\u00a0badacze, kt\u00f3rzy przeprowadzili nowe badanie na ten temat.", "link": "https://klimat.rp.pl/oceany-i-lodowce/art39726411-ile-lodu-traci-grenlandia-z-powodu-zmian-klimatu-nowe-dane-punkt-zwrotny", "date_published": "2024-01-22T09:55:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski na emerytur\u0119? Nie chce tego ponad po\u0142owa wyborc\u00f3w PiS", "description": "52 proc. wyborc\u00f3w PiS jest zdania, \u017ce Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powinien sta\u0107 na czele partii jeszcze jedn\u0105 kadencj\u0119. To wniosek z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \"Super Expressu\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39726521-sondaz-jaroslaw-kaczynski-na-emeryture-nie-chce-tego-ponad-polowa-wyborcow-pis", "date_published": "2024-01-22T09:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Z\u0142oty wraca do formy. Kursy dolara i euro lekko w d\u00f3\u0142", "description": "Nowy tydzie\u0144 rozpoczyna si\u0119 od kontynuacji zwy\u017cek z\u0142otego, co przek\u0142ada si\u0119 na spadki notowa\u0144 najwa\u017cniejszych walut.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39726331-zloty-wraca-do-formy-kursy-dolara-i-euro-lekko-w-dol", "date_published": "2024-01-22T09:32:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "GUS poda\u0142 dane o produkcji budowlano-monta\u017cowej w grudniu", "description": "Produkcja budowlano-monta\u017cowa (zrealizowana przez przedsi\u0119biorstwa budowlane o liczbie pracuj\u0105cych powy\u017cej 9 os\u00f3b) wzros\u0142a o 14% r/r w grudniu ub.r., poinformowa\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS). W uj\u0119ciu miesi\u0119cznym odnotowano wzrost o 28,7%.", "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art39726381-gus-podal-dane-o-produkcji-budowlano-montazowej-w-grudniu", "date_published": "2024-01-22T09:24:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Produkcja budowlano-monta\u017cowa wzros\u0142a znacznie mocniej ni\u017c si\u0119 spodziewano", "description": "Produkcja budowlano-monta\u017cowa (zrealizowana przez przedsi\u0119biorstwa budowlane o liczbie pracuj\u0105cych powy\u017cej 9 os\u00f3b) wzros\u0142a o 14% r/r w grudniu ub.r., poinformowa\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS). W uj\u0119ciu miesi\u0119cznym odnotowano wzrost o 28,7%.", "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art39726381-produkcja-budowlano-montazowa-wzrosla-znacznie-mocniej-niz-sie-spodziewano", "date_published": "2024-01-22T09:24:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Produkcja przemys\u0142owa. Z\u0142e dane GUS z wi\u0119kszo\u015bci sektor\u00f3w", "description": "Spadek produkcji sprzedanej odnotowano w 25 spo\u015br\u00f3d 34 dzia\u0142\u00f3w przemys\u0142u (w uj\u0119ciu rocznym) w grudniu 2023 r., poinformowa\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS).", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39726201-produkcja-przemyslowa-zle-dane-gus-z-wiekszosci-sektorow", "date_published": "2024-01-22T09:20:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosjanie mog\u0105 nie by\u0107 w stanie broni\u0107 si\u0119 przed atakami powietrznymi Ukrainy. Przygotowali si\u0119 na inny kierunek", "description": "Rosyjska obrona przeciwlotnicza nie jest w stanie skutecznie chroni\u0107 przestrzeni powietrznej w obwodzie leningradzkim, zw\u0142aszcza przed atakami z po\u0142udnia, poniewa\u017c jest przystosowana wy\u0142\u0105cznie do odpierania atak\u00f3w ze strony pa\u0144stw NATO - informuje Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39726271-rosjanie-moga-nie-byc-w-stanie-bronic-sie-przed-atakami-powietrznymi-ukrainy-przygotowali-sie-na-inny-kierunek", "date_published": "2024-01-22T09:15:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polacy kupuj\u0105 coraz wi\u0119cej, ale mniej ni\u017c przed rokiem. Nowe dane GUS", "description": "Sprzeda\u017c detaliczna (w cenach sta\u0142ych) spad\u0142a o 2,3% r/r w grudniu 2023 r., poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS). W uj\u0119ciu miesi\u0119cznym odnotowano wzrost o 11%.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39726361-polacy-kupuja-coraz-wiecej-ale-mniej-niz-przed-rokiem-nowe-dane-gus", "date_published": "2024-01-22T09:15:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz Trela: Pegasus? W kulminacyjnym momencie mog\u0142o by\u0107 pods\u0142uchiwanych nawet 200 polityk\u00f3w", "description": "Ja s\u0142ysza\u0142em \u2013 troch\u0119 w takiej kuchni sejmowej \u2013 \u017ce w kulminacyjnym momencie Pegasusem mog\u0142o by\u0107 pods\u0142uchiwanych nawet 200 polityk\u00f3w z r\u00f3\u017cnych stron sceny politycznej. \u0141\u0105cznie z politykami PiS - powiedzia\u0142 w rozmowie z Zuzann\u0105 D\u0105browsk\u0105 Tomasz Trela, Nowa Lewica. - To by by\u0142o bardzo interesuj\u0105ce, gdyby politycy PiS byli pods\u0142uchiwani przez polityk\u00f3w PiS, bo zbierali na siebie haki - doda\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39726421-tomasz-trela-pegasus-w-kulminacyjnym-momencie-moglo-byc-podsluchiwanych-nawet-200-politykow", "date_published": "2024-01-22T09:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "GUS poda\u0142 informacje o zarobkach Polak\u00f3w. W grudniu przekroczono wa\u017cn\u0105 granic\u0119", "description": "Przeci\u0119tne miesi\u0119czne wynagrodzenie w sektorze przedsi\u0119biorstw w grudniu 2023 r. wynios\u0142o 8032,96 z\u0142 brutto - poda\u0142 GUS.", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39726081-gus-podal-informacje-o-zarobkach-polakow-w-grudniu-przekroczono-wazna-granice", "date_published": "2024-01-22T09:07:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek Dobrowolski: Meandry sporu o Prokuratora Krajowego", "description": "Kolejne ju\u017c zamieszanie prawne, jakiego jeste\u015bmy \u015bwiadkami w ostatnich tygodniach (tym razem wok\u00f3\u0142 Prokuratora Krajowego) dla postronnych obserwator\u00f3w mo\u017ce potwierdza\u0107 jedynie coraz powszechniejsze przekonanie, \u017ce prawo publiczne w Polsce jest na tyle niejednoznaczne, \u017ce ka\u017cda ze stron sporu politycznego mo\u017ce wyprowadza\u0107 z niego dowolne, dogodne dla siebie wnioski. Jednak to tylko pozory.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39726351-marek-dobrowolski-meandry-sporu-o-prokuratora-krajowego", "date_published": "2024-01-22T08:56:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pora\u017cka Sienkiewicza. S\u0105d odm\u00f3wi\u0142 postawienia Polskiego Radia w stan likwidacji", "description": "Referendarz s\u0105dowy S\u0105du Rejonowego dla miasta sto\u0142ecznego Warszawy oddali\u0142 wniosek o wpis likwidacji i likwidatora Polskiego Radia SA.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-firmie/art39726301-porazka-sienkiewicza-sad-odmowil-postawienia-polskiego-radia-w-stan-likwidacji", "date_published": "2024-01-22T08:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Stawki najmu powoli spadaj\u0105, ale ci\u0105gle jest drogo", "description": "W czwartym kwartale 2023 roku w\u0142a\u015bciciele cz\u0119\u015bci wynajmowanych mieszka\u0144 obni\u017cali czynsze. Wielkie promocje to jednak nie by\u0142y \u2013 wynika z analiz portalu Nieruchomosci-online.pl.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39726021-stawki-najmu-powoli-spadaja-ale-ciagle-jest-drogo", "date_published": "2024-01-22T08:20:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Je\u017adzili\u015bmy nowym Fiatem Seicento. Teraz to crossover i nast\u0119pca modelu Punto", "description": "Odwiedzili\u015bmy fabryk\u0119 w Tychach, sk\u0105d wyje\u017cd\u017caj\u0105 najwa\u017cniejsze modele koncernu Stellantis i wskoczyli\u015bmy za kierownic\u0119 najnowszego Fiata 600.", "link": "https://moto.rp.pl/ten-pierwszy-raz/art39725781-jezdzilismy-nowym-fiatem-seicento-teraz-to-crossover-i-nastepca-modelu-punto", "date_published": "2024-01-22T08:17:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bilety lotnicze po 35 z\u0142. UOKiK stawia zarzuty Wizz Air", "description": "Prezes UOKiK postawi\u0142 Wizz Air Hungary zarzuty naruszania zbiorowych interes\u00f3w konsument\u00f3w. Chodzi o ubieg\u0142oroczn\u0105 promocj\u0119 urodzinow\u0105. W czasie jej trwania mo\u017cna by\u0142o kupi\u0107 bilety lotnicze za 35 z\u0142. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich sp\u00f3\u0142ka anulowa\u0142a po zawarciu umowy.", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39725991-bilety-lotnicze-po-35-zl-uokik-stawia-zarzuty-wizz-air", "date_published": "2024-01-22T08:09:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Australian Open. Hubert Hurkacz w \u0107wier\u0107finale. Pokona\u0142 rewelacj\u0119 turnieju", "description": "Francuski pogromca faworyt\u00f3w zatrzyma\u0142 si\u0119 na \u015bcianie, jak\u0105 mocnymi serwisami i forhendami postawi\u0142 mu Polak w 1/8 fina\u0142u. Hurkacz pokona\u0142 Arthura Cazaux 7:6 (7-4), 7:6 (7-3), 5:3", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39725841-australian-open-hubert-hurkacz-w-cwiercfinale-pokonal-rewelacje-turnieju", "date_published": "2024-01-22T07:52:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0119dzia Radzik: decyzja ministra Bodnara nie wywo\u0142uje skutk\u00f3w prawnych", "description": "Odwo\u0142any przez ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara wiceprezes S\u0105du Apelacyjnego we Wroc\u0142awiu - Przemys\u0142aw Radzik - wyda\u0142 o\u015bwiadczenie. Stwierdzi\u0142, \u017ce decyzja o jego odwo\u0142aniu zosta\u0142a wydana z ra\u017c\u0105cym naruszeniem prawa i jako taka nie wywo\u0142uje skutk\u00f3w prawnych.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39725791-sedzia-radzik-decyzja-ministra-bodnara-nie-wywoluje-skutkow-prawnych", "date_published": "2024-01-22T07:26:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Tusk z wizyt\u0105 w Kijowie. Spotyka si\u0119 z m.in. Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim", "description": "Premier RP Donald Tusk rozpocz\u0105\u0142 wizyt\u0119 w Kijowie, w czasie kt\u00f3rej spotka si\u0119 m.in. z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim i premierem Denysem Szmyhalem - poinformowa\u0142a Kancelaria Prezesa Rady Ministr\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39725831-donald-tusk-z-wizyta-w-kijowie-spotyka-sie-z-m-in-wolodymyrem-zelenskim", "date_published": "2024-01-22T07:19:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pensje nauczycieli. Barbara Nowacka: Takich podwy\u017cek nie by\u0142o nigdy", "description": "Pensje nauczycieli to jest bardzo skomplikowany system, troch\u0119 czasami mam wra\u017cenie tak skomplikowany, ze do wyt\u0142umaczenia nie wystarczy\u0142oby nam rozmowy - m\u00f3wi\u0142a w rozmowie z Polsat News minister edukacji, Barbara Nowacka.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39725711-pensje-nauczycieli-barbara-nowacka-takich-podwyzek-nie-bylo-nigdy", "date_published": "2024-01-22T07:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niemcy osi\u0105gn\u0105 cel 2 proc. PKB na obronno\u015b\u0107? Tylko przy pomocy wielu sztuczek ksi\u0119gowych", "description": "Berlin chce przekaza\u0107 Ukrainie kolejne osiem miliard\u00f3w euro pomocy wojskowej. Ale kryj\u0105 si\u0119 za tym ksi\u0119gowe sztuczki.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39725701-niemcy-osiagna-cel-2-proc-pkb-na-obronnosc-tylko-przy-pomocy-wielu-sztuczek-ksiegowych", "date_published": "2024-01-22T06:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Andrzej Duda sk\u0142ada deklaracj\u0119 w sprawie tzw. neos\u0119dzi\u00f3w. \"Nie jest cesarzem\"", "description": "Prezydent Andrzej Duda zadeklarowa\u0142, \u017ce nie pozwoli na weryfikacj\u0119 s\u0119dzi\u00f3w powo\u0142anych w okresie jego kadencji. Jego s\u0142owa skomentowali politycy.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39725691-andrzej-duda-sklada-deklaracje-w-sprawie-tzw-neosedziow-nie-jest-cesarzem", "date_published": "2024-01-22T06:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wicepremier o u\u0142askawieniu Kami\u0144skiego i W\u0105sika: Prezydent pogubi\u0142 si\u0119 z my\u015blami", "description": "Krzysztofa Gawkowskiego, wicepremiera i ministra cyfryzacji, pytano w RMF FM o s\u0142owa Andrzeja Dudy na temat u\u0142askawienia Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika, a tak\u017ce o wizyt\u0119 Elona Muska w Polsce.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39725671-wicepremier-o-ulaskawieniu-kaminskiego-i-wasika-prezydent-pogubil-sie-z-myslami", "date_published": "2024-01-22T06:25:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polskie dzieci rzadko znajduj\u0105 swoj\u0105 rodzin\u0119 w innym kraju", "description": "Zagranicznych adopcji by\u0142o niewiele. Tylko 43 w ci\u0105gu czterech lat. Problem to np. bariera j\u0119zykowa.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-rodzinne/art39724541-polskie-dzieci-rzadko-znajduja-swoja-rodzine-w-innym-kraju", "date_published": "2024-01-22T06:04:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Karpacz: Po\u017car w hotelu. Ewakuowano 400 os\u00f3b", "description": "W jednym z hoteli w Karpaczu dosz\u0142o do gro\u017anego po\u017caru - informuje RMF FM.", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art39725651-karpacz-pozar-w-hotelu-ewakuowano-400-osob", "date_published": "2024-01-22T05:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w nie chce u\u0142askawienia Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika", "description": "\"Czy Pani/Pana zdaniem byli szefowie CBA, Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik, powinni zosta\u0107 u\u0142askawieni?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39725631-sondaz-ponad-polowa-polakow-nie-chce-ulaskawienia-mariusza-kaminskiego-i-macieja-wasika", "date_published": "2024-01-22T04:56:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niemcy: Setki tysi\u0119cy protestuj\u0105 przeciw AfD. Apel prezydenta o \"sojusz demokrat\u00f3w\"", "description": "W ca\u0142ych Niemczech odbywa\u0142y si\u0119 w weekend protesty przeciwko skrajnie prawicowej Alternatywie dla Niemiec (AfD).", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39725611-niemcy-setki-tysiecy-protestuja-przeciw-afd-apel-prezydenta-o-sojusz-demokratow", "date_published": "2024-01-22T04:32:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niemcy: Setki tysi\u0119cy protestuj\u0105 przeciw AfD. Apel prezydenta o \"sojusz demokrat\u00f3w\" (WIDEO)", "description": "W ca\u0142ych Niemczech odbywa\u0142y si\u0119 w weekend protesty przeciwko skrajnie prawicowej Alternatywie dla Niemiec (AfD).", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39725611-niemcy-setki-tysiecy-protestuja-przeciw-afd-apel-prezydenta-o-sojusz-demokratow-wideo", "date_published": "2024-01-22T04:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Hamas przedstawi\u0142 warunki zako\u0144czenia wojny. Beniamin Netanjahu m\u00f3wi: Nie", "description": "Premier Izraela Beniamin Netanjahu poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 o warunkach zako\u0144czenia wojny w Strefie Gazy, jakie przedstawi\u0142 Izraelowi Hamas.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39725581-hamas-przedstawil-warunki-zakonczenia-wojny-beniamin-netanjahu-mowi-nie", "date_published": "2024-01-22T04:11:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Hamas przedstawi\u0142 warunki zako\u0144czenia wojny. Beniamin Netanjahu m\u00f3wi: Nie (WIDEO)", "description": "Premier Izraela Beniamin Netanjahu poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 o warunkach zako\u0144czenia wojny w Strefie Gazy, jakie przedstawi\u0142 Izraelowi Hamas.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39725581-hamas-przedstawil-warunki-zakonczenia-wojny-beniamin-netanjahu-mowi-nie-wideo", "date_published": "2024-01-22T04:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 698", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Siergiej \u0141awrow przylecia\u0142 do USA, by wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w debatach organizowanych w ramach RB ONZ.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39725551-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-698", "date_published": "2024-01-22T03:43:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Iga \u015awi\u0105tek wr\u00f3ci po resecie. W lutym zagra w Dausze i Dubaju", "description": "Zaczyna si\u0119 drugi tydzie\u0144 Australian Open. Ju\u017c bez Igi \u015awi\u0105tek i Magdaleny Fr\u0119ch w drabince, ale z wieloma innymi tenisistkami g\u0142odnymi sukcesu.", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39724831-iga-swiatek-wroci-po-resecie-w-lutym-zagra-w-dausze-i-dubaju", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "KSeF: Kosztowna decyzja Ministerstwa Finans\u00f3w. Kt\u00f3rym firmom zaszkodzi", "description": "Odsuni\u0119cie w czasie uruchomienia nowego systemu elektronicznego fakturowania nie zaszkodzi ma\u0142ym firmom, ale te wi\u0119ksze mog\u0105 by\u0107 nara\u017cone na nowe wydatki na oprogramowanie.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39724371-ksef-kosztowna-decyzja-ministerstwa-finansow-ktorym-firmom-zaszkodzi", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Lata 2022\u20132023 wyko\u0144czy\u0142y wi\u0119cej firm ni\u017c pandemia", "description": "Ostatnie dwa lata to szalenie trudny okres dla firm. Inflacja, wzrost p\u0142acy minimalnej i innych koszt\u00f3w sprawi\u0142y, \u017ce zawiesze\u0144 i zamkni\u0119\u0107 dzia\u0142alno\u015bci gospodarczych by\u0142o wi\u0119cej ni\u017c w latach 2020\u20132021.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39724701-lata-2022-2023-wykonczyly-wiecej-firm-niz-pandemia", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Lech Ma\u017cewski: Liberalizm wed\u0142ug Donalda Tuska", "description": "Obecny premier to przede wszystkim s\u0142uga zinstytucjonalizowanego liberalizmu, kt\u00f3rego wcieleniem jest Unia Europejska, a nie reprezentant interes\u00f3w Niemiec, jak b\u0142\u0119dnie twierdzi Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski - pisze ustrojoznawca.", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39724821-lech-mazewski-liberalizm-wedlug-donalda-tuska", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mandaty Kami\u0144skiego i W\u0105sika: SN podwa\u017cy\u0142 postanowienia marsza\u0142ka Sejmu", "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy podwa\u017cy\u0142 postanowienia marsza\u0142ka Sejmu, jakie zapad\u0142y w sprawie dw\u00f3ch pos\u0142\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39724531-mandaty-kaminskiego-i-wasika-sn-podwazyl-postanowienia-marszalka-sejmu", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek A. Cichocki: P\u0119kanie kordonu sanitarnego w Europie", "description": "Nadchodz\u0105ce wybory do Parlamentu Europejskiego mog\u0105 sta\u0107 si\u0119 dla zwolennik\u00f3w partii antyestablishmentowych momentem prze\u0142omowym. Na swoje szanse licz\u0105 takie partie jak Bracia W\u0142osi, Alternatywa dla Niemiec, Zjednoczenie Narodowe Marine Le Pen, Szwedzcy Demokraci, holenderska Partia Wolno\u015bci czy s\u0142owacka SMER.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39724731-marek-a-cichocki-pekanie-kordonu-sanitarnego-w-europie", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Minister sprawiedliwo\u015bci ju\u017c nie b\u0119dzie prokuratorem generalnym", "description": "Rozdzielenie funkcji ministra sprawiedliwo\u015bci i prokuratora generalnego to pierwszy krok do przywr\u00f3cenia niezale\u017cno\u015bci prokuraturze \u2013 uwa\u017ca minister Adam Bodnar.", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art39724521-minister-sprawiedliwosci-juz-nie-bedzie-prokuratorem-generalnym", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nie t\u0119dy droga do zmian w mediach i Temidzie", "description": "Uchwa\u0142y sejmowe to nie jest w\u0142a\u015bciwy spos\u00f3b na rozwi\u0105zanie problem\u00f3w w telewizji i radiu publicznych oraz wymiarze sprawiedliwo\u015bci. Taki wniosek p\u0142ynie z sondy \u201eRzeczpospolitej\u201d w\u015br\u00f3d prawnik\u00f3w.", "link": "https://klubekspertow.rp.pl/panel-prawnikow/art39719931-nie-tedy-droga-do-zmian-w-mediach-i-temidzie", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowy prezes UODO: Autorytet buduje si\u0119 poprzez dialog", "description": "Sztuczna inteligencja daje fantastyczne rezultaty w wielu obszarach. Jednocze\u015bnie to zagro\u017cenie, je\u017celi chodzi o prywatno\u015b\u0107, ochron\u0119 danych osobowych, ale te\u017c potencja\u0142 algorytmicznej dyskryminacji przy przetwarzaniu danych jest bardzo du\u017cy \u2013 m\u00f3wi Miros\u0142aw Wr\u00f3blewski, nowo wybrany prezes Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych.", "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art39724561-nowy-prezes-uodo-autorytet-buduje-sie-poprzez-dialog", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowy \u015bmig\u0142owiec dla armii wysoko uniesie \u015awidnik", "description": "Dzi\u0119ki wartym 8 mld z\u0142 zam\u00f3wieniom wojska oraz inwestycjom rz\u0119du 200 mln z\u0142 \u015bwidnickie zak\u0142ady awansuj\u0105 na producenta wirop\u0142at\u00f3w pola walki.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39724711-nowy-smiglowiec-dla-armii-wysoko-uniesie-swidnik", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Panel prawnik\u00f3w: Czy uchwa\u0142y sejmowe mog\u0105 by\u0107 podstaw\u0105 do wprowadzania zmian w prawie?", "description": "Sytuacja prawna w wielu dziedzinach \u2013 jak np. w mediach publicznych czy wymiarze sprawiedliwo\u015bci \u2013 wymaga naprawy. Jednak uchwa\u0142y sejmowe nie s\u0105 w\u0142a\u015bciwym sposobem na rozwi\u0105zanie tych problem\u00f3w \u2013 wynika z sondy \u201eRzeczpospolitej\u201d w\u015br\u00f3d prawnik\u00f3w.", "link": "https://klubekspertow.rp.pl/panel-prawnikow/art39695921-panel-prawnikow-czy-uchwaly-sejmowe-moga-byc-podstawa-do-wprowadzania-zmian-w-prawie", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prof. Jaros\u0142aw Flis: Co zrobi\u0105 tylne szeregi PiS", "description": "Taki poziom napi\u0119cia politycznego jest nie do utrzymania na d\u0142u\u017csz\u0105 met\u0119 \u2013 m\u00f3wi socjolog prof. Jaros\u0142aw Flis (UJ).", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39724761-prof-jaroslaw-flis-co-zrobia-tylne-szeregi-pis", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Starsi kandydaci maj\u0105 pod g\u00f3rk\u0119 przy szukaniu nowej pracy", "description": "Chocia\u017c rosn\u0105cy wska\u017anik zatrudnienia os\u00f3b 50+ dowodzi, \u017ce pracodawcy otwieraj\u0105 si\u0119 na dojrza\u0142ych pracownik\u00f3w, czyli tzw. silvers\u00f3w, to nadal nie jest im \u0142atwo znale\u017a\u0107 nowe zatrudnienie. Ich dyskryminacj\u0119 dostrzega 65 proc. Polak\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39724641-starsi-kandydaci-maja-pod-gorke-przy-szukaniu-nowej-pracy", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ukrai\u0144skiej armii brakuje amunicji i wszelkiego rodzaju uzbrojenia. Ale nie ka\u017cdy w UE chce dawa\u0107 bro\u0144", "description": "By pom\u00f3c Ukrainie powstrzyma\u0107 Putina, pa\u0144stwa zachodnie b\u0119d\u0105 musia\u0142y zacz\u0105\u0107 opr\u00f3\u017cnia\u0107 w\u0142asne magazyny broni. Fabryki nie daj\u0105 rady.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39724781-ukrainskiej-armii-brakuje-amunicji-i-wszelkiego-rodzaju-uzbrojenia-ale-nie-kazdy-w-ue-chce-dawac-bron", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wa\u017cny g\u0142os w debacie", "description": "Uruchomiony panelu prawnik\u00f3w ma by\u0107 forum wymiany pogl\u0105d\u00f3w polskich prawnik\u00f3w z r\u00f3\u017cnych o\u015brodk\u00f3w, pokole\u0144 i dziedzin prawa", "link": "https://klubekspertow.rp.pl/panel-prawnikow/art39719961-wazny-glos-w-debacie", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna o \u0142awnik\u00f3w S\u0105du Najwy\u017cszego ju\u017c w Senacie", "description": "Do izby wy\u017cszej parlamentu trafi\u0142y wnioski pierwszej prezes SN Ma\u0142gorzaty Manowskiej o odwo\u0142anie 13 \u0142awnik\u00f3w tego s\u0105du.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39724551-wojna-o-lawnikow-sadu-najwyzszego-juz-w-senacie", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wybory samorz\u0105dowe. W Krakowie ostra walka w pierwszej turze - \u0141ukasz Giba\u0142a tu\u017c przed Ma\u0142gorzat\u0105 Wassermann", "description": "\u0141ukasz Giba\u0142a jest faworytem w wyborach na prezydenta Krakowa. W stolicy Ma\u0142opolski szykuje si\u0119 jeden z najciekawszych wy\u015bcig\u00f3w w kraju.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39724751-wybory-samorzadowe-w-krakowie-ostra-walka-w-pierwszej-turze-lukasz-gibala-tuz-przed-malgorzata-wassermann", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wysoka inflacja zjada tak\u017ce dochody wolnych strzelc\u00f3w", "description": "Copywriterzy i fotografowie mogli si\u0119 cieszy\u0107 w zesz\u0142ym roku najwi\u0119kszym wzrostem stawek, kt\u00f3ry zanotowa\u0142o 40 proc. freelancer\u00f3w badanych przez serwis Useme.", "link": "https://www.rp.pl/wynagrodzenia/art39724671-wysoka-inflacja-zjada-takze-dochody-wolnych-strzelcow", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zbli\u017ca si\u0119 koniec monopolu PKP Intercity. B\u0119dzie mie\u0107 konkurencj\u0119", "description": "Nie powinni\u015bmy blokowa\u0107 przewo\u017anik\u00f3w, kt\u00f3rzy chc\u0105 w Polsce je\u017adzi\u0107. Konkurencja w przewozach dalekobie\u017cnych powinna si\u0119 pojawi\u0107 szybko \u2013 m\u00f3wi Piotr Malepszak, wiceminister infrastruktury odpowiedzialny za kolej.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39724691-zbliza-sie-koniec-monopolu-pkp-intercity-bedzie-miec-konkurencje", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u00c9tienne de Poncins, ambasador Francji: Polska jest dla nas wzorem", "description": "Chcemy wspiera\u0107 Ukrain\u0119 tak d\u0142ugo, a\u017c odniesie zwyci\u0119stwo \u2013 m\u00f3wi \u00c9tienne de Poncins, ambasador Francji.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39724801-etienne-de-poncins-ambasador-francji-polska-jest-dla-nas-wzorem", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eP\u00f3\u0142kowniki\u201d czas\u00f3w komercji. Polscy widzowie nie znaj\u0105 najciekawszych tytu\u0142\u00f3w artystycznych minionego roku", "description": "W najbli\u017cszym czasie na polskie ekrany wejd\u0105 najg\u0142o\u015bniejsze filmy artystyczne ubieg\u0142ego roku. Tylko dlaczego tak p\u00f3\u017ano?!", "link": "https://www.rp.pl/film/art39724811-polkowniki-czasow-komercji-polscy-widzowie-nie-znaja-najciekawszych-tytulow-artystycznych-minionego-roku", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eRosyjscy in\u017cynierowie u progu dokonania prze\u0142omu technologicznego\u201d. Chodzi o spos\u00f3b atakowania dronami", "description": "Front zastyg\u0142, ale na zapleczu trwaj\u0105 zmagania przemys\u0142\u00f3w obu kraj\u00f3w o uzyskanie przewagi nad przeciwnikiem.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39724791-rosyjscy-inzynierowie-u-progu-dokonania-przelomu-technologicznego-chodzi-o-sposob-atakowania-dronami", "date_published": "2024-01-22T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Aktywa do fundacji rodzinnej wybieraj ostro\u017cnie", "description": "Kluczowe cele fundacji to gromadzenie mienia, zarz\u0105dzanie nim w interesie beneficjent\u00f3w oraz spe\u0142nianie \u015bwiadcze\u0144 na ich rzecz. Odpowiednio przemy\u015blana fundacja mo\u017ce s\u0142u\u017cy\u0107 jako wehiku\u0142 inwestycyjny, kt\u00f3ry umo\u017cliwi realizacj\u0119 tych cel\u00f3w. Warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 jakie skutki mo\u017ce mie\u0107 wniesienie poszczeg\u00f3lnych aktyw\u00f3w do fundacji rodzinnej.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39722931-aktywa-do-fundacji-rodzinnej-wybieraj-ostroznie", "date_published": "2024-01-22T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy wynajem nieruchomo\u015bci mieszkalnych zawsze uprawnia do\u00a0zwolnienia z VAT", "description": "Wynajem nieruchomo\u015bci na cele mieszkalne stanowi istotny obszar rynku nieruchomo\u015bci. Warto jednak zaznaczy\u0107, \u017ce\u00a0zgodnie z przepisami podatkowymi, opodatkowanie tego rodzaju us\u0142ug nie zawsze jest jednoznaczne. W zale\u017cno\u015bci od rodzaju nieruchomo\u015bci i jej przeznaczenia, opodatkowanie wynajmu mo\u017ce podlega\u0107 r\u00f3\u017cnym stawkom VAT.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39722901-czy-wynajem-nieruchomosci-mieszkalnych-zawsze-uprawnia-do-zwolnienia-z-vat", "date_published": "2024-01-22T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prawo do zastosowania 0 proc. stawki VAT przy korekcie faktury eksportowej", "description": "Nasz sp\u00f3\u0142ka dokonuje eksportu towar\u00f3w. Ostatnio zauwa\u017cyli\u015bmy, \u017ce przez omy\u0142k\u0119 wystawiono faktur\u0119 z zani\u017con\u0105 cen\u0105 eksportowanego towaru. Mamy dokumenty potwierdzaj\u0105ce eksport, ale opiewaj\u0105ce na zani\u017con\u0105 warto\u015b\u0107. Zaraz po spostrze\u017ceniu b\u0142\u0119du wystawili\u015bmy faktur\u0119 koryguj\u0105c\u0105 in plus. Z\u0142o\u017cyli\u015bmy tak\u017ce wniosek o sprostowanie dokument\u00f3w celnych. Decyzji organu celnego niestety jeszcze nie otrzymali\u015bmy. Czy mo\u017cemy faktur\u0119 koryguj\u0105c\u0105 zwi\u0119kszaj\u0105c\u0105 cen\u0119 wykaza\u0107 obecnie z zastosowaniem preferencyjnej 0 proc. stawki VAT (przed otrzymaniem korekty dokument\u00f3w celnych)? \u2013 pyta czytelnik.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39722881-prawo-do-zastosowania-0-proc-stawki-vat-przy-korekcie-faktury-eksportowej", "date_published": "2024-01-22T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sprzeda\u017c udzia\u0142\u00f3w bez podatku mo\u017cliwa dzi\u0119ki PSH", "description": "Przepisy reguluj\u0105ce zasady opodatkowania polskich sp\u00f3\u0142ek holdingowych (PSH) zosta\u0142y wprowadzone do polskiego systemu podatkowego 1 stycznia 2022 r. Umo\u017cliwiaj\u0105 one m.in. pe\u0142ne zwolnienie z CIT zysk\u00f3w ze zbycia udzia\u0142\u00f3w (akcji) w krajowych lub zagranicznych sp\u00f3\u0142kach zale\u017cnych PSH.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39722891-sprzedaz-udzialow-bez-podatku-mozliwa-dzieki-psh", "date_published": "2024-01-22T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wprowadzenie do rocznego sprawozdania finansowego jako wa\u017cny element informacyjny", "description": "Wprowadzenie jest wa\u017cnym elementem sprawozdania finansowego, kt\u00f3rego g\u0142\u00f3wnym zadaniem jest zaprezentowanie podstawowych informacji o sp\u00f3\u0142ce.", "link": "https://www.rp.pl/rachunkowosc/art39722841-wprowadzenie-do-rocznego-sprawozdania-finansowego-jako-wazny-element-informacyjny", "date_published": "2024-01-22T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wymogi podatkowe dotycz\u0105ce analiz por\u00f3wnawczych dla\u00a0transakcji z podmiotami powi\u0105zanymi", "description": "W ostatnim czasie organy podatkowe coraz cz\u0119\u015bciej interesuj\u0105 si\u0119 tematyk\u0105 cen transferowych i podejmuj\u0105 coraz wi\u0119cej kontroli w tym zakresie.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39722851-wymogi-podatkowe-dotyczace-analiz-porownawczych-dla-transakcji-z-podmiotami-powiazanymi", "date_published": "2024-01-22T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]