[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T14:22:28+00:00", "description": "Byli parlamentarzy\u015bci zostali wybrani do sejmik\u00f3w wojew\u00f3dztw. Najwi\u0119cej ekspos\u0142\u00f3w w\u015br\u00f3d radnych ma Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art40186911-z-sejmu-do-sejmiku-ktorzy-poslowie-przeniesli-sie-do-samorzadu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "source_obj__id": 272, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z Sejmu do sejmiku: Kt\u00f3rzy pos\u0142owie przenie\u015bli si\u0119 do samorz\u0105du?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T13:00:00+00:00", "description": "Ju\u017c po raz czwarty mi\u0142o\u015bnicy dw\u00f3ch k\u00f3\u0142ek spotykaj\u0105 si\u0119 w Centrum Olimpijskim w Warszawie, by rozmawia\u0107 na temat stworzenia rowerowej Polski.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/rowerem-przez-polske/art40186821-start-czwartej-edycji-polish-bicycle-summit", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "source_obj__id": 272, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Start czwartej edycji Polish Bicycle Summit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T10:02:05+00:00", "description": "- Chcia\u0142bym swoje do\u015bwiadczenie samorz\u0105dowe wykorzysta\u0107 i pom\u00f3c mojemu rodzinnemu miastu \u2013 m\u00f3wi Jacek Wojciechowicz, by\u0142y pierwszy zast\u0119pca prezydent Warszawy Hanny Gronkiewicz-Waltz, a dzi\u015b jeden z kandydat\u00f3w na prezydenta Raciborza. W drugiej turze w niedziel\u0119 zmierzy si\u0119 z urz\u0119duj\u0105cym prezydentem Dariuszem Polowym.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art40185381-byly-wiceprezydent-warszawy-wyjasnia-czemu-chce-byc-prezydentem-raciborza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "source_obj__id": 272, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y wiceprezydent Warszawy wyja\u015bnia, czemu chce by\u0107 prezydentem Raciborza", "user": null, "vote": 0}]