[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T21:55:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-bayern-monachium-i-real-madryt-w-polfinalach-ligii-mistrzow,nId,7457428\"><img align=\"left\" alt=\"Bayern Monachium i Real Madryt w p\u00f3\u0142fina\u0142ach Ligii Mistrz\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bayern-monachium-i-real-madryt-w-polfinalach-ligii-mistrzow/000IZ4WD1N9CXQTW-C307.jpg\" /></a>Bayern Monachium i Real Madryt uzupe\u0142ni\u0142y stawk\u0119 p\u00f3\u0142finalist\u00f3w pi\u0142karskiej Ligi Mistrz\u00f3w. W \u015brod\u0119 Bawarczycy pokonali Arsenal Londyn 1:0, a &quot;Kr\u00f3lewscy&quot; pokonali na wyje\u017adzie w rzutach karnych broni\u0105cy tytu\u0142u Manchester City 4-3. Po dogrywce by\u0142 remis 1:1. We wtorek awans do p\u00f3\u0142fina\u0142u wywalczy\u0142y Borussia Dortmund i Paris Saint-Germain. Fina\u0142 zostanie rozegrany 1 czerwca w Londynie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-bayern-monachium-i-real-madryt-w-polfinalach-ligii-mistrzow,nId,7457428", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bayern Monachium i Real Madryt w p\u00f3\u0142fina\u0142ach Ligii Mistrz\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T21:28:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-unijni-przywodcy-chca-zapewnic-ukrainie-obrone-powietrzna,nId,7457425\"><img align=\"left\" alt=\"Unijni przyw\u00f3dcy chc\u0105 zapewni\u0107 Ukrainie obron\u0119 powietrzn\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/unijni-przywodcy-chca-zapewnic-ukrainie-obrone-powietrzna/000IZ4TWELR2XL79-C307.jpg\" /></a>Podczas nadzwyczajnego szczytu Rady Europejskiej w Brukseli, 27 unijnych przyw\u00f3dc\u00f3w w konkluzjach na temat Ukrainy podkre\u015bli\u0142o konieczno\u015b\u0107 szybkiego wyposa\u017cenia Ukrainy w obron\u0119 przeciwlotnicz\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-unijni-przywodcy-chca-zapewnic-ukrainie-obrone-powietrzna,nId,7457425", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unijni przyw\u00f3dcy chc\u0105 zapewni\u0107 Ukrainie obron\u0119 powietrzn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T20:39:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-akcja-ratownicza-po-wstrzasie-w-kopalni-myslowice-wesola,nId,7457416\"><img align=\"left\" alt=\"Akcja ratownicza po wstrz\u0105sie w kopalni Mys\u0142owice-Weso\u0142a\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akcja-ratownicza-po-wstrzasie-w-kopalni-myslowice-wesola/000IZ4QHECJNM9E6-C307.jpg\" /></a>Dwaj pracownicy zostali ranni w wyniku wstrz\u0105su, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 wieczorem w kopalni Mys\u0142owice-Weso\u0142a. Poszkodowani nie zostali jeszcze wydobyci na powierzchni\u0119, jeden z nich jest reanimowany - przekazali przedstawiciele Polskiej Grupy G\u00f3rniczej (PGG), do kt\u00f3rej nale\u017cy kopalnia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-akcja-ratownicza-po-wstrzasie-w-kopalni-myslowice-wesola,nId,7457416", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja ratownicza po wstrz\u0105sie w kopalni Mys\u0142owice-Weso\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T20:39:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-nie-zyje-jeden-z-gornikow-rannych-po-wstrzasie-w-kopalni-mys,nId,7457416\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje jeden z g\u00f3rnik\u00f3w rannych po wstrz\u0105sie w kopalni Mys\u0142owice-Weso\u0142a\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-jeden-z-gornikow-rannych-po-wstrzasie-w-kopalni-mys/000IZ4QHECJNM9E6-C307.jpg\" /></a>Nie \u017cyje jeden z g\u00f3rnik\u00f3w poszkodowanych w wyniku wstrz\u0105su w  kopalni Mys\u0142owice-Weso\u0142a. 33-letni g\u00f3rnik z 14-letnim sta\u017cem. Pozostali ranni - 9 os\u00f3b - zostali wydobyci na powierzchnie i przetransportowani do szpitali.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-nie-zyje-jeden-z-gornikow-rannych-po-wstrzasie-w-kopalni-mys,nId,7457416", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje jeden z g\u00f3rnik\u00f3w rannych po wstrz\u0105sie w kopalni Mys\u0142owice-Weso\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T20:39:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzas-w-kopalni-myslowice-wesola-trwa-akcja-ratownicza,nId,7457416\"><img align=\"left\" alt=\"Wstrz\u0105s w kopalni Mys\u0142owice-Weso\u0142a. Trwa akcja ratownicza\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzas-w-kopalni-myslowice-wesola-trwa-akcja-ratownicza/000IZ4QHECJNM9E6-C307.jpg\" /></a>Dwaj pracownicy zostali ranni w wyniku wstrz\u0105su, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 wieczorem w kopalni Mys\u0142owice-Weso\u0142a. Poszkodowani nie zostali jeszcze wydobyci na powierzchni\u0119, jeden z nich jest reanimowany - przekazali przedstawiciele Polskiej Grupy G\u00f3rniczej (PGG), do kt\u00f3rej nale\u017cy kopalnia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wstrzas-w-kopalni-myslowice-wesola-trwa-akcja-ratownicza,nId,7457416", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrz\u0105s w kopalni Mys\u0142owice-Weso\u0142a. Trwa akcja ratownicza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T20:08:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-duda-o-spotkaniu-z-trumpem-w-jego-prywatnym-mieszkaniu,nId,7457407\"><img align=\"left\" alt=\"Duda o spotkaniu z Trumpem w jego prywatnym mieszkaniu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-o-spotkaniu-z-trumpem-w-jego-prywatnym-mieszkaniu/000IZ4NOR8TGTTLK-C307.jpg\" /></a>Zosta\u0142em zaproszony przez Donalda Trumpa do jego prywatnego mieszkania. To jest naprawd\u0119 prywatna wizyta, prywatne zaproszenie - m\u00f3wi\u0142 przebywaj\u0105cy z wizyt\u0105 w USA prezydent Andrzej Duda, odnosz\u0105c si\u0119 do planowanego spotkania z Donaldem Trumpem.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-duda-o-spotkaniu-z-trumpem-w-jego-prywatnym-mieszkaniu,nId,7457407", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda o spotkaniu z Trumpem w jego prywatnym mieszkaniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T19:59:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kaminski-apelowal-ale-bezskutecznie-komisja-zbierze-sie-zgod,nId,7457403\"><img align=\"left\" alt=\"Kami\u0144ski apelowa\u0142, ale bezskutecznie. Komisja zbierze si\u0119 zgodnie z planem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaminski-apelowal-ale-bezskutecznie-komisja-zbierze-sie-zgod/000IZ4LFUHV0BNBL-C307.jpg\" /></a>Mariusz Kami\u0144ski zaapelowa\u0142 do Micha\u0142a Szczerby o zmian\u0119 terminu przes\u0142uchania przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej. Szczerba, przewodnicz\u0105cy komisji, powiedzia\u0142 PAP, \u017ce posiedzenie odb\u0119dzie si\u0119 zgodnie z planem, czyli w czwartek o godz. 10:00.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kaminski-apelowal-ale-bezskutecznie-komisja-zbierze-sie-zgod,nId,7457403", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kami\u0144ski apelowa\u0142, ale bezskutecznie. Komisja zbierze si\u0119 zgodnie z planem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T19:44:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-miliardy-od-republikanow-dla-ukrainy-jest-szansa-na-przelama,nId,7457396\"><img align=\"left\" alt=\"Miliardy od republikan\u00f3w dla Ukrainy. Jest szansa na prze\u0142amanie impasu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miliardy-od-republikanow-dla-ukrainy-jest-szansa-na-przelama/000IZ4KPG6J8GNXQ-C307.jpg\" /></a>\u200bRepublikanie w Izbie Reprezentant\u00f3w przedstawili projekt trzech ustaw o wsparciu wojskowym sojusznik\u00f3w. Zak\u0142adaj\u0105 one przeznaczenie niemal 61 mld dolar\u00f3w na pomoc Ukrainie, w tym w formie po\u017cyczki, 26 mld na pomoc Izraelowi i 8 mld na wzmocnienie obrony Indo-Pacyfiku.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-miliardy-od-republikanow-dla-ukrainy-jest-szansa-na-przelama,nId,7457396", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliardy od republikan\u00f3w dla Ukrainy. Jest szansa na prze\u0142amanie impasu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T18:35:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjscy-wojskowi-morduja-na-potege-ogromny-wzrost-liczby-wy,nId,7457355\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjscy wojskowi morduj\u0105 na pot\u0119g\u0119. Ogromny wzrost liczby wyrok\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjscy-wojskowi-morduja-na-potege-ogromny-wzrost-liczby-wy/000IZ4CDO15KISI5-C307.jpg\" /></a>W 2023 roku za morderstwo skazano w Rosji 116 wojskowych - prawie sze\u015bciokrotnie wi\u0119cej, ni\u017c przed wojn\u0105 z Ukrain\u0105. Co wi\u0119cej - w niekt\u00f3rych przypadkach byli \u017co\u0142nierze i najemnicy Grupy Wagnera zabili wi\u0119cej ni\u017c jedn\u0105 osob\u0119. Po decyzji Kremla, by u\u0142askawia\u0107 wi\u0119\u017ani\u00f3w, kt\u00f3rzy prze\u017cyj\u0105 p\u00f3\u0142 roku na froncie, degenerat\u00f3w na rosyjskich ulicach nie brakuje.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjscy-wojskowi-morduja-na-potege-ogromny-wzrost-liczby-wy,nId,7457355", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjscy wojskowi morduj\u0105 na pot\u0119g\u0119. Ogromny wzrost liczby wyrok\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T18:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bronislaw-komorowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7456999\"><img align=\"left\" alt=\"Bronis\u0142aw Komorowski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bronislaw-komorowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000IZ1GT2KNM60JP-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie Bronis\u0142aw Komorowski, by\u0142y prezydent Polski. Porozmawiamy z nim m.in. o sytuacji mi\u0119dzynarodowej w Europie i na Bliskim Wschodzie oraz pomy\u015ble budowy nad Polsk\u0105 europejskiej tarczy antyrakietowej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bronislaw-komorowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7456999", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bronis\u0142aw Komorowski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T18:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bronislaw-komorski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7456999\"><img align=\"left\" alt=\"Bronis\u0142aw Komorski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bronislaw-komorski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000IZ1GT2KNM60JP-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie Bronis\u0142aw Komorowski, by\u0142y prezydent Polski. Porozmawiamy z nim m.in. o sytuacji mi\u0119dzynarodowej w Europie i na Bliskim Wschodzie oraz pomy\u015ble budowy nad Polsk\u0105 europejskiej tarczy antyrakietowej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bronislaw-komorski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7456999", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bronis\u0142aw Komorski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T18:25:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-podejrzany-o-zabojstwo-zony-w-jagatowie-zatrzymany,nId,7457377\"><img align=\"left\" alt=\"Podejrzany o zab\u00f3jstwo \u017cony w Jagatowie zatrzymany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podejrzany-o-zabojstwo-zony-w-jagatowie-zatrzymany/000IZ4AXW7ATDBFA-C307.jpg\" /></a>Policja zatrzyma\u0142a 43-letniego Rafa\u0142a Z., podejrzanego o zab\u00f3jstwo \u017cony w Jagatowie ko\u0142o Pruszcza Gda\u0144skiego. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 poszukiwany od niedzieli. W dzia\u0142ania zaanga\u017cowany by\u0142 m.in. policyjny \u015bmig\u0142owiec.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-podejrzany-o-zabojstwo-zony-w-jagatowie-zatrzymany,nId,7457377", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podejrzany o zab\u00f3jstwo \u017cony w Jagatowie zatrzymany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T17:55:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-politico-650-tys-mezczyzn-ucieklo-z-ukrainy-przed-poborem,nId,7457366\"><img align=\"left\" alt=\"Politico: 650 tys. m\u0119\u017cczyzn uciek\u0142o z Ukrainy przed poborem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/politico-650-tys-mezczyzn-ucieklo-z-ukrainy-przed-poborem/000IZ499867FLR1T-C307.jpg\" /></a>Oko\u0142o 650 tys. m\u0119\u017cczyzn w wieku poborowym wyjecha\u0142o z Ukrainy od pocz\u0105tku wojny, uciekaj\u0105c przed poborem - poda\u0142o Politico w artykule opisuj\u0105cym spadaj\u0105ce morale w spo\u0142ecze\u0144stwie ukrai\u0144skim. Os\u0142abienie nastroj\u00f3w zwi\u0105zane jest z niewystarczaj\u0105cymi dostawami amunicji i niedostatecznym wsparciem Zachodu - podkre\u015bla portal.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-politico-650-tys-mezczyzn-ucieklo-z-ukrainy-przed-poborem,nId,7457366", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politico: 650 tys. m\u0119\u017cczyzn uciek\u0142o z Ukrainy przed poborem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T17:26:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-iran-szykuje-sie-na-atak-izraela-ewakuacja-oficerow-z-syrii,nId,7457359\"><img align=\"left\" alt=\"Iran szykuje si\u0119 na atak Izraela. Ewakuacja oficer\u00f3w z Syrii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iran-szykuje-sie-na-atak-izraela-ewakuacja-oficerow-z-syrii/000IZ440VSCF1WHN-C307.jpg\" /></a>\u201eIran ewakuuje i wycofuje oficer\u00f3w Stra\u017cnik\u00f3w Rewolucji i innych formacji z Syrii\u201d \u2013 podaje \u201eWall Street Journal\u201d. Ma to by\u0107 przygotowanie na atak odwetowy ze strony Izraela, kt\u00f3ry jak wskazuje dziennik, wci\u0105\u017c nie podj\u0105\u0142 decyzji o formie odpowiedzi.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-iran-szykuje-sie-na-atak-izraela-ewakuacja-oficerow-z-syrii,nId,7457359", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran szykuje si\u0119 na atak Izraela. Ewakuacja oficer\u00f3w z Syrii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T17:06:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rcb-rozsyla-alert-szczepionka-zrzucana-w-lasach,nId,7457337\"><img align=\"left\" alt=\"RCB rozsy\u0142a alert. &quot;Szczepionka zrzucana w lasach&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rcb-rozsyla-alert-szczepionka-zrzucana-w-lasach/000IZ3ZYTX9JVSEM-C307.jpg\" /></a>Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wys\u0142a\u0142o alerty do mieszka\u0144c\u00f3w czterech wojew\u00f3dztw. Ostrze\u017cenie dotyczy akcji szczepienia lis\u00f3w przeciwko w\u015bciekli\u017anie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rcb-rozsyla-alert-szczepionka-zrzucana-w-lasach,nId,7457337", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RCB rozsy\u0142a alert. \"Szczepionka zrzucana w lasach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T16:40:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sa-pieniadze-na-przystapienie-polski-i-szwecji-do-eppo,nId,7457326\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105 pieni\u0105dze na przyst\u0105pienie Polski i Szwecji do EPPO\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sa-pieniadze-na-przystapienie-polski-i-szwecji-do-eppo/000IZ3Y7JSFQETW3-C307.jpg\" /></a>S\u0105 pieni\u0105dze na przyst\u0105pienie Polski, a w nied\u0142ugim czasie tak\u017ce Szwecji do Prokuratury Europejskiej (EPPO). Ambasadorowie UE zatwierdzili dzisiaj zwi\u0119kszenie w tym roku bud\u017cetu tej organizacji o 3,6 mln euro w zwi\u0105zku z przyst\u0105pieniem obu kraj\u00f3w do EPPO. Przypomnijmy, Prokuratura Europejska \u015bciga przest\u0119pstwa w krajach UE godz\u0105ce w interesy finansowe Unii Europejskiej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sa-pieniadze-na-przystapienie-polski-i-szwecji-do-eppo,nId,7457326", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 pieni\u0105dze na przyst\u0105pienie Polski i Szwecji do EPPO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T16:14:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-9-tys-800-zl-za-uncje-to-rekord-ceny-zlota-w-zlotych,nId,7457310\"><img align=\"left\" alt=\"9 tys. 800 z\u0142 za uncj\u0119. To rekord ceny z\u0142ota w z\u0142otych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/9-tys-800-zl-za-uncje-to-rekord-ceny-zlota-w-zlotych/000IZ3WTFKNILGJE-C307.jpg\" /></a>To absolutny rekord! Z\u0142oto w polskiej walucie nigdy nie by\u0142o tak drogie. Cena uncji przekroczy\u0142a 9 800 z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-9-tys-800-zl-za-uncje-to-rekord-ceny-zlota-w-zlotych,nId,7457310", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "9 tys. 800 z\u0142 za uncj\u0119. To rekord ceny z\u0142ota w z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T16:14:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-9-8-tys-zl-za-uncje-to-rekord-ceny-zlota-w-zlotych,nId,7457310\"><img align=\"left\" alt=\"9,8 tys. z\u0142 za uncj\u0119. To rekord ceny z\u0142ota w z\u0142otych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/9-8-tys-zl-za-uncje-to-rekord-ceny-zlota-w-zlotych/000IZ3WTFKNILGJE-C307.jpg\" /></a>To absolutny rekord! Z\u0142oto w polskiej walucie nigdy nie by\u0142o tak drogie. Cena uncji przekroczy\u0142a 9 800 z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-9-8-tys-zl-za-uncje-to-rekord-ceny-zlota-w-zlotych,nId,7457310", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "9,8 tys. z\u0142 za uncj\u0119. To rekord ceny z\u0142ota w z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T16:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-rosati-standard-stosowania-kontroli-operacyjnej-musi-sie-jak,nId,7456905\"><img align=\"left\" alt=\"Rosati: Standard stosowania kontroli operacyjnej musi si\u0119 jak najszybciej zmieni\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosati-standard-stosowania-kontroli-operacyjnej-musi-sie-jak/000IZ02ZYTAUIX65-C307.jpg\" /></a>Przemys\u0142aw Rosati ma nadziej\u0119, \u017ce jego nazwisko nie widnieje na li\u015bcie os\u00f3b pods\u0142uchiwanych Pegasusem. &quot;Mam kilka nieobranych list\u00f3w poleconych na poczcie, ale ufam, \u017ce s\u0105 to listy zwi\u0105zane z praktyk\u0105 adwokack\u0105&quot; - powiedzia\u0142 s\u0119dzia Trybuna\u0142u Stanu w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM. Prokurator Generalny Adam Bodnar przekaza\u0142, \u017ce na li\u015bcie pods\u0142uchiwanych jest 578 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-rosati-standard-stosowania-kontroli-operacyjnej-musi-sie-jak,nId,7456905", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosati: Standard stosowania kontroli operacyjnej musi si\u0119 jak najszybciej zmieni\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T15:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-przemyslaw-rosati-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7456905\"><img align=\"left\" alt=\"Przemys\u0142aw Rosati go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przemyslaw-rosati-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000IZ02ZYTAUIX65-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM jest Przemys\u0142aw Rosati, prezes Naczelnej Rady Adwokackiej i s\u0119dzia Trybuna\u0142u Stanu. Porozmawiamy o li\u015bcie inwigilowanych przy pomocy Pegasusa oraz o tym, czy s\u0119dziowie mogli zosta\u0107 zmanipulowani \u2013 jak twierdzi minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar \u2013 by podpisywa\u0107 zgody na jego u\u017cycie. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-przemyslaw-rosati-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7456905", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przemys\u0142aw Rosati go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T15:34:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-napad-na-kantor-w-chodziezy-trwa-policyjna-oblawa,nId,7457136\"><img align=\"left\" alt=\"Napad na kantor w Chodzie\u017cy. Trwa policyjna ob\u0142awa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/napad-na-kantor-w-chodziezy-trwa-policyjna-oblawa/000IZ3KJ2M06SLJW-C307.jpg\" /></a>W wielkopolskiej Chodzie\u017cy dosz\u0142o do napadu na kantor. Sprawca uciek\u0142. Trwa policyjna ob\u0142awa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-napad-na-kantor-w-chodziezy-trwa-policyjna-oblawa,nId,7457136", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napad na kantor w Chodzie\u017cy. Trwa policyjna ob\u0142awa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T15:31:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-w-sobote-pogrzeb-polaka-ktory-zginal-w-strefie-gazy,nId,7457145\"><img align=\"left\" alt=\"W sobot\u0119 pogrzeb Polaka, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 w Strefie Gazy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-sobote-pogrzeb-polaka-ktory-zginal-w-strefie-gazy/000IZ3KLW62RO4KI-C307.jpg\" /></a>W najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 odb\u0119dzie si\u0119 pogrzeb Damiana Sobola, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 w izraelskim ostrzale konwoju humanitarnego w Strefie Gazy. Zostanie pochowany na Cmentarzu G\u0142\u00f3wnym w Przemy\u015blu. Cia\u0142o Polaka we wtorek zosta\u0142o przetransportowane do rodzinnego miasta.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-w-sobote-pogrzeb-polaka-ktory-zginal-w-strefie-gazy,nId,7457145", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W sobot\u0119 pogrzeb Polaka, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 w Strefie Gazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T15:10:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-powodzie-w-dubaju-i-omanie-sa-ofiary-smiertelne-w-tym-dzieci,nId,7457129\"><img align=\"left\" alt=\"Powodzie w Dubaju i Omanie. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne, w tym dzieci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powodzie-w-dubaju-i-omanie-sa-ofiary-smiertelne-w-tym-dzieci/000IZ3IYYOJNOHEK-C307.jpg\" /></a>Po Dubaju pot\u0119\u017cne ulewy n\u0119kaj\u0105 teraz Oman. W krajach po\u0142o\u017conych nad Zatok\u0105 Persk\u0105 w powodziach \u017cycie straci\u0142o ju\u017c 20 os\u00f3b. Wstrzymany zosta\u0142 ruch lotniczy w porcie w Dubaju, drugim co do wielko\u015bci na \u015bwiecie. W Zjednoczonych Emiratach Arabskich spad\u0142o tyle deszczu, na ile kraj ten mo\u017ce liczy\u0107 \u015brednio w ci\u0105gu 18 miesi\u0119cy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-powodzie-w-dubaju-i-omanie-sa-ofiary-smiertelne-w-tym-dzieci,nId,7457129", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powodzie w Dubaju i Omanie. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne, w tym dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T15:08:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wydobyli-cessne-z-podmoklego-terenu-na-wawrze-akcja-trwala-k,nId,7457115\"><img align=\"left\" alt=\"Wydobyli cessn\u0119 z podmok\u0142ego terenu na Wawrze. Akcja trwa\u0142a kilka godzin\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wydobyli-cessne-z-podmoklego-terenu-na-wawrze-akcja-trwala-k/000IZ3FVTP292JI1-C307.jpg\" /></a>\u0141\u00f3d\u017a, samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy z wyci\u0105gark\u0105, dwa samochody terenowe i dziesi\u0119ciu \u017co\u0142nierzy - takie si\u0142y by\u0142y potrzebne do wydobycia cessny z podmok\u0142ego terenu na warszawskim Wawrze. Na wydobycie awionetki potrzeba by\u0142o kilku godzin.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wydobyli-cessne-z-podmoklego-terenu-na-wawrze-akcja-trwala-k,nId,7457115", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wydobyli cessn\u0119 z podmok\u0142ego terenu na Wawrze. Akcja trwa\u0142a kilka godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T15:08:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wydobyli-cessne-z-podmoklego-terenu-w-wawrze-akcja-trwala-ki,nId,7457115\"><img align=\"left\" alt=\"Wydobyli cessn\u0119 z podmok\u0142ego terenu w Wawrze. Akcja trwa\u0142a kilka godzin\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wydobyli-cessne-z-podmoklego-terenu-w-wawrze-akcja-trwala-ki/000IZ3FVTP292JI1-C307.jpg\" /></a>\u0141\u00f3d\u017a, samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy z wyci\u0105gark\u0105, dwa samochody terenowe i dziesi\u0119ciu \u017co\u0142nierzy - takie si\u0142y by\u0142y potrzebne do wydobycia cessny z podmok\u0142ego terenu w warszawskim Wawrze. Na wydobycie awionetki potrzeba by\u0142o kilku godzin.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wydobyli-cessne-z-podmoklego-terenu-w-wawrze-akcja-trwala-ki,nId,7457115", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wydobyli cessn\u0119 z podmok\u0142ego terenu w Wawrze. Akcja trwa\u0142a kilka godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T14:59:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-tragiczny-wypadek-w-swietokrzyskiem-sa-zabici-i-ranni,nId,7457120\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek w \u015awi\u0119tokrzyskiem. S\u0105 zabici i ranni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-w-swietokrzyskiem-sa-zabici-i-ranni/000IZ3L5YAHLHP3A-C307.jpg\" /></a>Powa\u017cny wypadek na drodze krajowej nr 79 w \u015awi\u0119tokrzyskiem. W wyniku zderzenia busa z dwoma samochodami osobowymi zgin\u0119\u0142y 2 osoby, a 8 zosta\u0142o rannych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-tragiczny-wypadek-w-swietokrzyskiem-sa-zabici-i-ranni,nId,7457120", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w \u015awi\u0119tokrzyskiem. S\u0105 zabici i ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T14:37:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-potezny-wybuch-w-fabryce-broni-w-wielkiej-brytanii,nId,7457114\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny wybuch w fabryce broni w Wielkiej Brytanii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezny-wybuch-w-fabryce-broni-w-wielkiej-brytanii/000IZ3DTY9D3EO71-C307.jpg\" /></a>O pot\u0119\u017cnej eksplozji w fabryce broni w Walii donosz\u0105 brytyjskie media. Nie ma doniesie\u0144 o poszkodowanych. Ju\u017c zosta\u0142o wszcz\u0119te dochodzenie w sprawie wybuchu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/news-potezny-wybuch-w-fabryce-broni-w-wielkiej-brytanii,nId,7457114", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny wybuch w fabryce broni w Wielkiej Brytanii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T14:14:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-co-po-ukrainie-swiat-szykuje-sie-na-zwyciestwo-rosji,nId,7456691\"><img align=\"left\" alt=\"Co po Ukrainie? \u015awiat szykuje si\u0119 na zwyci\u0119stwo Rosji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-po-ukrainie-swiat-szykuje-sie-na-zwyciestwo-rosji/000IZ37I8NNAIOXO-C307.jpg\" /></a>Rosjanie na froncie wyrywaj\u0105 si\u0119 z wojny pozycyjnej i zaczynaj\u0105 opiera\u0107 swoj\u0105 taktyk\u0119 na manewrze. Te bardzo z\u0142e wiadomo\u015bci maj\u0105 jedn\u0105 konkretn\u0105 przyczyn\u0119 - brak dostaw sprz\u0119tu i amunicji z Zachodu. Kiedy ukrai\u0144ska obrona trzeszczy w szwach, \u015bwiat przygotowuje si\u0119 na moment, gdy Kij\u00f3w b\u0119dzie musia\u0142 skapitulowa\u0107. To nie jest rzeczywisto\u015b\u0107, kt\u00f3r\u0105 chcieliby\u015bmy ogl\u0105da\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-co-po-ukrainie-swiat-szykuje-sie-na-zwyciestwo-rosji,nId,7456691", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co po Ukrainie? \u015awiat szykuje si\u0119 na zwyci\u0119stwo Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T14:10:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-jutro-blokada-polsko-ukrainskiej-granicy-zapowiada-ja-jedna-,nId,7457067\"><img align=\"left\" alt=\"Jutro blokada polsko-ukrai\u0144skiej granicy. Zapowiada j\u0105 jedna z rolniczych organizacji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jutro-blokada-polsko-ukrainskiej-granicy-zapowiada-ja-jedna/000IZ2HF4CE1U8MF-C307.jpg\" /></a>Rolnicy na czwartek zapowiadaj\u0105 blokad\u0119 wszystkich przej\u015b\u0107 na polsko-ukrai\u0144skiej granicy. Tym razem protest organizuje tylko jedna z organizacji. Pozosta\u0142e rolnicze zwi\u0105zki odcinaj\u0105 si\u0119 od tych blokad.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-jutro-blokada-polsko-ukrainskiej-granicy-zapowiada-ja-jedna-,nId,7457067", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jutro blokada polsko-ukrai\u0144skiej granicy. Zapowiada j\u0105 jedna z rolniczych organizacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T14:10:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-w-czwartek-blokada-polsko-ukrainskiej-granicy-zapowiada-ja-j,nId,7457067\"><img align=\"left\" alt=\"W czwartek blokada polsko-ukrai\u0144skiej granicy. Zapowiada j\u0105 jedna z rolniczych organizacji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-czwartek-blokada-polsko-ukrainskiej-granicy-zapowiada-ja-j/000IZ2HF4CE1U8MF-C307.jpg\" /></a>Rolnicy na czwartek zapowiadaj\u0105 blokad\u0119 wszystkich przej\u015b\u0107 na polsko-ukrai\u0144skiej granicy. Tym razem protest organizuje tylko jedna z organizacji. Pozosta\u0142e rolnicze zwi\u0105zki odcinaj\u0105 si\u0119 od tych blokad.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-protesty-rolnikow/news-w-czwartek-blokada-polsko-ukrainskiej-granicy-zapowiada-ja-j,nId,7457067", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W czwartek blokada polsko-ukrai\u0144skiej granicy. Zapowiada j\u0105 jedna z rolniczych organizacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T13:51:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-tutaj-majowka-jest-przez-caly-rok-odwiedzamy-majowke,nId,7457045\"><img align=\"left\" alt=\"Tutaj maj\u00f3wka jest przez ca\u0142y rok. Odwiedzamy... Maj\u00f3wk\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tutaj-majowka-jest-przez-caly-rok-odwiedzamy-majowke/000IZ1Q5VD5P27UP-C307.jpg\" /></a>Jest takie miejsce w Polsce, gdzie mieszka\u0144cy nie musz\u0105 wyje\u017cd\u017ca\u0107 na maj\u00f3wk\u0119, bo... mieszkaj\u0105 w Maj\u00f3wce. Mowa o wsi Maj\u00f3wka pod Pabianicami w \u0141\u00f3dzkiem. Na dwa tygodnie przed maj\u00f3wk\u0105 zagl\u0105damy do tej sielskiej wsi.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-tutaj-majowka-jest-przez-caly-rok-odwiedzamy-majowke,nId,7457045", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tutaj maj\u00f3wka jest przez ca\u0142y rok. Odwiedzamy... Maj\u00f3wk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T13:45:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-w-sprawie-zwiazkow-partnerskich-prawdopodobnie-zagl,nId,7457031\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bHo\u0142ownia: W sprawie zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich prawdopodobnie zag\u0142osuj\u0119 &quot;za&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-w-sprawie-zwiazkow-partnerskich-prawdopodobnie-zagl/000IZ1PFTOXOJQ23-C307.jpg\" /></a>Szymon Ho\u0142ownia, lider Polski 2050 podkre\u015bli\u0142, \u017ce kwestia wprowadzenia zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich nie jest cz\u0119\u015bci\u0105 umowy koalicyjnej Trzeciej Drogi. Doda\u0142, \u017ce osobi\u015bcie prawdopodobnie zag\u0142osuje za ich wprowadzeniem. Z kolei wed\u0142ug szefa PSL W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza projekt w tej sprawie powinien by\u0107 poselski, nie rz\u0105dowy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-w-sprawie-zwiazkow-partnerskich-prawdopodobnie-zagl,nId,7457031", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bHo\u0142ownia: W sprawie zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich prawdopodobnie zag\u0142osuj\u0119 \"za\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T13:36:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kilkaset-martwych-koni-w-korycie-rzeki-makabryczne-odkrycie-,nId,7457051\"><img align=\"left\" alt=\"Kilkaset martwych koni w korycie rzeki. Makabryczne odkrycie w Australii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kilkaset-martwych-koni-w-korycie-rzeki-makabryczne-odkrycie/000IZ1WNPO9BRYHL-C307.jpg\" /></a>W australijskim stanie Nowa Po\u0142udniowa Walia dokonano makabrycznego odkrycia - na terenie jednej z posiad\u0142o\u015bci odkryto stos ok. 500 martwych koni w r\u00f3\u017cnych stadiach rozk\u0142adu. W\u0142adze stanowe i lokalna policja wszcz\u0119\u0142y w tej sprawie zakrojone na szerok\u0105 skal\u0119 \u015bledztwo.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kilkaset-martwych-koni-w-korycie-rzeki-makabryczne-odkrycie-,nId,7457051", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilkaset martwych koni w korycie rzeki. Makabryczne odkrycie w Australii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T13:16:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-coraz-mniej-zdziwien,nId,7457047\"><img align=\"left\" alt=\"SKORY NA BLOGU Coraz mniej zdziwie\u0144 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skory-na-blogu-coraz-mniej-zdziwien/000IZ1VP7GP7UQ38-C307.jpg\" /></a>Cz\u0119\u015b\u0107 przytrafiaj\u0105cych si\u0119 nam wszystkim zdarze\u0144 uznajemy za naturalne i neutralne. Szkoda, bo pozbawiamy si\u0119 tym satysfakcji, wynikaj\u0105cej z tego, \u017ce w istocie s\u0105 to zjawiska, kt\u00f3re jeszcze niedawno uznaliby\u015bmy za zdumiewaj\u0105ce. Rosn\u0105ce nieustannie tempo wydarze\u0144 sprawia, \u017ce nie dostrzegamy nawet oczywistych &quot;b\u0142\u0119d\u00f3w Matrixa&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-coraz-mniej-zdziwien,nId,7457047", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz mniej zdziwie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T12:47:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-kolejna-salwa-na-bliskim-wschodzie-cameron-izrael-podjal-dec,nId,7456948\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejna salwa na Bliskim Wschodzie. Cameron: Izrael podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejna-salwa-na-bliskim-wschodzie-cameron-izrael-podjal-dec/000IZ1MTAF9073U1-C307.jpg\" /></a>Izrael podj\u0105\u0142 ju\u017c decyzj\u0119 o odwecie za atak Iranu - przekaza\u0142 szef brytyjskiego MSZ David Cameron, kt\u00f3ry przebywa z wizyt\u0105 w Jerozolimie. &quot;Mamy nadziej\u0119, \u017ce zrobi\u0105 to w spos\u00f3b, kt\u00f3ry nie spowoduje eskalacji konfliktu&quot; - oznajmi\u0142 minister.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-kolejna-salwa-na-bliskim-wschodzie-cameron-izrael-podjal-dec,nId,7456948", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna salwa na Bliskim Wschodzie. Cameron: Izrael podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T12:25:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-spadla-30-metrow-w-glab-studni-strazacy-uratowali-koze,nId,7456979\"><img align=\"left\" alt=\"Spad\u0142a 30 metr\u00f3w w g\u0142\u0105b studni. Stra\u017cacy uratowali koz\u0119 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spadla-30-metrow-w-glab-studni-strazacy-uratowali-koze/000IZ11A2A8C13DM-C307.jpg\" /></a>W miejscowo\u015bci Sob\u00f3w (\u015awi\u0119tokrzyskie) koza wpad\u0142a do 50-metrowej studni. Na pomoc zwierz\u0119ciu ruszyli stra\u017cacy. Akcja zako\u0144czy\u0142a si\u0119 pe\u0142nym sukcesem.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-spadla-30-metrow-w-glab-studni-strazacy-uratowali-koze,nId,7456979", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spad\u0142a 30 metr\u00f3w w g\u0142\u0105b studni. Stra\u017cacy uratowali koz\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T11:56:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-konfiskata-aut-pijanym-kierowcom-jest-projekt-ustawy-lagodza,nId,7456952\"><img align=\"left\" alt=\"Konfiskata aut pijanym kierowcom. Jest projekt ustawy \u0142agodz\u0105cej przepisy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/konfiskata-aut-pijanym-kierowcom-jest-projekt-ustawy-lagodza/000IZ0RS7PXL9FER-C307.jpg\" /></a>Jest projekt ustawy \u0142agodz\u0105cej nowe przepisy dotycz\u0105ce konfiskaty samochod\u00f3w pijanych kierowc\u00f3w. Zmiany - opracowane przez Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci - wprowadzono po wielu sygna\u0142ach od r\u00f3\u017cnych instytucji i organizacji. Zwraca\u0142y one uwag\u0119, \u017ce niekt\u00f3re obecne zapisy s\u0105 niezgodne z konstytucj\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-konfiskata-aut-pijanym-kierowcom-jest-projekt-ustawy-lagodza,nId,7456952", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfiskata aut pijanym kierowcom. Jest projekt ustawy \u0142agodz\u0105cej przepisy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T11:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-polska-2050-i-psl-wystartuja-razem-w-wyborach-do-parlamentu-,nId,7456914\"><img align=\"left\" alt=\"Polska 2050 i PSL wystartuj\u0105 razem w wyborach do PE \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-2050-i-psl-wystartuja-razem-w-wyborach-do-pe/000IZ065C3FV557O-C307.jpg\" /></a>Zarz\u0105d Polski 2050 i Naczelny Komitet Wykonawczy PSL podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 o zawi\u0105zaniu koalicji na wybory do Parlamentu Europejskiego. &quot;Stworzymy wsp\u00f3lne listy we wszystkich okr\u0119gach po to, by pokaza\u0107, \u017ce jest mo\u017cliwa Trzecia Droga do Europy&quot; - powiedzia\u0142 Szymon Ho\u0142ownia, marsza\u0142ek Sejmu i lider Polski 2050 na wsp\u00f3lnej konferencji prasowej z W\u0142adys\u0142awem Kosiniakiem-Kamyszem, wicepremierem, ministrem obrony narodowej i szefem Polskiego Stronnictwa Ludowego. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-polska-2050-i-psl-wystartuja-razem-w-wyborach-do-parlamentu-,nId,7456914", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska 2050 i PSL wystartuj\u0105 razem w wyborach do PE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T10:19:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-trybu-coraz-bardziej-lejter,nId,7456890\"><img align=\"left\" alt=\"Trybu... coraz bardziej lejter\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trybu-coraz-bardziej-lejter/000IYZJ2ISJ9ON9A-C307.jpg\" /></a>Od kilku miesi\u0119cy zak\u0142adam si\u0119 z kolegami o to, kto pierwszy uchwyci moment, kiedy Trybuna\u0142 Konstytucyjny przek\u0142ada na p\u00f3\u017aniej spraw\u0119 legalno\u015bci decyzji Mateusza Morawieckiego na temat organizacji wybor\u00f3w kopertowych. Wczoraj od jej wydania min\u0119\u0142y cztery lata a ja znowu przegra\u0142em - rozprawa planowana na dzi\u015b zosta\u0142a prze\u0142o\u017cona kolejny raz ju\u017c wczoraj.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-trybu-coraz-bardziej-lejter,nId,7456890", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybu... coraz bardziej lejter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T10:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-29-latek-zmarl-w-drodze-ze-szpitala-do-domu-sprawe-bada-prok,nId,7456838\"><img align=\"left\" alt=\"29-latek zmar\u0142 w drodze ze szpitala do domu. Spraw\u0119 bada prokuratura\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/29-latek-zmarl-w-drodze-ze-szpitala-do-domu-sprawe-bada-prok/000IYZC698D6RCF4-C307.jpg\" /></a>Prokuratura Rejonowa \u0141\u00f3d\u017a\u2013\u015ar\u00f3dmie\u015bcie zajmuje si\u0119 spraw\u0105 29-latka, kt\u00f3ry minionej nocy zmar\u0142 na ul. Kili\u0144skiego w \u0141odzi. Wiadomo, \u017ce m\u0119\u017cczyzna wraca\u0142 do domu ze szpitala. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-29-latek-zmarl-w-drodze-ze-szpitala-do-domu-sprawe-bada-prok,nId,7456838", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "29-latek zmar\u0142 w drodze ze szpitala do domu. Spraw\u0119 bada prokuratura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T10:02:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-izabela-bodnar-sutryk-nie-rozmawia-z-ludzmi,nId,7456738\"><img align=\"left\" alt=\"Izabela Bodnar: Sutryk nie rozmawia z lud\u017ami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izabela-bodnar-sutryk-nie-rozmawia-z-ludzmi/000IYVTG9Y3KL9IT-C307.jpg\" /></a>&quot;Pan prezydent (Jacek Sutryk) nie rozmawia z lud\u017ami, nie ws\u0142uchuje si\u0119 w ich g\u0142os. Tworzy wizerunek facebookowy cz\u0142owieka relacyjnego, natomiast w rzeczywisto\u015bci wroc\u0142awianom brakuje dialogu&quot; - m\u00f3wi\u0142a w Rozmowie w po\u0142udnie w Radiu RMF24 Izabela Bodnar, pos\u0142anka na Sejm i kandydatka na prezydent Wroc\u0142awia, kt\u00f3ra w drugiej turze wybor\u00f3w zmierzy si\u0119 w\u0142a\u015bnie z Jackiem Sutrykiem.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-izabela-bodnar-sutryk-nie-rozmawia-z-ludzmi,nId,7456738", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izabela Bodnar: Sutryk nie rozmawia z lud\u017ami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T09:52:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-mrozenie-cen-pradu-minister-informuje-kogo-obejmie,nId,7456853\"><img align=\"left\" alt=\"Mro\u017cenie cen pr\u0105du. Minister informuje, kogo obejmie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mrozenie-cen-pradu-minister-informuje-kogo-obejmie/000IYZCQ2XHNUC5Q-C307.jpg\" /></a>Maksymalna cena energii elektrycznej w wysoko\u015bci 500 z\u0142 za MWh dotyczy\u0107 b\u0119dzie wszystkich gospodarstw domowych \u2013 poinformowa\u0142a minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-mrozenie-cen-pradu-minister-informuje-kogo-obejmie,nId,7456853", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mro\u017cenie cen pr\u0105du. Minister informuje, kogo obejmie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T09:01:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-poszukiwany-od-kilkunastu-lat-za-gwalt-zatrzymany-przez-slas,nId,7456806\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142 poszukiwany od kilkunastu lat. Zatrzymali go \u201e\u0142owcy g\u0142\u00f3w\u201d \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byl-poszukiwany-od-kilkunastu-lat-zatrzymali-go-lowcy-glow/000IYXUCTXBNF8SA-C307.jpg\" /></a>Policjanci z Wydzia\u0142u Poszukiwa\u0144 i Identyfikacji Os\u00f3b Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w Katowicach zatrzymali poszukiwanego 56-latka. Za m\u0119\u017cczyzn\u0105 wydany zosta\u0142 list go\u0144czy w zwi\u0105zku z gwa\u0142tem, do kt\u00f3rego dosz\u0142o kilkana\u015bcie lat temu. Poszukiwany ukrywa\u0142 si\u0119 na terenie Krakowa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-poszukiwany-od-kilkunastu-lat-za-gwalt-zatrzymany-przez-slas,nId,7456806", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 poszukiwany od kilkunastu lat. Zatrzymali go \u201e\u0142owcy g\u0142\u00f3w\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T08:59:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-slynny-florencki-most-czeka-renowacja-koszt-to-2-mln-euro,nId,7456790\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142ynny florencki most czeka renowacja. Koszt to 2 mln euro\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slynny-florencki-most-czeka-renowacja-koszt-to-2-mln-euro/000IYWYK09BUAWQX-C307.jpg\" /></a>Most Z\u0142otnik\u00f3w - jeden z symboli Florencji - czeka dwuletnia renowacja. Rozpocznie si\u0119 ona jesieni\u0105 i b\u0119dzie kosztowa\u0107 2 mln euro. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-slynny-florencki-most-czeka-renowacja-koszt-to-2-mln-euro,nId,7456790", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142ynny florencki most czeka renowacja. Koszt to 2 mln euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T08:24:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-wojsko-na-lekcjach-w-szkolach-kosiniak-kamysz-musimy-byc-got,nId,7456773\"><img align=\"left\" alt=\"Wojsko na lekcjach w szko\u0142ach. Kosiniak-Kamysz: Musimy by\u0107 gotowi\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojsko-na-lekcjach-w-szkolach-kosiniak-kamysz-musimy-byc-got/000IYWMM0CPLS9UJ-C307.jpg\" /></a>Z bezpiecze\u0144stwem i przygotowaniem na zagro\u017cenia nale\u017cy si\u0119 oswaja\u0107 - uwa\u017ca szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz i dodaje, \u017ce bezpiecze\u0144stwa kraju nie mo\u017cna opiera\u0107 wy\u0142\u0105cznie na silnej armii. Wa\u017cne s\u0105 jeszcze odporno\u015b\u0107 i si\u0142a spo\u0142ecze\u0144stwa. Szkolny program &quot;Edukacja z wojskiem&quot; ma obj\u0105\u0107 3,5 tys. szk\u00f3\u0142 podstawowych i ponadpodstawowych. Dzi\u015b Kosiniak-Kamysz podpisa\u0142 list intencyjny w sprawie programu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-wojsko-na-lekcjach-w-szkolach-kosiniak-kamysz-musimy-byc-got,nId,7456773", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojsko na lekcjach w szko\u0142ach. Kosiniak-Kamysz: Musimy by\u0107 gotowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T07:47:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-40-kontenerow-z-cementem-proba-ratowania-dunskiego-zabytku-p,nId,7456745\"><img align=\"left\" alt=\"40 kontener\u00f3w z cementem. Pr\u00f3ba ratowania zabytku przed runi\u0119ciem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/40-kontenerow-z-cementem-proba-ratowania-zabytku-przed-runie/000IYVULA197B02C-C307.jpg\" /></a>Po\u0142owa zabytkowego budynku Starej Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Kopenhadze ocala\u0142a po wtorkowym po\u017carze. Z powodu zalania wod\u0105 podczas akcji ga\u015bniczej zniszczenia s\u0105 jednak znaczne. Trwa dogaszanie ognia - poinformowa\u0142a kopenhaska stra\u017c po\u017carna.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-40-kontenerow-z-cementem-proba-ratowania-dunskiego-zabytku-p,nId,7456745", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "40 kontener\u00f3w z cementem. Pr\u00f3ba ratowania zabytku przed runi\u0119ciem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T07:31:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-uwaga-na-przymrozki-jest-ostrzezenie-imgw,nId,7456695\"><img align=\"left\" alt=\"Uwaga na przymrozki. Jest ostrze\u017cenie IMGW \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-na-przymrozki-jest-ostrzezenie-imgw/000IYV4O6Q7VQ6KB-C307.jpg\" /></a>Robi si\u0119 coraz ch\u0142odniej. \u015anieg i mr\u00f3z przewiduj\u0105 synoptycy w kolejnych dniach w Zakopanem. IMGW wyda\u0142o ostrze\u017cenie przed przymrozkami na po\u0142udniu Polski.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-uwaga-na-przymrozki-jest-ostrzezenie-imgw,nId,7456695", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwaga na przymrozki. Jest ostrze\u017cenie IMGW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T07:27:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wybuchy-na-lotnisku-na-krymie,nId,7456730\"><img align=\"left\" alt=\"Wybuchy na lotnisku na Krymie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybuchy-na-lotnisku-na-krymie/000IYVMUR5EIHTQ8-C307.jpg\" /></a>Eksplozje na lotnisku wojskowym w D\u017cankoju na okupowanym przez Rosj\u0119. Nad ranem w sieciach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 doniesienia o sze\u015bciu ogniskach po\u017car\u00f3w na terenie tego obiektu - poinformowa\u0142a niezale\u017cna rosyjska telewizja Nastojaszczeje Wriemia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wybuchy-na-lotnisku-na-krymie,nId,7456730", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybuchy na lotnisku na Krymie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T06:57:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-atak-rakietowy-na-czernihow-sa-zabici-i-ranni,nId,7456701\"><img align=\"left\" alt=\"Atak rakietowy na Czernih\u00f3w. S\u0105 zabici i ranni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-rakietowy-na-czernihow-sa-zabici-i-ranni/000IYV6GIY9D6P28-C307.jpg\" /></a>Rosjanie zaatakowali w pobli\u017cu centrum Czernihowa - miasta na p\u00f3\u0142nocnym-wschodzie Ukrainy. W\u0142adze obwodowe donosz\u0105 o trzech rakietach, rannych i zabitych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-atak-rakietowy-na-czernihow-sa-zabici-i-ranni,nId,7456701", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak rakietowy na Czernih\u00f3w. S\u0105 zabici i ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T06:48:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-bbc-w-ukrainie-zginelo-50-tys-rosyjskich-zolnierzy-relacja,nId,7456700\"><img align=\"left\" alt=\"BBC: W Ukrainie zgin\u0119\u0142o 50 tys. rosyjskich \u017co\u0142nierzy [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bbc-w-ukrainie-zginelo-50-tys-rosyjskich-zolnierzy-relacja/000IYV8P1CL0ACWI-C307.jpg\" /></a>Trzy rosyjskie rakiety uderzy\u0142y rano niemal w centrum miasta Czernih\u00f3w na p\u00f3\u0142nocy Ukrainy. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 9 os\u00f3b. Seria eksplozji na okupowanym przez Rosjan Krymie. Mieszka\u0144cy publikuj\u0105 filmy, na kt\u00f3rych wida\u0107 pot\u0119\u017cne wybuchy i po\u017cary m.in. na wojskowym lotnisku w D\u017cankoju. BBC mo\u017ce potwierdzi\u0107, \u017ce liczba \u017co\u0142nierzy armii rosyjskiej, kt\u00f3rzy zgin\u0119li w Ukrainie, przekroczy\u0142a 50 tys. - poinformowa\u0142 brytyjski publiczny nadawca. \u015aroda jest 784. dniem rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119. Najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce sytuacji za nasz\u0105 wschodni\u0105...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-bbc-w-ukrainie-zginelo-50-tys-rosyjskich-zolnierzy-relacja,nId,7456700", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BBC: W Ukrainie zgin\u0119\u0142o 50 tys. rosyjskich \u017co\u0142nierzy [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-lasota-o-akcjach-ekoaktywistow-ci-ludzie-robia-to-z-przeraze,nId,7454865\"><img align=\"left\" alt=\"Lasota o akcjach ekoaktywist\u00f3w: Ci ludzie robi\u0105 to z przera\u017cenia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lasota-o-akcjach-ekoaktywistow-ci-ludzie-robia-to-z-przeraze/000IYV4RQ92MVLE8-C307.jpg\" /></a>&quot;Te protesty spe\u0142niaj\u0105 swoj\u0105 rol\u0119. Sprawiaj\u0105, \u017ce rozmawiamy o kryzysie klimatycznym&quot; - m\u00f3wi\u0142a w Porannej rozmowie w RMF FM Dominika Lasota, aktywistka klimatyczna, pytana o kontrowersyjne happeningi inicjatywy &quot;Ostatnie pokolenie&quot;. Jej cz\u0142onkowie m.in. oblewaj\u0105 dzie\u0142a sztuki i przyklejaj\u0105 si\u0119 do jezdni. &quot;Ci ludzie nie robi\u0105 tego z ciekawo\u015bci ani dla funu. Robi\u0105 to z przera\u017cenia&quot; - oceni\u0142a aktywistka. &quot;Sposob\u00f3w na robienie aktywizmu jest wiele. My jako Inicjatywa Wsch\u00f3d robimy inne rzeczy, kt\u00f3re te\u017c s\u0105 przydatne&quot; - podkre\u015bla\u0142a. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-lasota-o-akcjach-ekoaktywistow-ci-ludzie-robia-to-z-przeraze,nId,7454865", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lasota o akcjach ekoaktywist\u00f3w: Ci ludzie robi\u0105 to z przera\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T06:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tak-zle-nie-bylo-od-30-lat-w-warszawie-brakuje-policjantow,nId,7456654\"><img align=\"left\" alt=\"Tak \u017ale nie by\u0142o od 30 lat. W Warszawie brakuje policjant\u00f3w  \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tak-zle-nie-bylo-od-30-lat-w-warszawie-brakuje-policjantow/000IYUQ06EH8Q0S0-C307.jpg\" /></a>W sto\u0142ecznej policji brakuje blisko co czwartego funkcjonariusza. Poziom wakat\u00f3w wynosi ponad 23,5 procent \u2013 dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Krzysztof Zasada. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tak-zle-nie-bylo-od-30-lat-w-warszawie-brakuje-policjantow,nId,7456654", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak \u017ale nie by\u0142o od 30 lat. W Warszawie brakuje policjant\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T05:53:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-ewakuowano-jaja-z-gniazda-sokolow-na-wrotkowie,nId,7456667\"><img align=\"left\" alt=\"Ewakuowano jaja z gniazda soko\u0142\u00f3w na Wrotkowie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ewakuowano-jaja-z-gniazda-sokolow-na-wrotkowie/000IYUR2RLOODRQH-C307.jpg\" /></a>Po godz. 7.30 zabrane zosta\u0142y wszystkie cztery jaja z gniazda soko\u0142\u00f3w w\u0119drownych na kominie elektrociep\u0142owni w dzielnicy Wrotk\u00f3w. Decyzja o ich zabraniu zapad\u0142a po tym, jak zagin\u0119\u0142a samica, kt\u00f3ra je znios\u0142a</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-ewakuowano-jaja-z-gniazda-sokolow-na-wrotkowie,nId,7456667", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewakuowano jaja z gniazda soko\u0142\u00f3w na Wrotkowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T05:10:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-gang-kradnacy-samochody-rozbity-przez-grupe-orzel,nId,7456621\"><img align=\"left\" alt=\"Gang kradn\u0105cy samochody rozbity przez grup\u0119 &quot;Orze\u0142&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gang-kradnacy-samochody-rozbity-przez-grupe-orzel/000IYUO3JB02BGCB-C307.jpg\" /></a>Sto\u0142eczna policja zatrzyma\u0142a 8 os\u00f3b, kt\u00f3re zajmowa\u0142y si\u0119 kradzie\u017c\u0105 aut i ich sprzedawaniem. Cz\u0142onkowie grupy us\u0142yszeli ju\u017c zarzuty. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-gang-kradnacy-samochody-rozbity-przez-grupe-orzel,nId,7456621", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gang kradn\u0105cy samochody rozbity przez grup\u0119 \"Orze\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T05:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezny-huk-smiec-z-miedzynarodowej-stacji-kosmicznej-uderzy,nId,7456624\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Pot\u0119\u017cny huk&quot;. \u015amie\u0107 z Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej uderzy\u0142 w dom\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezny-huk-smiec-z-miedzynarodowej-stacji-kosmicznej-uderzy/000IYUNG7VSELR6G-C307.jpg\" /></a>NASA potwierdzi\u0142a, \u017ce przedmiot, kt\u00f3ry na pocz\u0105tku tego miesi\u0105ca uderzy\u0142 w dom na Florydzie, to cz\u0119\u015b\u0107 Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej (ISS). Budynek zosta\u0142 uszkodzony. Na szcz\u0119\u015bcie nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezny-huk-smiec-z-miedzynarodowej-stacji-kosmicznej-uderzy,nId,7456624", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pot\u0119\u017cny huk\". \u015amie\u0107 z Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej uderzy\u0142 w dom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zachod-chce-ukarac-iran-usa-i-unia-europejska-planuja-sankcj,nId,7456623\"><img align=\"left\" alt=\"Zach\u00f3d chce ukara\u0107 Iran. USA i Unia Europejska planuj\u0105 sankcje \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zachod-chce-ukarac-iran-usa-i-unia-europejska-planuja-sankcj/000IYUN3XISEMY17-C307.jpg\" /></a>Zachodni politycy zastanawiaj\u0105 si\u0119, jak ukara\u0107 Iran za atak odwetowy na Izrael. Doradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego USA Jake Sullivan poinformowa\u0142, \u017ce w najbli\u017cszych dniach Stany Zjednoczone og\u0142osz\u0105 nowy pakiet sankcji wymierzony przeciwko Teheranowi. Rozszerzenia ju\u017c obowi\u0105zuj\u0105cych, unijnych obostrze\u0144 chce z kolei szef dyplomacji wsp\u00f3lnoty Josep Borrell. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zachod-chce-ukarac-iran-usa-i-unia-europejska-planuja-sankcj,nId,7456623", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zach\u00f3d chce ukara\u0107 Iran. USA i Unia Europejska planuj\u0105 sankcje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zalewski-o-spotkaniu-duda-trump-dobry-pomysl,nId,7454978\"><img align=\"left\" alt=\"Zalewski o spotkaniu Duda - Trump: Dobry pomys\u0142\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zalewski-o-spotkaniu-duda-trump-dobry-pomysl/000IYSJ544B72OAD-C307.jpg\" /></a>&quot;Pomys\u0142 jest dobry, potrzebujemy kontakt\u00f3w z najwa\u017cniejszymi kandydatami, czyli z Joe Bidenem i z Donaldem Trumpem&quot; - tak wiceszef MON Pawe\u0142 Zalewski skomentowa\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 pomys\u0142 ewentualnego spotkania prezydenta Andrzeja Dudy z Donaldem Trumpem. &quot;Uwa\u017cam, \u017ce pan prezydent, kt\u00f3ry mia\u0142 wcze\u015bniej takie relacje, dobr\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119, powinien si\u0119 spotka\u0107. To dobry pomys\u0142, aby\u015bmy byli zabezpieczeni na ka\u017cdym kierunku&quot; - podkre\u015bli\u0142 pose\u0142 Polski 2050. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zalewski-o-spotkaniu-duda-trump-dobry-pomysl,nId,7454978", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zalewski o spotkaniu Duda - Trump: Dobry pomys\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T04:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-spotkanie-duda-trump-departament-stanu-komentuje,nId,7456617\"><img align=\"left\" alt=\"Spotkanie Duda - Trump? Departament Stanu komentuje\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spotkanie-duda-trump-departament-stanu-komentuje/000IYUM6TV1F37OV-C307.jpg\" /></a>Kontakty mi\u0119dzy zagranicznymi rz\u0105dami a kandydatami najwi\u0119kszych partii na prezydenta USA to zwyczaj praktykowany od wielu lat, za\u015b przyw\u00f3dcy USA cz\u0119sto spotykaj\u0105 si\u0119 z zagranicznymi liderami opozycji - tak rzecznik Departamentu Stanu Matthew Miller skomentowa\u0142 mo\u017cliwe spotkanie prezydenta Andrzeja Dudy z Donaldem Trumpem. Polski prezydent zaczyna dzi\u015b wizyt\u0119 w Stanach Zjednoczonych. Przed wylotem nie wykluczy\u0142, \u017ce spotka si\u0119 z by\u0142ym prezydentem USA.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-spotkanie-duda-trump-departament-stanu-komentuje,nId,7456617", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie Duda - Trump? Departament Stanu komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T03:35:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-boss-narkotykowy-el-chapo-twierdzi-ze-jest-dyskryminowany-w-,nId,7456615\"><img align=\"left\" alt=\"Boss narkotykowy &quot;El Chapo&quot; twierdzi, \u017ce jest dyskryminowany w wi\u0119zieniu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/boss-narkotykowy-el-chapo-twierdzi-ze-jest-dyskryminowany-w/000IYULCKK4XBRYL-C307.jpg\" /></a>Joaquin &quot;El Chapo&quot; Guzman, niegdy\u015b najpot\u0119\u017cniejszy boss narkotykowy w Meksyku, skar\u017cy si\u0119, \u017ce administracja wi\u0119zienia o zaostrzonym rygorze w USA nie pozwala mu na kontakty z rodzin\u0105 - poda\u0142y media. &quot;El Chapo&quot; odsiaduje tam wyrok do\u017cywocia.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-boss-narkotykowy-el-chapo-twierdzi-ze-jest-dyskryminowany-w-,nId,7456615", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boss narkotykowy \"El Chapo\" twierdzi, \u017ce jest dyskryminowany w wi\u0119zieniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-17T03:19:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ceny-mieszkan-nadal-rosna-efekt-taniego-kredytu,nId,7456614\"><img align=\"left\" alt=\"Ceny mieszka\u0144 nadal rosn\u0105. Efekt \u201eTaniego kredytu\u201d?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ceny-mieszkan-nadal-rosna-efekt-taniego-kredytu/000IYUKZCS0JOWIV-C307.jpg\" /></a>Klienci w blokach startowych, sprzedaj\u0105cy u\u017cywane lokale zdezorientowani, deweloperzy zwi\u0119kszaj\u0105 poda\u017c. To efekty rz\u0105dowego projektu. A ceny ju\u017c rosn\u0105 - pisze \u201eRzeczpospolita\u201d.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ceny-mieszkan-nadal-rosna-efekt-taniego-kredytu,nId,7456614", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny mieszka\u0144 nadal rosn\u0105. Efekt \u201eTaniego kredytu\u201d?", "user": null, "vote": 0}]