[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T20:17:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zioktkuTURBXy9hYzcyZjQ5ZS02MTY5LTQ3OTMtOTE1Ny1jOGEzOWM4ZDEwOTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pilota\u017c Centr\u00f3w Zdrowia Psychicznego si\u0119 sprawdzi\u0142. S\u0105dzimy, \u017ce od 1 lipca b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0142y w ca\u0142ej Polsce - powiedzia\u0142 wiceminister zdrowia Wojciech Konieczny. Podczas posiedzenia podkomisji sta\u0142ej ds. zdrowia psychicznego om\u00f3wiono te\u017c dzia\u0142anie infolinii 116 123 dla doros\u0142ych w kryzysie psychicznym.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9484732,centra-zdrowia-psychicznego-w-calej-polsce.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Centra Zdrowia Psychicznego w ca\u0142ej Polsce?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T20:06:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZZQktkuTURBXy9mNjA4YTVlMi1jOWRiLTQxODUtYjE1NC1kZTU3NjliNGJiNmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />M\u0119\u017cczyzna, podejrzewany o zaatakowanie w \u015brod\u0119 wieczorem co najmniej dw\u00f3ch os\u00f3b na nabrze\u017cu Bordeaux, zosta\u0142 zabity przez policj\u0119 podczas pr\u00f3by ucieczki \u2013 poinformowa\u0142y agencj\u0119 AFP \u017ar\u00f3d\u0142a policyjne.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9484730,francja-atak-nozownika-w-bordeaux.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja: Atak no\u017cownika w Bordeaux", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T19:27:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yAEktkuTURBXy8wMDRiMzQwYy1jMTRlLTQyZTgtOWEzYS1mOTQ3YzZkMTY2NjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 10 kwietnia 2024 roku po godz. 21.00 Sejm przerwa\u0142 obrady.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9484725,kiedy-kolejne-posiedzenie-sejmu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy kolejne posiedzenie Sejmu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T19:14:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/12dktkuTURBXy82ODFjMDJjZC1lYTIyLTQxNTQtYTc5Mi0yOTdkMGY2NmU5MTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Poniewa\u017c nadawca TVN SA nie ui\u015bci\u0142 w terminie kary pieni\u0119\u017cnej w wysoko\u015bci 550 tys. z\u0142 wymierzonej za naruszenie art 18 ust. 1 i 2 ustawy o rtv w audycji &quot;Franciszka\u0144ska 3&quot; podj\u0105\u0142em decyzj\u0119 o windykacji dla Skarbu Pa\u0144stwa nale\u017cno\u015bci bud\u017cetowych od ukaranej stacji - napisa\u0142 w \u015brod\u0119 przewodnicz\u0105cy KRRiT Maciej \u015awirski w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9484717,krrit-windykuje-tvn.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KRRiT windykuje TVN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T18:24:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Y1LktkuTURBXy9iN2Y0ZTY5NC04ZmI4LTRjMjgtYjEyMy0xNWI3YTA1MGUwNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rada nadzorcza Orlenu wybra\u0142a Ireneusza F\u0105far\u0119 na nowego prezesa - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 sp\u00f3\u0142ka. Wiceprezesem ds. korporacyjnych i pierwszym zast\u0119pc\u0105 prezesa zosta\u0142 Witold Literacki. Obydwaj obejm\u0105 stanowiska w czwartek.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9484676,wiemy-kto-zostal-nowym-prezesem-orlenu-wczesniej-kierowal-litewska-s.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiemy, kto zosta\u0142 nowym prezesem Orlenu. Wcze\u015bniej kierowa\u0142 litewsk\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105 firmy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T18:15:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JJyktkuTURBXy8xYjYxODAwZC1iNDhkLTRkMmEtYWY5ZS0xMWY5NmM1MmY4YjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk, pytany o projekt ustawy o zwi\u0105zkach partnerskich, powiedzia\u0142, \u017ce rz\u0105dowy projekt jest gotowy. Jednak nie mo\u017ce on zosta\u0107 z\u0142o\u017cony, dop\u00f3ki nie b\u0119dzie pewno\u015bci, \u017ce popr\u0105 go partie, kt\u00f3re wchodz\u0105 w sk\u0142ad koalicji rz\u0105dz\u0105cej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9484582,co-z-ustawa-o-zwiazkach-partnerskich-tusk-projekt-gotowy-ale-nie-zm.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z ustaw\u0105 o zwi\u0105zkach partnerskich? Tusk: Projekt gotowy, ale nie zmusz\u0119 koalicjant\u00f3w do poparcia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T18:09:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oOZktkuTURBXy80ZDhmNDUxNS1kMTZlLTQ2MjYtYjljOC1jYWQwMjUxNjcyOTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do sieci dark web wyciek\u0142y 54 miliardy plik\u00f3w cookie; to g\u0142\u00f3wne narz\u0119dzia haker\u00f3w do kradzie\u017cy danych i zdobywania dost\u0119pu do wra\u017cliwych system\u00f3w - wynika z przeprowadzonych bada\u0144. Eksperci NASK ostrzegaj\u0105, \u017ce narz\u0119dzia stosowane przez przest\u0119pc\u00f3w mog\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 do wykradania informacji o adresach IP, plik\u00f3w cookie czy hase\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9484580,eksperci-alarmuja-do-sieci-wyciekly-54-miliardy-plikow-cookie-mozliw.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksperci alarmuj\u0105: do sieci wyciek\u0142y 54 miliardy plik\u00f3w cookie. Mo\u017cliwe kradzie\u017ce danych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T18:05:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fMdktktTURBXy8xZDRhMWYyMy05ZjMxLTQ0NWMtODkzYy02ZTFmMzQwNjg2NTgucG5nkZMFzQEdzKA\" />Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 cele redukcji emisji CO2 dla nowych pojazd\u00f3w ci\u0119\u017carowych o du\u017cej \u0142adowno\u015bci (HDV). Rozporz\u0105dzenie dotycz\u0105ce emisji z nowych ci\u0119\u017car\u00f3wek, autobus\u00f3w i naczep zosta\u0142o zatwierdzone 341 g\u0142osami za, przy 268 g\u0142osach sprzeciwu i 14 wstrzymuj\u0105cych si\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9484579,nowe-unijne-normy-emisji-co2-drzyjcie-firmy-przewozowe.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe unijne normy emisji CO2. Dr\u017cyjcie, firmy przewozowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T18:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eXOktktTURBXy82MDhlMWM1Ny0xMmEyLTQ0NmItYWE2Mi04YTQ2ZTk0Njk2Y2EucG5nkZMFzQEdzKA\" />Wed\u0142ug badania United Surveys przeprowadzonego na zlecenie DGP i RMF FM 46 proc. Polak\u00f3w chce, aby kwesti\u0119 zmian w prawie aborcyjnym rozwi\u0105zano w parlamencie. Takiego zdania jest 51 proc. kobiet i 40 proc. m\u0119\u017cczyzn. Referendum domaga si\u0119 niemal co trzeci ankietowany (29 proc. kobiet i 30 proc. m\u0119\u017cczyzn). Wed\u0142ug 20 proc. respondent\u00f3w obecne przepisy powinny zosta\u0107 bez zmian (tego zdania jest 14 proc. kobiet i 26 proc. m\u0119\u017cczyzn). Zdania w tej kwestii nie ma 5 proc. pytanych.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9484351,referendum-ws-aborcji-niekoniecznie-polacy-zabrali-glos-sondaz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Referendum ws. aborcji? Niekoniecznie. Polacy zabrali g\u0142os [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T17:57:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RCsktkuTURBXy9iZDVkMmMzMi1iODZlLTRlMjctYjNiMi1hYTMwYmY3OWEwMmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Projekt rozporz\u0105dzenia w sprawie ramowych plan\u00f3w nauczania, w kt\u00f3rym zrezygnowano z nauczania przedmiotu historia i tera\u017aniejszo\u015b\u0107 trafi\u0142 w \u015brod\u0119 do konsultacji publicznych. Zgodnie z nim uczniowie, kt\u00f3rzy we wrze\u015bniu rozpoczn\u0105 nauk\u0119 w klasach I szk\u00f3\u0142 ponadpodstawowych, nie b\u0119d\u0105 si\u0119 uczy\u0107 HiT.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9484575,pis-owski-hit-odejdzie-do-historii-jest-projekt-w-sprawie-rezygnacji.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS-owski HiT odejdzie do historii? Jest projekt w sprawie rezygnacji z tego przedmiotu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T17:13:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FJ1ktkuTURBXy8yZjJiNDZjNy1jNmRkLTQ5OTAtYTY0NS1kYTVhYzIyMDJkZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od 19 marca trwa strajk pracownik\u00f3w zrzeszonych w zwi\u0105zkach zawodowych Mennicy Paryskiej, odpowiedzialnej za bicie krajowych monet. Oczekuj\u0105 oni premii za produkcj\u0119 medali na Igrzyska Olimpijskie w Pary\u017cu \u2013 informuje portal Politico.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9484443,francja-strajkuja-pracownicy-produkujacy-medale-olimpijskie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja: Strajkuj\u0105 pracownicy produkuj\u0105cy medale olimpijskie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T17:03:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q21ktkuTURBXy84MmJhM2FjMC1iZjhlLTQyZWUtOGIxYi1iY2EyNzBhMWY4ZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemiecki rz\u0105d chce zwi\u0119kszy\u0107 swoje wsparcie dla odbudowy gospodarczej Ukrainy. Niemcy chc\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Kijowem w celu utworzenia instytucji odbudowy na wz\u00f3r banku rozwoju Kreditanstalt fuer Wiederaufbau (KfW) - og\u0142osi\u0142o w \u015brod\u0119 w Berlinie ministerstwo rozwoju.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9484438,niemcy-powstanie-nowy-bank-celem-odbudowa-ukrainy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy: Powstanie nowy bank? Celem odbudowa Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T16:43:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JJyktkuTURBXy8xYjYxODAwZC1iNDhkLTRkMmEtYWY5ZS0xMWY5NmM1MmY4YjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska nie zgodzi si\u0119 na mechanizm relokacji; zobaczymy, jaka b\u0119dzie ostateczna wersja paktu migracyjnego, ale z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 mechanizm relokacji albo p\u0142acenia za to, \u017ce nie przyj\u0119\u0142o si\u0119 migrant\u00f3w, nie b\u0119d\u0105 dotyczy\u0142 Polski - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9484354,donald-tusk-o-pakcie-migracyjnym-czy-polska-zgodzi-sie-na-mechanizm-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk o pakcie migracyjnym. Czy Polska zgodzi si\u0119 na mechanizm relokacji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T16:43:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YPAktkuTURBXy9hYjE0OGFkNS00OWRiLTQ0NjAtYTA0ZS05OTc1MzkwNzQ2ZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska nie zgodzi si\u0119 na mechanizm relokacji; zobaczymy, jaka b\u0119dzie ostateczna wersja paktu migracyjnego, ale z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 mechanizm relokacji albo p\u0142acenia za to, \u017ce nie przyj\u0119\u0142o si\u0119 migrant\u00f3w, nie b\u0119d\u0105 dotyczy\u0142 Polski - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9484354,premier-tusk-o-pakcie-migracyjnym-czy-polska-zgodzi-sie-na-mechanizm.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Tusk o pakcie migracyjnym. Czy Polska zgodzi si\u0119 na mechanizm relokacji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T16:38:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sQQktkuTURBXy81MjhjMDNjMi1kMDJjLTQwZjEtOGNhZC05NjY5ZmQwMWZlMjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jeden z lider\u00f3w Hamasu Ismail Hanije oskar\u017cy\u0142 Izrael o zabicie trzech jego syn\u00f3w w \u201educhu zemsty i morderstwa&quot;. Szef palesty\u0144skiej organizacji terrorystycznej potwierdzi\u0142 w \u015brod\u0119 ich \u015bmier\u0107 w rozmowie z telewizj\u0105 Al-D\u017cazira.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9484352,lider-hamasu-oskarza-izrael-o-zabicie-trzech-jego-synow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lider Hamasu oskar\u017ca Izrael o zabicie trzech jego syn\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T16:06:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tBWktkuTURBXy8yNGQzYzM2MS00MjViLTQ5NDMtYjE1OC1lZmI0MDMyNmExOTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W kampanii samorz\u0105dowej liderzy najwi\u0119kszych partii dopiero pod koniec wy\u015bcigu mocniej zabrali si\u0119 do pracy, a zdaniem specjalisty ds. marketingu politycznego, ka\u017cda z partii postawi\u0142a przed sob\u0105 inne zadanie. Ekspert ujawnia, czemu PiS postawi\u0142o na efekt &quot;sierotki Marysi&quot; i dlaczego Donald Tusk w ostatniej chwili wkroczy\u0142 do akcji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9483968,zaskakujaca-taktyka-wyborcza-pis-walczyli-aby-ich-nie-dobili-do-kon.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ca taktyka wyborcza PiS. \"Walczyli, aby ich nie dobili do ko\u0144ca\" [WYWIAD]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T16:01:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FNWktkuTURBXy8wYzQ5MmMwZi0yNGZhLTQ3NGYtYjM0Ni1lNWQ0MGVjOWFkNWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Parlament Europejski w \u015brodowym g\u0142osowaniu zatwierdzi\u0142 pakt migracyjny. Rozporz\u0105dzenie wprowadzaj\u0105ce mechanizm tzw. dobrowolnej solidarno\u015bci zaakceptowano g\u0142osami 301 deputowanych, 272 by\u0142o przeciw, 46 wstrzyma\u0142o si\u0119 od g\u0142osu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9484344,pakt-migracyjny-jest-decyzja-parlamentu-europejskiego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pakt migracyjny. Jest decyzja Parlamentu Europejskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T15:33:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jRsktkuTURBXy8yYTg5OTU2YS0zODM5LTQ2ZGUtOThhOC04YjU0MDcwZjc4MTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z\u0142oty w \u015brod\u0119 po popo\u0142udniu os\u0142abia\u0142 si\u0119 w stosunku do g\u0142\u00f3wnych walut. W \u015brod\u0119 ok. godz. 17.10 euro kosztowa\u0142o prawie 4,27 z\u0142, dolar prawie 3,97 z\u0142, a frank szwajcarski prawie 4,35 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9484326,kursy-walut-zloty-w-srode-oslabil-sie-w-stosunku-do-euro-dolara-i-fr.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut: Z\u0142oty w \u015brod\u0119 os\u0142abi\u0142 si\u0119 w stosunku do euro, dolara i franka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T15:14:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nFiktkuTURBXy84YTQyNDdmMy01MTEzLTQzOWQtYjAyMi0xMGE3MTZhZWFiZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejm odrzuci\u0142 wniosek o wotum nieufno\u015bci wobec ministra spraw wewn\u0119trznych i administracji Marcina Kierwi\u0144skiego. Wniosek PiS w tej sprawie poparli pos\u0142owie Konfederacji; przeciw by\u0142a koalicja KO, Polska 2050, PSL i Lewicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9484317,wotum-nieufnosci-wobec-marcina-kierwinskiego-znamy-decyzje-sejmu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wotum nieufno\u015bci wobec Marcina Kierwi\u0144skiego. Znamy decyzj\u0119 Sejmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T14:40:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YCAktkuTURBXy8wM2QzOTdhMy1kMDU0LTQ4MDktYmEwYy1lMzc0MjA3NTE5NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjski \u015bmig\u0142owiec wojskowy Mi-24 rozbi\u0142 si\u0119 w okolicach zachodniego wybrze\u017ca okupowanego Krymu w \u015brod\u0119 rano \u2013 poinformowa\u0142y rosyjskie kana\u0142y na Telegramie, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na resort obrony Rosji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9484303,rosyjski-smiglowiec-wojskowy-mi-24-rozbil-sie-podczas-lotu-nad-morzem.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski \u015bmig\u0142owiec wojskowy Mi-24 rozbi\u0142 si\u0119 podczas lotu nad Morzem Czarnym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T14:38:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sffktkuTURBXy83YTVlZjJiNi1jMmZiLTRjYTEtYmMyMS05NmViZGVkYTNmYjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Strona izraelska zgodzi\u0142a si\u0119 na porozumienie, wed\u0142ug kt\u00f3rego 150 tys. Palesty\u0144czyk\u00f3w wr\u00f3ci\u0142oby na p\u00f3\u0142noc Strefy Gazy. Izrael jednak s\u0105dzi, \u017ce palesty\u0144ska organizacja terrorystyczna Hamas nie zgodzi si\u0119 na tak\u0105 propozycje - poinformowa\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na izraelskie \u017ar\u00f3d\u0142a rz\u0105dowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9484302,zawieszenie-broni-w-strefie-gazy-izrael-zgodzil-sie-na-amerykanska-pr.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawieszenie broni w Strefie Gazy? Izrael zgodzi\u0142 si\u0119 na ameryka\u0144sk\u0105 propozycj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T14:04:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dODktkuTURBXy81NzBmMDY5Yy01ZjA0LTQwNmItODJlZC0wZWMzZGFjZTY4NTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Start nowej rosyjskiej rakiety no\u015bnej Angara-5 z kosmodromu Wostocznyj zosta\u0142 po raz drugi w tym tygodniu przerwany \u2013 poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 agencja Reutera. Nie podano przyczyn tej decyzji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9484283,rosyjska-angara-5-z-kosmodromu-wostocznyj-start-rakiety-juz-drugi-raz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska Angara-5 z kosmodromu Wostocznyj. Start rakiety ju\u017c drugi raz przerwany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T13:52:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0LmktkuTURBXy8xYWMzYzc1MS1hZWI4LTRhNzYtYmYwZS02ZWY0NTRhNzU1NjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prokuratorzy prowadz\u0105cy \u015bledztwo dotycz\u0105ce wykorzystania Pegasusa wystawili wezwania do stawiennictwa w prokuraturze dla pierwszych 31 os\u00f3b, wobec kt\u00f3rych jest podejrzenie inwigilowania ich tym systemem. Osoby te zostan\u0105 przes\u0142uchane w charakterze \u015bwiadk\u00f3w - poda\u0142a w \u015brod\u0119 PK.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9484266,afera-pegasusa-31-osob-wezwanych-do-prokuratury-krajowej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera Pegasusa. 31 os\u00f3b wezwanych do Prokuratury Krajowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T13:39:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7MAktkuTURBXy9iMjkzMzQ1NC02ZDE4LTRlZmMtOTQwNy04NzlhZjA5OTExYTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie s\u0142abn\u0105 kontrowersje wok\u00f3\u0142 nominacji europos\u0142a Markusa Piepera, partyjnego kolegi przewodnicz\u0105cej Komisji Europejskiej Ursuli von der Leyen, na stanowisko pe\u0142nomocnika KE ds. ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw. Grupa eurodeputowanych chce rozwi\u0105zania umowy z politykiem i powt\u00f3rzenia rekrutacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9484248,afera-piepera-czyli-o-co-chodzi-z-unijnym-pelnomocnikiem-ke-ds-malyc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera Piepera, czyli o co chodzi z unijnym pe\u0142nomocnikiem KE ds. ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T13:27:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ngTktkuTURBXy9mNjg0Yjg1My1mMTcxLTRhYzgtOGU5MS0zZGZlY2E2ZDg3MTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kraje nordyckie (Szwecja, Dania, Norwegia, Finlandia i Islandia) oraz ba\u0142tyckie (Litwa, \u0141otwa i Estonia) powo\u0142a\u0142y grup\u0119 wysokiego szczebla ds. wsparcia Ukrainy w procesie akcesji tego pa\u0144stwa do UE - poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119 ministerstwo spraw zagranicznych Szwecji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9484238,ukraina-w-unii-europejskiej-powstala-grupa-wysokiego-szczebla-wspiera.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina w Unii Europejskiej. Powsta\u0142a grupa wysokiego szczebla wspieraj\u0105ca te starania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T13:15:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/As8ktkuTURBXy84NzA0NTRhOC1hYTU5LTQ1OWEtOWI0Ni0wZmE1MDI3Njk4NTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pod has\u0142em &quot;Niech \u017byje Polska!&quot; przejdzie 14 kwietnia ulicami stolicy Narodowy Marsz \u017bycia. Organizatorzy zapowiedzieli, \u017ce chc\u0105 zamanifestowa\u0107 sw\u00f3j sprzeciw wobec atak\u00f3w wymierzonych w ma\u0142\u017ce\u0144stwo, rodzin\u0119 oraz &quot;pocz\u0119te dzieci zagro\u017cone aborcj\u0105&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9484210,narodowy-marsz-zycia-przejdzie-ulicami-warszawy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Narodowy Marsz \u017bycia przejdzie ulicami Warszawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T13:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/l_TktkuTURBXy83YmE4OWE0My1hZjVhLTQ1OTEtYTI1Mi1iYjExYmY0Yzg3OTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W przysz\u0142ym tygodniu ameryka\u0144ska administracja og\u0142osi przeznaczenie 6-7 miliard\u00f3w dolar\u00f3w na inwestycje Samsunga w tym kraju. Pieni\u0105dze maj\u0105 p\u00f3j\u015b\u0107 m.in. na budow\u0119 fabryki p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w w Taylor w Teksasie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9483963,usa-inwestuje-w-procesory-kolejna-firma-z-gigantyczna-dotacja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA inwestuje w procesory. Kolejna firma z gigantyczn\u0105 dotacj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T12:55:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9GxktkuTURBXy80ZmJmNjg2NS00ZTdkLTQzNzktYTI3NC1iMjc0MTU2ODM3NzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Osoby odporne na stres, z umiej\u0119tno\u015bci\u0105 my\u015blenia koncepcyjnego i analitycznego, podejmuj\u0105ce samodzielnie decyzje maj\u0105 szans\u0119 zosta\u0107 kontrolerami ruchu lotniczego. Polska Agencja \u017beglugi Powietrznej og\u0142osi\u0142a nab\u00f3r na te stanowiska. W\u015br\u00f3d 614 pracuj\u0105cych kontroler\u00f3w s\u0105 m.in. muzycy, lekarze, piloci.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9484162,polska-agencja-zeglugi-powietrznej-szuka-kontrolerow-ruchu-lotniczego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska Agencja \u017beglugi Powietrznej szuka kontroler\u00f3w ruchu lotniczego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T12:48:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3vwktkuTURBXy9mNWVkMzY2Ny03N2QwLTRiMjktOTM0MS1kZGRkZjdmZWUxMzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9484153,inflacja-konsumencka-cpi-w-usa-w-marcu-znamy-dane.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja konsumencka CPI w USA w marcu. Znamy dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T12:48:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3vwktkuTURBXy9mNWVkMzY2Ny03N2QwLTRiMjktOTM0MS1kZGRkZjdmZWUxMzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9484153,inflacja-konsumencka-cpi-w-usa-w-marcu-znamy-dane-nieoczekiwany-wzro.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja konsumencka CPI w USA w marcu. Znamy dane: nieoczekiwany wzrost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T12:30:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rTyktkuTURBXy9jZjE4MzYxNS03ZThkLTRkNDUtODA2ZS03NzA4MmY1ODAwYmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Decyzj\u0105 rady nadzorczej nowym prezesem Zarz\u0105du Morskiego Portu Gdynia S.A. (ZMPG) zosta\u0142 Piotr Gorze\u0144ski \u2013 poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9484124,wiemy-kto-zostal-nowym-prezesem-portu-w-gdyni.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiemy, kto zosta\u0142 nowym prezesem portu w Gdyni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T12:26:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DtcktkuTURBXy84OTllYTg0Ni0zMWU2LTQwYmQtYjIxZC00NzJiOTQ4MjlmOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9484116,thorium-space-liczy-na-debiut-na-rynku-glownym-gpw-najwczesniej-pod-ko.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Thorium Space liczy na debiut na rynku g\u0142\u00f3wnym GPW najwcze\u015bniej pod koniec 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T12:10:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hZ5ktkuTURBXy85ZDYyNDNjYi1mMTQzLTQzZGUtYTQyMS0xNGQ2YWVhNmQ3MTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9484100,miraculum-zmniejszylo-przychody-o-122-proc-rdr-do-1276-mln-zl-w-i-k.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miraculum zmniejszy\u0142o przychody o 12,2 proc. rdr do 12,76 mln z\u0142 w I kw. 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T12:02:27+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EhBktkuTURBXy83NmQxNDRiYi05ZTE3LTQyMjQtYjllMS1kNjEzM2Q2ZmZiZmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 polskie sp\u00f3\u0142ki energetyczne mocno traci\u0142y na warto\u015bci. Akcje Enei potania\u0142y od zamkni\u0119cie z poprzedniego dnia o 12,4 proc., Tauron Polska Energia straci\u0142 7,4 proc., a PGE ponad 10 proc. Co jest powodem tak nag\u0142ej przeceny.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9484036,plan-rzadu-topi-spolki-energetyczne-na-gieldzie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plan rz\u0105du topi sp\u00f3\u0142ki energetyczne na gie\u0142dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T12:01:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JzQktkuTURBXy8zMzQ5YmYwOC02OTBmLTRmMmYtYTQwYi05NjIyNWRjZWQxOTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />mBank poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 na Facebooku o awarii Blika. Z opublikowanej na Facebooku informacji wynika, \u017ce problemy wyst\u0119puj\u0105 po stronie operatora us\u0142ugi. Ten za\u015b zapewnia\u0142, \u017ce &quot;intensywnie&quot; pracuje nad usuni\u0119ciem awarii. Wieczorem poinformowa\u0142, \u017ce dzia\u0142anie Blika zosta\u0142o przywr\u00f3cone.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9484095,juz-mozna-placic-blikiem.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c mo\u017cna p\u0142aci\u0107 Blikiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T12:01:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JzQktkuTURBXy8zMzQ5YmYwOC02OTBmLTRmMmYtYTQwYi05NjIyNWRjZWQxOTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />mBank poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 na Facebooku o awarii Blika. Z opublikowanej na Facebooku informacji wynika, \u017ce problemy wyst\u0119puj\u0105 po stronie operatora us\u0142ugi. Ten za\u015b zapewnia, \u017ce &quot;intensywnie&quot; pracuje nad usuni\u0119ciem awarii.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9484095,nie-mogles-zaplacic-blikiem-nie-martw-sie-odnotowujemy-czasowe-prob.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie mog\u0142e\u015b zap\u0142aci\u0107 Blikiem? Nie martw si\u0119, \"odnotowujemy czasowe problemy z realizacj\u0105 transakcji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T11:33:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5z4ktkuTURBXy9jMjdkYzA4MC0zMWMwLTQ0ZjItODAzYy1hYzkxYjJmMjljODMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W kolejnych kwarta\u0142ach inflacja mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107, cho\u0107 skala niepewno\u015bci dotycz\u0105ca tego wzrostu jest du\u017ca \u2013 powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 w Sejmie wiceprezes NBP Marta Kightley. Doda\u0142a, \u017ce marcowy spadek inflacji do 1,9 proc. oznacza, \u017ce na koniec roku b\u0119dzie ona ni\u017csza ni\u017c wynika\u0142o z projekcji NBP.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9484056,marta-kigthley-niepewna-skali-wzrostu-inflacji-wiadomo-ze-nbp-wciaz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marta Kigthley niepewna skali wzrostu inflacji? Wiadomo, \u017ce NBP wci\u0105\u017c chce zwi\u0119ksza\u0107 rezerwy w z\u0142ocie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T11:18:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IYPktkuTURBXy8zNWRmNDM0NS1jNjkzLTQxNDEtODA3Zi0wY2ZjOWYyYTVmMDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Deklaracje prezydenta Francji Emmanuela Macrona, kt\u00f3ry ju\u017c w 2022 r. zapowiedzia\u0142, \u017ce gospodarka francuska musi przej\u015b\u0107 na &quot;tory wojenne&quot; do tej pory nie znalaz\u0142y odzwierciedlenia w rzeczywisto\u015bci - pisze Silvie Kauffmann w swoim \u015brodkowym artykule dla &quot;Le Monde&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9484025,czy-macron-udaje-zaostrzenie-kursu-wobec-rosji-tak-uwaza-najwiekszy-f.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Macron udaje zaostrzenie kursu wobec Rosji? Tak uwa\u017ca najwi\u0119kszy francuski dziennik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T10:40:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LZektkuTURBXy8yOWI5ZGU5NC02ZThhLTQ4NmItOTlkYi0xMWY3OGQxNDQ5NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9483905,prawie-polowa-pytanych-sadzi-ze-4-dniowy-tydzien-pracy-bylby-najbardz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawie po\u0142owa pytanych s\u0105dzi, \u017ce 4-dniowy tydzie\u0144 pracy by\u0142by najbardziej wydajnym modelem [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T10:09:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hBkktkuTURBXy9hNGU4M2M0NC00YmU4LTQ4NTYtYWEzZC03Y2MyZWFhOTZkYzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pentagon ujawni\u0142, \u017ce kontrakt z firm\u0105 Elona Muska na rozmieszczenie terminali Starlink w Ukrainie jest wart 23 miliony dolar\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9483861,wiadomo-ile-kosztowal-kontrakt-spacex-na-dostawe-terminali-starlink-dl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo ile kosztowa\u0142 kontrakt SpaceX na dostaw\u0119 terminali Starlink dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T10:07:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AWOktkuTURBXy8yMWUxYzQ1My1lYTk4LTQ3MjAtYTE5YS1kNTkzYTUzOTljZWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Patryk Marjan z Be\u0142chatowa przebojem wszed\u0142 do drugiej tury wybor\u00f3w samorz\u0105dowych w Be\u0142chatowie i zagrozi\u0142 partyjnym wyjadaczom. Ten m\u0142ody polityk Konfederacji marzy jednak o czym\u015b wi\u0119cej i chce, aby z jego miasta wyszed\u0142 sygna\u0142 i by Polacy mogli wypowiedzie\u0107 si\u0119 w referendum na temat Zielonego \u0141adu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9483856,wyborczy-fenomen-chce-by-polska-postawila-na-przemysl-nikt-polakow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyborczy fenomen. Chce, by Polska postawi\u0142a na przemys\u0142. \"Nikt Polak\u00f3w nie pyta\u0142 o Zielony \u0141ad\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T10:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w54ktktTURBXy8xZWVmNzFjZS05YTVhLTQ3MGMtOTEyZC05OTk3NGJiZjRkZWEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Przysz\u0142o\u015b\u0107 st\u00f3p procentowych w Polsce, ocena tanich kredyt\u00f3w, prognoza cen mieszka\u0144 i z\u0142ota. O tym m.in. o tym rozmawiaj\u0105 Marek Tejchman i Rafa\u0142 Hirsch w programie \u201eBiznesowy Tydzie\u0144\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9483834,mieszkania-zaczely-taniec-co-dalej-ze-stopami-i-cena-zlota-biznesow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszkania zacz\u0119\u0142y tanie\u0107. Co dalej ze stopami i cen\u0105 z\u0142ota? [BIZNESOWY TYDZIE\u0143]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T09:58:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zMpktkuTURBXy9iNzhlOTE4Mi1iMWMyLTQ2MWEtYTZiYy1kYjMwNmZkNmJmYjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9483865,miesieczny-indeks-koniunktury-jednak-w-dol-inwestycje-wygladaja-napra.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miesi\u0119czny Indeks Koniunktury jednak w d\u00f3\u0142? Inwestycje wygl\u0105daj\u0105 naprawd\u0119 fatalnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T09:36:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DywktkuTURBXy9mNzdjODc5OC02M2ZmLTRmN2UtYTM1ZC1kODliYmI2Y2E5ZDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wprowadzenie dodatkowej waloryzacji emerytur i rent w momencie, gdy wzrost cen towar\u00f3w i us\u0142ug konsumpcyjnych w pierwszym p\u00f3\u0142roczu danego roku przekroczy 5 proc., zak\u0142ada projekt nowelizacji ustawy MRPiPS przes\u0142any do uzgodnie\u0144. Dodatkowa waloryzacja ma na celu m.in. z\u0142agodzenie skutk\u00f3w rosn\u0105cej inflacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9483811,czy-bedzie-dodatkowa-waloryzacja-emerytur-i-rent-to-zalezy-od-jednego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy b\u0119dzie dodatkowa waloryzacja emerytur i rent? To zale\u017cy od jednego czynnika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T08:45:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Uc0ktkuTURBXy9hNDYwM2I0OC03Y2JkLTQ5NGEtOTJjMS1jZTA5MzJjZjkxYjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Departament Stanu USA zatwierdzi\u0142 piln\u0105 sprzeda\u017c Ukrainie sprz\u0119tu o warto\u015bci 138 mln dolar\u00f3w, przeznaczonego do utrzymania i naprawy system\u00f3w obrony powietrznej Hawk; dzia\u0142ania te pomog\u0105 Kijowowi skuteczniej odpiera\u0107 rosyjskie ataki dron\u00f3w i pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych - powiadomi\u0142a w \u015brod\u0119 agencja Reutera.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9483736,usa-sprzedadza-ukrainie-sprzet-do-naprawy-systemow-obrony-powietrznej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA sprzedadz\u0105 Ukrainie sprz\u0119t do naprawy system\u00f3w obrony powietrznej Hawk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T08:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ovrktkuTURBXy9kYjRlZWIyZC0xODUwLTRmMTEtOGZlOC1iZWFlODQwZDQ2MWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Agencja ratingowa Fitch zmieni\u0142a we wtorek swoj\u0105 perspektyw\u0119 ratingu kredytowego dla Chin na negatywn\u0105 \u2013 poda\u0142 CNBC. Jakie s\u0105 powody tak radykalnej zmiany?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9483716,fitch-obniza-perspektywe-dla-chin-do-negatywnej-skad-ten-nieoczekiwany-ruch.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fitch obni\u017ca perspektyw\u0119 dla Chin do negatywnej. Sk\u0105d ten nieoczekiwany ruch?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T08:19:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SEXktkuTURBXy83ZWVjMWZkMy00NTk0LTRlMGItYjNjMy00ZGFlNGU2Y2I5NzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polscy wyznawcy islamu rozpocz\u0119li w \u015brod\u0119 obchody trzydniowego Ramadan Bajram (Eid al-Fitr) \u2013 \u015bwi\u0119ta z okazji zako\u0144czenia miesi\u0105ca postu. To jedna z dw\u00f3ch najwa\u017cniejszych w roku religijnym uroczysto\u015bci muzu\u0142ma\u0144skich.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9483718,polscy-wyznawcy-islamu-swietuja-zakonczenie-ramadanu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy wyznawcy islamu \u015bwi\u0119tuj\u0105 zako\u0144czenie Ramadanu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T08:01:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fBMktkuTURBXy81ZTVlNDFlNy1hMzE1LTRlMGMtYmRjZS02NDlhZGZmZTk3NWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9483695,synthaverse-mialo-476-mln-zl-zysku-netto-1528-mln-zl-zysku-ebitda-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Synthaverse mia\u0142o 4,76 mln z\u0142 zysku netto, 15,28 mln z\u0142 zysku EBITDA w 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T08:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4egktktTURBXy9lZmM5OTY2Yy1kNjBjLTRjMzgtYWNiNC05NGI4NDA1NDgyODEucG5nkZMFzQEdzKA\" />W \u015brod\u0119 10 kwietnia o godzinie 11:00 Sejm rozpocznie prace w ramach 9. posiedzenia. W ramach trzydniowego wydarzenia Sejm zajmie si\u0119 projektem nowelizacji ustawy o KRS, projektami ustaw dotycz\u0105cymi przepis\u00f3w aborcyjnych, a tak\u017ce wnioskiem PiS o odwo\u0142anie szefa MSWiA Marcina Kierwinskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9483593,obrady-sejmu-10-kwietnia-gdzie-obejrzec-transmisje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obrady Sejmu 10 kwietnia. Gdzie obejrze\u0107 transmisj\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T07:58:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DtcktkuTURBXy84OTllYTg0Ni0zMWU2LTQwYmQtYjIxZC00NzJiOTQ4MjlmOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9483688,sprzedaz-spolek-dystryb-inter-cars-spadla-o-24-proc-rdr-do-1-533-ml.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeda\u017c sp\u00f3\u0142ek dystryb. Inter Cars spad\u0142a o 2,4 proc. rdr do 1 533 mln z\u0142 w marcu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T07:56:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0cYktkuTURBXy9jYzExNWYxMy02Yjg4LTRlZTQtYWI0Ny04ZDRiMmIwYjYwZDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zdaniem organizacji pracodawc\u00f3w projekt ustawy Aktywny Rodzic, zwanej popularnie &quot;babciowym&quot; to wa\u017cny krok w kierunku aktywizacji zawodowej du\u017cych grup spo\u0142ecznych, kt\u00f3ra mo\u017ce przynie\u015b\u0107 gospodarce wymierne korzy\u015bci - wynika z informacji zebranych przez PAP.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9483694,babciowe-powinno-zwiekszyc-wzrost-gospodarczy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Babciowe\" powinno zwi\u0119kszy\u0107 wzrost gospodarczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T07:55:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/34-ktkuTURBXy80ZmI5ZjBjMS0zZTc1LTRjN2QtYjJkMS00M2YzMzg4M2E3ZjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9483680,mercator-medical-mial-wstepnie-99-mln-zl-zysku-netto-208-mln-straty.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mercator Medical mia\u0142 wst\u0119pnie 9,9 mln z\u0142 zysku netto, 20,8 mln straty EBITDA w IV kw.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T07:29:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YYdktkuTURBXy9jNWY5MWI5Ny0yNmY1LTRlOGMtOWY1Yi0yOTI3NGEyZTRmNTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zgodnie z nowym obowi\u0105zuj\u0105cym od wtorku rozporz\u0105dzeniem UE ws. przejrzysto\u015bci i targetowania reklam politycznych, musz\u0105 one by\u0107 wyra\u017anie oznaczone, w tym zawiera\u0107 informacje, kto za nie zap\u0142aci\u0142, ile z nich i czy trafi\u0142y one do u\u017cytkownik\u00f3w przez przypadek, czy te\u017c zosta\u0142y do nich skierowane celowo.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9483632,nowe-przepisy-o-reklamie-politycznej-co-wymyslila-bruksela.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe przepisy o reklamie politycznej. Co wymy\u015bli\u0142a Bruksela?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T07:23:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uKektkuTURBXy84N2E5ZGI4My1jY2U2LTQ0YjItYTBkOC01YWYxNmQyMTI0NzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142 geniuszem w swojej dziedzinie. Niepodrabialny, wyj\u0105tkowy, jedyny - m\u00f3wi o Jacku Kaczmarskim autor jego biografii prof. Krzysztof Gajda. 10 kwietnia mija 20. rocznica \u015bmierci artysty.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/kultura/artykuly/9483619,echo-epoki-gajda-rozwija-legende-kaczmarskiego-i-jego-wplyw-na-pokole.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Echo epoki. Gajda rozwija legend\u0119 Kaczmarskiego i jego wp\u0142yw na pokolenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T06:54:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CaRktkuTURBXy9mM2MzNTRiZC1lODNmLTRlNDAtOTFiZC02NjQwMjM0NzdmMjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wbrew zapowiedziom marsza\u0142ka Sejmu, w harmonogramie 9. posiedzenia Sejmu nie ma projekt\u00f3w ustaw dotycz\u0105cych TK. Wed\u0142ug szefowej komisji sprawiedliwo\u015bci Kamili Gasiuk-Pihowicz (KO), na tym posiedzeniu nie b\u0119dzie fizycznie czasu na nale\u017cyt\u0105 rozwag\u0119 konieczn\u0105 przy rozpatrywaniu tak fundamentalnych projekt\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9483561,gasiuk-pihowicz-na-tym-posiedzeniu-sejmu-nie-bedzie-czasu-na-nalezyte.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gasiuk-Pihowicz: Na tym posiedzeniu Sejmu nie b\u0119dzie czasu na nale\u017cyte rozpatrzenie projekt\u00f3w ustaw o TK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T06:53:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XGaktkuTURBXy9iY2U4NGJlZi0wMTZkLTQ1ZjktODIzMC1kZmEzMzkyNjVmN2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Alarm powodziowy ogarnia region Uralu, gdzie w Orenburgu zapisano rekordowy poziom wody si\u0119gaj\u0105cy 931 cm, zagra\u017caj\u0105c bezpiecze\u0144stwu ponad 550 tys. mieszka\u0144c\u00f3w. Szef regionalnych w\u0142adz apeluje o natychmiastow\u0105 ewakuacj\u0119, szczeg\u00f3lnie dzieci, starszych i niepe\u0142nosprawnych, gdy\u017c s\u0105 oczekiwane dalsze podtopienia. Fala powodziowa, najpowa\u017cniejsza od dekad, doprowadzi\u0142a ju\u017c do przymusowej ewakuacji ponad 100 tys. os\u00f3b w Rosji i Kazachstanie i uszkodzenia kluczowej infrastruktury, w tym tamy w Orsku.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9483646,orenburg-zagrozony-poziom-uralu-przekroczyl-krytyczna-granice.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orenburg Zagro\u017cony: Poziom Uralu Przekroczy\u0142 Krytyczn\u0105 Granic\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T06:33:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6HDktkuTURBXy82ZGE3Yjg4MS0zMmZkLTQwYzAtODVlNS1jMjBmMTRkZGU1ZjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do czasu planowanych zmian w programie &quot;Czyste Powietrze&quot; ws. pomp ciep\u0142a NFO\u015aiGW zaleca obecnie ostro\u017cno\u015b\u0107 przy ich kupnie. Po 13 czerwca dotacje z Funduszu b\u0119dzie mo\u017cna otrzyma\u0107 tylko do pomp b\u0119d\u0105cych na specjalnej li\u015bcie, gwarantuj\u0105cej, \u017ce oferowane urz\u0105dzenia s\u0105 zgodne z deklarowanymi parametrami.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9483538,nfosigw-zaleca-ostroznosc-przy-kupnie-pomp-ciepla-warto-poczekac-na.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NFO\u015aiGW zaleca ostro\u017cno\u015b\u0107 przy kupnie pomp ciep\u0142a.  Warto poczeka\u0107 na pewn\u0105 list\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T06:32:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mUyktkuTURBXy82Njc5NDhlNS02Y2JmLTRmOWUtYTQxYS0yNTEzYWYyOGMwODIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wchodz\u0105ce od 1 lipca nowe prawo na\u0142o\u017cy obowi\u0105zki r\u00f3wnie\u017c na przedsi\u0119biorc\u00f3w, kt\u00f3rzy zajmuj\u0105 si\u0119 nabywaniem lokali na rynku pierwotnym, a nast\u0119pnie ich sprzeda\u017c\u0105. B\u0119d\u0105 musieli stosowa\u0107 m.in. przepisy dotycz\u0105ce um\u00f3w rezerwacyjnych", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9483494,flipperzy-jak-deweloperzy-nowe-przepisy-beda-chronic-kupujacych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Flipperzy jak deweloperzy. Nowe przepisy b\u0119d\u0105 chroni\u0107 kupuj\u0105cych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T06:23:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/emgktkuTURBXy8yZjNhZmY3MS0zNjk3LTQ2YTAtYmFjZi01NWFlZDhhZjVmMDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Operatorzy portali internetowych b\u0119d\u0105 przesy\u0142a\u0107 do Krajowej Administracji Skarbowej informacje o warto\u015bci sprzeda\u017cy sklep\u00f3w, kt\u00f3re dzia\u0142aj\u0105 za ich po\u015brednictwem. Pierwsze sprawozdania maj\u0105 dotyczy\u0107 ju\u017c lat 2023 i 2024", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9483536,internetowa-sprzedaz-pod-lupa-fiskusa-platformy-internetowe-przekaza.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Internetowa sprzeda\u017c pod lup\u0105 fiskusa. Platformy internetowe przeka\u017c\u0105 mu dane o sprzedawcach w 2025 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T06:21:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4p9ktkuTURBXy8yOWE5ODlhYy1kNGQzLTRjODgtYTllNS0yNmFmYjE4MWNkNTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzieci nie wykorzystuj\u0105 kupionych przez rz\u0105d komputer\u00f3w. Cz\u0119\u015bci urz\u0105dze\u0144 rodzice nawet nie odebrali ze szk\u00f3\u0142 \u2013 wynika z informacji DGP", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9483523,laptop-w-szufladzie-uczen-bez-komputera.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Laptop w szufladzie. Ucze\u0144 bez komputera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T06:15:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kRHktkuTURBXy80ZGIyOTljMS03ZTg0LTQ3Y2YtYTdiYy1iN2VjMTdkYTM5NjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zmar\u0142 Arkadiusz Osiak, za\u0142o\u017cyciel i wieloletni prezes Money.pl \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 serwis.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9483458,zmarl-arkadiusz-osiak-zalozyciel-moneypl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 Arkadiusz Osiak, za\u0142o\u017cyciel Money.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T06:00:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UyuktkuTURBXy9mYzY2MTE2Ny0yOTkzLTQ0YzMtOGQ4Yi1hNzE5MmU5ODUyNTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />mObywatel 2.0 to publiczna aplikacja mobilna stworzona przez Ministerstwo Cyfryzacji. Pozwala u\u017cytkownikom na potwierdzanie to\u017csamo\u015bci, dodawanie r\u00f3\u017cnych dokument\u00f3w (m.in. dowodu osobistego, prawa jazdy i legitymacji) w wersji cyfrowej oraz na za\u0142atwianie wielu spraw urz\u0119dowych drog\u0105 elektroniczn\u0105. Skoro aplikacja ma dost\u0119p do tak wa\u017cnych danych, naturalnie pojawia si\u0119 pytanie o jej bezpiecze\u0144stwo. W jaki spos\u00f3b s\u0105 chronione informacje oraz co robi\u0107, gdy kto\u015b ukradnie nam telefon z zainstalowan\u0105 aplikacj\u0105?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9482704,polacy-masowo-korzystaja-z-tej-aplikacji-co-robic-w-przypadku-kradzie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy masowo korzystaj\u0105 z tej aplikacji. Co robi\u0107 w przypadku kradzie\u017cy telefonu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T05:59:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/B8WktktTURBXy9jNmMwYjM1MC01ODM2LTQ5YTItYmZlMS0xZDk3NWJiZGYwNzkucG5nkZMFzQEdzKA\" />Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105, Trzeci\u0105 Drog\u0119 i Lewic\u0119 czekaj\u0105 nie\u0142atwe rozmowy o wi\u0119kszo\u015bci w sejmikach i obsadzie zarz\u0105d\u00f3w wojew\u00f3dztw. Sytuacj\u0119 komplikuje sp\u00f3r mi\u0119dzy Lewic\u0105 a Trzeci\u0105 Drog\u0105", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9483287,czas-powyborczych-przetasowan-w-rzadzacej-koalicji.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czas powyborczych przetasowa\u0144 w rz\u0105dz\u0105cej koalicji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T05:59:03+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OAXktkuTURBXy9lYTc1ZjcxMC00M2FjLTQxNjgtOGRjMS1kYTBlZDQwMzcwZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z\u0142oty w \u015brod\u0119 rano os\u0142abia\u0142 si\u0119 w stosunku do g\u0142\u00f3wnych walut. Ok. godz. 7.10 euro kosztowa\u0142o prawie 4,27 z\u0142, dolar blisko 3,93 z\u0142, a frank szwajcarski prawie 4,35 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9483447,kursy-walut-zloty-traci-na-rynku-euro-i-dolar-z-kolejnymi-wzrostami.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut. Z\u0142oty traci na rynku. Euro i dolar z kolejnymi wzrostami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T05:37:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nhzktkuTURBXy85MjI5ZWZmNi1kYjQxLTRkNmEtYjk0Mi04ZjNmZmU4NzI3ZjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Partie koalicji rz\u0105dz\u0105cej przymierzaj\u0105 si\u0119 ju\u017c do wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego. Liderzy PO, PSL, Polski 2050 oraz Lewicy rozmawiaj\u0105 o formule startu tych ugrupowa\u0144 w eurowyborach. Na 99 proc. p\u00f3jdziemy w takiej konstelacji jak w wyborach samorz\u0105dowych - m\u00f3wi szef PO Donald Tusk. Wsp\u00f3lny start rozwa\u017caj\u0105 partie Trzeciej Drogi.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9483422,strategie-polityczne-przed-eurowyborami-koalicje-debatuja-nad-sojusza.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strategie polityczne przed eurowyborami. Koalicje debatuj\u0105 nad sojuszami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T05:30:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SCuktktTURBXy80NTUxMjU4Yi04MWI4LTRjMDYtOTY3OC00ZjIyOGEyYzBmYjMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Premier cieszy si\u0119 z mocnego z\u0142otego, ale nie chce, \u017ceby sta\u0142 si\u0119 on zbyt mocny. Akurat od wczoraj z\u0142oty ju\u017c si\u0119 nie umacnia. Minister klimatu zapowiada g\u00f3rne limity cen dla pr\u0105du, a minister rolnictwa kasuje list\u0119 importer\u00f3w zbo\u017ca z Ukrainy. Do tego zapowiedziano wa\u017cne wydarzenie dla inwestor\u00f3w i analityk\u00f3w gie\u0142dowych, a nasze \u017cycie od strony materialno-finansowej wygl\u0105da coraz lepiej. Tak przynajmniej twierdzi CBOS na podstawie swoich bada\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9483441,polakom-zyje-sie-coraz-lepiej-a-bony-energetyczne-zlagodza-skutki-odm.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polakom \u017cyje si\u0119 coraz lepiej, a bony energetyczne z\u0142agodz\u0105 skutki odmro\u017cenia cen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T05:00:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ENAktkuTURBXy83NDU2MTA3Mi0yNzdhLTQ0ZmEtYWExOS02OThjZDQ5ZDQ4NGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Najnowsze dane Otodom Analytics za luty jasno pokaza\u0142y, \u017ce przekroczyli\u015bmy kolejn\u0105 barier\u0119 cenow\u0105, je\u015bli chodzi o nieruchomo\u015bci. Po raz pierwszy \u015brednia cena kawalerek z rynku wt\u00f3rnego w Warszawie wynios\u0142a ponad 20 tysi\u0119cy z\u0142 za metr kwadratowy. Cho\u0107 w innych miastach nie jest a\u017c tak drogo, stawki s\u0105 sporo wy\u017csze ni\u017c jeszcze rok temu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9482686,ceny-kawalerek-w-warszawie-bija-rekordy-tak-drogo-jeszcze-nie-bylo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny kawalerek w Warszawie bij\u0105 rekordy. Tak drogo jeszcze nie by\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T04:36:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/u2qktkuTURBXy84NGRmZjYxZi01ZGU3LTRkYzEtODZmNC00OTgzZWMzZDhiYTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Fani kultowego filmu mog\u0105 by\u0107 w szoku. &quot;Matrix&quot; powraca z zupe\u0142nie nowym re\u017cyserem i now\u0105 re\u017cysersk\u0105 wizj\u0105. Czy b\u0119dzie to hit, czy raczej gotowy pomys\u0142 na katastrof\u0119?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9481676,matrix-bez-wachowskich-nowy-rezyser-obiecuje-rewolucje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matrix bez Wachowskich? Nowy re\u017cyser obiecuje rewolucj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T04:25:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8qoktkuTURBXy83MDVlMGU4ZC03NTFmLTQ2MDUtYmM0MC0xZTRiM2RlMjk3ZGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Warszawie trwa nab\u00f3r wniosk\u00f3w o dotacj\u0119 na likwidacj\u0119 zbiornik\u00f3w bezodp\u0142ywowych i pod\u0142\u0105czenie budynk\u00f3w do miejskiej sieci kanalizacyjnej. Mieszka\u0144cy miasta maj\u0105 szans\u0119 uzyska\u0107 6 tys. z\u0142 na realizacj\u0119 swojej inwestycji. Do tej pory, dzi\u0119ki miejskiemu wsparciu, uda\u0142o si\u0119 dokona\u0107 likwidacji szamb dla ponad 2 tys. nieruchomo\u015bci, a \u0142\u0105czna suma dofinansowania wynios\u0142a niemal 9 mln z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9483341,likwidacja-szamba-mozna-otrzymac-nawet-6-tys-zl-dofinansowania-ale.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Likwidacja szamba. Mo\u017cna otrzyma\u0107 nawet 6 tys. z\u0142 dofinansowania, ale jest coraz mniej czasu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T04:24:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/j8XktkuTURBXy9hNzlmYWM0Ni1jMmFjLTQwYmMtOTE0NS0yYThhMDMwYWVhOWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />O 2 miliony (5,8 proc.) wzros\u0142a w minionym roku liczba os\u00f3b korzystaj\u0105cych w Polsce z turystycznych obiekt\u00f3w hotelowych. 19,5 proc. turyst\u00f3w \u2013 ponad 7 mln - przyby\u0142o z zagranicy, najwi\u0119cej z Niemiec (1,6 mln), Ukrainy (931 tys.), Wielkiej Brytanii (642 tys.), USA (472 tys.), Czech (352 tys.), Litwy (251 tys.), W\u0142och (203 tys.) i Francji (181 tys.).", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9483338,zagraniczni-turysci-rzucili-sie-na-polske-5-regionow-przyciaga-najbar.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagraniczni tury\u015bci rzucili si\u0119 na Polsk\u0119. 5 region\u00f3w przyci\u0105ga najbardziej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T04:18:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CHsktkuTURBXy84ODkyMzIyYi1kMDAzLTRhNDAtYjEyMi1iZGNhZTc3MjZmNDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Obecnie osi\u0105gni\u0119cie kluczowego momenty w \u017cyciu, jakim jest opuszczenie domu rodzic\u00f3w i za\u0142o\u017cenie w\u0142asnej rodziny, zajmuje m\u0142odym doros\u0142ym Brytyjczykom o wiele wi\u0119cej czasu ni\u017c ich rodzicom i dziatkom. Co jest powodem, \u017ce m\u0142odzi Brytyjczycy coraz p\u00f3\u017aniej przechodz\u0105 na swoje?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9482538,mlodzi-brytyjczycy-coraz-pozniej-opuszczaja-rodzinny-dom-co-jest-tego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0142odzi Brytyjczycy coraz p\u00f3\u017aniej opuszczaj\u0105 rodzinny dom. Co jest tego powodem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T04:06:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/x6_ktkuTURBXy8zMzc4MDJmOS04MTgzLTQ2NjQtOWRjNS1lZGQ3Y2IzNjc1N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W kwietniu 2023 roku w \u017cycie wesz\u0142a nowelizacja ustawy o przeciwdzia\u0142aniu praniu pieni\u0119dzy oraz finansowaniu terroryzmu. Ma ona wp\u0142yw na spos\u00f3b odbioru \u015bwiadcze\u0144 emerytalnych przez polskich senior\u00f3w. Zgodnie z nowymi przepisami emeryci odbieraj\u0105cy swoje \u015bwiadczenia bezpo\u015brednio od listonosza, musz\u0105 teraz dodatkowo okaza\u0107 pewien dokument.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9482692,bez-tego-dokumentu-nie-otrzymasz-13-emerytury.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bez tego dokumentu nie otrzymasz 13. emerytury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QpcktkuTURBXy8zNzc3MWM2Yy1kMzIwLTQwZTgtOGNiYi1hMjM2ZmZhZGFlMWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjskie naloty na Ukrain\u0119 s\u0105 dla gospodarki zaatakowanego kraju bardzo dotkliwe. We znaki coraz mocniej wdaj\u0105 si\u0119 braki pocisk\u00f3w przeciwlotniczych. Rosyjska ofensywa rakietowa nadal jest kontynuowana. Ile rakiet maj\u0105 Rosjanie? Bloger \u015bledz\u0105cy wojn\u0119 na Ukrainie szacuje, \u017ce s\u0105 to setki pocisk\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9480980,ile-rakiet-maja-rosjanie-jak-duzo-produkuja-szacunki-moga-niepokoic.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile rakiet maj\u0105 Rosjanie? Jak du\u017co produkuj\u0105? Szacunki mog\u0105 niepokoi\u0107", "user": null, "vote": 0}]