[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T19:53:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-jaroslaw-kaczynski-o-katastrofie-smolenskiej-to-byl-zamach-p,nId,7443279\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o katastrofie smole\u0144skiej: To by\u0142 zamach Putina\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jaroslaw-kaczynski-o-katastrofie-smolenskiej-to-byl-zamach-p/000IXM9CFXD3BCSW-C307.jpg\" /></a>&quot;To by\u0142 zamach Putina. Co do udzia\u0142u innych, no to mo\u017ce to jest przed nami, by\u015bmy do ko\u0144ca o tym wiedzieli&quot; - powiedzia\u0142 prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas uroczysto\u015bci przed Pa\u0142acem Prezydenckim w zwi\u0105zku z 14. rocznic\u0105 katastrofy smole\u0144skiej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-jaroslaw-kaczynski-o-katastrofie-smolenskiej-to-byl-zamach-p,nId,7443279", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o katastrofie smole\u0144skiej: To by\u0142 zamach Putina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T19:38:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-izrael-potwierdzil-atak-w-ktorym-zgineli-synowie-lidera-hama,nId,7443275\"><img align=\"left\" alt=\"Izrael potwierdzi\u0142 atak, w kt\u00f3rym zgin\u0119li synowie lidera Hamasu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izrael-potwierdzil-atak-w-ktorym-zgineli-synowie-lidera-hama/000IXM6IOCKVPWHO-C307.jpg\" /></a>Wojsko Izraela potwierdzi\u0142o, \u017ce przeprowadzi\u0142o atak, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o trzech syn\u00f3w jednego z lider\u00f3w Hamasu, Ismaila Hanije. M\u0119\u017cczyzn okre\u015blono \u201eagentami zbrojnego skrzyd\u0142a Hamasu\u201d.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-izrael-potwierdzil-atak-w-ktorym-zgineli-synowie-lidera-hama,nId,7443275", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael potwierdzi\u0142 atak, w kt\u00f3rym zgin\u0119li synowie lidera Hamasu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T19:18:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-psy-byly-pochowane-w-szufladach-pod-meblami-a-nawet-w-piekar,nId,7443258\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Psy by\u0142y pochowane w szufladach, pod meblami, nawet w piekarniku&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/psy-byly-pochowane-w-szufladach-pod-meblami-nawet-w-piekarni/000IXM0HEPBGB766-C307.jpg\" /></a>Stra\u017cnicy miejscy z Gda\u0144ska otrzymali we wtorek zg\u0142oszenie o nielegalnej hodowli. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce na Oruni na terenie jednej z nieruchomo\u015bci by\u0142o 58 ps\u00f3w. Okolicznych mieszka\u0144c\u00f3w zaniepokoi\u0142o codzienne g\u0142o\u015bne szczekanie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-psy-byly-pochowane-w-szufladach-pod-meblami-a-nawet-w-piekar,nId,7443258", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Psy by\u0142y pochowane w szufladach, pod meblami, nawet w piekarniku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T18:32:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-o-zwiazkach-partnerskich-projekt-ustawy-jest-gotowy,nId,7443227\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk o zwi\u0105zkach partnerskich: Projekt ustawy jest gotowy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-o-zwiazkach-partnerskich-projekt-ustawy-jest-gotowy/000IXLX20COHDCOC-C307.jpg\" /></a>Rz\u0105dowy projekt ustawy jest gotowy - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk. Jak przekaza\u0142, propozycja nie mo\u017ce jednak zosta\u0107 z\u0142o\u017cona, dop\u00f3ki nie b\u0119dzie pewno\u015bci, \u017ce popr\u0105 j\u0105 partie, kt\u00f3re wchodz\u0105 w sk\u0142ad koalicji rz\u0105dz\u0105cej.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-o-zwiazkach-partnerskich-projekt-ustawy-jest-gotowy,nId,7443227", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk o zwi\u0105zkach partnerskich: Projekt ustawy jest gotowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T18:12:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szwajcaria-w-polowie-czerwca-konferencja-dla-przyblizenia-po,nId,7443233\"><img align=\"left\" alt=\"Pok\u00f3j w Ukrainie? Jest data mi\u0119dzynarodowej konferencji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pokoj-w-ukrainie-jest-data-miedzynarodowej-konferencji/000IXLWU5SI9PV9L-C307.jpg\" /></a>W dniach 15-16 czerwca w Szwajcarii ma odby\u0107 si\u0119 mi\u0119dzynarodowa konferencja dotycz\u0105ca osi\u0105gni\u0119cia pokoju w Ukrainie \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 rz\u0105d z Berna. &quot;To podst\u0119p&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0105 Rosjanie. W wydarzeniu maj\u0105 jednak uczestniczy\u0107 tak\u017ce kraje, kt\u00f3rym nie po drodze z Zachodem.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szwajcaria-w-polowie-czerwca-konferencja-dla-przyblizenia-po,nId,7443233", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pok\u00f3j w Ukrainie? Jest data mi\u0119dzynarodowej konferencji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T17:50:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ireneusz-fafara-nowym-prezesem-orlenu,nId,7443225\"><img align=\"left\" alt=\"Ireneusz F\u0105fara nowym prezesem Orlenu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ireneusz-fafara-nowym-prezesem-orlenu/000IXLSTMOHFO7Y9-C307.jpg\" /></a>Ireneusz F\u0105fara zosta\u0142 wybrany przez rad\u0119 nadzorcz\u0105 nowym prezesem Orlenu. Wiceprezesem ds. korporacyjnych i pierwszym zast\u0119pc\u0105 prezesa zosta\u0142 Witold Literacki. Obydwaj obejm\u0105 stanowiska w czwartek.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-ireneusz-fafara-nowym-prezesem-orlenu,nId,7443225", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ireneusz F\u0105fara nowym prezesem Orlenu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T17:35:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-olga-semeniuk-patkowska-w-rozmowie-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7442959\"><img align=\"left\" alt=\"Olga Semeniuk-Patkowska w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/olga-semeniuk-patkowska-w-rozmowie-o-7-00-w-radiu-rmf24/000IXKP49BUAXVLE-C307.jpg\" /></a>Olga Semeniuk-Patkowska, pos\u0142anka Prawa i Sprawiedliwo\u015bci b\u0119dzie w czwartek go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-olga-semeniuk-patkowska-w-rozmowie-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7442959", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olga Semeniuk-Patkowska w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T17:10:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kaczynski-zabral-wieniec-sprzed-pomnika-smolenskiego,nId,7443197\"><img align=\"left\" alt=\"Kaczy\u0144ski zabra\u0142 wieniec sprzed pomnika smole\u0144skiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-zabral-wieniec-sprzed-pomnika-smolenskiego/000IXLPTABRYHLIR-C307.jpg\" /></a>Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w 14. rocznic\u0119 katastrofy smole\u0144skiej zabra\u0142 wieniec sprzed pomnika w stolicy. &quot;Dzisiaj na pl. Pi\u0142sudskiego przy Pomniku Ofiar Tragedii Smole\u0144skiej dosz\u0142o do incydentu z udzia\u0142em parlamentarzysty, kt\u00f3ry zabra\u0142 wieniec z\u0142o\u017cony w tym miejscu przez inn\u0105 osob\u0119&quot; - poda\u0142a w komunikacie sto\u0142eczna policja.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kaczynski-zabral-wieniec-sprzed-pomnika-smolenskiego,nId,7443197", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski zabra\u0142 wieniec sprzed pomnika smole\u0144skiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T16:28:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-europa-chce-dolaczyc-do-wyscigu-sztucznej-inteligencji,nId,7443184\"><img align=\"left\" alt=\"Europa chce do\u0142\u0105czy\u0107 do wy\u015bcigu sztucznej inteligencji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/europa-chce-dolaczyc-do-wyscigu-sztucznej-inteligencji/000IXLK7LGJAUHTR-C307.jpg\" /></a>Na \u015bwiecie ro\u015bnie popularno\u015b\u0107 sztucznej inteligencji. W rozwoju tej technologii przoduj\u0105 Amerykanie, ale sw\u00f3j kawa\u0142ek tortu chc\u0105 mie\u0107 r\u00f3wnie\u017c Europejczycy. Dlatego, jak pisze Politico, \u201ekraje od Hiszpanii po Rumuni\u0119 inwestuj\u0105 w tworzenie chatbot\u00f3w pos\u0142uguj\u0105cych si\u0119 narodowymi j\u0119zykami\u201d. Z ty\u0142u nie chce zosta\u0107 r\u00f3wnie\u017c Polska.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-europa-chce-dolaczyc-do-wyscigu-sztucznej-inteligencji,nId,7443184", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europa chce do\u0142\u0105czy\u0107 do wy\u015bcigu sztucznej inteligencji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T16:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-prof-zoll-aborcja-do-12-tygodnia-ciazy-nie-jest-zgodna-z-kon,nId,7442872\"><img align=\"left\" alt=\"Prof. Zoll: Aborcja do 12. tygodnia ci\u0105\u017cy nie jest zgodna z konstytucj\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prof-zoll-aborcja-do-12-tygodnia-ciazy-nie-jest-zgodna-z-kon/000IXI938FG0M60F-C307.jpg\" /></a>Czy aborcja do 12. tygodnia ci\u0105\u017cy na \u017cyczenie kobiety, jak przewiduj\u0105 projekty Lewicy i Koalicji Obywatelskiej, jest zgodna z Konstytucj\u0105 RP? &quot;Moim zdaniem nie jest zgodna, zreszt\u0105 dali\u015bmy temu wyraz w orzeczeniu z 28 maja 1997 roku \u2013 stwierdzili\u015bmy, \u017ce w tym konflikcie d\u00f3br, jakim jest dobro rozwijaj\u0105cego si\u0119 cz\u0142owieka i dobro kobiety, w kt\u00f3rej ciele ten cz\u0142owiek si\u0119 rozwija, to jednak - je\u017celi mamy do czynienia z argumentem natury spo\u0142ecznej \u2013 dobro rozwijaj\u0105cego si\u0119 dziecka ma przewag\u0119&quot; \u2013 powiedzia\u0142 prof. Andrzej Zoll, by\u0142y prezes...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-prof-zoll-aborcja-do-12-tygodnia-ciazy-nie-jest-zgodna-z-kon,nId,7442872", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Zoll: Aborcja do 12. tygodnia ci\u0105\u017cy nie jest zgodna z konstytucj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T15:59:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-szturm-ponad-220-osob-na-polska-granice-wszystko-nagraly-kam,nId,7443020\"><img align=\"left\" alt=\"Szturm ponad 220 os\u00f3b na polsk\u0105 granic\u0119. Wszystko nagra\u0142y kamery\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szturm-ponad-220-osob-na-polska-granice-wszystko-nagraly-kam/000IXLA0QSSLNILE-C307.jpg\" /></a>Ponad 220 cudzoziemc\u00f3w pr\u00f3bowa\u0142o z terenu Bia\u0142orusi nielegalnie przekroczy\u0107 polsk\u0105 granic\u0119. Jak przekaza\u0142a stra\u017c graniczna, byli oni bardzo agresywni.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-szturm-ponad-220-osob-na-polska-granice-wszystko-nagraly-kam,nId,7443020", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szturm ponad 220 os\u00f3b na polsk\u0105 granic\u0119. Wszystko nagra\u0142y kamery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T15:46:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-parlament-europejski-przyjal-pakt-migracyjny-tusk-polska-sie,nId,7443018\"><img align=\"left\" alt=\"Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 pakt migracyjny. Tusk: Polska si\u0119 nie zgodzi\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/parlament-europejski-przyjal-pakt-migracyjny-tusk-polska-sie/000IXLLKTI0JOSXC-C307.jpg\" /></a>Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 dzi\u015b pakt migracyjny. Rozporz\u0105dzenie wprowadzaj\u0105ce mechanizm tzw. dobrowolnej solidarno\u015bci zaakceptowano g\u0142osami 301 deputowanych, 272 by\u0142o przeciw, 46 wstrzyma\u0142o si\u0119 od g\u0142osu. &quot;Polska nie zgodzi si\u0119 na mechanizm relokacji tak czy inaczej &quot; - powiedzia\u0142 na popo\u0142udniowej konferencji prasowej premier Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-parlament-europejski-przyjal-pakt-migracyjny-tusk-polska-sie,nId,7443018", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 pakt migracyjny. Tusk: Polska si\u0119 nie zgodzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T15:13:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zawieszenie-broni-w-strefie-gazy-izrael-przystal-na-propozyc,nId,7443005\"><img align=\"left\" alt=\"Zawieszenie broni w Strefie Gazy? Izrael przysta\u0142 na propozycj\u0119 USA\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zawieszenie-broni-w-strefie-gazy-izrael-przystal-na-propozyc/000IXL6M028Y756C-C307.jpg\" /></a>Izrael zgodzi\u0142 si\u0119 na ameryka\u0144sk\u0105 propozycj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 zawieszenia broni w Strefie Gazy, ale uwa\u017ca, \u017ce Hamas nie wyrazi na to zgody - poinformowa\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na izraelskie \u017ar\u00f3d\u0142a rz\u0105dowe. Agencja zna szczeg\u00f3\u0142y propozycji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zawieszenie-broni-w-strefie-gazy-izrael-przystal-na-propozyc,nId,7443005", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawieszenie broni w Strefie Gazy? Izrael przysta\u0142 na propozycj\u0119 USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T15:10:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-odrzucil-wniosek-o-wotum-nieufnosci-wobec-kierwinskiego,nId,7443003\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm odrzuci\u0142 wniosek o wotum nieufno\u015bci wobec Kierwi\u0144skiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sejm-odrzucil-wniosek-o-wotum-nieufnosci-wobec-kierwinskiego/000IXL4CAPRQEQJJ-C307.jpg\" /></a>Sejm odrzuci\u0142 wniosek o wotum nieufno\u015bci wobec ministra spraw wewn\u0119trznych i administracji Marcina Kierwi\u0144skiego. Wniosek PiS w tej sprawie poparli pos\u0142owie Konfederacji; przeciw by\u0142a koalicja KO, Polski 2050, PSL i Lewicy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sejm-odrzucil-wniosek-o-wotum-nieufnosci-wobec-kierwinskiego,nId,7443003", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm odrzuci\u0142 wniosek o wotum nieufno\u015bci wobec Kierwi\u0144skiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T14:45:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sejm-wpadka-z-transmisja-zamknietego-spotkania-lewicy-to-ska,nId,7442970\"><img align=\"left\" alt=\"Wpadka z transmisj\u0105 zamkni\u0119tego spotkania Lewicy. &quot;To skandal&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wpadka-z-transmisja-zamknietego-spotkania-lewicy-to-skandal/000IXKQCQFV8GKK3-C307.jpg\" /></a>&quot;Prace testowe i wdro\u017cenie nowego systemu us\u0142ugi transmisji&quot; mia\u0142y odpowiada\u0107 za wpadk\u0119, do jakiej dosz\u0142o we wtorek w Sejmie. Klub Lewicy spotka\u0142 si\u0119 na tajnych obradach, kt\u00f3re omy\u0142kowo trafi\u0142y na ekrany telewizor\u00f3w w hotelu poselskim. Ze sprawy t\u0142umaczy si\u0119 Kancelaria Sejmu. Lewica m\u00f3wi o skandalu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sejm-wpadka-z-transmisja-zamknietego-spotkania-lewicy-to-ska,nId,7442970", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpadka z transmisj\u0105 zamkni\u0119tego spotkania Lewicy. \"To skandal\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T14:20:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-od-wy-aj-do-gozdzikow-zukowska-przeprasza-holownie,nId,7442943\"><img align=\"left\" alt=\"Od &quot;wy...aj&quot; do go\u017adzik\u00f3w. \u017bukowska przeprasza Ho\u0142owni\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-wy-aj-do-gozdzikow-zukowska-przeprasza-holownie/000IXKPU7VSEJLD3-C307.jpg\" /></a>Najpierw by\u0142o &quot;wy...aj z tym spokojem Szymon Ho\u0142ownia&quot;, dzi\u015b jest &quot;przepraszam&quot; i &quot;dzi\u0119kuj\u0119&quot;. Wygl\u0105da na to, \u017ce Anna Maria \u017bukowska i Szymon Ho\u0142ownia zakopali top\u00f3r wojenny. W dniach, gdy sp\u00f3r o aborcj\u0119 nabierze w Sejmie specjalnej dynamiki, a pos\u0142owie zajm\u0105 si\u0119 czterema projektami ustaw - politycy postanowili stonowa\u0107 nastroje.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-od-wy-aj-do-gozdzikow-zukowska-przeprasza-holownie,nId,7442943", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od \"wy...aj\" do go\u017adzik\u00f3w. \u017bukowska przeprasza Ho\u0142owni\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T13:50:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zawiadomienia-nik-odrzucano-z-automatu-zbada-to-prokuratura-,nId,7442942\"><img align=\"left\" alt=\"Zawiadomienia NIK odrzucano z automatu? Zbada to prokuratura\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zawiadomienia-nik-odrzucano-z-automatu-zbada-to-prokuratura/000IXJLS6YGCCOHA-C307.jpg\" /></a>W czasie pandemii koronawirusa Najwy\u017csza Izba Kontroli nadzorowa\u0142a dzia\u0142ania organ\u00f3w pa\u0144stwa. Dopatruj\u0105c si\u0119 nieprawid\u0142owo\u015bci, sk\u0142ada\u0142a do prokuratury wnioski o \u015bciganie. Teraz wszystkie zawiadomienia NIK-u maj\u0105 zosta\u0107 przejrzane \u2013 takie zalecenie wyda\u0142a Prokuratura Krajowa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zawiadomienia-nik-odrzucano-z-automatu-zbada-to-prokuratura-,nId,7442942", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawiadomienia NIK odrzucano z automatu? Zbada to prokuratura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T13:45:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kto-zarabia-na-wojnie-w-ukrainie-na-pewno-usa-na-pewno-w-pol,nId,7442849\"><img align=\"left\" alt=\"Kto zarabia na wojnie w Ukrainie? Na pewno USA, na pewno w Polsce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-zarabia-na-wojnie-w-ukrainie-na-pewno-usa-na-pewno-w-pol/000IXJLBQ7OVD80C-C307.jpg\" /></a>W ubieg\u0142ym roku Departament Obrony Stan\u00f3w Zjednoczonych odnotowa\u0142 rekordow\u0105 sprzeda\u017c sprz\u0119tu wojskowego. G\u0142\u00f3wnymi nabywcami by\u0142y kraje Europy. W\u015br\u00f3d najwi\u0119kszych klient\u00f3w przemys\u0142u zbrojeniowego USA wymieniono Polsk\u0119. James Hursch, dyrektor rz\u0105dowej agencji Wsp\u00f3\u0142pracy na rzecz Bezpiecze\u0144stwa uwa\u017ca, \u017ce wszyscy, tak\u017ce USA zaczynaj\u0105 wyci\u0105ga\u0107 w\u0142a\u015bciwe wnioski z wojny, kt\u00f3ra toczy si\u0119 w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kto-zarabia-na-wojnie-w-ukrainie-na-pewno-usa-na-pewno-w-pol,nId,7442849", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto zarabia na wojnie w Ukrainie? Na pewno USA, na pewno w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T13:35:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-sprawa-pegasusa-31-osob-otrzymalo-informacje-z-prokuratury,nId,7442923\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawa Pegasusa. 31 os\u00f3b otrzyma\u0142o informacj\u0119 z prokuratury\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sprawa-pegasusa-31-osob-otrzymalo-informacje-z-prokuratury/000IXJKVB60HFN2C-C307.jpg\" /></a>\u200b31 os\u00f3b zosta\u0142o poinformowanych o przyznaniu statusu \u015bwiadka w zwi\u0105zku z u\u017cyciem oprogramowania Pegasus - poinformowa\u0142a Prokuratura Krajowa. Dla tych os\u00f3b, zgodnie z zapowiedzi\u0105 prokuratora generalnego, wystawiono wezwania do stawienia si\u0119 prokuraturze, gdzie zostan\u0105 przes\u0142uchane w charakterze \u015bwiadk\u00f3w. Prokuratura nie ujawnia ich danych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-sprawa-pegasusa-31-osob-otrzymalo-informacje-z-prokuratury,nId,7442923", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Pegasusa. 31 os\u00f3b otrzyma\u0142o informacj\u0119 z prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T13:07:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-cztery-ciala-w-warszawskiej-kamienicy-jest-areszt-dla-podejr,nId,7442901\"><img align=\"left\" alt=\"Cztery cia\u0142a w warszawskiej kamienicy. Jest areszt dla podejrzanego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cztery-ciala-w-warszawskiej-kamienicy-jest-areszt-dla-podejr/000IXIOOJWX1BIMN-C307.jpg\" /></a>Andrij S., kt\u00f3ry us\u0142ysza\u0142 zarzut potr\u00f3jnego zab\u00f3jstwa w zwi\u0105zku z odnalezieniem czterech cia\u0142 w kamienicy na warszawskiej Woli, trafi do aresztu. Dzisiaj zdecydowa\u0142 o tym s\u0105d. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-cztery-ciala-w-warszawskiej-kamienicy-jest-areszt-dla-podejr,nId,7442901", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cztery cia\u0142a w warszawskiej kamienicy. Jest areszt dla podejrzanego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T13:07:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-cztery-ciala-w-warszawskiej-kamienicy-jest-areszt-dla-szesci,nId,7442901\"><img align=\"left\" alt=\"Cztery cia\u0142a w warszawskiej kamienicy. Jest areszt dla sze\u015bciu os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cztery-ciala-w-warszawskiej-kamienicy-jest-areszt-dla-szesci/000IXJLCM4QDLWTE-C307.jpg\" /></a>Andrij S., kt\u00f3ry us\u0142ysza\u0142 zarzut potr\u00f3jnego zab\u00f3jstwa w zwi\u0105zku z odnalezieniem czterech cia\u0142 w kamienicy na warszawskiej Woli, trafi do aresztu. S\u0105d zdecydowa\u0142 dzi\u015b o areszcie tak\u017ce dla pi\u0119ciu innych zatrzymanych w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-cztery-ciala-w-warszawskiej-kamienicy-jest-areszt-dla-szesci,nId,7442901", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cztery cia\u0142a w warszawskiej kamienicy. Jest areszt dla sze\u015bciu os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T13:02:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-msz-wegier-otwieramy-kolejne-przejscie-graniczne-z-ukra,nId,7442909\"><img align=\"left\" alt=\"Szef MSZ W\u0119gier: Otwieramy kolejne przej\u015bcie graniczne z Ukrain\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-msz-wegier-otwieramy-kolejne-przejscie-graniczne-z-ukra/000IXIXI3V68MFCE-C307.jpg\" /></a>W\u0119gry i Ukraina porozumia\u0142y si\u0119 w sprawie otwarcia nowego przej\u015bcia granicznego. O podpisaniu umowy poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 szef w\u0119gierskiego MSZ Peter Szijjarto. To sz\u00f3ste przej\u015bcie graniczne pomi\u0119dzy tymi krajami.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-msz-wegier-otwieramy-kolejne-przejscie-graniczne-z-ukra,nId,7442909", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MSZ W\u0119gier: Otwieramy kolejne przej\u015bcie graniczne z Ukrain\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T12:44:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sledztwo-ws-katastrofy-smolenskiej-sa-nowe-informacje,nId,7442857\"><img align=\"left\" alt=\"\u015aledztwo ws. katastrofy smole\u0144skiej. S\u0105 nowe informacje \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sledztwo-ws-katastrofy-smolenskiej-sa-nowe-informacje/000IXI2P94RI8NN9-C307.jpg\" /></a>Na 25 kwietnia zaplanowane zosta\u0142o spotkanie prokurator\u00f3w prowadz\u0105cych \u015bledztwo w sprawie katastrofy smole\u0144skiej z bliskimi ofiar - takie informacje przekaza\u0142a dzisiaj w komunikacie Prokuratura Krajowa. \u015aledztwo w sprawie tej tragedii trwa ju\u017c 14 lat.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sledztwo-ws-katastrofy-smolenskiej-sa-nowe-informacje,nId,7442857", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwo ws. katastrofy smole\u0144skiej. S\u0105 nowe informacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T11:25:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bedzie-nowy-przedmiot-w-szkole-hit-znika,nId,7442818\"><img align=\"left\" alt=\"B\u0119dzie nowy przedmiot w szkole. HIT znika \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-nowy-przedmiot-w-szkole-hit-znika/000IXGW4KGLNIKE8-C307.jpg\" /></a>B\u0119d\u0105 zmiany w szko\u0142ach ponadpodstawowych. &quot;Planujemy od 1 wrze\u015bnia 2025 r. wprowadzi\u0107 przedmiot edukacja obywatelska, kt\u00f3ry b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142 w drugich klasach szk\u00f3\u0142 ponadpodstawowych&quot; - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 w Warszawie minister edukacji Barbara Nowacka. Z programu znika za to przedmiot historia i tera\u017aniejszo\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bedzie-nowy-przedmiot-w-szkole-hit-znika,nId,7442818", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie nowy przedmiot w szkole. HIT znika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T11:00:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-dziala-blik-doszlo-do-awarii,nId,7442789\"><img align=\"left\" alt=\"Nie dzia\u0142a blik. Dosz\u0142o do awarii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-dziala-blik-doszlo-do-awarii/000IXGPGNG91EU41-C307.jpg\" /></a>Blik ma awari\u0119 i klienci wielu bank\u00f3w nie mog\u0105 skorzysta\u0107 z tej formy p\u0142atno\u015bci. Nie wiadomo jaka jest przyczyna awarii i jak d\u0142ugo ona potrwa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-dziala-blik-doszlo-do-awarii,nId,7442789", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie dzia\u0142a blik. Dosz\u0142o do awarii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T11:00:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-dziala-blik-w-mbanku-doszlo-do-awarii,nId,7442789\"><img align=\"left\" alt=\"Nie dzia\u0142a blik w mBanku. Dosz\u0142o do awarii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-dziala-blik-w-mbanku-doszlo-do-awarii/000IXGPGNG91EU41-C307.jpg\" /></a>Nie mo\u017cna p\u0142aci\u0107 blikiem w mBanku. Plac\u00f3wka poinformowa\u0142a swoich klient\u00f3w o awarii.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-dziala-blik-w-mbanku-doszlo-do-awarii,nId,7442789", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie dzia\u0142a blik w mBanku. Dosz\u0142o do awarii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T10:02:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-rosa-obecne-prawo-aborcyjne-dyskryminuje-i-stanowi-zagrozeni,nId,7442697\"><img align=\"left\" alt=\"Rosa: Obecne prawo aborcyjne dyskryminuje i stanowi zagro\u017cenie dla \u017cycia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosa-obecne-prawo-aborcyjne-dyskryminuje-i-stanowi-zagrozeni/000IXFJVEBF8VOT2-C307.jpg\" /></a>&quot;Naszym obowi\u0105zkiem jako polityk\u00f3w, jest stworzy\u0107 bezpiecze\u0144stwo dla wszystkich. Niezale\u017cnie, kto w co wierzy i co uwa\u017ca, czy kto\u015b jest katolikiem czy osob\u0105 niewierz\u0105c\u0105. Naszym obowi\u0105zkiem jest stworzy\u0107 \u015bwieckie, dobre prawo, kt\u00f3re ka\u017cdej kobiecie pozwoli podj\u0105\u0107 dobr\u0105 decyzj\u0119&quot; - m\u00f3wi\u0142a w Rozmowie w po\u0142udnie w Radiu RMF24 pos\u0142anka KO Monika Rosa. T\u0142umaczy\u0142a, \u017ce aborcja jest realnym zjawiskiem. &quot;Je\u015bli kobieta b\u0119dzie chcia\u0142a zrobi\u0107 aborcj\u0119, po prostu j\u0105 zrobi&quot; - stwierdzi\u0142a Rosa, dodaj\u0105c, \u017ce obecne rozwi\u0105zania prawne po prostu nie s\u0105...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-rosa-obecne-prawo-aborcyjne-dyskryminuje-i-stanowi-zagrozeni,nId,7442697", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosa: Obecne prawo aborcyjne dyskryminuje i stanowi zagro\u017cenie dla \u017cycia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T09:53:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-ajatollah-grozi-izrael-musi-zostac-i-zostanie-ukarany,nId,7442720\"><img align=\"left\" alt=\"Ajatollah grozi: Izrael musi zosta\u0107 i zostanie ukarany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ajatollah-grozi-izrael-musi-zostac-i-zostanie-ukarany/000IXFWQXBPQKLAN-C307.jpg\" /></a>Czy Iran odpowie na ubieg\u0142otygodniowy atak na konsulat w stolicy Syrii, w kt\u00f3rym zgin\u0119li oficerowie ira\u0144skiego Korpusu Stra\u017cnik\u00f3w Rewolucji Islamskiej? Najwy\u017cszy przyw\u00f3dca Iranu, ajatollah Ali Chamenei, powiedzia\u0142, \u017ce tak. &quot;Re\u017cim z\u0142a pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d. Musi zosta\u0107 i zostanie za\u0144 ukarany&quot; - powiedzia\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-ajatollah-grozi-izrael-musi-zostac-i-zostanie-ukarany,nId,7442720", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ajatollah grozi: Izrael musi zosta\u0107 i zostanie ukarany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T09:43:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-o-aborcji-w-tej-sprawie-koalicji-15-pazdziernika-ni,nId,7442684\"><img align=\"left\" alt=\"Ho\u0142ownia o aborcji: W tej sprawie koalicji 15 pa\u017adziernika nie ma\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-o-aborcji-w-tej-sprawie-koalicji-15-pazdziernika-ni/000IXFXEGO4I7GRI-C307.jpg\" /></a>W czwartek Sejm ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 czterema projektami dotycz\u0105cymi przepis\u00f3w aborcyjnych. Marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142 dzi\u015b, \u017ce komisja nadzwyczajna ds. projekt\u00f3w dotycz\u0105cych aborcji mog\u0142aby zosta\u0107 powo\u0142ana jeszcze w pi\u0105tek.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-o-aborcji-w-tej-sprawie-koalicji-15-pazdziernika-ni,nId,7442684", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia o aborcji: W tej sprawie koalicji 15 pa\u017adziernika nie ma", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T08:34:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-oficjalnie-goncalo-feio-nowym-trenerem-pilkarzy-legii-warsza,nId,7442637\"><img align=\"left\" alt=\"Oficjalnie: Goncalo Feio nowym trenerem pi\u0142karzy Legii Warszawa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oficjalnie-goncalo-feio-nowym-trenerem-pilkarzy-legii-warsza/000IXE801N73TTQ7-C307.jpg\" /></a>Sta\u0142o si\u0119 - Goncalo Feio nowym trenerem pi\u0142karzy Legii Warszawa. 34-letni Portugalczyk, kt\u00f3ry zast\u0105pi\u0142 niemieckiego szkoleniowca Kost\u0119 Runjaicia, podpisa\u0142 kontrakt do ko\u0144ca sezonu 2024/25.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-oficjalnie-goncalo-feio-nowym-trenerem-pilkarzy-legii-warsza,nId,7442637", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oficjalnie: Goncalo Feio nowym trenerem pi\u0142karzy Legii Warszawa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T08:25:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-resort-zdrowia-oglasza-finansowanie-in-vitro,nId,7442643\"><img align=\"left\" alt=\"Resort zdrowia og\u0142asza finansowanie in vitro \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/resort-zdrowia-oglasza-finansowanie-in-vitro/000IXDT8VY9E94RH-C307.jpg\" /></a>Szefowa Ministerstwa Zdrowia zapowiedzia\u0142a, \u017ce program finansowania in vitro b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142 od 1 czerwca tego roku do 31 grudnia 2028 roku. W sumie na ten program rz\u0105d przeznaczy \u0142\u0105cznie 2,5 mld z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-resort-zdrowia-oglasza-finansowanie-in-vitro,nId,7442643", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Resort zdrowia og\u0142asza finansowanie in vitro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T08:21:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-makabra-w-czernikach-prokuratura-stawia-nowe-zarzuty,nId,7442596\"><img align=\"left\" alt=\"Makabra w Czernikach. Prokuratura stawia nowe zarzuty\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/makabra-w-czernikach-prokuratura-stawia-nowe-zarzuty/000IXDRPD83N4KIW-C307.jpg\" /></a>Podejrzany o zab\u00f3jstwo trzech noworodk\u00f3w i dwa akty kazirodztwa Piotr G. us\u0142ysza\u0142 kolejne zarzuty. To makabryczna historia ze wsi Czerniki na Pomorzu, o kt\u00f3rej pisali\u015bmy we wrze\u015bniu zesz\u0142ego roku. Na terenie posesji znaleziono zakopane cia\u0142a trzech noworodk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-makabra-w-czernikach-prokuratura-stawia-nowe-zarzuty,nId,7442596", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Makabra w Czernikach. Prokuratura stawia nowe zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T08:14:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zmiana-planow-wojskowy-samolot-nie-poleci-po-cialo-polskiego,nId,7442610\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiana plan\u00f3w. Wojskowy samolot nie poleci po cia\u0142o polskiego wolontariusza\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiana-planow-wojskowy-samolot-nie-poleci-po-cialo-polskiego/000IXDOP1LXVLFBA-C307.jpg\" /></a>Wojskowy samolot nie poleci jednak do Egiptu po cia\u0142o polskiego wolontariusza, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 w izraelskim ataku na konw\u00f3j humanitarny w Strefie Gazy - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. W ubieg\u0142ym tygodniu Ministerstwo Spraw Zagranicznych informowa\u0142o, \u017ce cia\u0142o Polaka zabierze z Kairu rz\u0105dowa maszyna.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zmiana-planow-wojskowy-samolot-nie-poleci-po-cialo-polskiego,nId,7442610", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana plan\u00f3w. Wojskowy samolot nie poleci po cia\u0142o polskiego wolontariusza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T08:13:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sankcje-nie-dzialaja-rosja-zbudowala-flote-cieni,nId,7442605\"><img align=\"left\" alt=\"Sankcje nie dzia\u0142aj\u0105. Rosja zbudowa\u0142a flot\u0119 cieni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sankcje-nie-dzialaja-rosja-zbudowala-flote-cieni/000IXDFIEO6VVR7O-C307.jpg\" /></a>Od kilka miesi\u0119cy u wybrze\u017cy szwedzkiej Gotlandii kotwiczy zarejestrowany na Cyprze tankowiec. Ze \u015bledztwa dziennikarzy szwedzkiej telewizji wynika, \u017ce zaopatruje on rop\u0119 rosyjsk\u0105 flot\u0119 cieni. O jej powstaniu skandynawskie media donosi\u0142y ju\u017c od dawna. Za jej pomoc\u0105 Moskwa obchodzi sankcje na\u0142o\u017cone na ni\u0105 po inwazji na Ukrain\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sankcje-nie-dzialaja-rosja-zbudowala-flote-cieni,nId,7442605", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sankcje nie dzia\u0142aj\u0105. Rosja zbudowa\u0142a flot\u0119 cieni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T07:44:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-to-juz-14-lat-od-katastrofy-smolenskiej-prezydent-zlozyl-wie,nId,7442557\"><img align=\"left\" alt=\"To ju\u017c 14 lat od katastrofy smole\u0144skiej. Prezydent z\u0142o\u017cy\u0142 wieniec na Wawelu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-juz-14-lat-od-katastrofy-smolenskiej-prezydent-zlozyl-wie/000IXDEN2IC71JLD-C307.jpg\" /></a>14 lat temu w katastrofie Tu-154M w Smole\u0144sku zgin\u0119\u0142o 96 os\u00f3b, w tym prezydent RP Lech Kaczy\u0144ski, jego \u017cona Maria, ostatni prezydent na uchod\u017actwie Ryszard Kaczorowski, polscy politycy, wojskowi i urz\u0119dnicy najwy\u017cszego szczebla. To tragiczne wydarzenie pozostawi\u0142o bolesn\u0105 ran\u0119 w polskim spo\u0142ecze\u0144stwie. Od 10 kwietnia 2010 roku nic nie by\u0142o takie same. W \u015brod\u0119 w Warszawie i Krakowie odbywaj\u0105 si\u0119 uroczysto\u015bci rocznicowe katastrofy smole\u0144skiej, w kt\u00f3rych bior\u0105 udzia\u0142 najwa\u017cniejsze osoby w pa\u0144stwie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-to-juz-14-lat-od-katastrofy-smolenskiej-prezydent-zlozyl-wie,nId,7442557", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To ju\u017c 14 lat od katastrofy smole\u0144skiej. Prezydent z\u0142o\u017cy\u0142 wieniec na Wawelu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T06:26:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-dgp-powiaty-chca-wyzszych-oplat-za-wydawanie-praw-jazdy,nId,7442541\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;DGP&quot;: Powiaty chc\u0105 wy\u017cszych op\u0142at za wydawanie praw jazdy \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dgp-powiaty-chca-wyzszych-oplat-za-wydawanie-praw-jazdy/000IXCRQ2RO2CGDG-C307.jpg\" /></a>Ceny, jakie samorz\u0105dy p\u0142ac\u0105 pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce za wyprodukowanie dokument\u00f3w mieszka\u0144c\u00f3w, zbli\u017cy\u0142y si\u0119 do kwot, kt\u00f3re p\u0142ac\u0105 mieszka\u0144cy. Powiaty daj\u0105 rz\u0105dowi czas do maja na wprowadzenie nowych, wy\u017cszych stawek \u2013 pisze &quot;Dziennik Gazeta Prawna&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-dgp-powiaty-chca-wyzszych-oplat-za-wydawanie-praw-jazdy,nId,7442541", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"DGP\": Powiaty chc\u0105 wy\u017cszych op\u0142at za wydawanie praw jazdy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T06:14:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zyje-arkadiusz-osiak-zalozyciel-money-pl,nId,7442534\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje Arkadiusz Osiak - za\u0142o\u017cyciel Money.pl\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-arkadiusz-osiak-zalozyciel-money-pl/000IXCRFWANII559-C307.jpg\" /></a>Serwis Money.pl poinformowa\u0142 o \u015bmierci Arkadiusza Osiaka - za\u0142o\u017cyciela i wieloletniego prezesa portalu. &quot;\u017begnamy wizjonera i biznesmena&quot; - napisa\u0142o Money.pl.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zyje-arkadiusz-osiak-zalozyciel-money-pl,nId,7442534", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Arkadiusz Osiak - za\u0142o\u017cyciel Money.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T06:10:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-tysiace-zalanych-domow-ewakuacja-ludnosci-gigantyczna-powodz,nId,7442529\"><img align=\"left\" alt=\"Tysi\u0105ce zalanych dom\u00f3w, ewakuacja ludno\u015bci. Gigantyczna pow\u00f3d\u017a w Rosji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tysiace-zalanych-domow-ewakuacja-ludnosci-gigantyczna-powodz/000IXCMAB2DQNYXR-C307.jpg\" /></a>Blisko 8 tysi\u0119cy ludzi zosta\u0142o ewakuowanych z powodu powodzi w obwodzie orenburskim w Rosji. Topniej\u0105cy \u015bnieg sprawi\u0142, \u017ce poziom rzeki Ural niebezpiecznie si\u0119 podni\u00f3s\u0142. W samym mie\u015bcie Orenburg zalanych zosta\u0142o ponad 3000 dom\u00f3w. W s\u0105siednim Kazachstanie ewakuowanych zosta\u0142o ponad 96 tysi\u0119cy os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/news-tysiace-zalanych-domow-ewakuacja-ludnosci-gigantyczna-powodz,nId,7442529", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce zalanych dom\u00f3w, ewakuacja ludno\u015bci. Gigantyczna pow\u00f3d\u017a w Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-krzysztof-bosak-nie-prowadzimy-w-tej-chwili-zadnych-rozmow-z,nId,7440782\"><img align=\"left\" alt=\"Krzysztof Bosak: Nie prowadzimy w tej chwili \u017cadnych rozm\u00f3w z PiS-em\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krzysztof-bosak-nie-prowadzimy-w-tej-chwili-zadnych-rozmow-z/000IXD2VSVYBK1DR-C307.jpg\" /></a>&quot;My nie prowadzimy w tej chwili \u017cadnych rozm\u00f3w z PiS-em&quot; - powiedzia\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Krzysztof Bosak, odnosz\u0105c si\u0119 do ewentualnych koalicji w sejmikach wojew\u00f3dzkich. &quot;Konfederacja nie b\u0119dzie \u017cadn\u0105 przystawk\u0105 ani dla PiS-u, ani dla PO&quot; - doda\u0142 lider tego ugrupowania.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-krzysztof-bosak-nie-prowadzimy-w-tej-chwili-zadnych-rozmow-z,nId,7440782", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Bosak: Nie prowadzimy w tej chwili \u017cadnych rozm\u00f3w z PiS-em", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T05:35:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kokaina-zamiast-zupy-wpadka-nigeryjczyka-w-warszawie,nId,7442501\"><img align=\"left\" alt=\"Kokaina zamiast zupy. Wpadka Nigeryjczyka w Warszawie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kokaina-zamiast-zupy-wpadka-nigeryjczyka-w-warszawie/000IXCK3CPKNNCRT-C307.jpg\" /></a>1,6 kg kokainy w puszkach po zupie i kremie z owoc\u00f3w oraz orzech\u00f3w palmowych - to zawarto\u015b\u0107 walizki Nigeryjczyka, kt\u00f3ry zosta\u0142 zatrzymany na Dworcu Zachodnim w Warszawie. M\u0119\u017cczyzna przyjecha\u0142 do Polski autokarem z D\u00fcsseldorfu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kokaina-zamiast-zupy-wpadka-nigeryjczyka-w-warszawie,nId,7442501", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kokaina zamiast zupy. Wpadka Nigeryjczyka w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T05:17:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-chcial-zyskac-slawe-przemycil-do-muzeum-wlasny-obraz,nId,7442489\"><img align=\"left\" alt=\"Chcia\u0142 zyska\u0107 s\u0142aw\u0119. Przemyci\u0142 do muzeum w\u0142asny obraz\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chcial-zyskac-slawe-przemycil-do-muzeum-wlasny-obraz/000IXCHOVFH48S9W-C307.jpg\" /></a>Liczy\u0142 na prze\u0142om w swojej artystycznej karierze, sko\u0144czy\u0142o si\u0119 na awanturze z policj\u0105 i szefostwem. Pracownik muzeum w Monachium w Niemczech &quot;po cichu&quot; powiesi\u0142 na \u015bcianie plac\u00f3wki w\u0142asny obraz.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-chcial-zyskac-slawe-przemycil-do-muzeum-wlasny-obraz,nId,7442489", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcia\u0142 zyska\u0107 s\u0142aw\u0119. Przemyci\u0142 do muzeum w\u0142asny obraz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-potezna-dziura-kadrowa-w-policji-mswia-ma-pomysl-jak-ja-zala,nId,7442488\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cna dziura kadrowa w policji. MSWiA ma pomys\u0142, jak j\u0105 za\u0142ata\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezna-dziura-kadrowa-w-policji-mswia-ma-pomysl-jak-ja-zala/000IXCHW013CKQ1X-C307.jpg\" /></a>Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji robi co mo\u017ce, by za\u0142ata\u0107 najwi\u0119ksz\u0105 od ponad dekady dziur\u0119 kadrow\u0105 w policji. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, gotowy jest ju\u017c projekt przepis\u00f3w \u0142agodz\u0105cy warunki powrotu do s\u0142u\u017cby policjantom, kt\u00f3rzy przed laty opu\u015bcili t\u0119 formacj\u0119. To nie jest jednak jedyny pomys\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-potezna-dziura-kadrowa-w-policji-mswia-ma-pomysl-jak-ja-zala,nId,7442488", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cna dziura kadrowa w policji. MSWiA ma pomys\u0142, jak j\u0105 za\u0142ata\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T05:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-ras-nie-wyklucza-zmian-w-umowie-koalicyjnej-moga-byc-rozne-z,nId,7440788\"><img align=\"left\" alt=\"Ra\u015b nie wyklucza zmian w umowie koalicyjnej: Mog\u0105 by\u0107 r\u00f3\u017cne zjawiska\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ras-nie-wyklucza-zmian-w-umowie-koalicyjnej-moga-byc-rozne-z/000IX8R5JD5OXNHJ-C307.jpg\" /></a>Ireneusz Ra\u015b nie wie jeszcze, czy utrzyma, czy straci stanowisko wiceministra sportu w zwi\u0105zku z zapowiadan\u0105 rekonstrukcj\u0105 rz\u0105du Donalda Tuska. On sam w wyborach do europarlamentu nie startuje, ale uwa\u017ca, \u017ce \u201eprojekt polityczny\u201d PSL-Trzecia Droga powinien by\u0107 realizowany tak\u017ce w wyborach 9 czerwca. \u201eZe \u015brodowiskiem Szymona Ho\u0142owni jest nam po drodze\u201d \u2013 powiedzia\u0142 w Rozmowie o 7 w internetowym Radiu RMF24.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-ras-nie-wyklucza-zmian-w-umowie-koalicyjnej-moga-byc-rozne-z,nId,7440788", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ra\u015b nie wyklucza zmian w umowie koalicyjnej: Mog\u0105 by\u0107 r\u00f3\u017cne zjawiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-10T03:15:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tiry-grozy-na-granicy-w-nich-rzekome-wloskie-specjaly,nId,7442480\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Tiry grozy&quot; na granicy. W nich rzekome w\u0142oskie specja\u0142y\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tiry-grozy-na-granicy-w-nich-rzekome-wloskie-specjaly/000IXCF4NQSQA9HO-C307.jpg\" /></a>Ponad sto tir\u00f3w z importowanymi rzekomo w\u0142oskimi, tradycyjnymi produktami zatrzymali do kontroli w\u0142oscy rolnicy na granicy z Austri\u0105. By\u0142y to mi\u0119dzy innymi sery, pomidory i chleb. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tiry-grozy-na-granicy-w-nich-rzekome-wloskie-specjaly,nId,7442480", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Tiry grozy\" na granicy. W nich rzekome w\u0142oskie specja\u0142y", "user": null, "vote": 0}]