[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T23:18:56+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rQUktkuTURBXy80ODFiNTQ3NC05NDRlLTQwNGYtYjg2Zi01M2ZiOWZiYTBjZDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />ZNP jako przedstawiciel nauczycieli skierowa\u0142 do rz\u0105du list z 14 postulatami. M.in.: 15% podwy\u017cki, nagroda 350%, rewolucja w nadgodzinach, zmiany w dodatkach - wycieczki i trudne warunki.", "id": 844239, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9543753,14-postulatow-nauczycieli-15-podwyzki-nagroda-350-rewolucja-w-nadgodzinach-zmiany-w-dodatkach-wycieczki-i-trudne-warunki-znp-i-rzad-negocjuja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "14 postulat\u00f3w nauczycieli: 15% podwy\u017cki, nagroda 350%, rewolucja w nadgodzinach, zmiany w dodatkach - wycieczki i trudne warunki [ZNP i rz\u0105d negocjuj\u0105]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T18:58:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/czBktkuTURBXy85MWY0MjcwZi0wZjgyLTQ3MDEtOGUwNy1lNjY5ZDNlYjJjNzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z badania zleconego przez firm\u0119 Building Societies Association, z kt\u00f3rego raport ukaza\u0142 si\u0119 w ostatnim czasie, wynika w pierwszej chwili zaskakuj\u0105ca, cho\u0107 po zastanowieniu si\u0119 \u2013 do\u015b\u0107 oczywista \u2013 rzecz. Mianowicie: oszcz\u0119dzanie pieni\u0119dzy pomaga w walce z bezsenno\u015bci\u0105.", "id": 842887, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9543744,masz-problemy-ze-snem-zacznij-oszczedzac-pieniadze-to-pomaga.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masz problemy ze snem? Zacznij oszcz\u0119dza\u0107 pieni\u0105dze \u2013 to pomaga", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T18:48:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RfyktkuTURBXy8zZjFhMTBlNS0zNzYyLTQ2YzYtOWI3ZS0xODU5YjQwOTE0MzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2023 roku Courtney McMillian, by\u0142a szefowa dzia\u0142u nagr\u00f3d w Twitterze (dzisiaj X) z\u0142o\u017cy\u0142a skarg\u0119 do s\u0105du federalnego w San Francisco, w kt\u00f3rej stwierdzi\u0142a, \u017ce po przej\u0119ciu firmy Elon Musk nie zapewni\u0142a zwalnianym pracownikom wcze\u015bniej obiecywanych, hojnych \u015bwiadcze\u0144. \u017b\u0105da\u0142a, aby przedsi\u0119biorstwo wyp\u0142aci\u0142o jej z tego tytu\u0142u 500 milion\u00f3w dolar\u00f3w rekompensaty. Znamy orzeczenie s\u0105du.", "id": 842888, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9543742,byla-pracownica-elona-muska-zada-odprawy-500-milionow-dolarow-znamy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142a pracownica Elona Muska \u017c\u0105da odprawy: 500 milion\u00f3w dolar\u00f3w. Znamy wyrok s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T16:11:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oSXktkuTURBXy9kYmEwMzQxMS02ODc2LTRlYWEtYjA1Mi0wMDczMTYyZjAyYjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tegoroczne lato jak na razie nie przynios\u0142o sezonu og\u00f3rkowego w gospodarce. Polska przygotowuje si\u0119 do wej\u015bcia w unijn\u0105 procedur\u0119 nadmiernego deficytu. Jednym ze sposob\u00f3w na walk\u0119 z dziur\u0105 bud\u017cetow\u0105 mo\u017ce by\u0107 podwy\u017cka akcyzy na alkohole i papierosy zaproponowana przez ministr\u0119 zdrowia Izabel\u0119 Leszczyn\u0119. Dodatkowe pieni\u0105dze przydadz\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c bran\u017cy energetycznej, kt\u00f3ra potrzebuje ich do sfinansowania transformacji. O tym wszystkim i nie tylko rozmawiaj\u0105 w cotygodniowym programie &quot;Biznesowy tydzie\u0144&quot; Marek Tejchman i Rafa\u0142 Hirsch.", "id": 842035, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9543617,dziura-budzetowa-wyzsze-podatki-i-brak-pieniedzy-na-modernizacje-pols.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziura bud\u017cetowa, wy\u017csze podatki i brak pieni\u0119dzy na modernizacj\u0119 polskiej energetyki [BIZNESOWY TYDZIE\u0143]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T15:16:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BqJktkuTURBXy9lOGMyZjVlNy1mMzU0LTQ2ZWEtYTk4Yy02OTQ5NGE4ODkxNzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak podaje portal Wirtualnemedia.pl, by\u0142y redaktor naczelny \u201eNewsweeka\u201d, gwiazda polskiego dziennikarstwa i jednocze\u015bnie, na co wskazuj\u0105 callouty sygnalist\u00f3w i szereg artyku\u0142\u00f3w w polskich mediach, zatwardzia\u0142y mobber, napisa\u0142 list do \u201eGazety Wyborczej\u201d. Czy by\u0142 to list pe\u0142en skruchy za jego, jak to nazwa\u0142 w wywiadzie dla \u201eKrytyki Politycznej\u201d, \u201estaromodne\u201d sposoby zarz\u0105dzania zasobami ludzkimi?", "id": 841538, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9543510,gazeta-wyborcza-nie-chce-opublikowac-listu-tomasza-lisa-w-ktorym-pi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eGazeta Wyborcza\u201d nie chce opublikowa\u0107 listu Tomasza Lisa, w kt\u00f3rym pisze on o \u017cyczliwo\u015bci wobec elektoratu PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T14:16:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L_5ktkuTURBXy8xNGI3NDljMC04NDZmLTRjYjctOTVlNi1iMzMxODAzZmQxYzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wsp\u00f3lny zesp\u00f3\u0142 z\u0142o\u017cony z reprezentant\u00f3w wydawc\u00f3w oraz urz\u0119dnik\u00f3w ministerstwa kultury \u2013 to odpowied\u017a Donalda Tuska na protest medi\u00f3w.", "id": 841117, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9543483,protest-mediow-tusk-wyciaga-reke-do-wydawcow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk wyci\u0105ga r\u0119k\u0119 do wydawc\u00f3w. Co to oznacza dla medi\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T13:20:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eKkktkuTURBXy8xOTQ5ZGY3ZC1jZDRjLTQ3NDMtOTMzYi0wMzgxNTJhN2JkOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od pocz\u0105tku czerwca w Grecji dosz\u0142o do setek po\u017car\u00f3w wywo\u0142anych ekstremalnymi upa\u0142ami i silnymi wiatrami. Po\u017cary szalej\u0105 tak\u017ce w Albanii i Rumunii. Zagro\u017cone s\u0105 te\u017c inne kraje regionu Morza \u015ar\u00f3dziemnego.", "id": 840451, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9543452,tragiczne-skutki-goracego-lata-grecja-walczy-z-pozarami.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczne skutki gor\u0105cego lata. Grecja walczy z po\u017carami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T13:12:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CwVktkuTURBXy9lZGJmZmI0Yi0wNzMyLTQzOTgtOWYxZi1mZjc0MmI5YjBlZjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Europejska Agencja Kosmiczna i ArianeGroup reaktywowa\u0142y europejski program lot\u00f3w kosmicznych. We wtorek z Kourou w Gujanie Francuskiej o godz. 15.00 czasu miejscowego wystartowa\u0142a rakieta Ariane 6, a nast\u0119pnie pomy\u015blnie osi\u0105gn\u0119\u0142a orbit\u0119. Czy dominuj\u0105ca pozycja SpaceX Elona Muska rynku lot\u00f3w kosmicznych jest zagro\u017cona?", "id": 840452, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9543441,europa-wraca-na-kosmiczny-rynek-ariane-6-z-polskim-oprzyrzadowaniem-z.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europa wraca na kosmiczny rynek. Ariane 6 z polskim oprzyrz\u0105dowaniem z powodzeniem uko\u0144czy\u0142a pierwszy lot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T12:21:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/P_4ktkuTURBXy81YjgzNGM5Ni1lMjI4LTRjYTctOTMyMi0xNzE4YzdkYmQ0N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W pierwszej po\u0142owie roku dostawy luksusowej marki Porsche spad\u0142y o 7 proc. Wed\u0142ug firmy, spadek sprzeda\u017cy to wynik wprowadzenia na rynek szeregu nowych modeli, przy jednoczesnym spadku popytu w Chinach", "id": 839898, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9543422,spada-sprzedaz-kultowej-niemieckiej-marki-powod-spadek-popytu-w-chin.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spada sprzeda\u017c kultowej niemieckiej marki. Pow\u00f3d? Spadek popytu w Chinach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T12:02:52+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mZFktktTURBXy9hODVmMTk5Yy1hNjlhLTQwYzYtOWIxNi1hYzI4YTZhNmJkNzYucG5nkZMFzQEdzKA\" />Pies mi zjad\u0142 zeszyt, tramwaj pojecha\u0142 nie w t\u0105 stron\u0119, co trzeba, po drodze pomaga\u0142am przej\u015b\u0107 przez pasy siedemnastu staruszkom. To dlatego si\u0119 sp\u00f3\u017ani\u0142am, wybaczcie. A mo\u017ce jednak powody mojej niesubordynacji by\u0142y bardziej z\u0142o\u017cone, ni\u017c sama przed sob\u0105 chcia\u0142abym przyzna\u0107?", "id": 839899, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9543406,dlaczego-sie-spozniamy-powody-sa-bardziej-zlozone-niz-wiekszosc-sadz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego si\u0119 sp\u00f3\u017aniamy? Powody s\u0105 bardziej z\u0142o\u017cone, ni\u017c wi\u0119kszo\u015b\u0107 s\u0105dzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T11:56:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DcektktTURBXy84ZTQ5ZTg3Ny00NjM4LTQxYjMtYmYwOS1iY2IzMWM1YzIzZWMucG5nkZMFzQEdzKA\" />W 2025 r. bez korzy\u015bci w urlopach, odprawach i dodatkach. Rz\u0105d odracza do 2026 r. nowelizacj\u0119 kodeksu pracy.", "id": 839900, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9543397,kodeks-pracy-w-2026-r-rzad-zmieni-odprawy-urlopy-okresy-wypowiedzenia-pracownicy-liczyli-na-2025-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kodeks pracy: W 2026 r. rz\u0105d zmieni odprawy, urlopy, okresy wypowiedzenia. Pracownicy liczyli na 2025 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T11:43:56+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pROktkuTURBXy8yY2Q2NDg4Yi1kOWY2LTQ5NmYtOTA1Zi04YWZlYmJmY2YwZWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowy pomys\u0142 tw\u00f3rc\u00f3w ChataGPT. Tym razem OpenAI b\u0119dzie mia\u0142 dost\u0119p do danych dotycz\u0105cych twojego zdrowia. Kiedy AI dostanie baz\u0119?", "id": 839901, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9543377,nowy-pomysl-tworcow-chatgpt-sztuczna-inteligencja-bedzie-miala-wszyst.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy pomys\u0142 tw\u00f3rc\u00f3w ChatGPT: sztuczna inteligencja b\u0119dzie mia\u0142a wszystkie dane o twoim zdrowiu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T10:30:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p_XktkuTURBXy8xMWQxY2U0Zi02ZTVlLTRiYzQtOGQ0NS1kZDdjYmIzZDE2M2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sezon wakacji letnich na p\u00f3\u0142kuli p\u00f3\u0142nocnej jest w pe\u0142ni i miliony turyst\u00f3w udaj\u0105 si\u0119 na wypoczynek. Zobacz jaki kraj jest najch\u0119tniej wybierany przez turyst\u00f3w, a gdzie ruch turystyczny maleje", "id": 839528, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9543317,jakie-miejsca-wybieraja-w-tym-roku-turysci-jeden-kierunek.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakie miejsca wybieraj\u0105 w tym roku tury\u015bci? Jeden kierunek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T10:20:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RvxktkuTURBXy9jMmNmNGJlYy00YTc5LTQ0ZWEtOTQzNi1hNzRmNzYwMGVmMTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Najm\u0142odszy w historii prezydent Francji znany jest na arenie mi\u0119dzynarodowej ze swoich niestrudzonych wysi\u0142k\u00f3w dyplomatycznych i proeuropejskich inicjatyw. Jednak w czasie czerwcowych wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego Francuzi wystawili mu czerwon\u0105 kartk\u0119 i poparli skrajn\u0105 prawic\u0119. Wyniki niedzielnych wybor\u00f3w do Zgromadzenia Narodowego zaskoczy\u0142y jednak wszystkich i wbrew sonda\u017com pokaza\u0142y, \u017ce informacje o jego przedwczesnej \u201epolitycznej \u015bmierci\u201d s\u0105 mocno przesadzone. Czym w takim razie prezydent podpad\u0142 swoim wyborcom?", "id": 839529, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9543308,grzechy-glowne-macrona-droga-od-genialnego-nowicjusza-do-politycznego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzechy g\u0142\u00f3wne Macrona. Droga od genialnego nowicjusza do politycznego nieudacznika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T09:15:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Kh6ktkuTURBXy9lMGY4ZmQxNy1mNTIwLTQ5MzktYmU0NS1jZDlhMjNmZDFjZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zmiany klimatyczne wymuszaj\u0105 na rz\u0105dach Europy przej\u015bcie na czyste \u017ar\u00f3d\u0142a energii. Jednym z takich rozwi\u0105za\u0144 jest energetyka j\u0105drowa, kt\u00f3ra obecnie w Europie prze\u017cywa renesans. Kraje Europy Wschodniej tak\u017ce w\u0142\u0105czaj\u0105 si\u0119 w plan wzmocnienia energetyki j\u0105drowej. Ale czy znajd\u0105 na to pieni\u0105dze?", "id": 839214, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9543195,nuklearny-sen-za-130-miliardow-euro-europa-wschodnia-szuka-pieniedzy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nuklearny sen za 130 miliard\u00f3w euro. Europa Wschodnia szuka pieni\u0119dzy na elektrownie atomowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T08:24:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/P-BktktTURBXy80NzQxYzgwNC1iYmIxLTRhMDAtYTg2Yi0yNjgyYjc2Y2JiM2QucG5nkZMFzQEdzKA\" />Sejmowa komisja \u015bledcza ds. tzw. afery wizowej rozpocz\u0119\u0142a w \u015brod\u0119 rano przes\u0142uchanie Mateusza Pali, kt\u00f3ry by\u0142 szefem gabinetu politycznego ministra sprawa zagranicznych w rz\u0105dzie PiS Zbigniewa Rau. Po po\u0142udniu ma przes\u0142ucha\u0107 jeszcze dw\u00f3ch innych by\u0142ych urz\u0119dnik\u00f3w resortu. Zapraszamy do ogl\u0105dania transmisji.", "id": 839019, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9543170,komisja-sledcza-ds-afery-wizowej-gdzie-obejrzec-transmisje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja \u015bledcza ds. afery wizowej. Gdzie obejrze\u0107 transmisj\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T08:10:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4u9ktkuTURBXy9iMDlkOTYxNi03NzMyLTRlMDUtODk2Yy1kM2M0YjY4MDA0ZGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "id": 839020, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9543160,enter-air-pod-lupa-uokik-podstawiono-zarzuty-ws-10-praktyk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Enter Air pod lup\u0105 UOKiK. Podstawiono zarzuty ws. 10 praktyk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T07:42:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UwlktkuTURBXy8yOTgyNzRlMy0wOGMyLTQ3NDQtYjZlOS1jZWVmNzQ1NjkwMTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wiceminister infrastruktury Maciej Lasek widzi szanse przed odr\u0119bn\u0105 lini\u0105 lotnicz\u0105 do obs\u0142ugi cargo - pisze w \u015brod\u0119 portal WNP.PL.", "id": 839021, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9543125,powstanie-nowa-polska-linia-lotnicza-lasek-ma-zasilic-cpk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powstanie nowa polska linia lotnicza? Lasek: Ma zasili\u0107 CPK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T07:30:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ASsktktTURBXy81Y2Y5MjNkNS1lZDU3LTQ4MWMtOTRjOC1lMThhYmUwMjNiYjMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Dop\u0142aty do kredyt\u00f3w hipotecznych nie pomagaj\u0105 w zakupie nieruchomo\u015bci \u2014 wynika z do\u015bwiadcze\u0144 kraj\u00f3w oferuj\u0105cych takie programy \u2013 pisze w \u015brodowym wydaniu &quot;PB&quot;. Prowadz\u0105 do wzrostu cen, nie pobudzaj\u0105 aktywno\u015bci budowlanej, nie zwi\u0119kszaj\u0105 odsetka rodzin zamieszkuj\u0105cych w\u0142asn\u0105 nieruchomo\u015b\u0107.", "id": 839022, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9543020,doplaty-do-kredytow-wcale-nie-pomagaja-w-zakupie-nieruchomosci-fakty.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dop\u0142aty do kredyt\u00f3w wcale nie pomagaj\u0105 w zakupie nieruchomo\u015bci? Fakty nie pozostawiaj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T07:28:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YIQktkuTURBXy82NzUwNzQ3Ni05NmQ4LTQ3OTAtOWFkYy00ZDVjZDQxNjI0NWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent USA Joe Biden zainaugurowa\u0142 jubileuszowy Szczyt NATO w Waszyngtonie, og\u0142aszaj\u0105c przekazanie Ukrainie pi\u0119ciu nowych strategicznych system\u00f3w obrony powietrznej, w tym czterech baterii Patriot i jednego SAMP/T. Dodatkowo USA i sojusznicy maj\u0105 przekaza\u0107 Ukrainie dziesi\u0105tki system\u00f3w kr\u00f3tszego zasi\u0119gu.", "id": 838769, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9543021,kolejne-baterie-patriot-dla-ukrainy-jest-decyzja-usa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne baterie Patriot dla Ukrainy. Jest decyzja USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T07:22:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cnRktkuTURBXy9jZWNkMjVlOS0yZTMyLTRhODQtODA1OS04MmNkNGM3MGRmNTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niezale\u017cnie od liczby dzieci w wieku szkolnym, rodzice nie chc\u0105 wprowadzenia zakazu wyjazdu na wakacje czy urlop z pociechami w trakcie roku szkolnego - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla Radia ZET. Najwi\u0119cej, bo 86 proc. przeciwnik\u00f3w restrykcji jest w\u015br\u00f3d os\u00f3b, kt\u00f3re maj\u0105 troje lub wi\u0119cej dzieci - dodano.", "id": 838770, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9543032,zakaz-wyjazdow-z-dziecmi-w-trakcie-roku-szkolnego-rodzice-zabrali-glo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz wyjazd\u00f3w z dzie\u0107mi w trakcie roku szkolnego. Rodzice zabrali g\u0142os [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T07:13:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nJCktkuTURBXy80OWEzYTkzOS05ZTRmLTQ4NjAtYThhNC0wNDZmMTdkYmY3ZjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z\u0142oty w \u015brod\u0119 rano straci\u0142 do g\u0142\u00f3wnych walut. Euro kosztowa\u0142o blisko 4,26 z\u0142, dolar 3,94 z\u0142, a frank szwajcarski niemal 4,39 z\u0142", "id": 839902, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9543005,kursy-walut-ile-kosztuje-euro-i-dolar-10072024.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut. Ile kosztuje euro i dolar? [10.07.2024]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T07:13:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nJCktkuTURBXy80OWEzYTkzOS05ZTRmLTQ4NjAtYThhNC0wNDZmMTdkYmY3ZjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z\u0142oty w \u015brod\u0119 rano straci\u0142 do g\u0142\u00f3wnych walut. Euro kosztowa\u0142o blisko 4,26 z\u0142, dolar 3,94 z\u0142, a frank szwajcarski niemal 4,39 z\u0142", "id": 838771, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9543005,kursy-walut-ile-trzeba-placic-za-euro-i-dolar-10072024.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut. Ile trzeba p\u0142aci\u0107 za euro i dolar? [10.07.2024]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T06:55:07+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QVqktkuTURBXy83M2NlZjAwZC01Y2EzLTQ1NmMtYmU2Ny00OGJiNTdiYTRiOTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jedn\u0105 ze spodziewanych decyzji waszyngto\u0144skiego szczytu NATO jest formalne utworzenie w Bydgoszczy JATEC \u2013 centrum maj\u0105cego przygotowa\u0107 ukrai\u0144skie struktury bezpiecze\u0144stwa do przysz\u0142ego cz\u0142onkostwa w Sojuszu.", "id": 838772, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9543017,szczyt-nato-w-polsce-moze-powstac-wazna-jednostka.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczyt NATO. W Polsce mo\u017ce powsta\u0107 wa\u017cna jednostka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T06:45:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/znYktktTURBXy8wYmE3MGM0Mi0wYzQ3LTRjMDctODM3MC1iNzVhODAyNTI5MzEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Rada nadzorcza Banku Pekao S.A. powo\u0142a\u0142a Cezarego Stypu\u0142kowskiego na prezesa zarz\u0105du banku - poinformowa\u0142o Pekao we wtorkowym komunikacie. Stypu\u0142kowski obejmie stanowisko 5 pa\u017adziernika br.", "id": 838773, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9543031,cezary-stypulkowski-powolany-na-prezesa-banku-pekao.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy prezes Banku Pekao. Jest decyzja rady nadzorczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T06:42:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yl5ktkuTURBXy9mOGJmYWE5My1hNTk1LTQ2ODAtYmI3Zi00YWFkYTdlZTIzMTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sp\u00f3\u0142ka poszukuje m.in. wykonawc\u00f3w tunelu dalekobie\u017cnego w \u0141odzi i w\u0119z\u0142a na trasie A2. Przez p\u00f3\u0142 roku sp\u00f3\u0142ka CPK by\u0142a w stanie zawieszenia, teraz musi przyspieszy\u0107 prace.", "id": 838774, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9542767,ruszaja-przetargi-w-cpk-te-inwestycje-ida-na-pierwszy-ogien.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszaj\u0105 przetargi w CPK. Te inwestycje id\u0105 na pierwszy ogie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T06:39:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7TlktkuTURBXy84MmMzYzIyMS02MWQ0LTQ0NDMtYjE5NS1hNzU5ZjVlMTEyZDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska wycofa\u0142a si\u0119 z podatku od aut spalinowych, ale wy\u017csz\u0105 op\u0142at\u0119 za emisje zap\u0142ac\u0105 przedsi\u0119biorcy. A za kilka lat rosn\u0105ce koszty u\u017cywania aut spalinowych odczuj\u0105 ju\u017c wszyscy", "id": 838775, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9542759,podatek-od-aut-spalinowych-polska-podjela-decyzje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podatek od aut spalinowych. Polska podj\u0119\u0142a decyzj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T06:23:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CfaktkuTURBXy8yZDhlZTgwMy02YzQxLTRhOTMtOWI2OC0zMTNmYjNiZjFkMzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemcy nie s\u0105 ju\u017c &quot;ziemi\u0105 obiecan\u0105&quot;. Po raz pierwszy od wej\u015bcia Chorwacji do Unii Europejskiej mniej Chorwat\u00f3w wyjecha\u0142o do Niemiec, ni\u017c z tego kraju wr\u00f3ci\u0142o - poinformowa\u0142 we wtorek portal Danas.", "id": 838583, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9543022,przelom-w-chorwacji-niemcy-nie-sa-juz-ziemia-obiecana.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142om w Chorwacji. Niemcy nie s\u0105 ju\u017c \"ziemi\u0105 obiecan\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T06:23:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/R43ktkuTURBXy85ZjVjN2FmOC1hZTRjLTQ2OTMtOWJkNi1iZDI3NmYyN2RlYmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak pokazuje indeks Cost of Living Numbeo, w po\u0142owie 2024 roku najdro\u017cszym krajem do \u017cycia na \u015bwiecie by\u0142a Szwajcaria. Sprawd\u017a, gdzie w zestawieniu 121. pa\u0144stw znajduje si\u0119 Polska", "id": 838584, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9543025,jak-ksztaltuja-sie-koszty-zycia-na-swiecie-w-tych-krajach-jest-najdro.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak kszta\u0142tuj\u0105 si\u0119 koszty \u017cycia na \u015bwiecie? W tych krajach jest najdro\u017cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T06:20:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hghktkuTURBXy8wYWEyODkxZS1hNWEwLTQ4MzktYjg3My1kNmNlYjA5YzQ1NmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />To USA p\u0142aci wi\u0119kszo\u015b\u0107 pieni\u0119dzy na pomoc Ukrainie w walce z Rosj\u0105, a Europa powinna temu dor\u00f3wna\u0107 - jest winna ponad 100 mld dol. - o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek by\u0142y prezydent USA Donald Trump na swoim portalu spo\u0142eczno\u015bciowym. Kandydat Republikan\u00f3w stwierdzi\u0142, \u017ce gdyby nie on, &quot;dzi\u015b pewnie nie by\u0142oby NATO&quot;.", "id": 838585, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9543018,trump-europa-jest-nam-winna-ponad-100-mld-dol.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump: Europa jest nam winna ponad 100 mld dol.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T06:17:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pZOktkuTURBXy9iOWJjNDhmZi03MzU5LTQ0NWUtYWFjZC1hMzNiMTU5MzdjNWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ilo\u015b\u0107 LPG na polskim rynku w br. bardzo wzros\u0142a, wi\u0119c efektu wstrzymania dostaw tego paliwa z Rosji jeszcze nie wida\u0107 - oceni\u0142 dla PAP dyrektor Generalny Polskiej Organizacji Gazu P\u0142ynnego Bartosz Kwiatkowski. Jego zdaniem wzrost cen LPG, o co najmniej 20 proc. b\u0119dzie odczuwalny jesieni\u0105.", "id": 838586, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9543014,tanie-lpg-juz-bylo-przed-nami-duze-wzrosty-cen.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tanie LPG ju\u017c by\u0142o? Przed nami du\u017ce wzrosty cen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T06:05:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SCuktktTURBXy80NTUxMjU4Yi04MWI4LTRjMDYtOTY3OC00ZjIyOGEyYzBmYjMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Je\u015bli mamy ogranicza\u0107 deficyt bud\u017cetowy i jednocze\u015bnie nie chcemy ci\u0105\u0107 wydatk\u00f3w, to pozostaje nam liczy\u0107 na wzrost gospodarczy, a przy okazji nie zaszkodzi te\u017c podnie\u015b\u0107 troch\u0119 podatk\u00f3w. To zapewne dlatego pomys\u0142 zwi\u0119kszenia akcyzy na alkohol i papierosy ma ju\u017c zwolennik\u00f3w nie tylko w Ministerstwie Zdrowia, ale te\u017c w Ministerstwie Finans\u00f3w, kt\u00f3re konsultuje go z przedsi\u0119biorcami.", "id": 838587, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9542997,wyzsza-akcyza-na-papierosy-i-alkohol-pomysl-zyskuje-zwolennikow-w-rza.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wy\u017csza akcyza na papierosy i alkohol. Pomys\u0142 zyskuje zwolennik\u00f3w w rz\u0105dzie [PORANNY BRIEF]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T04:06:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eElktkuTURBXy8xNjQyOTViYi01MDQ2LTRhMDktOWJlYy0wNzQ1ZjkxNmVmODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przej\u015bcie na zeroemisyjn\u0105 gospodark\u0119 b\u0119dzie wyj\u0105tkowo kosztownym eksperymentem. Z szacunk\u00f3w niemieckiego pa\u0144stwowego banku KfW, do 2050 roku trzeba zainwestowa\u0107 w energetyk\u0119 oko\u0142o 300 miliard\u00f3w euro.", "id": 838198, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9542570,niemiecka-energetyka-w-impasie-infrastruktura-wymaga-inwestycji-warty.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka energetyka w impasie. Infrastruktura wymaga inwestycji wartych setki miliard\u00f3w euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gL3ktkuTURBXy9jYjdhOGM0ZS0xZTE0LTQ4MWItYTA3Yi00YjgxZWQ2YTIyYTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chodzi o odkryt\u0105 niedawno przy pomocy Kosmicznego Teleskopu Jamesa Webba HD 189733 b, ale nie tylko. Jedna z planet uk\u0142adu s\u0142onecznego tak\u017ce cuchnie jak zgni\u0142e jajo. Podobnie jak na tej odkrytej niedawno, sprawc\u0105 w\u0119chowego zamieszania jest siarkowod\u00f3r.", "id": 838200, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9542904,ta-planeta-cuchnie-jak-zgnile-jajo-dlaczego-astronomow-ekscytuje-siar.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ta planeta cuchnie jak zgni\u0142e jajo. Dlaczego astronom\u00f3w ekscytuje siarkowod\u00f3r?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-10T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/i6bktkuTURBXy83MGU5NDFkYS05ZGE5LTQ2MmYtYTE4Ny05YmFiYTNlMzJkZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Polsce stopniowo wycofywana ju\u017c jest sie\u0107 3G. Przyczyn\u0105 tej decyzji jest potrzeba uwolnienia pasm cz\u0119stotliwo\u015bci dla nowszych technologii jak 5G czy 4G LTE.", "id": 838199, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9542481,z-polski-znika-siec-3g-niektore-telefony-przestana-dzialac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z Polski znika ta sie\u0107. Niekt\u00f3re telefony przestan\u0105 dzia\u0142a\u0107", "user": null, "vote": 0}]