[{"language": "pl-PL", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "Termin \u201eprace praktyczne\u201d zostanie zast\u0105piony terminem \u201eprace praktyczno-techniczne\u201d. Druga modyfikacja dopu\u015bci zadawanie przez nauczycieli w klasach I-III szko\u0142y podstawowej prac domowych usprawniaj\u0105cych tzw. motoryk\u0119 ma\u0142\u0105.", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T09:11:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 270, "page_rating": 0, "link": "https://edukacja.rp.pl/szkoly-podstawowe-i-srednie/art39962951-beda-zadania-domowe-usprawniajace-motoryke-men-odpowiada-rzecznikowi", "source": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "title": "B\u0119d\u0105 zadania domowe usprawniaj\u0105ce motoryk\u0119. MEN odpowiada Rzecznikowi", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}]