[{"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-nie-mozemy-odpuszczac-demonstracja-ogolnopolskiego-strajku-k,nId,7378525\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Nie mo\u017cemy odpuszcza\u0107&quot;. Demonstracja Og\u00f3lnopolskiego Strajku Kobiet\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-mozemy-odpuszczac-demonstracja-ogolnopolskiego-strajku-k/000IQLQ7Y3JHTOYU-C307.jpg\" /></a>Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 warszawska demonstracja Og\u00f3lnopolskiego Strajku Kobiet. Uczestniczki i uczestnicy, kt\u00f3rzy domagali si\u0119 m.in. dost\u0119pu do pigu\u0142ki &quot;dzie\u0144 po&quot; bez recepty i rozpatrzenia w parlamencie ustaw proaborcyjnych, przeszli sprzed Pa\u0142acu Prezydenckiego do biura Polski 2050. &quot;Nie mo\u017cemy odpuszcza\u0107. Po ostatnich wyborach widzimy, \u017ce to w nas jest si\u0142a. To kobiety s\u0105 progresywnymi g\u0142osami w Polsce i mog\u0105 zmienia\u0107 rzeczywisto\u015b\u0107. Ja w to wierz\u0119&quot; - powiedzia\u0142a reporterce RMF FM jedna z uczestniczek manifestacji.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T20:10:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-nie-mozemy-odpuszczac-demonstracja-ogolnopolskiego-strajku-k,nId,7378525", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Nie mo\u017cemy odpuszcza\u0107\". Demonstracja Og\u00f3lnopolskiego Strajku Kobiet", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dzieje-sie-cos-wyjatkowego-warszawa-i-paryz-nigdy-nie-byly-t,nId,7378519\"><img align=\"left\" alt=\"Dzieje si\u0119 co\u015b wyj\u0105tkowego? Warszawa i Pary\u017c nigdy nie by\u0142y tak zgodne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzieje-sie-cos-wyjatkowego-warszawa-i-paryz-nigdy-nie-byly-t/000IQLNAPLSA1ABR-C307.jpg\" /></a>Stosunki polsko-francuskie jeszcze nigdy nie by\u0142y tak bliskie \u2013 ocenia francuski dziennik \u201eLe Figaro\u201d. Gazeta zauwa\u017ca, \u017ce po 1989 roku dwustronne relacje by\u0142y seri\u0105 niewykorzystanych szans pomimo ogromnych oczekiwa\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T19:37:24+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dzieje-sie-cos-wyjatkowego-warszawa-i-paryz-nigdy-nie-byly-t,nId,7378519", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dzieje si\u0119 co\u015b wyj\u0105tkowego? Warszawa i Pary\u017c nigdy nie by\u0142y tak zgodne", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kiedy-ue-wprowadzi-embargo-na-rosyjska-zywnosc-w-przyszlym-t,nId,7378514\"><img align=\"left\" alt=\"Kiedy UE wprowadzi embargo na rosyjsk\u0105 \u017cywno\u015b\u0107?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-ue-wprowadzi-embargo-na-rosyjska-zywnosc/000IQLKO2EV5335G-C307.jpg\" /></a>Szef delegacji PO-PSL Andrzej Halicki z\u0142o\u017cy w poniedzia\u0142ek w imieniu Europejskiej Partii Ludowej (EPL) wniosek o debat\u0119 w tej sprawie na sesji plenarnej w Strasburgu - ustali\u0142a dziennikarka RMF FM Katarzyna Szyma\u0144ska-Borginon. Wniosek to pok\u0142osie wczorajszej uchwa\u0142y Sejmu.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T19:18:57+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kiedy-ue-wprowadzi-embargo-na-rosyjska-zywnosc-w-przyszlym-t,nId,7378514", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kiedy UE wprowadzi embargo na rosyjsk\u0105 \u017cywno\u015b\u0107?", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-adam-gomola-wykluczony-z-polski-2050-jest-decyzja-partii,nId,7378513\"><img align=\"left\" alt=\"Adam Gomo\u0142a wykluczony z Polski 2050. Jest decyzja partii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-gomola-wykluczony-z-polski-2050-jest-decyzja-partii/000IQLJB37PYPPF2-C307.jpg\" /></a>\u200bAdam Gomo\u0142a zosta\u0142 wykluczony z Polski 2050 - tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 zarz\u0105d krajowy partii Szymona Ho\u0142owni. To pok\u0142osie zarzut\u00f3w dotycz\u0105cych tego opolskiego pos\u0142a, kt\u00f3ry mia\u0142 m.in. &quot;handlowa\u0107&quot; miejscem na li\u015bcie wyborczej Trzeciej Drogi.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T18:59:49+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-adam-gomola-wykluczony-z-polski-2050-jest-decyzja-partii,nId,7378513", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Adam Gomo\u0142a wykluczony z Polski 2050. Jest decyzja partii", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-wypadek-w-skawinie-pociag-potracil-mezczyzne,nId,7378510\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek w Skawinie. Poci\u0105g potr\u0105ci\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-w-skawinie-pociag-potracil-mezczyzne/000IQLIR0M4SMQSS-C307.jpg\" /></a>Poci\u0105g potr\u0105ci\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 na torach w ma\u0142opolskiej Skawinie. Zg\u0142oszenie o wypadku otrzymali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T18:55:32+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-wypadek-w-skawinie-pociag-potracil-mezczyzne,nId,7378510", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wypadek w Skawinie. Poci\u0105g potr\u0105ci\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/zdjecie,iId,3379140,iAId,448417\"><img align=\"left\" alt=\"Demonstracja Og\u00f3lnopolskiego Strajku Kobiet przed Pa\u0142acem Prezydenckim \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/demonstracja-ogolnopolskiego-strajku-kobiet-przed-palacem-pr/000IQLHTFG48Q4DG-C307.jpg\" /></a>Pod Pa\u0142acem Prezydenckim w Warszawie odby\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek wieczorem demonstracja zorganizowana przez Og\u00f3lnopolski Strajk Kobiet. Uczestniczki, kt\u00f3re przesz\u0142y ulicami Warszawy przed biuro Polski 2050, domagaj\u0105 si\u0119 m.in. dost\u0119pu do pigu\u0142ki &quot;dzie\u0144 po&quot; bez recepty i rozpatrzenia w parlamencie ustaw proabrocyjnych.\n</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T18:43:21+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/zdjecie,iId,3379140,iAId,448417", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Demonstracja Og\u00f3lnopolskiego Strajku Kobiet przed Pa\u0142acem Prezydenckim", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-wzrosna-oplaty-za-przejazd-autostrada-a2-w-wielkopolsce,nId,7378481\"><img align=\"left\" alt=\"Wzrosn\u0105 op\u0142aty za przejazd autostrad\u0105 A2 w Wielkopolsce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wzrosna-oplaty-za-przejazd-autostrada-a2-w-wielkopolsce/000IQLCUH9R7LHKI-C307.jpg\" /></a>&quot;Od poniedzia\u0142ku zmieni\u0105 si\u0119 stawki op\u0142at za przejazd p\u0142atnymi odcinkami autostrady A2 na trasie z Nowego Tomy\u015bla do Konina&quot; - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka Autostrada Wielkopolska. Zmiana ma by\u0107 podyktowana rosn\u0105cymi kosztami utrzymania autostrady, wysokimi stopami procentowymi oraz utrzymuj\u0105cym si\u0119 wzrostem inflacji.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T18:35:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-wzrosna-oplaty-za-przejazd-autostrada-a2-w-wielkopolsce,nId,7378481", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wzrosn\u0105 op\u0142aty za przejazd autostrad\u0105 A2 w Wielkopolsce", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-na-chopoku-nie-zyje-10-latek-z-polski,nId,7378483\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na Chopoku. Nie \u017cyje 10-latek z Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-chopoku-nie-zyje-10-latek-z-polski/000IQLCAA4P80CRS-C307.jpg\" /></a>W Niskich Tatrach na S\u0142owacji dosz\u0142o do wypadku, w wyniku kt\u00f3rego zgin\u0105\u0142 10-latek z Polski. Ch\u0142opiec na Chopoku zderzy\u0142 si\u0119 z narciark\u0105. 39-latka z urazem kr\u0119gos\u0142upa trafi\u0142a do szpitala.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T17:58:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-na-chopoku-nie-zyje-10-latek-z-polski,nId,7378483", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragedia na Chopoku. Nie \u017cyje 10-latek z Polski", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sondaz-ko-z-duza-przewaga-nad-pis-em-traci-trzecia-droga,nId,7378468\"><img align=\"left\" alt=\"Sonda\u017c: KO z du\u017c\u0105 przewag\u0105 nad PiS-em. Traci Trzecia Droga\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sondaz-ko-z-duza-przewaga-nad-pis-em-traci-trzecia-droga/000IQLBBDF4A2H8R-C307.jpg\" /></a>Sze\u015b\u0107 punkt\u00f3w procentowych - tak\u0105 przewag\u0119 ma Koalicja Obywatelska nad Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105, co wykaza\u0142 sonda\u017c CBOS-u. Gdyby wybory parlamentarne odbywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, na ugrupowanie, kt\u00f3rego liderem jest Donald Tusk, zag\u0142osowa\u0142oby 29 proc. ankietowanych.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T17:52:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sondaz-ko-z-duza-przewaga-nad-pis-em-traci-trzecia-droga,nId,7378468", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sonda\u017c: KO z du\u017c\u0105 przewag\u0105 nad PiS-em. Traci Trzecia Droga", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-cpk-nie-zagraza-lotniskom-regionalnym-pasazerow-ni,nId,7378307\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent: CPK nie zagra\u017ca lotniskom regionalnym\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-cpk-nie-zagraza-lotniskom-regionalnym/000IQL79VIVX2H9W-C307.jpg\" /></a>&quot;Przyrost liczby pasa\u017cer\u00f3w w regionie w ci\u0105gu 15 lat b\u0119dzie tak du\u017cy, \u017ce starczy ich i dla Centralnego Portu Komunikacyjnego (CPK) i dla lotnisk regionalnych&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 w Krakowie prezydent Andrzej Duda. Wcze\u015bniej spotka\u0142 si\u0119 z Zarz\u0105dem Zwi\u0105zku Regionalnych Port\u00f3w Lotniczych.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T17:00:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-cpk-nie-zagraza-lotniskom-regionalnym-pasazerow-ni,nId,7378307", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prezydent: CPK nie zagra\u017ca lotniskom regionalnym", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-siekierski-przed-rozmowami-z-rolnikami-mamy-pewne-propozycje,nId,7378285\"><img align=\"left\" alt=\"Siekierski przed rozmowami z rolnikami: Mamy pewne propozycje\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siekierski-przed-rozmowami-z-rolnikami-mamy-pewne-propozycje/000IQKR995YHGX9H-C307.jpg\" /></a>\u200bNa sobot\u0119 zaplanowane jest spotkanie premiera Donalda Tuska i ministra rolnictwa i rozwoju wsi Czes\u0142awa Siekierskiego z protestuj\u0105cymi rolnikami. Jakie jest nastawienie w rz\u0105dzie przed rozmowami? &quot;Mamy pewne propozycje dla rolnik\u00f3w. Potrzebny b\u0119dzie kompromis z obu stron&quot; - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek szef resortu rolnictwa.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T16:26:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-siekierski-przed-rozmowami-z-rolnikami-mamy-pewne-propozycje,nId,7378285", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Siekierski przed rozmowami z rolnikami: Mamy pewne propozycje", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-postawienie-glapinskiego-przed-trybunalem-stanu-to-blad-tak-,nId,7378286\"><img align=\"left\" alt=\"Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142 Stanu? RPP uwa\u017ca, \u017ce by\u0142by to b\u0142\u0105d\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glapinski-przed-trybunal-stanu-rpp-uwaza-ze-bylby-to-blad/000IQKR3K1HB6X62-C307.jpg\" /></a>&quot;Postawienie prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego przez Trybuna\u0142em Stanu, a tym samym zawieszenie go w czynno\u015bciach, to naruszenie niezale\u017cno\u015bci banku centralnego i podwa\u017cenie zaufania do stabilno\u015bci systemu finansowego&quot; - stwierdzi\u0142a Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej (RPP) w opublikowanym stanowisku, podpisanym przez 6 z 9 cz\u0142onk\u00f3w rady.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T16:25:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-postawienie-glapinskiego-przed-trybunalem-stanu-to-blad-tak-,nId,7378286", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142 Stanu? RPP uwa\u017ca, \u017ce by\u0142by to b\u0142\u0105d", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-duzy-pozar-fabryki-w-polance-pod-myslenicami,nId,7378290\"><img align=\"left\" alt=\"Du\u017cy po\u017car fabryki w Polance pod My\u015blenicami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duzy-pozar-fabryki-w-polance-pod-myslenicami/000IQKPLRWCVIUTJ-C307.jpg\" /></a>Du\u017cy po\u017car fabryki tworzyw sztucznych w miejscowo\u015bci Polanka pod My\u015blenicami w Ma\u0142opolsce. Informacj\u0119 z Gor\u0105cej Linii RMF FM potwierdzi\u0142a nam stra\u017c po\u017carna.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T16:10:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-duzy-pozar-fabryki-w-polance-pod-myslenicami,nId,7378290", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Du\u017cy po\u017car fabryki w Polance pod My\u015blenicami", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-oto-najlepiej-zarabiajacy-aktorzy-forbes-opublikowal-liste,nId,7378272\"><img align=\"left\" alt=\"Oto najlepiej zarabiaj\u0105cy aktorzy. &quot;Forbes&quot; opublikowa\u0142 list\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oto-najlepiej-zarabiajacy-aktorzy-forbes-opublikowal-liste/000IQKM3R91CM5UV-C307.jpg\" /></a>Magazyn &quot;Forbes&quot; opublikowa\u0142 list\u0119 najlepiej op\u0142acanych aktor\u00f3w. W pierwszej dziesi\u0105tce znalaz\u0142y si\u0119 dwie kobiety. Najwi\u0119cej w 2023 roku zarobi\u0142 jednak Adam Sandler.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T15:47:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-oto-najlepiej-zarabiajacy-aktorzy-forbes-opublikowal-liste,nId,7378272", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Oto najlepiej zarabiaj\u0105cy aktorzy. \"Forbes\" opublikowa\u0142 list\u0119", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-lubelskie-liceum-zegna-roberta-zolnierza-zmarlego-na-poligon,nId,7378222\"><img align=\"left\" alt=\"Lubelskie liceum \u017cegna \u017co\u0142nierza, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 na poligonie drawskim\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lubelskie-liceum-zegna-zolnierza-ktory-zginal-na-poligonie-d/000IQKLQEPBGB8AP-C307.jpg\" /></a>&quot;Ju\u017c nie poruszy naszych serc podczas spektaklu teatralnego, nie zab\u0142y\u015bnie inteligencj\u0105 w rozmowie, nie rozbawi niezwykle trafnym \u017cartem. Na scenie jeszcze rok temu m\u00f3wi\u0142, \u017ce do \u015bmierci trzeba si\u0119 przygotowa\u0107. Wczoraj sam znikn\u0105\u0142 ze sceny \u017cycia. Naszego \u017cycia. Zostawi\u0142 pustk\u0119, kt\u00f3rej nic nie wype\u0142ni&quot; - tak o Robercie, \u017co\u0142nierzu, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 5 marca na poligonie w Drawsku Pomorskim, pisze Akademickie Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cego w Bia\u0142ej Podlaskiej, kt\u00f3rej by\u0142 absolwentem.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T15:33:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-lubelskie-liceum-zegna-roberta-zolnierza-zmarlego-na-poligon,nId,7378222", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Lubelskie liceum \u017cegna \u017co\u0142nierza, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 na poligonie drawskim", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tusk-mowil-o-klauzuli-sumienia-padla-wazna-zapowiedz,nId,7378231\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk m\u00f3wi\u0142 o klauzuli sumienia. Pad\u0142a wa\u017cna zapowied\u017a\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-mowil-o-klauzuli-sumienia-padla-wazna-zapowiedz/000IQJRQ5EKNKWUK-C307.jpg\" /></a>Ka\u017cda odmowa wykonania zgodnej z prawem aborcji b\u0119dzie z urz\u0119du zg\u0142aszana do prokuratury - zapowiedzia\u0142 Donald Tusk. Premier zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do ministr\u00f3w sprawiedliwo\u015bci i zdrowia o przygotowanie wytycznych, kt\u00f3re pozwol\u0105 na egzekwowanie praw kobiet.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T14:49:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tusk-mowil-o-klauzuli-sumienia-padla-wazna-zapowiedz,nId,7378231", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tusk m\u00f3wi\u0142 o klauzuli sumienia. Pad\u0142a wa\u017cna zapowied\u017a", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-wyszedl-na-spacer-z-psem-znalazl-tytanozaura,nId,7378175\"><img align=\"left\" alt=\"Wyszed\u0142 na spacer z psem, znalaz\u0142 tytanozaura\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyszedl-na-spacer-z-psem-znalazl-tytanozaura/000IQJQSLVNNBKX2-C307.jpg\" /></a>Montouliers we francuskim regionie Oksytania. 25-letni paleontolog amator Damien Boschetto wychodzi do lasu na spacer z psem. Docieraj\u0105c w okolice klifu zauwa\u017ca, \u017ce z zawalonej kraw\u0119dzi wystaje ko\u015b\u0107. W ten spos\u00f3b Boschetto dokona\u0142 niezwyk\u0142ego odkrycia - ko\u015b\u0107 by\u0142a bowiem fragmentem niemal kompletnego szkieletu tytanozaura.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T14:34:33+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-wyszedl-na-spacer-z-psem-znalazl-tytanozaura,nId,7378175", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wyszed\u0142 na spacer z psem, znalaz\u0142 tytanozaura", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisja-giertycha-zlozy-zawiadomienie-ws-blokowania-srodkow-,nId,7378183\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Komisja Giertycha&quot; z\u0142o\u017cy zawiadomienie ws. blokowania KPO\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komisja-giertycha-zlozy-zawiadomienie-ws-blokowania-kpo/000IQJK0EVBWNKTG-C307.jpg\" /></a>Zesp\u00f3\u0142 ds. rozlicze\u0144 PiS zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie zawiadomienia o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa w zwi\u0105zku z zablokowaniem \u015brodk\u00f3w z KPO dla Polski. &quot;Komisja Giertycha&quot;, jak nazywany jest r\u00f3wnie\u017c zesp\u00f3\u0142, win\u0105 obarcza przede wszystkim by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T14:01:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisja-giertycha-zlozy-zawiadomienie-ws-blokowania-srodkow-,nId,7378183", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Komisja Giertycha\" z\u0142o\u017cy zawiadomienie ws. blokowania KPO", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-smierc-siedmiomiesiecznego-chlopca-zarzuty-dla-ojca,nId,7378174\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 siedmiomiesi\u0119cznego ch\u0142opca. S\u0105 zarzuty dla ojca\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-siedmiomiesiecznego-chlopca-sa-zarzuty-dla-ojca/000IQJK6S1QMWQWG-C307.jpg\" /></a>S\u0105 zarzuty dla ojca siedmiomiesi\u0119cznego ch\u0142opca, kt\u00f3rego cia\u0142o znaleziono wczoraj w jednym z mieszka\u0144 w \u015awiebodzinie w Lubuskiem. Wed\u0142ug wst\u0119pnych wynik\u00f3w posekcyjnych, przyczyn\u0105 \u015bmierci by\u0142o p\u0119kni\u0119cie czaszki.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T14:01:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-smierc-siedmiomiesiecznego-chlopca-zarzuty-dla-ojca,nId,7378174", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u015amier\u0107 siedmiomiesi\u0119cznego ch\u0142opca. S\u0105 zarzuty dla ojca", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-przekroczony-poziom-toksyny-w-smoothie-z-lidla-gis-ostrzega,nId,7378187\"><img align=\"left\" alt=\"Przekroczony poziom toksyny w smoothie z Lidla. GIS ostrzega\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przekroczony-poziom-toksyny-w-smoothie-z-lidla-gis-ostrzega/000IQJK4AQRP7Y73-C307.jpg\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny ostrzega przed spo\u017cyciem smoothie owocowego dost\u0119pnego w Lidlu. W produkcie wykryto przekroczenie najwy\u017cszego dopuszczalnego poziomu patuliny \u2013 to toksyna wytwarzana g\u0142\u00f3wnie przez ple\u015bnie.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T13:57:32+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-przekroczony-poziom-toksyny-w-smoothie-z-lidla-gis-ostrzega,nId,7378187", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przekroczony poziom toksyny w smoothie z Lidla. GIS ostrzega", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-na-s8-w-warszawie-zderzyly-sie-trzy-auta,nId,7378120\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek na S8 w Warszawie. Zderzy\u0142y si\u0119 trzy auta\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-na-s8-w-warszawie-zderzyly-sie-trzy-auta/000IQJACOVD80BM7-C307.jpg\" /></a>Jedna osoba zosta\u0142a ranna w wyniku wypadku na trasie S8 w Warszawie. Zderzy\u0142y si\u0119 tam trzy samochody osobowe.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T12:43:44+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-na-s8-w-warszawie-zderzyly-sie-trzy-auta,nId,7378120", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wypadek na S8 w Warszawie. Zderzy\u0142y si\u0119 trzy auta", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-komisja-europejska-skontroluje-dwa-polskie-konsulaty-chodzi-,nId,7377970\"><img align=\"left\" alt=\"Komisja Europejska skontroluje dwa polskie konsulaty. Chodzi o afer\u0119 wizow\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komisja-europejska-skontroluje-dwa-polskie-konsulaty-chodzi/000IQJ1ZWR5GW4U1-C307.jpg\" /></a>W tym miesi\u0105cu Komisja Europejska skontroluje dwa polskie konsulaty - w Chinach i na Filipinach - dowiedzia\u0142a si\u0119 dziennikarka RMF FM w Brukseli. Kontrole te maj\u0105 zwi\u0105zek z tzw. afer\u0105 wizow\u0105 i by\u0142y zapowiedziane przez Bruksel\u0119 w lutym podczas debaty w PE na temat tej afery.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T12:30:20+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-komisja-europejska-skontroluje-dwa-polskie-konsulaty-chodzi-,nId,7377970", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Komisja Europejska skontroluje dwa polskie konsulaty. Chodzi o afer\u0119 wizow\u0105", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nietypowa-interwencja-policjantow-czterolatka-ugryzla-tate,nId,7378010\"><img align=\"left\" alt=\"Nietypowa interwencja policjant\u00f3w. Czterolatka ugryz\u0142a tat\u0119 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nietypowa-interwencja-policjantow-czterolatka-ugryzla-tate/000IQJ1847LE7VUL-C307.jpg\" /></a>Czterolatka z Ostrowa Wielkopolskiego ugryz\u0142a tat\u0119. Kiedy pr\u00f3by t\u0142umaczenia dziecku, \u017ce takie zachowanie jest niedopuszczalne, nie przynosi\u0142y efektu, m\u0119\u017cczyzna postanowi\u0142 wezwa\u0107 policjant\u00f3w. Chcia\u0142, by c\u00f3rka od nich us\u0142ysza\u0142a, czym jest przemoc.   </p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T12:15:52+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nietypowa-interwencja-policjantow-czterolatka-ugryzla-tate,nId,7378010", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nietypowa interwencja policjant\u00f3w. Czterolatka ugryz\u0142a tat\u0119", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-poczobut-moze-byc-w-karcerze-nawet-za-niedopiety-guzik,nId,7377977\"><img align=\"left\" alt=\"Poczobut mo\u017ce by\u0107 w karcerze. Nawet za &quot;niedopi\u0119ty guzik&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poczobut-moze-byc-w-karcerze-nawet-za-niedopiety-guzik/000IQJ02Y3ID99JV-C307.jpg\" /></a>Obawiamy si\u0119, \u017ce Andrzej Poczobut trafi\u0142 do karceru - m\u00f3wi wiceprezes Zwi\u0105zku Polak\u00f3w na Bia\u0142orusi Marek Zaniewski, z kt\u00f3rym rozmawia\u0142 dziennikarz RMF FM Krzysztof Zasada. Od 26 lutego bliscy uwi\u0119zionego przez bia\u0142oruski re\u017cim dziennikarza nie otrzymali wiadomo\u015bci od Poczobuta. </p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T12:15:34+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-poczobut-moze-byc-w-karcerze-nawet-za-niedopiety-guzik,nId,7377977", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Poczobut mo\u017ce by\u0107 w karcerze. Nawet za \"niedopi\u0119ty guzik\"", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dwie-kobiety-oblaly-farba-pomnik-warszawskiej-syrenki,nId,7377980\"><img align=\"left\" alt=\"Dwie kobiety obla\u0142y farb\u0105 pomnik warszawskiej Syrenki \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-kobiety-oblaly-farba-pomnik-warszawskiej-syrenki/000IQITB852T2PF0-C307.jpg\" /></a>Dwie m\u0142ode kobiety obla\u0142y pomara\u0144czow\u0105 farb\u0105 pomnik warszawskiej Syrenki na bulwarach wi\u015blanych. Zosta\u0142y zatrzymane.\n</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T11:37:21+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dwie-kobiety-oblaly-farba-pomnik-warszawskiej-syrenki,nId,7377980", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dwie kobiety obla\u0142y farb\u0105 pomnik warszawskiej Syrenki", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-120-osobowy-rzad-polska-znow-jest-w-czolowce,nId,7377946\"><img align=\"left\" alt=\"120-osobowy rz\u0105d. Polska zn\u00f3w jest w czo\u0142\u00f3wce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/120-osobowy-rzad-polska-znow-jest-w-czolowce/000IQILZIGO4JDAB-C307.jpg\" /></a>Licz\u0105cy z premierem 27 cz\u0142onk\u00f3w konstytucyjny sk\u0142ad gabinetu Donalda Tuska plasuje si\u0119 w pierwszej tr\u00f3jce najliczniejszych rz\u0105d\u00f3w w Europie, po rz\u0105dzie Rosji (31 cz\u0142onk\u00f3w) oraz Bia\u0142orusi (30 cz\u0142onk\u00f3w). Gabinet Donalda Tuska wspiera 93 sekretarzy i podsekretarzy stanu. Ministrowie finans\u00f3w, klimatu i spraw zagranicznych maj\u0105 ju\u017c po 7 zast\u0119pc\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T11:29:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-120-osobowy-rzad-polska-znow-jest-w-czolowce,nId,7377946", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "120-osobowy rz\u0105d. Polska zn\u00f3w jest w czo\u0142\u00f3wce", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-samochod-zakleszczyl-sie-pomiedzy-slupem-a-tramwajem,nId,7377954\"><img align=\"left\" alt=\"Samoch\u00f3d zakleszczy\u0142 si\u0119 pomi\u0119dzy s\u0142upem a tramwajem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samochod-zakleszczyl-sie-pomiedzy-slupem-a-tramwajem/000IQIMGHDG6HYD0-C307.jpg\" /></a>W Gda\u0144sku przy ul. Warszawskiej chwil\u0119 przed godz. 11, wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144 policji, samoch\u00f3d osobowy nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa tramwajowi. Kierowc\u0119 uda\u0142o si\u0119 uwolni\u0107 z zakleszczonego samochodu, trafi\u0142 do szpitala. </p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T11:10:08+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-samochod-zakleszczyl-sie-pomiedzy-slupem-a-tramwajem,nId,7377954", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Samoch\u00f3d zakleszczy\u0142 si\u0119 pomi\u0119dzy s\u0142upem a tramwajem", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-pomaska-prezydent-musi-miec-swiadomosc-ze-polskie-kobiety-ni,nId,7377848\"><img align=\"left\" alt=\"Pomaska: Prezydent musi mie\u0107 \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce polskie kobiety nie odpuszcz\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomaska-prezydent-musi-miec-swiadomosc-ze-polskie-kobiety-ni/000IQH1F8UMJWWSC-C307.jpg\" /></a>Ch\u0119tnie przy\u0142\u0105cz\u0119 si\u0119 do (dzisiejszego) protestu kobiet. Chcia\u0142abym, \u017ceby pan prezydent mia\u0142 \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce polskie kobiety nie odpuszcz\u0105 - m\u00f3wi\u0142a Agnieszka Pomaska w Rozmowie w po\u0142udnie w Radiu RMF24. Pos\u0142anka PO komentowa\u0142a w ten spos\u00f3b spraw\u0119 ustawy o pigu\u0142ce dzie\u0144 po, kt\u00f3ra najprawdopodobniej zostanie zawetowana przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T11:02:57+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-pomaska-prezydent-musi-miec-swiadomosc-ze-polskie-kobiety-ni,nId,7377848", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pomaska: Prezydent musi mie\u0107 \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce polskie kobiety nie odpuszcz\u0105", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-londyn-strefa-zakazana-dla-zydow-wielka-brytania-ma-problem-,nId,7377867\"><img align=\"left\" alt=\"Londyn &quot;stref\u0105 zakazan\u0105 dla \u017byd\u00f3w&quot;. Wielka Brytania ma problem z ekstremizmem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/londyn-strefa-zakazana-dla-zydow-wielka-brytania-ma-problem/000IQIHTOQP98BXP-C307.jpg\" /></a>W Wielkiej Brytanii w si\u0142\u0119 ro\u015bnie islamski ekstremizm. Zdaniem rz\u0105dowego komisarza Robina Simcoxa, w czasie propalesty\u0144skich weekendowych marsz\u00f3w w Londynie, stolica staje si\u0119 &quot;stref\u0105 zakazan\u0105&quot; dla \u017byd\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T10:35:44+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-londyn-strefa-zakazana-dla-zydow-wielka-brytania-ma-problem-,nId,7377867", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Londyn \"stref\u0105 zakazan\u0105 dla \u017byd\u00f3w\". Wielka Brytania ma problem z ekstremizmem", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-rozpoczal-sie-proces-wlodzimierza-cimoszewicza-jest-oskarzon,nId,7377910\"><img align=\"left\" alt=\"Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces W\u0142odzimierza Cimoszewicza. Jest oskar\u017cony o potr\u0105cenie rowerzystki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozpoczal-sie-proces-wlodzimierza-cimoszewicza-jest-oskarzon/000IQIEAAKY740OE-C307.jpg\" /></a>Przed S\u0105dem Rejonowym w Hajn\u00f3wce na Podlasiu rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 dzi\u015b proces W\u0142odzimierza Cimoszewicza. Prokuratura zarzuca by\u0142emu premierowi potr\u0105cenie rowerzystki i ucieczk\u0119 z miejsca zdarzenia. Oskar\u017cony nie przyznaje si\u0119 do winy. </p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T10:29:44+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-rozpoczal-sie-proces-wlodzimierza-cimoszewicza-jest-oskarzon,nId,7377910", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces W\u0142odzimierza Cimoszewicza. Jest oskar\u017cony o potr\u0105cenie rowerzystki", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-andrzej-duda-chce-zawetowac-ustawe-o-pigulce-dzien-po,nId,7377888\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Duda chce zawetowa\u0107 ustaw\u0119 o pigu\u0142ce dzie\u0144 po \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-chce-zawetowac-ustawe-o-pigulce-dzien-po/000IQHSS82JMKVSE-C307.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda chce zawetowa\u0107 ustaw\u0119 o pigu\u0142ce dzie\u0144 po. Ostateczn\u0105 decyzj\u0119 ma jednak uzale\u017cni\u0107 od samorz\u0105dowej kampanii wyborczej i nastroj\u00f3w spo\u0142ecznych - ustalili dziennikarze RMF FM w Kancelarii Prezydenta.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T09:58:49+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-andrzej-duda-chce-zawetowac-ustawe-o-pigulce-dzien-po,nId,7377888", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Andrzej Duda chce zawetowa\u0107 ustaw\u0119 o pigu\u0142ce dzie\u0144 po", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-najmlodszy-posel-zawieszony-kobosko-o-bardzo-powaznych-zarzu,nId,7377838\"><img align=\"left\" alt=\"Najm\u0142odszy pose\u0142 zawieszony. Kobosko o &quot;bardzo powa\u017cnych zarzutach&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najmlodszy-posel-zawieszony-kobosko-o-bardzo-powaznych-zarzu/000IQHJYSW659R6I-C307.jpg\" /></a>&quot;Do czasu wyja\u015bnienia sprawy pose\u0142 Adam Gomo\u0142a zostaje zawieszony w prawach cz\u0142onka Klubu Parlamentarnego Polska 2050-Trzecia Droga&quot; - przekaza\u0142a partia Szymona Ho\u0142owni. Komunikat Polski 2050 ma zwi\u0105zek z czwartkow\u0105 publikacj\u0105 &quot;Nowej Trybuny Opolskiej&quot;. Gazeta poinformowa\u0142a, \u017ce dotar\u0142a do nagrania, w kt\u00f3rym pose\u0142 Gomo\u0142a mia\u0142 nak\u0142ania\u0107 jednego z polityk\u00f3w do wp\u0142aty 20 tys. z\u0142otych na konto prywatnej firmy szefowej swojego sztabu wyborczego w zamian za pierwsze miejsce na li\u015bcie.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T09:48:35+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-najmlodszy-posel-zawieszony-kobosko-o-bardzo-powaznych-zarzu,nId,7377838", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Najm\u0142odszy pose\u0142 zawieszony. Kobosko o \"bardzo powa\u017cnych zarzutach\"", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-popularny-lek-przeciwbolowy-wycofany-z-obrotu,nId,7377855\"><img align=\"left\" alt=\"Popularny lek przeciwb\u00f3lowy wycofany z obrotu \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/popularny-lek-przeciwbolowy-wycofany-z-obrotu/000IQH3REN5O13DM-C307.jpg\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektorat Farmaceutyczny wstrzymuje w obrocie lek z paracetamolem. Powodem s\u0105 nieprawid\u0142owo\u015bci jako\u015bciowe, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 zagro\u017ceniem dla pacjent\u00f3w. Decyzja ma rygor natychmiastowej wykonalno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T09:22:38+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-popularny-lek-przeciwbolowy-wycofany-z-obrotu,nId,7377855", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Popularny lek przeciwb\u00f3lowy wycofany z obrotu", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-reaguje-na-rozszerzenie-nato-bombowce-i-kalibry-w-rejo,nId,7377770\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja reaguje na rozszerzenie NATO. Bombowce i kalibry w rejonie Ba\u0142tyku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-reaguje-na-rozszerzenie-nato-bombowce-i-kalibry-w-rejo/000IQGOK9OLY2DRN-C307.jpg\" /></a>Wywiad litewski ocenia, \u017ce w tle wojny w Ukrainie, Rosja przygotowuje si\u0119 do konfrontacji z NATO w d\u0142u\u017cszej perspektywie. Dla Moskwy kluczowy ma by\u0107 w tym kontek\u015bcie region Morza Ba\u0142tyckiego. W zwi\u0105zku z tym, Rosjanie poczynili ju\u017c konkretne dzia\u0142ania, przemieszczaj\u0105c cz\u0119\u015b\u0107 si\u0142 w newralgiczne rejony. Rosja systematycznie zwi\u0119ksza obecno\u015b\u0107 na Ba\u0142tyku od 2023 roku, czyli od momentu, gdy do Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego przyst\u0105pi\u0142a Finlandia.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T08:25:18+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-reaguje-na-rozszerzenie-nato-bombowce-i-kalibry-w-rejo,nId,7377770", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rosja reaguje na rozszerzenie NATO. Bombowce i kalibry w rejonie Ba\u0142tyku", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-kaszuby-smiertelny-wypadek-podczas-wyprzedzania,nId,7377807\"><img align=\"left\" alt=\"Kaszuby: \u015amiertelny wypadek podczas wyprzedzania\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaszuby-smiertelny-wypadek-podczas-wyprzedzania/000IQGONPRPBD0XN-C307.jpg\" /></a>Jedna osoba nie \u017cyje, dwie s\u0105 ranne po wypadku na trasie mi\u0119dzy Ko\u015bcierzyn\u0105 a Bytowem. Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144 policji do czo\u0142owego zderzenia dw\u00f3ch samochod\u00f3w dosz\u0142o podczas wyprzedzania. Droga jest ca\u0142kowicie zablokowana w obu kierunkach.  </p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T08:21:54+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-kaszuby-smiertelny-wypadek-podczas-wyprzedzania,nId,7377807", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kaszuby: \u015amiertelny wypadek podczas wyprzedzania", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-wnuk-nazarowa-o-feminatywach-drazni-mnie-jezeli-po-polsku-co,nId,7375926\"><img align=\"left\" alt=\"Wnuk-Nazarowa o feminatywach: Dra\u017cni mnie, je\u017celi po polsku co\u015b brzmi \u017ale\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wnuk-nazarowa-o-feminatywach-drazni-mnie-jezeli-po-polsku-co/000IQB2GW67FLRYN-C307.jpg\" /></a>&quot;Mnie dra\u017cni, je\u017celi po polsku co\u015b brzmi \u017ale. Jak pr\u00f3bowano zrobi\u0107 z kobiety ministra \u2013 ministerk\u0119, to we mnie krew si\u0119 burzy\u0142a&quot; \u2013 powiedzia\u0142a Joanna Wnuk-Nazarowa, by\u0142a minister kultury, kompozytorka i dyrygentka, kt\u00f3ra by\u0142a go\u015bciem Roberta Mazurka w Porannej rozmowie w RMF FM. &quot;Nie jestem feministk\u0105, poniewa\u017c ja nie do\u015bwiadczy\u0142am nigdy w swoim \u017cyciu jakich\u015b przykro\u015bci z tego powodu, \u017ce by\u0142am kobiet\u0105 czy dziewczynk\u0105 i nigdy nie by\u0142am dyskryminowana w \u017caden spos\u00f3b&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T07:02:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-wnuk-nazarowa-o-feminatywach-drazni-mnie-jezeli-po-polsku-co,nId,7375926", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wnuk-Nazarowa o feminatywach: Dra\u017cni mnie, je\u017celi po polsku co\u015b brzmi \u017ale", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-kolejny-nocny-atak-dronow-ukraincy-zniszczyli-wiekszosc-z-ni,nId,7377763\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejny nocny atak dron\u00f3w. Ukrai\u0144cy zniszczyli wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-nocny-atak-dronow-ukraincy-zniszczyli-wiekszosc-z-ni/000IQG1XBOHGTTKF-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skie wojska zniszczy\u0142y 33 z 37 ira\u0144skich dron\u00f3w Shahed, u\u017cytych przez si\u0142y rosyjskie w nocnych atakach na cele w obwodach na wschodzie i po\u0142udniu Ukrainy \u2013 poda\u0142y Si\u0142y Powietrzne tego kraju. &quot;Je\u015bli ktokolwiek uwa\u017ca, \u017ce Putin zatrzyma si\u0119 na Ukrainie, zapewniam, \u017ce nie zatrzyma si\u0119&quot; - powiedzia\u0142 prezydent USA Joe Biden w or\u0119dziu o stanie pa\u0144stwa. Wielka Brytania dostarczy Ukrainie ponad 10 tys. kolejnych dron\u00f3w o warto\u015bci 125 mln funt\u00f3w - og\u0142osi\u0142 brytyjski minister obrony Grant Shapps. Najnowsze informacje o rosyjskiej inwazji na...</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T07:00:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-kolejny-nocny-atak-dronow-ukraincy-zniszczyli-wiekszosc-z-ni,nId,7377763", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kolejny nocny atak dron\u00f3w. Ukrai\u0144cy zniszczyli wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich [RELACJA]", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-kuleba-apeluje-do-sojusznikow-o-wojskowe-misje-szkoleniowe-r,nId,7377763\"><img align=\"left\" alt=\"Ku\u0142eba apeluje do sojusznik\u00f3w o wojskowe misje szkoleniowe [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kuleba-apeluje-do-sojusznikow-o-wojskowe-misje-szkoleniowe-r/000IQG1XBOHGTTKF-C307.jpg\" /></a>Minister spraw zagranicznych Ukrainy Dmytro Ku\u0142eba zaapelowa\u0142 do sojusznik\u00f3w o zwi\u0119kszenie i przyspieszenie wsparcia militarnego w wojnie z Rosj\u0105 oraz podj\u0119cie decyzji o skierowaniu do jego kraju wojskowych misji szkoleniowych. Ukrai\u0144skie wojska zniszczy\u0142y 33 z 37 ira\u0144skich dron\u00f3w Shahed, u\u017cytych przez si\u0142y rosyjskie w nocnych atakach na cele w obwodach na wschodzie i po\u0142udniu Ukrainy \u2013 poda\u0142y Si\u0142y Powietrzne tego kraju. &quot;Je\u015bli ktokolwiek uwa\u017ca, \u017ce Putin zatrzyma si\u0119 na Ukrainie, zapewniam, \u017ce nie zatrzyma si\u0119&quot; - powiedzia\u0142 prezydent USA Joe...</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T07:00:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-kuleba-apeluje-do-sojusznikow-o-wojskowe-misje-szkoleniowe-r,nId,7377763", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ku\u0142eba apeluje do sojusznik\u00f3w o wojskowe misje szkoleniowe [RELACJA]", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-jak-naprawic-zielony-lad-krajewski-to-ma-byc-lad-rolniczy,nId,7376164\"><img align=\"left\" alt=\"Jak naprawi\u0107 Zielony \u0141ad? Krajewski: To ma by\u0107 \u0142ad rolniczy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-naprawic-zielony-lad-krajewski-to-ma-byc-lad-rolniczy/000IQD9PHQ8Y71M2-C307.jpg\" /></a>&quot;Trwaj\u0105 rozmowy o wyrzuceniu nieracjonalnych zapis\u00f3w, o kt\u00f3rych rolnicy m\u00f3wi\u0105, \u017ce nie s\u0105 w stanie ich spe\u0142ni\u0107&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 wiceminister rolnictwa Stefan Krajewski, pytany o Zielony \u0141ad, przeciwko kt\u00f3remu protestuj\u0105 rolnicy z Polski i innych kraj\u00f3w Unii Europejskiej. &quot;Rozmawiamy z przedstawicielami Komisji Europejskiej i ministrami rz\u0105d\u00f3w pa\u0144stw cz\u0142onkowskich&quot; - doda\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T05:59:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-jak-naprawic-zielony-lad-krajewski-to-ma-byc-lad-rolniczy,nId,7376164", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jak naprawi\u0107 Zielony \u0141ad? Krajewski: To ma by\u0107 \u0142ad rolniczy", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zamieszki-na-protescie-rolnikow-policja-szuka-tych-osob,nId,7377735\"><img align=\"left\" alt=\"Zamieszki na prote\u015bcie rolnik\u00f3w. Policja szuka tych os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamieszki-na-protescie-rolnikow-policja-szuka-tych-osob/000IQFVQTFMWPU69-C307.jpg\" /></a>Sto\u0142eczna policja opublikowa\u0142a zdj\u0119cia os\u00f3b poszukiwanych w zwi\u0105zku z zamieszkami podczas protestu rolnik\u00f3w. Chodzi o demonstracj\u0119, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w \u015brod\u0119 w Warszawie. </p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T05:58:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zamieszki-na-protescie-rolnikow-policja-szuka-tych-osob,nId,7377735", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zamieszki na prote\u015bcie rolnik\u00f3w. Policja szuka tych os\u00f3b", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-co-w-miejsce-cba-znamy-szczegoly-rzadowego-projektu,nId,7377733\"><img align=\"left\" alt=\"Co w miejsce CBA? Znamy szczeg\u00f3\u0142y rz\u0105dowego projektu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-w-miejsce-cba-znamy-szczegoly-rzadowego-projektu/000IQFX3XR2YOKR6-C307.jpg\" /></a>Wygra\u0142a koncepcja ca\u0142kowitej likwidacji Centralnego Biura Antykorupcyjnego. Rz\u0105dowy zesp\u00f3\u0142 ko\u0144czy prace nad projektem ustawy, kt\u00f3ra sprawi, \u017ce ta pa\u0144stwowa instytucja przesatanie istnie\u0107. Efekty mamy pozna\u0107 w ko\u0144cu miesi\u0105ca.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T05:30:39+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-co-w-miejsce-cba-znamy-szczegoly-rzadowego-projektu,nId,7377733", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Co w miejsce CBA? Znamy szczeg\u00f3\u0142y rz\u0105dowego projektu", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wiemy-ilu-lekow-brakuje-w-aptekach-co-maja-robic-pacjenci,nId,7377730\"><img align=\"left\" alt=\"Wiemy, ilu lek\u00f3w brakuje w aptekach. Co maj\u0105 robi\u0107 pacjenci?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiemy-ilu-lekow-brakuje-w-aptekach-co-maja-robic-pacjenci/000IQFUPQBCQPFYM-C307.jpg\" /></a>Czterdziestu dw\u00f3ch lek\u00f3w brakuje obecnie w polskich aptekach - wynika z najnowszego, cotygodniowego raportu G\u0142\u00f3wnego Inspektoratu Farmaceutycznego. Na ten problem zwracacie uwag\u0119 w wielu sygna\u0142ach na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. Braki lek\u00f3w to te\u017c jeden z temat\u00f3w trwaj\u0105cego od wczoraj w Katowicach Kongresu Wyzwa\u0144 Zdrowotnych. Obrady na miejscu, w Mi\u0119dzynarodowym Centrum Kongresowym \u015bledzi dziennikarz RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T05:11:40+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wiemy-ilu-lekow-brakuje-w-aptekach-co-maja-robic-pacjenci,nId,7377730", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wiemy, ilu lek\u00f3w brakuje w aptekach. Co maj\u0105 robi\u0107 pacjenci?", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dzien-kobiet-z-rmf-fm,nId,7375239\"><img align=\"left\" alt=\"Dzie\u0144 Kobiet z RMF FM \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzien-kobiet-z-rmf-fm/000IQ6TPKWS8UMJU-C307.jpg\" /></a>Dzisiaj w kalendarzu bardzo wa\u017cna data - 8 marca, czyli Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Kobiet. W Faktach RMF FM b\u0119dziemy zach\u0119ca\u0107 pan\u00f3w, aby powiedzieli nam, za co najbardziej ceni\u0105 panie. Zach\u0119camy was do do\u0142\u0105czenia do naszej akcji. </p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T05:05:02+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dzien-kobiet-z-rmf-fm,nId,7375239", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dzie\u0144 Kobiet z RMF FM", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-biden-putin-nie-zatrzyma-sie-na-ukrainie,nId,7377725\"><img align=\"left\" alt=\"Biden: Putin nie zatrzyma si\u0119 na Ukrainie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/biden-putin-nie-zatrzyma-sie-na-ukrainie/000IQFSAPOEVAQXG-C307.jpg\" /></a>&quot;Je\u015bli ktokolwiek uwa\u017ca, \u017ce Putin zatrzyma si\u0119 na Ukrainie, zapewniam, \u017ce nie zatrzyma si\u0119&quot; - powiedzia\u0142 prezydent USA Joe Biden, rozpoczynaj\u0105c or\u0119dzie o stanie pa\u0144stwa. Zaapelowa\u0142 do Kongresu o uchwalenie pakietu pomocowego dla Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T04:22:00+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 268, "page_rating": 0, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-biden-putin-nie-zatrzyma-sie-na-ukrainie,nId,7377725", "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Biden: Putin nie zatrzyma si\u0119 na Ukrainie", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}]