[{"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "Netflix poka\u017ce na \u017cywo pojedynek 57-letniego Mike Tysona z youtuberem Jake\u2019em Paulem - poinformowa\u0142a agencja Reuters . Do walki dojdzie 20 lipca na 80-tysi\u0119cznym stadionie AT&amp;T w Arlington w Teksasie.", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T09:12:30.625701+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 398, "page_rating": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-walka-mike-tyson-jake-paul", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Netflix poka\u017ce walk\u0119 Mike'a Tysona ze znanym youtuberem", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "W zesz\u0142ym roku Netflix udost\u0119pni\u0142 g\u0142o\u015bny serial dokumentalny \u201eSeks, sie\u0107 i kasa: Historia Pornhuba\u201d, w kt\u00f3rym opowiedzia\u0142 histori\u0119 najs\u0142ynniejszej internetowej platformy dla doros\u0142ych. Tym razem gigant streamingu, bez \u017cadnej promocji, wprowadzi\u0142 do swojej oferty serial fabularny o Rocco Siffredim, popularnym aktorze film\u00f3w pornograficznych. \u201eOjciec chrzestny ostrego seksu\u201d ukrywa\u0142 przed \u015bwiatem wiele tajemnic. \u201eSupersex\u201d to swobodna biografia Siffrediego, udanie eksploatuj\u0105ca wa\u017cne w\u0105tki z \u017cycia bohatera: seks, ko\u015bci\u00f3\u0142 i przywi\u0105zanie do w\u0142oskiej tradycji.", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T05:57:26.348839+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 398, "page_rating": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/serial-supersex-netflix-rocc-siffredim-gwiazda-filmy-porno-wideo", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Spowied\u017a Rocco Siffrediego, gwiazdora film\u00f3w dla doros\u0142ych. Recenzja serialu \u201eSupersex\u201d Netfliksa", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "Sie\u0107 spo\u0142eczno\u015bciowa X (dawniej Twitter) mo\u017ce przesta\u0107 wy\u015bwietla\u0107 liczb\u0119 polubie\u0144 i repost\u00f3w pod wpisami. - Takie informacje za\u015bmiecaj\u0105 publikacje - twierdzi w\u0142a\u015bciciel sieci spo\u0142eczno\u015bciowej Elon Musk. Jego s\u0142owa cytuje Reuters.", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T05:57:26.326949+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 398, "page_rating": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/x-rozwaza-wylaczenie-polubien-i-udostepniania-postow", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "X rozwa\u017ca wy\u0142\u0105czenie polubie\u0144 i udost\u0119pniania post\u00f3w", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej w czwartek wyda\u0142 wyrok w sprawie reklam \u015bledz\u0105cych. Uzna\u0142, \u017ce system stworzony przez IAB Europe stanowi dane osobowe w rozumieniu RODO, a sam zwi\u0105zek jest wsp\u00f3\u0142administratorem danych. Zdaniem ekspertki z Fundacji Panoptykon otwiera to drog\u0119 do zmian w bran\u017cy reklamy internetowej.", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T05:57:26.304399+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 398, "page_rating": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/sledzace-reklamy-jak-wylaczyc-trybunal-sprawiedliwosci-unia-europejska-wyrok", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "\u015aledz\u0105ce reklamy do lamusa? Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE z wa\u017cnym wyrokiem. \u201eMocny cios dla bran\u017cy reklamowej\u201d", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "Mateusz Bill, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel i dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105cy w Ten Fajny Management, z ko\u0144cem lutego br. odszed\u0142 z firmy. Z ko\u0144cem ub.r. przesta\u0142 ju\u017c pe\u0142ni\u0107 funkcj\u0119 cz\u0142onka zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki.", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T04:52:15.588926+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 398, "page_rating": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ten-fajny-management-bez-dyrektora-zarzadzajacego-mateusz-bill-odchodzi", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Ten Fajny Management bez dyrektora zarz\u0105dzaj\u0105cego. Odszed\u0142 Mateusz Bill", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "W nowej kampanii serwisu OLX aktor Bart\u0142omiej Topa w \u017cartobliwy spos\u00f3b opowiada o tym, czym jest \"OLXowanie\" - czyli korzystanie z platformy OLX do sprzedawania i kupowania r\u00f3\u017cnorodnych przedmiot\u00f3w.", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T04:52:15.569886+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 398, "page_rating": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/bartlomiej-topa-olxowanie-promocja", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Bart\u0142omiej Topa t\u0142umaczy, czym jest \u201eOLXowanie\u201d", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "Z pocz\u0105tkiem kwietnia pion Gazeta.pl w Agorze b\u0119dzie funkcjonowa\u0142 jako osobna sp\u00f3\u0142ka. Powo\u0142ano w\u0142a\u015bnie jej zarz\u0105d, prezesk\u0105 zosta\u0142a Agnieszka Siuzdak.", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T04:52:15.548843+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 398, "page_rating": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/gazeta-pl-zarzad-agora", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Agora wybra\u0142a zarz\u0105d Gazeta.pl. Na czele Agnieszka Siuzdak", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}, {"language": "pl", "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 0, "description": "W lutym br. Grupa Wirtualna Polska wyprzedzi\u0142a Grup\u0119 Polsat-Interia pod wzgl\u0119dem liczby u\u017cytkownik\u00f3w, natomiast na platformie Temu uby\u0142o 1,3 mln polskich internaut\u00f3w. Na komputerach Netflix przyci\u0105ga na d\u0142u\u017cej ni\u017c Facebook czy YouTube.", "bookmarked": false, "tags": [], "age": null, "comments": [], "date_published": "2024-03-08T04:52:15.527344+00:00", "permanent": false, "source_obj__id": 398, "page_rating": 0, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wirtualna-polska-interia-polsat-temu-promocja", "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Wirtualna Polska zn\u00f3w przed Interi\u0105 z Polsatem, Temu straci\u0142o ponad milion u\u017cytkownik\u00f3w", "artist": null, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "dead": false, "thumbnail": null, "album": "", "user": null}]