[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T19:17:42+00:00", "description": "Bitcoin poni\u017cej 55 tys. dol. by\u0142 a pi\u0105tek po raz pierwszy od lutego. W najbardziej krytycznym dla kryptowalut momencie tego dnia w ci\u0105gu jednej doby z rynku odp\u0142yn\u0119\u0142o a\u017c 170 mld dol. To oznacza, \u017ce kapitalizacja wszystkich kryptowalut zbli\u017cy\u0142a si\u0119 do 2 bln dol.", "id": 820539, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/kryptowaluty-zalaly-sie-czerwienia-170-mld-dol-odplynelo-z-rynku/n873dhq", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryptowaluty zala\u0142y si\u0119 czerwieni\u0105. 170 mld dol. odp\u0142yn\u0119\u0142o z rynku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T18:46:31+00:00", "description": "Instytut Technologii z Massachusetts MIT projektuje robota do pakowania zakup\u00f3w w supermarkecie. Maszyna ma nie tylko rozpoznawa\u0107 poszczeg\u00f3lne towary, ale te\u017c traktowa\u0107 je z odpowiednim poziomem delikatno\u015bci i precyzji. Pierwsze rezultaty robi\u0105 du\u017ce wra\u017cenie, ale s\u0105 te\u017c obawy. Tak dopracowane roboty mog\u0105 p\u00f3\u017aniej odebra\u0107 prac\u0119 milionom ludzi. Ludzi, kt\u00f3rzy z obs\u0142ugi klient\u00f3w w sklepie nagle nie b\u0119d\u0105 w stanie szybko przebran\u017cowi\u0107 si\u0119 w specjalist\u00f3w do rozwijania AI czy tworzenia aplikacji biznesowych dla korporacji.", "id": 820203, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/roboty-zyskaja-cos-czego-od-lat-im-brakowalo-zagarna-dla-siebie-jeszcze-wiecej/fz959cs", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roboty zyskaj\u0105 co\u015b, czego od lat im brakowa\u0142o. Zagarn\u0105 dla siebie jeszcze wi\u0119cej stanowisk pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T17:53:46+00:00", "description": "Funkcja AI Overview, czyli wy\u015bwietlanie tre\u015bci wygenerowanych przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 bezpo\u015brednio w wynikach wyszukiwarki Google'a, na razie jest stopniowo wygaszana. Pojawi\u0142y si\u0119 konsekwencje, jakich nie spodziewa\u0142 si\u0119 ameryka\u0144ski gigant. A to nie koniec. Coraz wi\u0119cej firm deklaruje, \u017ce nie chce polega\u0107 na AI i rezygnuje z r\u00f3\u017cnych narz\u0119dzi. W tle s\u0105 te\u017c pozwy \u2014 setki pozw\u00f3w za naruszanie praw autorskich i wykorzystywanie tre\u015bci dziennikarskich do trenowania algorytm\u00f3w. Czy to pocz\u0105tek ko\u0144ca rewolucji AI?", "id": 820204, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/ai-zaczyna-tracic-blask-firmy-rezygnuja-uzytkownicy-wysmiewaja/jxt2mtz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AI zaczyna traci\u0107 blask. Firmy rezygnuj\u0105, u\u017cytkownicy wy\u015bmiewaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T16:12:36+00:00", "description": "Wykonana przez ekonomist\u0119 S\u0142awomira Dudka analiza nowego projektu obni\u017cenia sk\u0142adki zdrowotnej, zaproponowanego przez Polsk\u0119 2050, wskazuje na pog\u0142\u0119bienie deficytu Narodowego Funduszu Zdrowia o znacznie wi\u0119ksz\u0105 kwot\u0119, ni\u017c wyliczono na potrzeby projektu. Zamiast oczekiwanych 15 mld z\u0142 rocznie, ubytek mo\u017ce wynie\u015b\u0107 nawet 63 mld z\u0142. W rezultacie luka finansowa w systemie ochrony zdrowia w Polsce w latach 2025-2027 mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 do niemal 350 mld z\u0142.", "id": 819924, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/razace-bledy-w-ustawie-polski-2050-slawomir-dudek-zamiast-15-bedzie-63-mld-zl-dziury/312rbc7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ra\u017c\u0105ce b\u0142\u0119dy\" w ustawie Polski 2050. S\u0142awomir Dudek: zamiast 15 b\u0119dzie 63 mld z\u0142 dziury w NFZ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T15:28:15+00:00", "description": "\"My\u015bleli\u015bmy, \u017ce tam zginiemy\", \"niekt\u00f3rzy zahaczali o sufit\" \u2014 to dramatyczne relacje pasa\u017cer\u00f3w lotu z Madrytu do Urugwaju, kt\u00f3ry 1 lipca wpad\u0142 w silne turbulencje. Turbulencje s\u0105 naturalnym zjawiskiem i nieuniknionym elementem powietrznych podr\u00f3\u017cy, jednak ich skala nasila si\u0119 z uwagi na zmiany klimatu. Naukowcy prognozuj\u0105, \u017ce do 2100 r. liczba uskok\u00f3w wiatru odpowiadaj\u0105cych za tzw. turbulencje czystego nieba wzro\u015bnie o 29 proc. Zapytali\u015bmy eksperta, czy jest si\u0119 czego ba\u0107.", "id": 819661, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nauka/turbulencje-strasza-pasazerow-przez-zmiany-klimatu-bedzie-ich-wiecej/0ne2hns", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sk\u0105d si\u0119 bior\u0105 turbulencje i czy jest si\u0119 czego ba\u0107? Odpowiada do\u015bwiadczony pilot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T15:05:19+00:00", "description": "Merganser, p\u0142ywaj\u0105ca morska elektrownia s\u0142oneczna, zosta\u0142 pomy\u015blnie zainstalowany na poligonie testowym North Sea Farmers na holenderskim Morzu P\u00f3\u0142nocnym. Kolejne kroki obejmuj\u0105 monitorowanie techniczne i \u015brodowiskowe w celu dalszego zbadania technologii", "id": 819662, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/morska-elektrownia-sloneczna-pilotazowa-platforma-juz-daje-prad/q106z30", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morska elektrownia s\u0142oneczna. Pilota\u017cowa platforma ju\u017c daje pr\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T14:03:57+00:00", "description": "W ubieg\u0142ym roku w Nowym Jorku zacz\u0105\u0142 obowi\u0105zywa\u0107 niemal ca\u0142kowity zakaz wynajmu kr\u00f3tkoterminowego, w tym Airbnb. Miasto pr\u00f3buje obni\u017cy\u0107 w ten spos\u00f3b ceny mieszka\u0144, ale na razie... tylko podbi\u0142o to ceny w hotelach. Troch\u0119 przypomina to wysi\u0142ki polskich w\u0142adz, \u017ceby u\u0142atwi\u0107 kupno pierwszego mieszkania, a ko\u0144czy si\u0119 to zawsze wzrostem cen samych mieszka\u0144.", "id": 819176, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/efekt-blokady-airbnb-w-nowym-jorku-nie-tak-to-mialo-wygladac/m5b4fmw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Efekt blokady Airbnb w Nowym Jorku. Nie tak to mia\u0142o wygl\u0105da\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T14:00:00+00:00", "description": "Koszty \u017cycia i utrzymania. To najwi\u0119ksze zmartwienie milenials\u00f3w i \"zetek\". Przedstawiciele m\u0142odej klasy \u015bredniej w wi\u0119kszo\u015bci przyznaj\u0105, \u017ce \u017cyj\u0105 od wyp\u0142aty do wyp\u0142aty. Spora grupa 20\u2014 i 30-latk\u00f3w, cho\u0107 pracuje i ma niez\u0142e dochody, woli mieszka\u0107 z rodzicami. \u2014 M\u0142odzi zderzyli si\u0119 z rzeczywisto\u015bci\u0105, kt\u00f3rej do tej pory nie znali \u2014 m\u00f3wi Business Insiderowi Marek Zuber, ekonomista z Akademii WSB.", "id": 819177, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/mloda-klasa-srednia-przerazona-kosztami-zycia-wola-zyc-u-rodzicow/j4n7sw3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0142oda klasa \u015brednia nie chce i\u015b\u0107 \"na swoje\". Woli mieszka\u0107 u rodzic\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T12:44:49+00:00", "description": "Prawie co czwarty Polak planuje w tym roku sp\u0119dzi\u0107 urlop w domu, blisko co trzeci planuje wakacje w kraju, a niemal co pi\u0105ty wybiera si\u0119 za granic\u0119. 60 proc. os\u00f3b, kt\u00f3re maj\u0105 zamiar wyjecha\u0107 na wakacje, chce przeznaczy\u0107 na nie maksymalnie 2 tys. z\u0142.", "id": 818292, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/jak-polacy-spedzaja-wakacje-i-ile-na-nie-wydaja-nowy-sondaz/nw44c1c", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak Polacy sp\u0119dzaj\u0105 wakacje i ile na nie wydaj\u0105. Nowy sonda\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T11:38:30+00:00", "description": "Polacy planuj\u0105 wyda\u0107 na wakacje \u015brednio niemal 5 tys. z\u0142 - wynika wynika z badania BIG InfoMonitor \"Wydatki i plany wakacyjne Polak\u00f3w 2024\". Najwi\u0119ksza grupa badanych jest gotowa wy\u0142o\u017cy\u0107 na ten cel 3-4 tys. z\u0142.", "id": 818293, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/badanie-odslania-kulisy-domowych-budzetow-tak-zaplacimy-za-wakacje/fcs5hp0", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto jak Polacy zamierzaj\u0105 sfinansowa\u0107 wakacje. Badanie ods\u0142ania kulisy domowych bud\u017cet\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T10:57:00+00:00", "description": "Stawk\u0105 francuskich wybor\u00f3w do Zgromadzenia Narodowego jest nie tylko przysz\u0142o\u015b\u0107 polityki nad Sekwan\u0105. Na stole jest tak\u017ce sytuacja na froncie ukrai\u0144skiej obrony przed agresj\u0105 putinowskiej Rosji. Marine Le Pen w rozmowie z CNN zapowiedzia\u0142a, \u017ce je\u015bli jej ugrupowanie zwyci\u0119\u017cy w niedzielnych wyborach, zablokuje mo\u017cliwo\u015b\u0107 u\u017cywania francuskiego uzbrojenia wobec cel\u00f3w na terytorium Rosji.", "id": 818009, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-we-francji-marine-le-pen-chce-pozbawic-ukraine-atutu-w-walce-z-rosja/pjp3key", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory we Francji. Marine Le Pen chce pozbawi\u0107 Ukrain\u0119 atutu w walce z Rosj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T10:26:00+00:00", "description": "Niewiele bran\u017c zmienia si\u0119 w takim tempie, jak motoryzacja. Elektryki wypieraj\u0105 samochody z tradycyjnymi nap\u0119dami, a technologie coraz bardziej \"odci\u0105\u017caj\u0105\" kierowc\u00f3w. Dok\u0105d nas zaprowadzi ta rewolucja? Business Insider Polska rozmawia o tym z dr. Markusem Heynem, odpowiedzialnym w firmie Bosch za sektor rozwi\u0105za\u0144 dla motoryzacji. To jedna z najbardziej znacz\u0105cych firm w tym sektorze, kt\u00f3ra wsp\u00f3\u0142pracuje z wieloma czo\u0142owymi producentami samochod\u00f3w.", "id": 818010, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/motoryzacja/jak-bedzie-wygladala-jazda-samochodem-w-2030-r/9mhvmjy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142a jazda samochodem w 2030 r.? Przedstawiciel kluczowej firmy odpowiada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T10:12:34+00:00", "description": "Ministerstwo Rozwoju i Technologii opublikowa\u0142o projekt rozporz\u0105dzenia wprowadzaj\u0105cego obowi\u0105zkowy podzia\u0142 budynk\u00f3w na klasy energetyczne. Zmiany mia\u0142yby wej\u015b\u0107 w \u017cycie z pocz\u0105tkiem 2026 r. Wprowadzenie takiego systemu przewiduje dyrektywa o efektywno\u015bci budynk\u00f3w (EPBD).", "id": 817824, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-obowiazek-wlascicieli-domow-budynki-beda-dzielone-na-klasy-energetyczne/wf8cy8k", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy obowi\u0105zek w\u0142a\u015bcicieli dom\u00f3w. Budynki b\u0119d\u0105 dzielone na klasy energetyczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T09:08:45+00:00", "description": "Unia Europejska rozpocz\u0119\u0142a negocjacje akcesyjne z Ukrain\u0105. Po wznios\u0142ej atmosferze historycznego wydarzenia przyszed\u0142 czas na konkrety. Po u\u015bciskach d\u0142oni i wznios\u0142ych s\u0142owach przychodzi czas na twarde negocjacje, w kt\u00f3rych ka\u017cdy chce ugra\u0107 co\u015b dla siebie. UE liczy realne reformy i dopasowanie ukrai\u0144skiego prawa do swoich standard\u00f3w, Ukrai\u0144cy na szybkie otwarcie rynk\u00f3w i pieni\u0105dze z Brukseli.", "id": 817669, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/co-oznaczaja-negocjacje-ue-i-ukrainy-twarda-gra-za-kulisami/e4yjqwk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co naprawd\u0119 oznaczaj\u0105 negocjacje Unii i Ukrainy? Oficjalnie u\u015bciski, za kulisami twarda gra interes\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T08:59:00+00:00", "description": "Rz\u0105dy Niemiec i Polski powtarzaj\u0105, \u017ce nie ma prawnej mo\u017cliwo\u015bci otwarcia rozm\u00f3w o reparacjach, kt\u00f3re Berlin mia\u0142by wyp\u0142aci\u0107 za straty poniesione przez Polsk\u0119 w czasie II wojny \u015bwiatowej. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w uwa\u017ca jednak, \u017ce powinni\u015bmy si\u0119 domaga\u0107 takiej rekompensaty.", "id": 817670, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ponad-polowa-polakow-chce-by-rzad-walczyl-o-reparacje-sondaz/m7d8lpk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w chce, by rz\u0105d walczy\u0142 o reparacje [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T07:56:00+00:00", "description": "Premier S\u0142owacji Robert Fico w pi\u0105tek 5 lipca wyst\u0105pi\u0142 publicznie po raz pierwszy od zamachu, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w maju. Wcze\u015bniej szef s\u0142owackiego rz\u0105du komunikowa\u0142 si\u0119 za po\u015brednictwem zdj\u0119\u0107 lub nagra\u0144 publikowanych w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "id": 817514, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/robert-fico-wystapil-publicznie-po-raz-pierwszy-od-czasu-zamachu-od-razu-poparl/wyldgfh", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Fico wyst\u0105pi\u0142 publicznie po raz pierwszy od czasu zamachu. Od razu popar\u0142 Viktora Orbana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T07:46:02+00:00", "description": "W ka\u017cdym nowo rejestrowanym samochodzie musi znale\u017a\u0107 si\u0119 rejestrator danych (EDR), czyli popularn\u0105 czarn\u0105 skrzynk\u0119 podobn\u0105 do tych, kt\u00f3re montowane s\u0105 w samochodach. Obowi\u0105zek wchodzi w \u017cycie od niedzieli 7 lipca.", "id": 817515, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czarne-skrzynki-w-samochodach-osobowych-od-jutra-to-obowiazek-w-nowych-autach/21cvb5m", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarne skrzynki w samochodach osobowych. Od jutra to obowi\u0105zek w nowych autach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T06:23:20+00:00", "description": "Ma zadatki na bycie najbardziej \"robotniczym\" premierem od kilku dekad i zast\u0105pi\u0107 przy Downing Street Rishiego Sunaka, kt\u00f3ry mia\u0142 by\u0107 bogatszy od rodziny kr\u00f3lewskiej. Keir Starmer z jednej strony jest nazywany \"nudnym\", a z drugiej kr\u0105\u017cy\u0142y o nim plotki, \u017ce by\u0142 inspiracj\u0105 dla postaci g\u0142\u00f3wnego bohatera serii o Bridget Jones. Ma te\u017c \u017con\u0119 z polskimi korzeniami.", "id": 817357, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/keir-starmer-czyli-nudziarz-z-klasy-robotniczej-oto-nowy-premier-wielkiej-brytanii/4gbfcpe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nudziarz\" z klasy robotniczej. Oto nowy premier Wielkiej Brytanii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T06:15:07+00:00", "description": "Rynek pracy w bran\u017cy deweloperskiej jest bardzo pojemny. Poszukiwani s\u0105 przede wszystkim kompetentni i do\u015bwiadczeni eksperci. Najlepsi mog\u0105 zarobi\u0107 nawet 50 tys. miesi\u0119cznie", "id": 817358, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/w-tej-branzy-mozna-mozna-zarobic-nawet-50-tys-miesiecznie/xjs9zls", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W bran\u017cy deweloperskiej mo\u017cna zarobi\u0107 nawet 50 tys. miesi\u0119cznie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T05:55:00+00:00", "description": "Premier Donald Tusk po kilku dniach ignorowania problemu zmian w ustawie o prawach autorskich i nier\u00f3wnego traktowania medi\u00f3w oraz gigant\u00f3w technologicznych zareagowa\u0142. Poinformowa\u0142, \u017ce jest got\u00f3w spotka\u0107 si\u0119 z organizatorami protestu.", "id": 817359, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-reaguje-na-protest-mediow/r7zmyhr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk reaguje na protest medi\u00f3w. Chce spotkania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T05:52:38+00:00", "description": "Zapowied\u017a wprowadzenia wsp\u00f3lnego biletu kolejowego przez Polsk\u0119 i Niemcy znalaz\u0142a si\u0119 w dokumencie podsumowuj\u0105cym konsultacje mi\u0119dzy rz\u0105dami obu kraj\u00f3w. Ministerstwo Infrastruktury odpowiedzialne za projekt po stronie polskiej zdradzi\u0142o pierwsze szczeg\u00f3\u0142y.", "id": 817134, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/bedzie-wspolny-polsko-niemiecki-bilet-kolejowy-pierwsze-szczegoly/hddlxq0", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie wsp\u00f3lny polsko-niemiecki bilet kolejowy. Pierwsze szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T05:39:33+00:00", "description": "Masud Pezeszkian wygra\u0142 drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich w Iranie. Polityk uchodzi za zwolennika reform i dialogu z Zachodem. Polityk zdoby\u0142 16 mln na 29 mln oddanych g\u0142os\u00f3w.", "id": 817135, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/iran-wybral-nowego-prezydenta-zwyciezyl-zwolennik-reform-i-dialogu-z-zachodem/eqjqc2m", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran wybra\u0142 nowego prezydenta. Zwyci\u0119\u017cy\u0142 zwolennik reform i dialogu z Zachodem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T05:30:00+00:00", "description": "Jest jedno du\u017ce miasto w Polsce, kt\u00f3re uchodzi za \"miasto pustostan\u00f3w\". Chodzi o Wroc\u0142aw, w kt\u00f3rym w puli lokali komunalnych jest prawie 500 nieruchomo\u015bci. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich jest przeznaczona na wynajem, jednak oczekiwanie na mo\u017cliwo\u015b\u0107 wprowadzenia trwa ponad dwa lata. Powody takiej sytuacji s\u0105 i prozaiczne, i do\u015b\u0107 osobliwe.", "id": 817136, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wroclaw-jest-miastem-pustostanow-oczekiwanie-na-lokal-to-kilka-lat/gv2yhfb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wroc\u0142aw jest miastem pustostan\u00f3w. Oczekiwanie na lokal to kilka lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T04:19:00+00:00", "description": "Zdaniem prezydenta Finlandii Alexandra Stubba Chiny mog\u0142yby zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 Rosji w Ukrainie, gdyby tylko chcia\u0142y. Przekonuje on, \u017ce Rosja jest teraz bardzo zale\u017cna od Chin. Niekt\u00f3rzy analitycy uwa\u017caj\u0105 jednak, \u017ce Chiny tak naprawd\u0119 nie chc\u0105 zako\u0144czenia wojny.", "id": 817000, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czlonek-nato-o-wojnie-w-ukrainie-jeden-telefon-moglby-ja-zakonczyc/flm6fmv", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0142onek NATO o wojnie w Ukrainie: jeden telefon m\u00f3g\u0142by j\u0105 zako\u0144czy\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T04:10:00+00:00", "description": "Pod tym wzgl\u0119dem Polska jest prawdziwym ewenementem na skal\u0119 europejsk\u0105. A\u017c 43 proc. z nas przyznaje, \u017ce pracuje po godzinach, a jako pow\u00f3d takiego stanu rzeczy podaje ch\u0119\u0107 dodatkowego zarobku. W innych krajach pracownicy maj\u0105 zupe\u0142nie inne podej\u015bcie do tematu.", "id": 817001, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polacy-znalezli-sposob-na-wyzsze-zarobki-pracuja-w-nadgodzinach/4pfsfdv", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy znale\u017ali spos\u00f3b na wy\u017csze zarobki. Pracuj\u0105 w nadgodzinach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T04:01:00+00:00", "description": "Wakacje si\u0119 ju\u017c zacz\u0119\u0142y, dziesi\u0105tki tysi\u0119cy Polak\u00f3w rozjecha\u0142o si\u0119 po \u015bwiecie, ale wielu ma to jeszcze przed sob\u0105 i miejsce wypoczynku chce wybra\u0107 na ostatni\u0105 chwil\u0119. Gdzie za granic\u0119 pojecha\u0107, je\u015bli nasze mo\u017cliwo\u015bci finansowe nie s\u0105 przesadnie wysokie? Sprawdzili\u015bmy, wykorzystuj\u0105c dane Eurostatu. Trzeba przyzna\u0107, \u017ce miejsc, gdzie poczujemy si\u0119 jak prawdziwi bogacze, jest na Starym Kontynencie sporo. Co wi\u0119cej, sytuacja w najdro\u017cszych krajach zmieni\u0142a si\u0119 mocno na nasz\u0105 korzy\u015b\u0107.", "id": 817002, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/gdzie-najtaniej-na-wakacje-w-wielu-krajach-europy-polak-poczuje-sie-bogaty/zvhdfk8", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie najtaniej na wakacje. W wielu krajach Europy Polak poczuje si\u0119 bogaty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T03:30:00+00:00", "description": "Martwi\u0142am si\u0119, \u017ce m\u00f3j syn jest uzale\u017cniony od gier. Dzi\u0119ki nim jednak zainteresowa\u0142 si\u0119 kodowaniem, robotami i sztuczn\u0105 inteligencj\u0105. W wieku 16 lat wygra\u0142 55 tys. dol. w konkursie na targach naukowych.", "id": 816887, "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/moje-dzieci-zarobily-67-tys-dol-w-konkursach-naukowych-dzieki-pasji-do-gier/wztng84", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Martwi\u0142am si\u0119, \u017ce syn jest uzale\u017cniony od gier. A dzi\u0119ki nim zdoby\u0142 nagrody i dosta\u0142 si\u0119 na studia", "user": null, "vote": 0}]