[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T15:41:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-ukradli-ponad-milion-zlotych-w-centrum-warszawy-nigdy-ich-ni,nId,7628236\"><img align=\"left\" alt=\"Ukradli ponad milion z\u0142otych w centrum Warszawy. Nigdy ich nie z\u0142apano\" src=\"https://i.iplsc.com/ukradli-ponad-milion-zlotych-w-centrum-warszawy-nigdy-ich-ni/000JFEYDC3G0M88H-C321.jpg\" /></a>Od spektakularnego napadu na ulicy Jasnej w Warszawie min\u0119\u0142o prawie 60 lat. Skradziono ponad milion z\u0142otych. Sprawc\u00f3w oficjalnie nigdy nie wykryto. Jednak tajemniczy list, zeznania sk\u0142adane po wielu latach oraz braki w dokumentacji wskazuj\u0105, \u017ce napadu mog\u0142y dokona\u0107 osoby zwi\u0105zane ze S\u0142u\u017cb\u0105 Bezpiecze\u0144stwa PRL.</p><br clear=\"all\" />", "id": 819671, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-ukradli-ponad-milion-zlotych-w-centrum-warszawy-nigdy-ich-ni,nId,7628236", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukradli ponad milion z\u0142otych w centrum Warszawy. Nigdy ich nie z\u0142apano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T15:28:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tragedia-na-wodzie-nie-zyje-dwoje-nastolatkow,nId,7628235\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na wodzie. Nie \u017cyje dwoje nastolatk\u00f3w \" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-na-wodzie-nie-zyje-dwoje-nastolatkow/000JFEY1IMKX4N01-C321.jpg\" /></a>12-latek spad\u0142 z materaca ci\u0105gni\u0119tego przez skuter wodny na zalewie Wi\u00f3ry (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie). Niestety, pomimo przeprowadzonej reanimacji, nastolatek zmar\u0142. Nie \u017cyje r\u00f3wnie\u017c 17-latka, kt\u00f3ra uton\u0119\u0142a w Skorz\u0119cinie (woj. wielkopolskie). Podj\u0119ta resuscytacja okaza\u0142a si\u0119 nieskuteczna. </p><br clear=\"all\" />", "id": 819935, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tragedia-na-wodzie-nie-zyje-dwoje-nastolatkow,nId,7628235", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na wodzie. Nie \u017cyje dwoje nastolatk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T14:44:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-reaguje-na-protest-mediow-nie-wykluczam,nId,7628214\"><img align=\"left\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia reaguje na protest medi\u00f3w. &quot;Nie wykluczam&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szymon-holownia-reaguje-na-protest-mediow-nie-wykluczam/000IT09ADQLUHTQ9-C321.jpg\" /></a>Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia nie wyklucza mo\u017cliwo\u015bci zmian zapis\u00f3w w nowelizacji ustawy o prawie autorskim. Lider Polski 2050 podkre\u015bli\u0142, \u017ce spodziewa si\u0119 wnikliwej dyskusji nad poprawkami ju\u017c w trakcie debaty w Senacie. - Zobaczymy te\u017c, jak do tej sprawy odniesie si\u0119 Ministerstwo Kultury - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 819183, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-reaguje-na-protest-mediow-nie-wykluczam,nId,7628214", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia reaguje na protest medi\u00f3w. \"Nie wykluczam\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T13:48:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-setki-tysiecy-snietych-ryb-na-podkarpaciu-na-miejscu-pracuje,nId,7628184\"><img align=\"left\" alt=\"Setki tysi\u0119cy \u015bni\u0119tych ryb na Podkarpaciu. Na miejscu pracuje wojsko\" src=\"https://i.iplsc.com/setki-tysiecy-snietych-ryb-na-podkarpaciu-na-miejscu-pracuje/000JFDVLMD1YT6HV-C321.jpg\" /></a>W zbiorniku wodnym &quot;Stary Lubliniec&quot; na Podkarpaciu odnaleziono ponad ton\u0119 \u015bni\u0119tych ryb. Z wst\u0119pnych bada\u0144 wynika, \u017ce przyczyn\u0105 by\u0142o niewystarczaj\u0105ce st\u0119\u017cenie tlenu w wodzie. Podkarpacki Urz\u0105d Wojew\u00f3dzki podj\u0105\u0142 ju\u017c dzia\u0142ania naprawcze, jednak pojawi\u0142y si\u0119 doniesienia o licznych zaniedbaniach zarz\u0105dcy, kt\u00f3rym jest Polski Zwi\u0105zek W\u0119dkarski. Na miejsce skierowano m.in. wojsko.</p><br clear=\"all\" />", "id": 818729, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-setki-tysiecy-snietych-ryb-na-podkarpaciu-na-miejscu-pracuje,nId,7628184", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Setki tysi\u0119cy \u015bni\u0119tych ryb na Podkarpaciu. Na miejscu pracuje wojsko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T13:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawdz-konto-po-rekordowej-podwyzce-zus-pokazal-dane,nId,7622084\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawd\u017a konto po rekordowej podwy\u017cce. ZUS pokaza\u0142 dane\" src=\"https://i.iplsc.com/sprawdz-konto-po-rekordowej-podwyzce-zus-pokazal-dane/000JEXZXG1SUYBK1-C321.jpg\" /></a>ZUS poinformowa\u0142, \u017ce zako\u0144czy\u0142 tegoroczn\u0105 aktualizacj\u0119 informacji o stanie kont klient\u00f3w i prognozowanych emeryturach. Oznacza to, \u017ce ubezpieczeni mog\u0105 ju\u017c sprawdzi\u0107, jaki kapita\u0142 emerytalny uda\u0142o im si\u0119 uzbiera\u0107 oraz jak wp\u0142yn\u0119\u0142a na niego waloryzacja. Aby dotrze\u0107 do wa\u017cnych informacji, wystarczy zalogowa\u0107 si\u0119 na Platformie Us\u0142ug Elektronicznych. Podpowiadamy, w jaki spos\u00f3b to zrobi\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 818730, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawdz-konto-po-rekordowej-podwyzce-zus-pokazal-dane,nId,7622084", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawd\u017a konto po rekordowej podwy\u017cce. ZUS pokaza\u0142 dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T12:48:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-na-kogo-polacy-glosowaliby-w-wyborach-prezydenckich-zdecydow,nId,7628169\"><img align=\"left\" alt=\"Na kogo Polacy g\u0142osowaliby w wyborach prezydenckich? Zdecydowany zwyci\u0119zca\" src=\"https://i.iplsc.com/na-kogo-polacy-glosowaliby-w-wyborach-prezydenckich-zdecydow/000JFDUN8ULFCIHV-C321.jpg\" /></a>Je\u015bli partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego wystawi\u0142aby w wyborach prezydenckich Mateusza Morawieckiego, a Koalicja Obywatelska Rafa\u0142a Trzaskowskiego ju\u017c w pierwszej turze urz\u0119duj\u0105cy prezydent Warszawy obj\u0105\u0142by stanowisko prezydenta Polski - wynika z sonda\u017cu IPSOS dla dorzeczy.pl. Nieco inaczej prezentuj\u0105 si\u0119 wyniki z Patrykiem Jakim, jako kandydatem, jednak i w takim wariancie nie ma dobrych prognoz dla PiS. </p><br clear=\"all\" />", "id": 818301, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-na-kogo-polacy-glosowaliby-w-wyborach-prezydenckich-zdecydow,nId,7628169", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na kogo Polacy g\u0142osowaliby w wyborach prezydenckich? Zdecydowany zwyci\u0119zca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T12:45:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rekomendacje-prezydenta-ws-bezpieczenstwa-bbn-publikuje-pism,nId,7628130\"><img align=\"left\" alt=\"Rekomendacje prezydenta ws. bezpiecze\u0144stwa. BBN publikuje pismo\" src=\"https://i.iplsc.com/rekomendacje-prezydenta-ws-bezpieczenstwa-bbn-publikuje-pism/000JFDSMWJ1IJ4YK-C321.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda przekaza\u0142 rz\u0105dowi rekomendacje do nowej Strategii Bezpiecze\u0144stwa Narodowego - podstawowego dokumentu z wytycznymi dla polskich w\u0142adz w zakresie szeroko rozumianego bezpiecze\u0144stwa i obronno\u015bci. Tre\u015b\u0107 pisma opublikowa\u0142o w sobot\u0119 BBN. Jak czytamy, zosta\u0142o ono przygotowane w konsultacji z 60 ekspertami.</p><br clear=\"all\" />", "id": 818302, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rekomendacje-prezydenta-ws-bezpieczenstwa-bbn-publikuje-pism,nId,7628130", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekomendacje prezydenta ws. bezpiecze\u0144stwa. BBN publikuje pismo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T07:06:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niemal-cala-polska-w-alertach-wydano-dwa-rodzaje-ostrzezen,nId,7627984\"><img align=\"left\" alt=\"Niemal ca\u0142a Polska w alertach. Wydano dwa rodzaje ostrze\u017ce\u0144\" src=\"https://i.iplsc.com/niemal-cala-polska-w-alertach-wydano-dwa-rodzaje-ostrzezen/000JFD99S1TYE5J9-C321.jpg\" /></a>W sobot\u0119 z nieba zn\u00f3w poleje si\u0119 \u017car. W wielu miejscach temperatura przekroczy 30 stopni Celsjusza, a upa\u0142om towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105 burze. IMGW wyda\u0142o dwa rodzaje ostrze\u017ce\u0144, kt\u00f3re obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119d\u0105 niemal w ca\u0142ym kraju. Pogoda zn\u00f3w zrobi si\u0119 niebezpieczna.</p><br clear=\"all\" />", "id": 817360, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niemal-cala-polska-w-alertach-wydano-dwa-rodzaje-ostrzezen,nId,7627984", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemal ca\u0142a Polska w alertach. Wydano dwa rodzaje ostrze\u017ce\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T06:00:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ruch-donalda-tuska-szybka-odpowiedz-z-lewicy-w-tle-media-i-b,nId,7627991\"><img align=\"left\" alt=\"Ruch Donalda Tuska, szybka odpowied\u017a z Lewicy. W tle media i big-techy\" src=\"https://i.iplsc.com/ruch-donalda-tuska-szybka-odpowiedz-z-lewicy-w-tle-media-i-b/000JFD7PQKOOEWE8-C321.jpg\" /></a>&quot;W\u0142adza nie powinna kupowa\u0107 przychylno\u015bci medi\u00f3w, media z w\u0142adz\u0105 robi\u0107 dwuznacznych interes\u00f3w a big techy wykorzystywa\u0107 autor\u00f3w i wydawc\u00f3w&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk. Szef rz\u0105du wraz z marsza\u0142ek Senatu Ma\u0142gorzat\u0105 Kidaw\u0105-B\u0142o\u0144sk\u0105 zaprosi\u0142 organizator\u00f3w protestu medi\u00f3w na spotkanie. &quot;Jest o czym rozmawia\u0107&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 Tusk. Na propozycj\u0119 premiera zareagowali politycy Lewicy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 817516, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ruch-donalda-tuska-szybka-odpowiedz-z-lewicy-w-tle-media-i-b,nId,7627991", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruch Donalda Tuska, szybka odpowied\u017a z Lewicy. W tle media i big-techy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T06:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-policja-alarmuje-w-sprawie-nietypowych-wiadomosci-to-oszustw,nId,7599045\"><img align=\"left\" alt=\"Policja alarmuje w sprawie nietypowych wiadomo\u015bci. To oszustwo \" src=\"https://i.iplsc.com/policja-alarmuje-w-sprawie-nietypowych-wiadomosci-to-oszustw/000EXKUDJJ4WAPN7-C321.jpg\" /></a>BLIK szybko sta\u0142 si\u0119 jednym z najwygodniejszych sposob\u00f3w mobilnej bankowo\u015bci. Dzi\u0119ki niemu za pomoc\u0105 aplikacji mo\u017cemy p\u0142aci\u0107 w sklepie, wyp\u0142aca\u0107 got\u00f3wk\u0119 oraz dokonywa\u0107 b\u0142yskawicznych przelew\u00f3w mi\u0119dzybankowych. Wraz z jego rosn\u0105c\u0105 popularno\u015bci\u0105 pojawiaj\u0105 si\u0119 jednak przypadki oszust\u00f3w, kt\u00f3rzy j\u0105 wykorzystuj\u0105. Policja ostrzega i podpowiada, w jaki spos\u00f3b nie zosta\u0107 ofiar\u0105 wy\u0142udzenia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 817143, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-policja-alarmuje-w-sprawie-nietypowych-wiadomosci-to-oszustw,nId,7599045", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja alarmuje w sprawie nietypowych wiadomo\u015bci. To oszustwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T05:56:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-obajtek-przed-komisja-sledcza-sa-szczegoly-europosel-pis-zab,nId,7627986\"><img align=\"left\" alt=\"Obajtek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105? S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y, europose\u0142 PiS zabiera g\u0142os\" src=\"https://i.iplsc.com/obajtek-przed-komisja-sledcza-sa-szczegoly-europosel-pis-zab/000JFD6AI1KR4CBJ-C321.jpg\" /></a>By\u0142y prezes Orlenu zapewni\u0142, \u017ce zamierza stawi\u0107 si\u0119 we wtorek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej. Wcze\u015bniej Daniel Obajtek nie pojawia\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchaniach, mimo wezwa\u0144. Tymczasem szef komisji Marek Sowa zapowiada, czego b\u0119dzie dotyczy\u0107 rozmowa ze \u015bwiadkiem. </p><br clear=\"all\" />", "id": 817144, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-obajtek-przed-komisja-sledcza-sa-szczegoly-europosel-pis-zab,nId,7627986", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obajtek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105? S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y, europose\u0142 PiS zabiera g\u0142os", "user": null, "vote": 0}]