[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T08:14:25.808901+00:00", "description": "Premier Donald Tusk przem\u00f3wi\u0142 po prote\u015bcie medi\u00f3w i zaprosi\u0142 jego organizator\u00f3w na wsp\u00f3lne spotkanie z marsza\u0142ek Senatu Ma\u0142gorzat\u0105 Kidaw\u0105-B\u0142o\u0144sk\u0105. Wydarzenie odb\u0119dzie si\u0119 w centrum \"Dialog\" w \u015brod\u0119 o godz. 13. Co dok\u0142adnie napisa\u0142 na X premier rz\u0105du?", "id": 817524, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/donald-tusk-organizuje-spotkanie-dla-mediow-po-protescie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk przerwa\u0142 milczenie po prote\u015bcie medi\u00f3w. \"W\u0142adza nie powinna kupowa\u0107 przychylno\u015bci medi\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T06:05:11.175738+00:00", "description": "Wielki powr\u00f3t Eddiego Murphy'ego po latach roz\u0142\u0105ki z Hollywood dostarczy\u0142 p\u00f3ki co dosy\u0107 skrajnych wra\u017ce\u0144. Z jednej strony otrzymali\u015bmy doceniany przez widz\u00f3w i krytyk\u00f3w film \u201cNazywam si\u0119 Dolemite\u201d, a z drugiej nieudan\u0105 pr\u00f3b\u0119 od\u015bwie\u017cenia dawnej roli w \u201cKsi\u0119ciu w Nowym Jorku 2\u201d. Jak w tym kontek\u015bcie wypad\u0142 \u201cGliniarz z Beverly Hills: Axel F\u201d? Ani fatalnie, ani wybitnie.", "id": 817156, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/gliniarz-z-beverly-hills-axel-f-recenzja-jak-ocenic-film-netflixa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netflix po 30 latach przywr\u00f3ci\u0142 kultow\u0105 seri\u0119. Ale \"Gliniarz z Bevelry Hills: Axel F\" do historii si\u0119 nie zapisze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-06T06:05:11.073676+00:00", "description": "Tw\u00f3rca TVR po raz kolejny chce reaktywowa\u0107 stacj\u0119 telewizyjn\u0105 dla rolnik\u00f3w. Na pocz\u0105tku ma funkcjonowa\u0107 jako kana\u0142 na YouTube. - My\u015bl\u0119, \u017ce powinni\u015bmy na okres do\u017cynkowy ruszy\u0107 jako internetowy kana\u0142. Ko\u0144czymy prace przygotowawcze. B\u0119dzie wirtualne studio, podobne do tego, co w Kanale Zero i pozosta\u0142ych \u2013 m\u00f3wi Wirtualnemedia.pl W\u0142adys\u0142aw Serafin.", "id": 817155, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-tvr-ma-wrocic-po-kilku-latach-przerwy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski kana\u0142 telewizyjny ma wr\u00f3ci\u0107 po kilku latach przerwy", "user": null, "vote": 0}]