[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T22:06:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/095158c2ddd4ca-948-568-0-119-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po sze\u015bciu wzrostowych sesjach z rz\u0119du i biciu historycznych\nrekord\u00f3w indeks S&amp;P500 odnotowa\u0142 niewielkie cofni\u0119cie.</p>", "id": 1503209, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bez-wiekszych-zmian-na-Wall-Street-S-P500-przerwal-wzrostowa-serie-8843830.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bez wi\u0119kszych zmian na Wall Street. S&P500 przerwa\u0142 wzrostow\u0105 seri\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T19:57:47.252986+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/4e55d103fc16a3-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja przewodzi mi\u0119dzynarodowej pomocy dla Kuby, kt\u00f3ra prze\u017cywa powa\u017cne trudno\u015bci w zaopatrzeniu w energi\u0119 elektryczn\u0105. To przede wszystkim dostawy paliw oraz finansowanie ich - informuje we wtorek niezale\u017cny serwis internetowy 14ymedio.</p>", "id": 1502491, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zapasc-energetyczna-na-Kubie-Rosja-liderem-wsparcia-w-kryzysie-8843792.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapa\u015b\u0107 energetyczna na Kubie. \"Rosja liderem wsparcia w kryzysie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T19:57:46.219456+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/cdce9baa621d86-948-568-60-622-2152-1291.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142y gubernator stanu Arkansas i by\u0142y kandydat na prezydenta Mike Huckabee zostanie nowym ambasadorem USA w Izraelu - og\u0142osi\u0142 we wtorek w o\u015bwiadczeniu prezydent elekt Donald Trump. Huckabee to pastor, kt\u00f3rego c\u00f3rka by\u0142a rzeczniczk\u0105 Bia\u0142ego Domu Trumpa.</p>", "id": 1502489, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pastor-ambasadorem-w-Izraelu-Trump-wybierze-b-gubernatora-Mike-a-Huckabee-8843791.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pastor ambasadorem w Izraelu. Trump wybierze by\u0142ego gubernatora Mike'a Huckabee", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T19:57:45.573949+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/57fad830912dfd-948-568-0-35-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Niemiec Frank-Walter Steinmeier we wtorek wieczorem da\u0142 zielone \u015bwiat\u0142o dla planowanego harmonogramu przedterminowych wybor\u00f3w do Bundestagu, poinformowa\u0142 portal dziennika \"Bild\". Mia\u0142yby si\u0119 one odby\u0107 23 lutego 2025 roku.</p>", "id": 1502488, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Steinmeier-zgadza-sie-na-przedterminowe-wybory-w-Niemczech-Znana-jest-data-8843794.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Steinmeier zgadza si\u0119 na przedterminowe wybory w Niemczech. Znana jest data", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T19:45:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/1acd9f4c2a74c8-948-568-0-54-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska wezwa\u0142a we wtorek firm\u0119 Apple do sko\u0144czenia z nielegalnym w UE geoblokowaniem. Dochodzenie unijnych organizacji konsument\u00f3w ujawni\u0142o m.in. \u017ce u\u017cytkownicy aplikacji Apple w jednym kraju cz\u0142onkowskim maj\u0105 dost\u0119p do innych us\u0142ug ni\u017c u\u017cytkownicy tych samych aplikacji w innym kraju UE.</p>", "id": 1502487, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tu-mozesz-a-tam-nie-UE-grozi-palcem-Apple-Koniec-z-nielegalnym-geoblokiem-8843785.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tu mo\u017cesz, a tam nie. UE grozi palcem Apple: Koniec z nielegalnym geoblokiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T19:44:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/6942566bf027ab-948-568-0-64-3200-1919.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceszef MSWiA Czes\u0142aw Mroczek powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce przepisy m.in. penalizuj\u0105ce nielegalne wy\u015bcigi \"w zasadzie s\u0105 przygotowane\" - trwaj\u0105 ostatnie uzgodnienia. Jego zdaniem, do ko\u0144ca roku projekt trafi pod obrady Rady Ministr\u00f3w i w pierwszym kw. przysz\u0142ego roku b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wej\u015b\u0107 w \u017cycie.</p>", "id": 1502490, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-tylko-zabojstwo-drogowe-MSWiA-szykuje-przepisy-dotyczace-m-in-nielegalnych-wyscigow-8843784.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko zab\u00f3jstwo drogowe. MSWiA szykuje przepisy dotycz\u0105ce m.in. nielegalnych wy\u015bcig\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T19:17:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/911d89ec571fb0-945-560-0-33-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Norweskie ministerstwo energii poda\u0142o we wtorek, \u017ce osi\u0105gn\u0119\u0142o porozumienie z siedmioma w\u0142a\u015bcicielami gazoci\u0105g\u00f3w, w tym z Orlenem, w sprawie przej\u0119cia przez rz\u0105d ok. 9 tys. km ruroci\u0105g\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142 Reuters. Warto\u015b\u0107 ca\u0142ej transakcji to 1,6 mld dol.</p>", "id": 1502486, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Norwegia-przejmuje-9-tys-km-gazociagow-w-tym-te-nalezace-do-Orlenu-za-1-6-mld-dolarow-8843773.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Norwegia przejmuje 9 tys. km gazoci\u0105g\u00f3w, w tym te nale\u017c\u0105ce do Orlenu za 1,6 mld dolar\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T17:47:08.776340+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/89c0ddd5e5ac6c-948-568-135-599-2337-1402.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja sprowadzi\u0142a z powrotem wojn\u0119 do Europy, a nawet wojska z Korei P\u0142n. Zagro\u017cenie zbrojnym atakiem na pa\u0144stwo cz\u0142onkowskie UE jest wy\u017csze ni\u017c kiedykolwiek wcze\u015bniej od zako\u0144czenia zimnej wojny \u2013 oceni\u0142a szefowa KE Ursula von der Leyen, wyst\u0119puj\u0105c we wtorek na forum wsp\u00f3\u0142pracy fi\u0144sko-szwedzkiej w Espoo.</p>", "id": 1501521, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szefowa-KE-Rosja-sprowadzila-z-powrotem-wojne-do-Europy-a-nawet-wojska-z-Korei-Pln-8843654.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szefowa KE: Rosja sprowadzi\u0142a z powrotem wojn\u0119 do Europy, a nawet wojska z Korei P\u0142n. ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T17:47:08.484690+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/b0964889fbd30a-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Upadek niemieckiego rz\u0105du mo\u017ce mie\u0107 pozytywne skutki dla gospodarki strefy euro - oceniaj\u0105 analitycy. W ich opinii, potencjalnie wy\u017csze wydatki rz\u0105dowe po wyborach prawdopodobnie wespr\u0105 unijn\u0105 walut\u0119 i rynki akcji, nawet je\u015bli \u015bcie\u017cka pozostaje niepewna.</p>", "id": 1501520, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiana-rzadu-w-Niemczech-moze-byc-korzystna-dla-rynkow-w-Europie-8843730.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana rz\u0105du w Niemczech mo\u017ce by\u0107 korzystna dla rynk\u00f3w w Europie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T17:29:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/e05b7ff421b822-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowojorski s\u0119dzia prowadz\u0105cy spraw\u0119, w kt\u00f3rej Donald Trump zosta\u0142 skazany za ukrywanie p\u0142atno\u015bci za milczenie aktorki porno Stormy Daniels, zdecydowa\u0142 we wtorek o wstrzymaniu kolejnych decyzji w sprawie. Ma to da\u0107 wi\u0119cej czasu prawnikom na analiz\u0119 skutk\u00f3w zwi\u0105zanych z wynikiem wybor\u00f3w.</p>", "id": 1501522, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-wcisnal-pause-w-sprawie-Trumpa-Prawnicy-maja-zajac-sie-wyborczym-patem-8843697.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d wcisn\u0105\u0142 \"pause\" w sprawie Trumpa. Prawnicy maj\u0105 zaj\u0105\u0107 si\u0119 wyborczym patem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T16:43:21.309070+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/4b0e2504907532-945-560-0-0-4415-2648.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie uda\u0142 si\u0119 powr\u00f3t inwestor\u00f3w na GPW po przed\u0142u\u017conym weekendzie. Na wtorek przypad\u0142o cofni\u0119cie na rynkach bazowych, w kt\u00f3re wpisa\u0142y si\u0119 indeksy na GPW. Spadki dotkn\u0119\u0142y WIG20, przy du\u017cej przecenie akcji KGHM-u, Orlenu i JSW. Wzrosty utrzyma\u0142 kurs Dino. Z kolei notowania Rafako, na gie\u0142dzie obecnego od ponad 30 lat, si\u0119gn\u0119\u0142y nowego dna.</p>", "id": 1501012, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przecena-WIG20-KGHM-Orlen-i-JSW-liderami-Akcje-Rafako-najnizej-w-gieldowej-historii-liczonej-na-ponad-30-lat-8843676.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przecena WIG20: KGHM, Orlen i JSW liderami. Akcje Rafako najni\u017cej w gie\u0142dowej historii liczonej na ponad 30 lat ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T16:34:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/4cdff5f79607a5-948-567-0-37-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wydawcy opiniotw\u00f3rczych francuskich gazet takich jak \"Le Monde\" czy \"Le Figaro\" zdecydowali si\u0119 wsp\u00f3lnie pozwa\u0107 serwis spo\u0142eczno\u015bciowy X, nale\u017c\u0105cy do miliardera Elona Muska, o wykorzystywanie bezprawnie ich tre\u015bci - przekazali we wtorek we wsp\u00f3lnym o\u015bwiadczeniu.</p>", "id": 1501015, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/X-mierzy-sie-z-kolejnym-pozwem-Jest-oskarzony-o-bezprawne-wykorzystywanie-tresci-z-francuskich-gazet-8843649.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "X mierzy si\u0119 z kolejnym pozwem. Jest oskar\u017cony o bezprawne wykorzystywanie tre\u015bci z francuskich gazet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T16:20:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/79b9c2a42337e6-948-568-0-124-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska zatwierdzi\u0142a wst\u0119pn\u0105 pozytywn\u0105 ocen\u0119 wniosku Polski o p\u0142atno\u015b\u0107 drugiej i trzeciej transzy w ramach KPO na kwot\u0119 9,4 mld euro - poinformowa\u0142a KE. Szefowa MFiPR ocenia, \u017ce przelew dotrze do Polski w okolicy \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia.</p>", "id": 1501013, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-wstepnie-zatwierdzila-drugi-i-trzeci-wniosek-Polski-o-platnosc-z-KPO-To-9-4-mld-euro-8843640.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KE wst\u0119pnie zatwierdzi\u0142a drugi i trzeci wniosek Polski o p\u0142atno\u015b\u0107 z KPO. To 9,4 mld euro", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T16:07:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/59f300b8600373-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwsi ochotnicy podpisali we wtorek w Lublinie kontrakty dotycz\u0105ce wst\u0105pienia do Legionu Ukrai\u0144skiego. Szkolenie rozpoczn\u0105 za kilka dni na jednym z poligon\u00f3w \u2013 jak podano - niedaleko Lublina. Za kilka miesi\u0119cy maj\u0105 trafi\u0107 na front. Do naboru zg\u0142osi\u0142o si\u0119 ponad 600 os\u00f3b.</p>", "id": 1501016, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Legion-Ukrainski-rekrutuje-w-Polsce-Ochotnicy-beda-cwiczyc-na-poligonie-8843634.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legion Ukrai\u0144ski rekrutuje w Polsce. Ochotnicy b\u0119d\u0105 \u0107wiczy\u0107 na poligonie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T15:32:14.336489+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/cec62168f22f21-948-568-18-250-3692-2215.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Powsta\u0142 zesp\u00f3\u0142 ds. przygotowania nowej podstawy programowej z WF \u2013 poinformowa\u0142a we wtorek ministra edukacji Barbara Nowacka. Doda\u0142a, \u017ce w lutym podstawa mo\u017ce by\u0107 gotowa i trafi\u0107 do konsultacji. W sk\u0142ad zespo\u0142u weszli m.in. nauczyciele WF, trenerzy i utytu\u0142owani sportowcy.</p>", "id": 1500509, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rewolucja-szkolna-dosiegla-takze-WF-Powstanie-nowa-podstawa-programowa-8843559.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewolucja szkolna dosi\u0119g\u0142a tak\u017ce WF. Powstanie nowa podstawa programowa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T15:32:13.112341+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/a2abac95b4e66d-948-568-400-650-3120-1871.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Miliarder Elon Musk od 5 listopada, czyli dnia wyboru na prezydenta elekta Donalda Trumpa, codziennie spotyka si\u0119 z nim, wp\u0142ywaj\u0105c na decyzje kadrowe w nowej administracji \u2013 zauwa\u017ca stacja ABC News. \"New York Times\" donosi, \u017ce mia\u0142 on sugerowa\u0107 zatrudnienie pracownik\u00f3w SpaceX w ministerstwie obrony.</p>", "id": 1500506, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-przesuwa-pionki-na-Trump-owej-szachownicy-Wplywa-na-decyzje-kadrowe-8843624.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Musk przesuwa pionki na Trumpowej szachownicy. Wp\u0142ywa na decyzje kadrowe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T15:26:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/fa85f9ff42a486-948-568-0-0-1024-614.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rafako otrzyma\u0142o z JSW Koks o\u015bwiadczenie o odst\u0105pieniu od umowy dotycz\u0105cej budowy w koksowni w Radlinie w cz\u0119\u015bci dotychczas niewykonanej - poinformowa\u0142o Rafako w komunikacie.</p>", "id": 1501014, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rafako-ma-oswiadczenie-z-JSW-Koks-o-odstapieniu-od-umowy-dot-bloku-w-Radlinie-w-czesci-niewykonanej-8843596.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "JSW Koks chce doko\u0144czy\u0107 elektrociep\u0142owni\u0119 Radlin. Ale ju\u017c bez Rafako", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T14:52:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/7fa257fddba2cb-948-568-0-52-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zar\u00f3wno prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski, jak i szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski, jako kandydaci KO, wygraliby w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich z kandydatem PiS - pos\u0142em Przemys\u0142awem Czarnkiem lub prezesem IPN Karolem Nawrockim - wynika z najnowszego sonda\u017cu IBRiS dla \"Wydarze\u0144\" Polsatu.</p>", "id": 1500510, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzaskowski-czy-Sikorski-Niewazne-bo-kazdy-z-nich-wygrywa-z-kandydatem-PiS-8843572.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski czy Sikorski? Niewa\u017cne, bo ka\u017cdy z nich wygrywa z kandydatem PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T14:38:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/0d71f4d044c482-948-568-767-458-2525-1515.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia uwa\u017ca, \u017ce szansa na to, by tegoroczna Wigilia by\u0142a dniem wolnym, jest \"umiarkowana\". Argumentowa\u0142, \u017ce projekt wprowadzaj\u0105cy 24 grudnia dzie\u0144 wolny od pracy wp\u0142yn\u0105\u0142 \"do\u015b\u0107 p\u00f3\u017ano\" i je\u015bli ma nie by\u0107 \"procedowany na rympa\u0142\", to musi przej\u015b\u0107 przed sejmowe komisje.</p>", "id": 1500508, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wolna-Wigilia-juz-w-tym-roku-Holownia-jasno-o-szansach-8843560.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolna Wigilia ju\u017c w tym roku? Ho\u0142ownia jasno o szansach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T14:25:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/9bf0aacc2e1706-948-568-1411-327-1948-1169.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warszawska prokuratura odm\u00f3wi\u0142a \u015bledztwa ws. cz\u0142onk\u00f3w sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Zawiadomienie skierowa\u0142 PiS, kt\u00f3ry wskazywa\u0142, \u017ce komisja pracuje wbrew orzeczeniu TK. Wyrok TK dotychczas nie zosta\u0142 og\u0142oszony, a zatem przepis o komisji \u015bledczej nadal obowi\u0105zuje - uzna\u0142a prokuratura.</p>", "id": 1500507, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-zawiedziony-Prokuratura-odmowila-sledztwa-ws-komisji-ds-Pegasusa-8843544.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS zawiedziony? Prokuratura odm\u00f3wi\u0142a \u015bledztwa ws komisji ds. Pegasusa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T14:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/e7c1a89f0073a7-948-568-8-92-1592-955.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inwestycje zwi\u0105zane z budow\u0105 Tarczy Wsch\u00f3d b\u0119d\u0105 realizowane na gruntach Skarbu Pa\u0144stwa, Las\u00f3w Pa\u0144stwowych i innych elementach infrastruktury pa\u0144stwowej; wyw\u0142aszcze\u0144 nie b\u0119dzie, a je\u015bli si\u0119 pojawi\u0105, to b\u0119d\u0105 mia\u0142y charakter incydentalny - zapowiedzia\u0142 we wtorek w Bia\u0142ymstoku wiceszef MON Stanis\u0142aw Wzi\u0105tek.</p>", "id": 1500505, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budowa-Tarczy-Wschod-jedynie-na-gruntach-panstwowych-Przewidziano-pojedyncze-wywlaszczenia-8843517.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budowa Tarczy Wsch\u00f3d jedynie na gruntach pa\u0144stwowych? Przewidziano pojedyncze wyw\u0142aszczenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T13:56:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/222549d4f4d43b-948-568-7-182-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c 19 listopada 2024 r. odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza edycja Warsaw Investment Summit - konferencji organizowanej przez Dom Inwestycyjny Xelion pod patronatem medialnym portalu Bankier.pl.</p>", "id": 1500024, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warsaw-Investment-Summit-nowe-zrodlo-wiedzy-dla-inwestorow-8843514.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warsaw Investment Summit \u2013 nowe \u017ar\u00f3d\u0142o wiedzy dla inwestor\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T13:51:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/1667e7c38d52fc-948-568-90-247-2875-1725.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2023 roku KGHM zap\u0142aci\u0142 z tytu\u0142u podatku od wydobycia niekt\u00f3rych kopalin prawie 3,5 mld z\u0142. Ministerstwo Finans\u00f3w ma analizowa\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zmian formu\u0142y opodatkowania wydobycia miedzi i srebra. Mniej uci\u0105\u017cliwego obci\u0105\u017cenia tzw. podatkiem miedziowym oczekuje Ministerstwo Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych, a Ministerstwo Przemys\u0142u wskazuje na potrzeb\u0119 rozwoju przemys\u0142u miedziowego.\u00a0\u00a0</p>", "id": 1500022, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatek-miedziowy-do-reformy-MAP-chce-zmian-MF-analizuje-KGHM-placi-8843512.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podatek miedziowy do reformy? MAP chce zmian, MF analizuje, KGHM p\u0142aci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T13:35:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/c920f671bb26e0-948-568-0-745-3401-2040.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d apelacyjny w Hadze we wtorek uchyli\u0142 wyrok z 2021 roku, nakazuj\u0105cy koncernowi paliwowemu Shell radykalne zmniejszenie emisji gaz\u00f3w cieplarnianych do 2030 roku. S\u0105d pierwszej instancji uzna\u0142, \u017ce zmiany klimatu stanowi\u0105 zagro\u017cenie dla praw cz\u0142owieka, w tym prawa do \u017cycia.</p>", "id": 1500023, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Shell-moze-nadal-kopcic-Koncern-wygral-sprawe-ws-nakazu-zmniejszenia-emisji-8843507.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Shell mo\u017ce nadal kopci\u0107. Koncern wygra\u0142 spraw\u0119 ws. nakazu zmniejszenia emisji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T13:23:02.614300+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/66ad155ab54444-948-568-0-570-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />VeloBank uruchomi\u0142 kolejne edycje flagowych promocji. Klienci mog\u0105 otrzyma\u0107 do 600 z\u0142 premii za transakcje bezgot\u00f3wkowe wykonane z konta osobistego. Dodatkowo dla os\u00f3b zainteresowanych oszcz\u0119dzaniem bank posiada specjalne oprocentowanie konta oszcz\u0119dno\u015bciowego.</p>", "id": 1499666, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bank-placi-600-zl-za-otwarcie-konta-Dodatkowo-mozna-zyskac-7-na-rachunku-oszczednosciowym-8843286.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bank p\u0142aci 600 z\u0142 za otwarcie konta. Dodatkowo mo\u017cna zyska\u0107 7% na rachunku oszcz\u0119dno\u015bciowym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T13:15:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/4c7476bcf55e94-948-568-2-2-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poda\u017c z\u0142otowych kredyt\u00f3w mieszkaniowych osi\u0105gn\u0119\u0142a \npoziom 18,9 mld z\u0142, co oznacza, \u017ce kwarta\u0142 do kwarta\u0142u by\u0142a wy\u017csza o \n2,6% i a\u017c o 30,3% ni\u017csza w stosunku do poziom\u00f3w z I kw. 2024 r., w \nkt\u00f3rym udzielane by\u0142y jeszcze kredyty w ramach programu \"Bezpieczny \nkredyt 2%\" (w sumie oko\u0142o 13 mld z\u0142 kredyt\u00f3w BK2% w 2024 r.) - wynika z \nanaliz Zespo\u0142u Bada\u0144 i Analiz Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich opracowanych w \noparciu o naj\u015bwie\u017csze dane NBP.</p>", "id": 1499665, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podaz-zlotowych-kredytow-mieszkaniowych-az-o-30-nizsza-w-stosunku-do-poziomow-z-I-kw-2024-r-8843441.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poda\u017c z\u0142otowych kredyt\u00f3w mieszkaniowych a\u017c o 30% ni\u017csza w stosunku do poziom\u00f3w z I kw. 2024 r.,", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T13:04:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/57fe69b75ef4aa-945-560-323-570-1537-922.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2022 r. ka\u017cda osoba mieszkaj\u0105ca w UE zu\u017cy\u0142a \u015brednio 66,6 lekkich plastikowych toreb na zakupy - poda\u0142 Eurostat. Oznacza\u0142o to spadek o 10,8 toreb na osob\u0119 w por\u00f3wnaniu z 2021 r.</p>", "id": 1499667, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/66-6-plastikowych-toreb-na-mieszkanca-w-UE-Zrywki-wciaz-stanowia-problem-8843478.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "66,6 plastikowych toreb na mieszka\u0144ca w UE. \"Zrywki\" wci\u0105\u017c stanowi\u0105 problem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T12:59:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/1dde97cc5f45a0-948-568-7-247-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski indeks S&amp;P500 p\u0119dzi w tym roku jak szalony. Niemal w ka\u017cdym miesi\u0105cu odnotowywali\u015bmy rekord, a podczas wczorajszej sesji pobity zosta\u0142 poziom 6000 pkt. Co ciekawe, jeszcze 9 lutego 2024 \u015bwi\u0119towali\u015bmy pokonanie 5000 pkt., co oznacza, \u017ce kolejny tysi\u0105c zosta\u0142 pobity w zaledwie 190 dni sesyjnych.</p>", "id": 1499664, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kamienie-milowe-S-P-500-Kolejny-1000-pkt-zaledwie-w-190-sesji-8843475.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rajd Trumpa\". S&P 500 na fali wznosz\u0105cej. Kolejny 1000 pkt zaledwie w 190 sesji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T12:12:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/f9f599fd189f99-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015arodki z KPO i Funduszu Sp\u00f3jno\u015bci na \"Czyste Powietrze\" s\u0105 ju\u017c w wi\u0119kszo\u015bci wykorzystane; z 21 mld z\u0142, kt\u00f3re mia\u0142y wystarczy\u0107 do 2027 roku, zosta\u0142o 20 proc. - przekazali eksperci SmogLab we wtorek. Wed\u0142ug nich potrzebne jest stworzenie rz\u0105dowego planu finansowego dla programu na lata 2024-2030.</p>", "id": 1499262, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Srodki-na-Czyste-powietrze-prawie-wykorzystane-Mialy-wystarczyc-do-2027-roku-8843439.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015arodki na \"Czyste powietrze\" prawie wykorzystane. Mia\u0142y wystarczy\u0107 do 2027 roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T11:57:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/9406e1ca5891a9-945-567-0-70-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />- Ministerstwo Cyfryzacji poinformowa\u0142o o kolejnym rekordzie. A\u017c 5 \nmln Polak\u00f3w zastrzeg\u0142o sw\u00f3j numer PESEL. Liczba ta szybko ro\u015bnie \u2013 od 20\n sierpnia br. przyby\u0142o ich ju\u017c 500 tys.</p>", "id": 1499263, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-zastrzegaja-numery-PESEL-na-potege-Padl-kolejny-rekord-8843429.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy zastrzegaj\u0105 numery PESEL na pot\u0119g\u0119. Pad\u0142 kolejny rekord ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T11:11:59.541880+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/51a0ac4fa7969f-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sprzeda\u017c og\u00f3lnopolskich dziennik\u00f3w w trzecim kwartale 2024 roku wynios\u0142a ponad 303 tys. sztuk - wynika z danych PBC.</p>", "id": 1498898, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprzedaz-dziennikow-w-III-kw-2024-r-wyniosla-ponad-303-tys-sztuk-8843411.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kres medi\u00f3w papierowych? Spad\u0142a sprzeda\u017c wi\u0119kszo\u015bci tytu\u0142\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T11:11:59.158884+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/e13cc03e3b2efc-948-568-0-81-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od 1 do 12 listopada przedsi\u0119biorcy z\u0142o\u017cyli ponad 333 tys. wniosk\u00f3w o wakacje sk\u0142adkowe \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Najwi\u0119cej wniosk\u00f3w wp\u0142yn\u0119\u0142o do ZUS z wojew\u00f3dztwa mazowieckiego - 58 tys., a najmniej z woj. lubuskiego - 8,3 tys.</p>", "id": 1498897, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wakacje-od-ZUS-u-Tyle-wnioskow-firmy-zlozyly-do-tej-pory-8843424.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje od ZUS-u. Tyle wniosk\u00f3w firmy z\u0142o\u017cy\u0142y do tej pory", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T11:11:58.764091+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/bc06ab4247dda1-948-568-0-267-3963-2377.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nieprawid\u0142owo\u015bci w Poczcie Polskiej na ponad 113 mln z\u0142 stwierdzi\u0142a Najwy\u017csza Izba Kontroli, kt\u00f3ra kontrolowa\u0142a inwestycje sp\u00f3\u0142ki w latach 2020-2023 m.in. na zakup automat\u00f3w paczkowych i budow\u0119 nowej strony internetowej.  NIK zapowiada wniosek do prokuratury, skierowa\u0142a te\u017c pismo do CBA.</p>", "id": 1498896, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NIK-Zarzad-wiedzial-o-naruszeniach-ale-nie-nakladal-kar-umownych-Nieprawidlowosci-w-Poczcie-Polskiej-na-kilkaset-milionow-zlotych-8843393.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarz\u0105d wiedzia\u0142 o naruszeniach, ale nie nak\u0142ada\u0142 kar umownych. Nieprawid\u0142owo\u015bci w Poczcie Polskiej na kilkaset milion\u00f3w z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T11:11:57.963158+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/d6b91dcf8aa527-948-568-250-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rozwi\u0105zanie dotycz\u0105ce obni\u017cki sk\u0142adki zdrowotnej b\u0119dzie sk\u0142ada\u0142o si\u0119 z dw\u00f3ch etap\u00f3w - poinformowa\u0142a w \"Fakcie\" minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Pierwszy etap b\u0119dzie zwi\u0105zany z obni\u017ck\u0105 dla mikroprzedsi\u0119biorc\u00f3w od 2025 r., drugi - tak\u017ce dla \u015brednich przedsi\u0119biorc\u00f3w.</p>", "id": 1498894, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-dalej-ze-skladka-zdrowotna-Minister-Pelczynska-o-dwuetapowych-obnizkach-8843404.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej ze sk\u0142adk\u0105 zdrowotn\u0105? Minister Pe\u0142czy\u0144ska o dwuetapowych obni\u017ckach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T10:58:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/7dd8e490f5cbd4-948-568-97-0-2887-1732.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Listopadowa projekcja NBP ma bardzo go\u0142\u0119bi wyd\u017awi\u0119k i postulowany przez RPP warunek dla obni\u017cek st\u00f3p - prognozy wskazuj\u0105ce na spadek inflacji \u201ena \u0142eb na szyj\u0119\u201d - b\u0119dzie komfortowo spe\u0142niony - oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci Pekao.</p>", "id": 1498895, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekonomisci-Listopadowa-projekcja-inflacji-NBP-jest-bardzo-golebia-8843391.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekonomi\u015bci: Listopadowa projekcja inflacji NBP jest bardzo go\u0142\u0119bia ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T10:07:34.248014+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/a0587efc4e94bb-948-568-0-82-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina przygotowa\u0142a dwa punkty \"planu zwyci\u0119stwa\" w wojnie z Rosj\u0105 z my\u015bl\u0105 o wygranej w wyborach w USA Donalda Trumpa - poda\u0142 we wtorek brytyjski \"Financial Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a.</p>", "id": 1498608, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dwa-punkty-planu-zwyciestwa-Zelenskiego-przygotowane-pod-Trumpa-8843364.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa punkty \"planu zwyci\u0119stwa\" Ze\u0142enskiego przygotowane pod Trumpa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T10:07:33.995703+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/eeb76e6b577356-948-568-210-230-3790-2273.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zagraniczni spekulanci postanowili wykorzysta\u0107 dzie\u0144 wolny w\nPolsce i w poniedzia\u0142ek nieco poturbowali z\u0142otego. Naszej walucie nie sprzyja si\u0142a dolara\nameryka\u0144skiego, kt\u00f3ry na parze z euro jest najmocniejszy od przesz\u0142o p\u00f3\u0142 roku.</p>", "id": 1498606, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zagranica-znow-zabawila-sie-polska-waluta-Dolar-najmocniejszy-od-kwietnia-8843365.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagranica zn\u00f3w zabawi\u0142a si\u0119 polsk\u0105 walut\u0105. Dolar najmocniejszy od kwietnia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T10:07:33.652337+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/185de85b2bb248-948-568-30-89-2970-1781.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wtorkowa sesja rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 od 6-procentowego spadku\nnotowa\u0144 akcji KGHM. To reakcja na zni\u017ckuj\u0105ce ceny miedzi i srebra.</p>", "id": 1498604, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mocna-przecena-akcji-KGHM-Miedz-tanieje-przez-Trumpa-8843384.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocna przecena akcji KGHM-u. Mied\u017a tanieje przez Trumpa?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T10:07:33.535142+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/81ab322f1f931b-948-568-0-148-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cinkciarz.pl przedstawi\u0142 we wtorek plan, kt\u00f3ry ma \nwzmocni\u0107 jego stabilno\u015b\u0107 finansow\u0105 i otworzy\u0107 nowe mo\u017cliwo\u015bci dzia\u0142ania.\n Firma zapowiada, \u017ce przekszta\u0142ci si\u0119 w sp\u00f3\u0142k\u0119 akcyjn\u0105 oraz z\u0142o\u017cy \nwniosek o licencj\u0119 bankow\u0105 na terenie Unii Europejskiej. Dokumenty s\u0105 w \ntrakcie przygotowywania - poinformowano w o\u015bwiadczeniu.</p>", "id": 1498603, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cinkciarz-pl-ma-plan-Spolka-zapowiada-przeksztalcenie-i-patrzy-na-Europe-8843356.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cinkciarz.pl ma plan. Sp\u00f3\u0142ka zapowiada przekszta\u0142cenie i patrzy na Europ\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T10:07:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/ef97ee7da7d91a-948-568-20-60-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niekt\u00f3re za\u0142o\u017cenia dotycz\u0105ce ograniczenia emisji\n CO2 \"rozbrajaj\u0105 europejsk\u0105 gospodark\u0119\", oceni\u0142 premier Donald Tusk. \nPodkre\u015bli\u0142, \u017ce podobne my\u015blenie by\u0142o prezentowane przez unijnych lider\u00f3w\n na zako\u0144czonym w weekend szczycie w Budapeszcie.</p>", "id": 1498607, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-Ograniczenia-emisji-CO2-rozbrajaja-europejska-gospodarke-Dlugo-myslalem-czy-to-powiedziec-wprost-8843361.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: Ograniczenia emisji CO2 rozbrajaj\u0105 europejsk\u0105 gospodark\u0119. D\u0142ugo my\u015bla\u0142em, czy to powiedzie\u0107 wprost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T09:01:40.118228+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/8dd5cf94b5380a-948-568-60-310-3933-2360.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od tragicznej powodzi, kt\u00f3ra dotkn\u0119\u0142a po\u0142udnie \nPolski, mijaj\u0105 2 miesi\u0105ce. Na zalanych terenach pojawili si\u0119 flipperzy, \nkt\u00f3rzy szukaj\u0105 okazji do zrobienia interesu na nieruchomo\u015bciach. \nWabikiem jest turystyczny status wielu zalanych miejscowo\u015bci.</p>", "id": 1498388, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Flipperzy-poluja-na-zalane-podczas-powodzi-nieruchomosci-Hieny-juz-kraza-8843329.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Flipperzy poluj\u0105 na zalane podczas powodzi nieruchomo\u015bci. \"Hieny ju\u017c kr\u0105\u017c\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T09:01:39.979203+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/980627d72ae403-948-568-0-122-3269-1961.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ograniczenie handlu nie\ntylko w tylko w niedziele, ale r\u00f3wnie\u017c w soboty to nowa propozycja partii Razem.\nMa ona r\u00f3wnie\u017c poparcie zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych.</p>", "id": 1498387, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakaz-handlu-w-niedziele-to-za-malo-Jest-pomysl-ograniczenia-zakupow-takze-w-soboty-8843331.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz handlu w niedziele to za ma\u0142o? Jest pomys\u0142 ograniczenia zakup\u00f3w tak\u017ce w soboty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T07:56:38.881241+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/cb3315ef88c305-948-568-60-130-3940-2363.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Edukacja zdrowotna b\u0119dzie obowi\u0105zkowym przedmiotem szkolnym bez wzgl\u0119du na opinie jednej czy drugiej organizacji - powiedzia\u0142a we wtorek szefowa MEN Barbara Nowacka. Podkre\u015bli\u0142a, \u017ce ka\u017cde dziecko powinno dostawa\u0107 ten sam zakres informacji \"opartych na wiedzy, a nie na przes\u0105dach i zabobonach\".</p>", "id": 1498178, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowacka-Edukacja-zdrowotna-bedzie-obowiazkowym-przedmiotem-szkolnym-8843311.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowacka: Edukacja zdrowotna b\u0119dzie obowi\u0105zkowym przedmiotem szkolnym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T07:56:38.530101+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/ab8ce8a7fb0d66-948-568-48-79-1724-1034.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sympatyczny wujek, polityczny drapie\u017cnik i pistolet prezesa. Czy to da Przemys\u0142awowi Czarnkowi prezydenck\u0105 nominacj\u0119? - zastanawia si\u0119 w najnowszym wydaniu \"Newsweek\". Czy Czarnek b\u0119dzie polskim Donaldem Trumpem? - pyta tygodnik.</p>", "id": 1498177, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarnek-bedzie-polskim-Donaldem-Trumpem-Ma-duze-szanse-na-wybory-prezydenckie-8843310.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarnek b\u0119dzie polskim Donaldem Trumpem? Ma du\u017ce szanse na wybory prezydenckie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T07:56:37.639240+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/62712b4594c97e-945-560-45-90-4455-2672.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nad ranem 12 listopada kurs bitcoina pobi\u0142 kolejny rekord, wyznaczaj\u0105c szczyt na poziomie 89\u00a0560 dolar\u00f3w. Kapitalizacja ca\u0142ego rynku kryptowalut przekroczy\u0142a 3,1 bln dolar\u00f3w i wynosi najwi\u0119cej w historii. Euforia trwa, lewarowane pozycje rosn\u0105, a analitycy ostrzegaj\u0105 przed mo\u017cliw\u0105 korekt\u0105.</p>", "id": 1498175, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Euforia-na-rynku-kryptowalut-itcoin-blisko-90-tys-dolarow-Co-dalej-8843279.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euforia na rynku kryptowalut: bitcoin blisko 90 tys. dolar\u00f3w. Co dalej?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T07:55:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/80e702e9619f9e-948-568-0-70-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjskie firmy przygotowuj\u0105 si\u0119 na kryzys finansowy, kt\u00f3ry mo\u017ce doprowadzi\u0107 wiele z nich do bankructwa. Wszystko przez wysokie stopy procentowe, kt\u00f3re w grudniu maj\u0105 zosta\u0107 podniesione jeszcze wy\u017cej.</p>", "id": 1498176, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wysokie-stopy-procentowe-bija-w-rosyjskie-firmy-Wiele-z-nich-moze-zbankrutowac-8843298.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysokie stopy procentowe bij\u0105 w rosyjskie firmy. Wiele z nich mo\u017ce zbankrutowa\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T06:51:30.581857+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/3dc7c2fb7d0663-948-568-0-708-1611-966.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kontrola migracji nie oznacza zamurowania granic; oznacza, \u017ce wiemy kto przyje\u017cd\u017ca, na jakich zasadach, gdzie przekracza granice i w jaki spos\u00f3b si\u0119 to to odbywa  - wskaza\u0142 w \"Gazecie Wyborczej\" wiceminister spraw wewn\u0119trznych i administracji Maciej Duszczyk.</p>", "id": 1497976, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceszef-MSWiA-Kontrola-nie-oznacza-zamurowania-granic-Brak-polityki-migracyjnej-byl-gigantycznym-bledem-8843275.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceszef MSWiA: Kontrola nie oznacza zamurowania granic. Brak polityki migracyjnej by\u0142 gigantycznym b\u0142\u0119dem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T06:51:30.245390+00:00", "description": "<p>Za Renat\u0105 Gruszczy\u0144sk\u0105, b. radn\u0105 Koalicji Obywatelskiej, obecnie prezesk\u0105 fabryki broni MESKO ci\u0105gnie si\u0119 sprawa sprzed kilkunastu lat, kiedy jako wiceszefowa Wojew\u00f3dzkiego Inspektoratu Transportu Drogowego (WITD) w Kielcach by\u0142a na pods\u0142uchu CBA - informuje Onet. Jednostk\u0105 kierowa\u0142 w\u00f3wczas J\u00f3zef Bryk, obecny wojewoda (PO). Dzi\u015b s\u0142u\u017cby znowu interesuj\u0105 si\u0119 ich dzia\u0142alno\u015bci\u0105.</p>", "id": 1497975, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-Nowa-prezes-kluczowej-firmy-zbrojeniowej-i-polityk-na-celowniku-CBA-8843292.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Nowa prezes kluczowej firmy zbrojeniowej i polityk na celowniku CBA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T06:51:28.560438+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/267fdbdeea1c8d-948-568-140-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Schaeffler og\u0142osi\u0142 zwolnienia grupowe. Niemiecka firma zajmuj\u0105ca si\u0119 produkcj\u0105 maszyn i cz\u0119\u015bci samochodowych planuje zredukowa\u0107 zatrudnienie o 4,7 tys. os\u00f3b. Na ten moment nie wiadomo, w jakim stopniu zwolnienia dotkn\u0105 pracownik\u00f3w zatrudnionych w Polsce.</p>", "id": 1497970, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecka-firma-motoryzacyjna-zwalnia-Schaeffler-ma-oddzialy-takze-w-Polsce-8843274.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka firma motoryzacyjna zwalnia. Ma oddzia\u0142y tak\u017ce w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T06:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/87fe09535bb066-948-568-0-0-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gaz, paliwa syntetyczne, a mo\u017ce wod\u00f3r? Polska stoi przed wyzwaniem przeprowadzenia transformacji energetycznej. Koszty procesu b\u0119d\u0105 wysokie zar\u00f3wno pod wzgl\u0119dem ekonomicznym, jak i spo\u0142ecznym. \"Transformacja energetyczna nie b\u0119dzie ca\u0142kowicie bezpieczna\" \u2013 podkre\u015bli\u0142 Grzegorz Onichimowski, prezes zarz\u0105du PSE. Jednak docelowo ceny energii b\u0119d\u0105 ni\u017csze.</p>", "id": 1497973, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Transformacja-energetyczna-nie-bedzie-calkowicie-bezpieczna-8841207.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Transformacja energetyczna nie b\u0119dzie ca\u0142kowicie bezpieczna\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T05:46:26.323650+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/46cf40aefc5961-948-568-0-0-3483-2090.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tylko trzy instytucje w listopadowym rankingu kredyt\u00f3w ze zmiennym oprocentowaniem proponuj\u0105 mar\u017c\u0119 poni\u017cej 2 pp. Od kilku miesi\u0119cy ruchy w cennikach s\u0105 rzadko\u015bci\u0105, a stawki zabetonowano na poziomach sporo wy\u017cszych ni\u017c obowi\u0105zuj\u0105cych jeszcze rok temu.</p>", "id": 1497809, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-kredyty-hipoteczne-ze-zmiennym-oprocentowaniem-listopad-2024-8841991.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W zmiennoprocentowych hipotekach nadal drogo. Mar\u017ce uwi\u0119zione powy\u017cej 2 p.p. ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T05:46:26.208448+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/f33a0fe5c34cdc-948-568-4-78-1849-1109.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zmuszanie\ndo zamawiania zbyt du\u017cej ilo\u015bci towaru, zwi\u0119kszony nacisk na generowanie zysk\u00f3w\nod czasu przygotowa\u0144 do gie\u0142dowego debiutu i ma\u0142e mo\u017cliwo\u015bci zarobku \u2013 to g\u0142\u00f3wne\nzarzuty stawiane \u017babce przez jej franczyzobiorc\u00f3w. Wed\u0142ug przedstawicieli sieci\nnie maj\u0105 one pokrycia w rzeczywisto\u015bci i nijak maj\u0105 si\u0119 do polityki firmy.</p>", "id": 1497808, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Franczyzobiorcy-Zabki-sami-kupuja-swoje-hot-dogi-To-nie-jedyny-ich-zarzut-wobec-sieci-8842012.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aliska strona \u017babki. Franczyzobiorcy \u017babki sami kupuj\u0105 swoje hot dogi?  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T05:46:26.092556+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/7b179371e24faf-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Maksymalna stawka dost\u0119pna na lokacie kwartalnej wynosi w listopadzie 7,50 proc. w skali roku. Aby z niej skorzysta\u0107, nale\u017cy by\u0107 nowym klientem zwyci\u0119skiej instytucji. Taki sam warunek stawka klientom propozycja z drugiego miejsca na 6,80 proc. rocznie.</p>", "id": 1497807, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-3-miesiace-listopad-2024-Ranking-Bankier-pl-8842121.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsze lokaty kwartalne. Nowi klienci maj\u0105 w czym wybiera\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T05:46:25.976851+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/08c764e1902572-948-568-0-480-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do ko\u0144ca roku zosta\u0142o jeszcze troch\u0119 sesji na GPW, ale ju\u017c wida\u0107, \u017ce ubieg\u0142oroczny bran\u017cowy lider hossy bole\u015bnie spad\u0142 z piedesta\u0142u. Gie\u0142dowa budowlanka odwzorowuje nastroje wa\u017cnego sektora polskiej gospodarki, kt\u00f3ry zmaga z si\u0119 z licznymi trudno\u015bciami.</p>", "id": 1497806, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budownictwo-na-GPW-przynosi-straty-Branzowy-lider-hossy-bolesnie-spadl-z-piedestalu-8842125.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budownictwo na GPW przynosi straty. Bran\u017cowy lider hossy bole\u015bnie spad\u0142 z piedesta\u0142u", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T05:46:25.859479+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/f625474acb1a54-948-568-130-0-3087-1852.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jesieni\u0105 zako\u0144czy\u0142a si\u0119 wojna marketingowa\npomi\u0119dzy dwoma najwi\u0119kszymi sieciami handlowymi w Polsce. Zwyci\u0119zcy za bardzo\nnie wida\u0107. S\u0105 za to pokonani.</p>", "id": 1497805, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-cenowej-wojenki-Lidla-z-Biedronka-Konsument-odejdzie-z-drozszym-kwitkiem-8840632.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec \"cenowej wojenki\" Lidla z Biedronk\u0105. Zamiast \"duszenia\" cen, b\u0119dzie \"duszenie\" konsumenta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T05:36:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/4017be4c80162d-885-530-0-0-885-530.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Eldorado sektora bankowego w Polsce jeszcze troch\u0119 potrwa, ale nie b\u0119dzie trwa\u0142o wiecznie - oceni\u0142 dla PAP wicedyrektor w zespole us\u0142ug doradczych dla sektora finansowego w PwC Polska Bartosz Cie\u015blak. Wyja\u015bni\u0142, \u017ce dobra kondycja bank\u00f3w wynika m.in. z wysokich st\u00f3p procentowych.</p>", "id": 1497971, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekspert-Eldorado-bankow-jeszcze-potrwa-ale-nie-bedzie-trwalo-wiecznie-8843252.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspert: Eldorado bank\u00f3w jeszcze potrwa, ale nie b\u0119dzie trwa\u0142o wiecznie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T05:04:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/8ba051dac21168-948-568-184-440-3430-2058.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trudno mi sobie wyobrazi\u0107 zamkni\u0119cie roku bez ustawy wiatrakowej w Sejmie. \u017badne krzyki Don Kichot\u00f3w w \u0142awach opozycji tego nie zmieni\u0105 \u2013 powiedzia\u0142a w wywiadzie dla \"Dziennika Gazety Prawnej\" minister klimatu i \u015brodowiska, wiceprzewodnicz\u0105ca Polski 2050 Paulina Hennig-Kloska.</p>", "id": 1497972, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Malpki-zostana-wlaczone-do-systemu-kaucyjnego-Plany-minister-klimatu-i-srodowiska-8843247.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ma\u0142pki\" zostan\u0105 w\u0142\u0105czone do systemu kaucyjnego? Plany minister klimatu i \u015brodowiska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T05:03:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/61a0a6f0274502-948-568-0-135-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Maj\u0105 po kilka paszport\u00f3w, starann\u0105 \u201elegend\u0119\u201d i firm\u0119 w \u0141odzi. Tak nad Wis\u0142\u0119 trafiaj\u0105 funkcjonariusze wywiadu bia\u0142oruskiego dyktatora - pisze wtorkowa \"Rzeczpospolita\". W artykule opisano histori\u0119 agent\u00f3w, kt\u00f3rzy trafili do Polski wraz z uchod\u017acami z Bia\u0142orusi i zaj\u0119li si\u0119 \u015bledzeniem bia\u0142oruskiej opozycji.</p>", "id": 1497977, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Agenci-Lukaszenki-sa-w-Polsce-Podawali-sie-za-opozycjonistow-8843246.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agenci \u0141ukaszenki s\u0105 w Polsce. Podawali si\u0119 za opozycjonist\u00f3w ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T04:52:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/f5a6601b48012d-948-568-0-0-1880-1127.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dyktator Kim Dzong Un podpisa\u0142 dekret o ratyfikacji traktatu dotycz\u0105cego strategicznego partnerstwa Korea\u0144skiej Republiki Ludowo-Demokratycznej (KRLD) z Federacj\u0105 Rosyjsk\u0105 - poinformowa\u0142y we wtorek pa\u0144stwowe media. Umowa przewiduje m.in. zobowi\u0105zanie obu stron do wzajemnej pomocy wojskowej.</p>", "id": 1497979, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kim-Dzong-Un-ratyfikowal-umowe-o-partnerstwie-strategicznym-z-Rosja-8843244.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kim Dzong Un ratyfikowa\u0142 umow\u0119 o partnerstwie strategicznym z Rosj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T04:26:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/11a199084b15c0-948-568-0-92-4096-2457.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent-elekt USA Donald Trump prawdopodobnie wybierze senatora Marco Rubio na sekretarza stanu USA - poda\u0142 w poniedzia\u0142ek \"New York Times\" i inne media. Rubio to by\u0142y rywal Trumpa znany w przesz\u0142o\u015bci z ostrych pogl\u0105d\u00f3w wobec Rosji lecz obecnie opowiadaj\u0105cy si\u0119 za zako\u0144czeniem wojny w Ukrainie.</p>", "id": 1498179, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-administracja-Trumpa-Marco-Rubio-na-sekretarza-stanu-a-Mike-Waltz-bedzie-doradca-ds-bezpieczenstwa-narodowego-8843242.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa administracja Trumpa. Marco Rubio na sekretarza stanu, a Mike Waltz b\u0119dzie doradc\u0105 ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T03:40:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/03e7e481ff1ff7-948-568-4-33-1915-1149.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oko\u0142o 4 tys. pracownik\u00f3w systemu opieki zdrowotnej Chorwacji do\u0142\u0105czy\u0142o do rozpocz\u0119tego w poniedzia\u0142ek og\u00f3lnokrajowego strajku, \u017c\u0105daj\u0105c podwy\u017cki p\u0142ac - poinformowa\u0142 dziennik \"Jutarnji list\".</p>", "id": 1497982, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Chorwacji-tysiace-pracownikow-medycznych-dolaczylo-do-ogolnokrajowego-strajku-8843240.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Chorwacji tysi\u0105ce pracownik\u00f3w medycznych do\u0142\u0105czy\u0142o do og\u00f3lnokrajowego strajku", "vote": 0}]