[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T21:27:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7e/dc/1b/z29215870M,Iwona-Wieczorek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zagini\u0119cie Iwony Wieczorek nie zosta\u0142o wyja\u015bnione przez ostatnie 14 lat. Teraz spraw\u0105 b\u0119dzie zajmowa\u0142 si\u0119 do\u015bwiadczony prokurator Tomasz Boduch. Co jeszcze wiadomo?", "id": 1503198, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31459351,zaginiecie-iwony-wieczorek-mocny-ruch-prokuratury-w-sprawie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagini\u0119cie Iwony Wieczorek. Mocny ruch prokuratury w sprawie \u015bledztwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T21:13:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/52/00/1e/z31459410M,Komentarze-po--Kropce-nad-i--z-udzialem-Radoslawa-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Z licznymi g\u0142osami krytyki spotka\u0142o si\u0119 pytanie o pochodzenie \u017cony Rados\u0142awa Sikorskiego, kt\u010f\u017c\u02ddre zada\u0142a dziennikarka Monika Olejnik. Do zdarzenia odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 mi\u0119dzy innymi Rafa\u0142 Trzaskowski, rywalizuj\u0105cy z szefem MSZ w prawyborach prezydenckich.", "id": 1503199, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31459389,burza-po-wywiadzie-z-sikorskim-jest-komentarz-trzaskowskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza po wywiadzie z Sikorskim. Jest komentarz Trzaskowskiego. \"Wyrazy wsparcia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T21:09:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/00/1e/z31459378M,Poszukiwania-11-latka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stra\u017c po\u017carna w Bielsku-Bia\u0142ej poinformowa\u0142a o nietypowej akcji poszukiwawczej prowadzonej w weekend. O pomoc poprosili rodzice, kt\u010f\u017c\u02ddrzy wybrali si\u0119 wraz ze swoimi dzie\u0107mi na Szyndzielni\u0119.", "id": 1503200, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31459364,3-latek-zaginal-w-gorach-rodzice-wyslali-po-niego-11-letniego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "3-latek zagin\u0105\u0142 w g\u010f\u017c\u02ddrach. Rodzice wys\u0142ali po niego... 11-letniego brata. Te\u017c zagin\u0105\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T20:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/19/00/1e/z31459353M,Lukasz-Z-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W czwartek do Polski zostanie przewieziony \u0141ukasz \u017b., podejrzewany o spowodowanie tragicznego wypadku na Trasie \u0141azienkowskiej. Sto\u0142eczna prokuratura ujawnia, jak dok\u0142adnie b\u0119dzie przebiega\u0142a ca\u0142a procedura.", "id": 1502792, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31459304,ekstradycja-lukasza-z-prokuratura-ujawnia-szczegoly-przejma.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekstradycja \u0141ukasza \u017b. Prokuratura ujawnia szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y. \"Przejm\u0105 go polscy policjanci\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T20:21:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/00/1e/z31459367M,Radoslaw-Sikorski-opuscil-studio-przed-wylaczeniem.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ostatnie pytanie podczas wywiadu dla TVN24 wyprowadzi\u0142o z r\u010f\u017c\u02ddwnowagi Rados\u0142awa Sikorskiego. Minister spraw zagranicznych opu\u015bci\u0142 studio przed zako\u0144czeniem transmisji, a nast\u0119pnie opublikowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych o\u015bwiadczenie, w kt\u010f\u017c\u02ddrym wezwa\u0142 stacj\u0119 do \"przywr\u010f\u017c\u02ddcenia standard\u010f\u017c\u02ddw dziennikarskich\".", "id": 1502793, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31459337,radoslaw-sikorski-oburzony-po-rozmowie-z-monika-olejnik-niedopuszczalne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski oburzony po rozmowie z Monik\u0105 Olejnik. \"Niedopuszczalne\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T19:52:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/00/1e/z31459262M,Mark-Rutte---sekretarz-generalny-NATO.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mark Rutte przekaza\u0142, \u017ce wojna w Ukrainie zagra\u017ca nie tylko Europie, ale tak\u017ce USA. Ma to by\u0107 jasny sygna\u0142 dla Donalda Trumpa, kt\u010f\u017c\u02ddry sceptycznie podchodzi do pomocy broni\u0105cej si\u0119 Ukrainie.", "id": 1502472, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31459203,szef-nato-z-mocnym-przeslaniem-do-trumpa-rosja-zagraza-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef NATO z mocnym przes\u0142aniem do Trumpa. \"Rosja zagra\u017ca nie tylko Europie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T19:23:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a7/00/1e/z31459239M,Radoslaw-Sikorski--minister-spraw-zagranicznych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 na antenie TVN24 do prawybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich w Koalicji Obywatelskiej. - Rafa\u0142 Trzaskowski ma inne zalety, a ja mam inne. W zale\u017cno\u015bci od wyzwa\u0144 trzeba da\u0107 t\u0119 robot\u0119 temu, kto si\u0119 nadaje - stwierdzi\u0142.", "id": 1502473, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31459225,radoslaw-sikorski-komentuje-prawybory-prezydenckie-trzeba.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski komentuje prawybory prezydenckie. \"Trzeba da\u0107 robot\u0119 temu, kto si\u0119 nadaje\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T19:21:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/00/1e/z31459237M,Ursula-von-der-Leyen--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Zagro\u017cenie zbrojn\u0105 agresj\u0105 na pa\u0144stwo cz\u0142onkowskie nigdy nie by\u0142o wi\u0119ksze od zako\u0144czenia zimnej wojny - stwierdzi\u0142a szefowa KE Ursula von der Leyen we wtorkowym przem\u010f\u017c\u02ddwieniu przygotowanym z okazji forum wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracy fi\u0144sko-szwedzkiej w Espoo. O jakich innych niebezpiecze\u0144stwach m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej?", "id": 1502474, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31459206,von-der-leyen-ostrzega-unijne-panstwa-padly-slowa-o-odradzajacym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Von der Leyen ostrzega unijne pa\u0144stwa. Pad\u0142y s\u0142owa o \"odradzaj\u0105cym si\u0119 zagro\u017ceniu militarnym\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T18:53:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/74/00/1e/z31459188M,Wielka-Brytania--Arcybiskup-Justin-Welby.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Arcybiskup Justin Welby z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 ze stanowiska. Wszystko w zwi\u0105zku z tuszowaniem nadu\u017cy\u0107 seksualnych jednego z pracownik\u010f\u017c\u02ddw. \"Musz\u0119 wzi\u0105\u0107 na siebie osobist\u0105 i instytucjonaln\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107\" - przekaza\u0142 duchowny.", "id": 1502475, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31459106,arcybiskup-canterbury-sklada-rezygnacje-dlugotrwale-i-glebokie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arcybiskup Canterbury sk\u0142ada rezygnacj\u0119. W tle skandal. \"G\u0142\u0119bokie poczucie wstydu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T18:34:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/00/1e/z31459168M,Olaf-Scholz--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Najprawdopodobniej w lutym w Niemczech dojdzie do przedterminowych wybor\u010f\u017c\u02ddw do Bundestagu. Sonda\u017ce nie s\u0105 \u017cyczliwe dla ugrupowania obecnego kanclerza Niemiec Olafa Scholza. Na co jeszcze wskazuj\u0105 wyniki?", "id": 1502045, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31459128,jest-sondaz-ws-wyborow-w-niemczech-bardzo-zle-wiesci-dla-partii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wcze\u015bniejsze wybory w Niemczech. Bardzo z\u0142e wie\u015bci dla partii Scholza, dobre dla prawicowej AfD [SONDA\u017b]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T18:06:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/f7/1d/z31422187M,Beata-Klimek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105 nowe ustalenia w zwi\u0105zku z zagini\u0119ciem Beaty Klimek w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie zachodniopomorskim. W jej samochodzie odnaleziono niemieckie prawo jazdy. Co jeszcze wiadomo o sprawie?", "id": 1502046, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31459018,nowe-informacje-w-sprawie-zaginiecia-beaty-klimek-w-aucie-byl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje w sprawie zagini\u0119cia Beaty Klimek. W aucie by\u0142 dokument z Niemiec", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T17:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/fa/1d/z31436702M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie b\u0119dzie \u015bledztwa w sprawie dzia\u0142a\u0144 komisji \u015bledczej do spraw Pegasusa. Domagali si\u0119 go politycy PiS, kt\u010f\u017c\u02ddrzy kilka tygodni temu z\u0142o\u017cyli zawiadomienie. Co wiadomo o decyzji prokuratury?", "id": 1501502, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31459030,pis-zadal-reakcji-prokuratury-w-sprawie-komisji-do-spraw-pegasusa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS \u017c\u0105da\u0142 reakcji prokuratury w sprawie komisji do spraw Pegasusa. Ju\u017c wiadomo: \u015aledztwa nie b\u0119dzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T17:20:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d4/00/1e/z31459028M,Pawel-Maj--prezydent-Pulaw.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Symbol absurdalnych czas\u010f\u017c\u02ddw\" - tak prezydent Pu\u0142aw Pawe\u0142 Maj opisuje gro\u017c\u0105c\u0105 mu kar\u0119 pi\u0119ciu dni aresztu. Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Wirtualna Polska, wkr\u010f\u017c\u02ddtce do urz\u0119du miasta mo\u017ce zapuka\u0107 w tej sprawie komornik w asy\u015bcie policji. A wszystko to przez tocz\u0105cy si\u0119 od lat sp\u010f\u017c\u02ddr o szkolne boisko.", "id": 1501503, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31459015,komornik-z-policja-przyjda-po-prezydenta-miasta-wszystko-przez.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komornik z policj\u0105 przyjd\u0105 po prezydenta miasta. Wszystko przez szkolne boisko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T17:06:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/10/00/1e/z31459088M,Mark-Rutte.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W \u015brod\u0119 do Polski przyleci sekretarz generalny NATO Mark Rutte. Jego wizyt\u0119 potwierdzi\u0142a we wtorek kwatera g\u0142\u010f\u017c\u02ddwna Sojuszu P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnoatlantyckiego. Co wiadomo na temat plan\u010f\u017c\u02ddw szefa sojuszu?", "id": 1501504, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31459078,sekretarz-generalny-nato-z-wizyta-w-polsce-znamy-szczegoly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sekretarz generalny NATO z wizyt\u0105 w Polsce. Znamy szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T16:55:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/3d/1d/z30660430M,Sebastian-M--podejrzany-o-spowodowanie-wypadku-na-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>O kolejne kilka tygodni przesunie si\u0119 decyzja o ewentualnej ekstradycji Sebastiana M., podejrzanego o spowodowanie tragicznego wypadku na A1 - podaje RMF FM. M\u0119\u017cczyzna wci\u0105\u017c przebywa w Zjednoczonych Emiratach Arabskich, a polska prokuratura przygotowuje dodatkowe materia\u0142y w jego sprawie.", "id": 1501505, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31458960,wypadek-na-a1-dubaj-czeka-na-dokumenty-w-prawie-sebastiana.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na A1. Dubaj czeka na dokumenty w prawie Sebastiana M. Polska prokuratura poprosi\u0142a o czas", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T16:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/88/00/1e/z31458952M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda zdradzi\u0142 kilka szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142\u010f\u017c\u02ddw rozmowy z Donaldem Trumpem. Prezydent zaproponowa\u0142 spotkanie z przysz\u0142ym prezydentem USA, kt\u010f\u017c\u02ddre mia\u0142oby si\u0119 odby\u0107 jeszcze przed obj\u0119ciem przez niego urz\u0119du. Co jeszcze powiedzia\u0142 Duda?", "id": 1501506, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31458848,andrzej-duda-zdradza-kulisy-rozmowy-z-trumpem-byloby-dobrze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda zdradza kulisy rozmowy z Trumpem. \"By\u0142oby dobrze om\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T16:40:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/00/1e/z31458922M,Bartlomiej-B-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>G\u0142o\u015bna ucieczka ze szpitala w Radecznicy podejrzanego o podw\u010f\u017c\u02ddjne zab\u010f\u017c\u02ddjstwo Bart\u0142omieja B. spotka\u0142a si\u0119 z konsekwencjami. We wtorek o najnowszych decyzjach poinformowa\u0142a prokuratura. Kr\u010f\u017c\u02ddtki komunikat wyda\u0142a r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c S\u0142u\u017cba Wi\u0119zienna.", "id": 1500987, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31458844,uciekl-straznikom-gdy-ci-spali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uciek\u0142 stra\u017cnikom, gdy ci spali. Dyrektor wi\u0119zienia traci stanowisko. Jest te\u017c decyzja prokuratury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T16:34:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/00/1e/z31458846M,Test-elementow-infrastruktury--Tarczy-Wschod-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ministerstwo Obrony Narodowej odnios\u0142o si\u0119 do obaw mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw Podlasia dotycz\u0105cych wyw\u0142aszcze\u0144 w zwi\u0105zku z budow\u0105 \"Tarczy Wsch\u010f\u017c\u02ddd\". - Nie ma takich plan\u010f\u017c\u02ddw i nigdy nie by\u0142o - zapewni\u0142 wiceszef resortu Stanis\u0142aw Wzi\u0105tek.", "id": 1500988, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31458797,ruszyla-budowa-tarczy-wschod-podlasianie-obawiaja-sie-wywlaszczen.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142a budowa \"Tarczy Wsch\u010f\u017c\u02ddd\". Podlasianie obawiaj\u0105 si\u0119 wyw\u0142aszcze\u0144. Jest g\u0142os z ministerstwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T16:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/00/1e/z31458777M,Glowny-budynek-systemu-Aegis-Ashore-w-Redzikowie-p.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Projekt bazy Aegis Ashore w Redzikowie ma dobrze ponad dekad\u0119. Stworzono j\u0105 do obrony przed zagro\u017ceniami, kt\u010f\u017c\u02ddre dzisiaj s\u0105 dla nas bardzo odleg\u0142e. W obecnym kszta\u0142cie przed atakami rakietowym z Rosji zbytnio nas nie obroni, ale drzemie w niej bardzo du\u017cy potencja\u0142.", "id": 1500989, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31458706,baza-w-redzikowie-6-lat-po-terminie-i-stworzona-na-inny-swiat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przed iskanderami nas nie obroni. Baza w Redzikowie 6 lat po terminie i stworzona na inny \u015bwiat.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T16:17:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/94/00/1e/z31458708M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Od ponad miesi\u0105ca Andrzej Duda mia\u0142 na prawej d\u0142oni ortez\u0119 i banda\u017c. Mia\u0142 dozna\u0107 drobnego urazu podczas prac w domu. Teraz prezydent pokaza\u0142 si\u0119 bez opatrunku. Co mu si\u0119 sta\u0142o?", "id": 1500990, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31458512,co-sie-stalo-z-dlonia-andrzeja-dudy-prezydent-stracil-kawalek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co si\u0119 sta\u0142o z d\u0142oni\u0105 Andrzeja Dudy? Prezydent straci\u0142 kawa\u0142ek palca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T16:13:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c5/00/1e/z31458757M,Przemyslaw-Czarnek--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>7 grudnia KO og\u0142osi swojego kandydata w wyborach prezydenckich, z kolei do ko\u0144ca listopada decyzj\u0119 ma podj\u0105\u0107 w tej sprawie PiS. Jak wypadliby w II turze wybor\u010f\u017c\u02ddw potencjalni kandydaci z ramienia obu ugrupowa\u0144? Sprawdzono to w najnowszym sonda\u017cu.", "id": 1500991, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31458539,wybory-prezydenckie-jest-nowy-sondaz-tak-wygladaloby-starcie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie. Jest nowy sonda\u017c. Tak wygl\u0105da\u0142oby starcie kandydat\u010f\u017c\u02ddw KO i PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T15:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4a/00/1e/z31458634M,Wladimir-Putin-i-Donald-Trump-podczas-szczytu-G20-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kreml chce odzyska\u0107 kontrolowane przez Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw terytoria obwodu kurskiego przed inauguracj\u0105 Donalda Trumpa - podaje \"The Telegraph\". Analitycy ostrzegaj\u0105, jakie konsekwencje m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by mie\u0107 sukces rosyjskiej kontrofensywy.", "id": 1500992, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31458556,wladimir-putin-domaga-sie-postepow-chce-zdazyc-przed-zaprzysiezeniem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin domaga si\u0119 post\u0119p\u010f\u017c\u02ddw. Chce zd\u0105\u017cy\u0107 przed zaprzysi\u0119\u017ceniem Donalda Trumpa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T15:54:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c0/00/1e/z31458496M,Donald-Trump-i-Kristi-Noem--Zdjecie-z-pazdziernika.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sekretarzem bezpiecze\u0144stwa krajowego USA w nowej administracji Donalda Trumpa ma zosta\u0107 Kristi Noem - podaje CNN. Polityczka jeszcze niedawno by\u0142a jedn\u0105 z najpowa\u017cniejszych kandydatek na wiceprezydentk\u0119 Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych. Szanse na bycie zast\u0119pczyni\u0105 Trumpa pogrzeba\u0142a jednak wydana w tym roku autobiograficzna ksi\u0105\u017cka.", "id": 1500993, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31458350,opisala-w-ksiazce-jak-zastrzelila-swojego-psa-teraz-ma-objac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Opisa\u0142a w ksi\u0105\u017cce, jak zastrzeli\u0142a swojego psa. Teraz ma obj\u0105\u0107 wa\u017cn\u0105 funkcj\u0119 w ameryka\u0144skim rz\u0105dzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T15:36:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5e/00/1e/z31458398M,Renata-Gruszczynska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Z ustale\u0144 Onetu wynika, \u017ce Renata Gruszczy\u0144ska i J\u010f\u017c\u02ddzef Bryk maj\u0105 by\u0107 zamieszani w afer\u0119 sprzed lat. Chodzi m.in. o zwiedzanie Wenecji i Monako s\u0142u\u017cbowy autem. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 CBA.", "id": 1500994, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31458183,afera-w-zbrojeniowym-gigancie-byla-radna-ko-i-prezeska-pod.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera w zbrojeniowym gigancie. By\u0142a radna KO i prezeska pod lup\u0105 CBA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T14:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/ff/1d/z31456006M,mapa-Europy--quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mapa Europy: quiz wiedzy b\u0119d\u0105cy wyzwaniem, nawet dla os\u010f\u017c\u02ddb dobrych z geografii. Podejmiesz nasze dzisiejsze wyzwanie? Ostrzegamy, \u017ce nawet je\u015bli przebrniesz wi\u0119kszo\u015b\u0107 pyta\u0144, to 10. ci\u0119 zmiecie!", "id": 1500484, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23381,mapa-europy-quiz-wiedzy-ktory-pokaze-czy-jestes-tegim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mapa Europy: quiz, kt\u010f\u017c\u02ddry poka\u017ce, czy jeste\u015b t\u0119gim umys\u0142em!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T14:34:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/99/00/1e/z31458201M,Haiti.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak si\u0119 okazuje, na Haiti ostrzelane zosta\u0142y dwa samoloty, a nie jeden, tak jak do tej pory informowano. Kolejna linia lotnicza poinformowa\u0142a o niebezpiecznym incydencie. Co przekazano?", "id": 1500485, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31458194,ostrzelane-samoloty-na-haiti-nie-jeden-a-dwie-maszyny-trafione.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrzelane samoloty na Haiti. Nie jeden, a dwie maszyny trafione pociskiem. Jest komunikat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T14:25:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f9/00/1e/z31458297M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja przyj\u0119\u0142a ustawy, kt\u010f\u017c\u02ddre ograniczaj\u0105 \"rozpowszechnianie tre\u015bci destrukcyjnych, promuj\u0105cych \u015bwiadom\u0105 odmow\u0119 posiadania dzieci\". Za z\u0142amanie wprowadzonych zasad gro\u017c\u0105 kosztowne kary.", "id": 1500486, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31458095,putin-karze-za-propagande-odmowy-posiadania-dzieci-rosja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin karze za \"propagand\u0119 odmowy posiadania dzieci\". Rosja chce \"tradycyjnych warto\u015bci rodzinnych\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T14:16:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/00/1e/z31458292M,Rafal-Trzaskowski--Radoslaw-Sikorski--Zdjecie-arch.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Koalicji Obywatelskiej trwaj\u0105 przygotowania do prawybor\u010f\u017c\u02ddw. Z najnowszych ustale\u0144 RMF FM wynika, \u017ce ustalono ju\u017c prawdopodobn\u0105 form\u0119 oddawania g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw na Rados\u0142awa Sikorskiego lub Rafa\u0142a Trzaskowskiego.", "id": 1499997, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31458196,prawybory-w-ko-o-starcie-sikorskiego-lub-trzaskowskiego-zdecyduja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawybory w KO. O starcie Sikorskiego lub Trzaskowskiego zdecyduj\u0105... SMS-y", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T14:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6e/00/1e/z31458158M,Chiny--Samochod-wjechal-w-tlum-ludzi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co najmniej 35 os\u010f\u017c\u02ddb zgin\u0119\u0142o, a 43 zosta\u0142y ranne po tym, jak rozp\u0119dzony samoch\u010f\u017c\u02ddd wjecha\u0142 w t\u0142um zgromadzony przy obiekcie sportowym. Wed\u0142ug relacji \u015bwiadk\u010f\u017c\u02ddw kierowca \"je\u017adzi\u0142 w k\u010f\u017c\u02dd\u0142ko\", by uderza\u0107 w kolejnych pieszych.", "id": 1499998, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31457968,wjechal-w-tlum-ludzi-i-jezdzil-w-kolko-zginelo-35-osob-kilkadziesiat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalny atak w Chinach. Wjecha\u0142 w t\u0142um ludzi i \"je\u017adzi\u0142 w k\u010f\u017c\u02dd\u0142ko\". Zgin\u0119\u0142o 35 os\u010f\u017c\u02ddb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T13:32:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/00/1e/z31458058M,Elon-Musk--Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Elon Musk by\u0142 bardzo zaanga\u017cowany w kampani\u0119 Donalda Trumpa. Wiele wskazuje tak\u017ce i na to, \u017ce b\u0119dzie on obecny w trakcie prezydentury republikanina. - Elon Musk ma by\u0107 dla Trumpa takim wsparciem, ale te\u017c g\u0142osem rozs\u0105dku i wskaz\u010f\u017c\u02ddwk\u0105, co si\u0119 Ameryce rzeczywi\u015bcie op\u0142aca, a co nie - stwierdzi\u0142a Magdalena G\u010f\u017c\u02ddrnicka-Partyka w rozmowie z Gazeta.pl.", "id": 1499999, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31457733,elon-musk-zostanie-szara-eminencja-trumpa-nie-bedzie-ukrywal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk zostanie \"szar\u0105 eminencj\u0105\" Trumpa? Nie b\u0119dzie ukrywa\u0142 si\u0119 w szaro\u015bciach. \"B\u0119dzie widoczny\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T13:27:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/00/1e/z31457960M,Adam-Bielan.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Obawiam si\u0119, \u017ce Donald Tusk nie b\u0119dzie w gronie polityk\u010f\u017c\u02ddw, z kt\u010f\u017c\u02ddrymi rozmawia\u0107 b\u0119dzie Donald Trump - stwierdzi\u0142 we wtorkowym wywiadzie Adam Bielan. Co jeszcze powiedzia\u0142 polityk PiS?", "id": 1500000, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31457905,bielan-trump-nie-odbierze-telefonu-od-tuska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump nie odbierze telefonu od Tuska? Bielan o \"serii obra\u017aliwych atak\u010f\u017c\u02ddw\" ze strony polskiego rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T12:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/00/1e/z31457978M,Melania-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Melania Trump zosta\u0142a zaproszona przez Jill Biden do Bia\u0142ego Domu. Jak si\u0119 jednak okazuje, przysz\u0142a pierwsza dama mo\u017ce zrezygnowa\u0107 z tradycyjnego spotkania ze swoj\u0105 poprzedniczk\u0105. O co chodzi?", "id": 1500001, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31457758,melania-trump-moze-nie-skorzystac-z-zaproszenia-jill-biden.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Melania Trump mo\u017ce nie skorzysta\u0107 z zaproszenia Jill Biden. Dlaczego nie chce spotkania w Bia\u0142ym Domu?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T12:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4f/d3/1a/z28129359M,Tory-kolejowa---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pasa\u017cerowie poci\u0105gu PKP Intercity relacji Racib\u010f\u017c\u02ddrz-Olsztyn prze\u017cyli chwile grozy, kiedy maszyna wjecha\u0142a w metalow\u0105 konstrukcj\u0119 ustawion\u0105 na torach. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja, kt\u010f\u017c\u02ddra ma ustali\u0107, jak przeszkoda znalaz\u0142a si\u0119 na torowisku.", "id": 1499646, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31457717,metalowa-przeszkoda-na-torach-niewiele-brakowalo-a-doszloby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Metalowa przeszkoda na torach. Niewiele brakowa\u0142o, a dosz\u0142oby do tragedii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T12:14:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6e/00/1e/z31457646M,Amsterdam.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zachodnie media rzuci\u0142y nowe \u015bwiat\u0142o na spraw\u0119 atak\u010f\u017c\u02ddw na izraelskich kibic\u010f\u017c\u02ddw po meczu w Amsterdamie. Policja informuje, \u017ce dzie\u0144 wcze\u015bniej dosz\u0142o mi\u0119dzy innymi do zerwania flag Palestyny i zniszczenia taks\u010f\u017c\u02ddwki przez kibic\u010f\u017c\u02ddw z Izraela. Co dok\u0142adnie si\u0119 sta\u0142o?", "id": 1499251, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31457523,p-l-sie-palestyno-ujawniono-nowe-informacje-ws-atakow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"P*****l si\u0119, Palestyno\". Ujawniono nowe informacje ws. atak\u010f\u017c\u02ddw na izraelskich kibic\u010f\u017c\u02ddw w Amsterdamie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T11:42:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/85/00/1e/z31457669M,Ministerka-Elina-Valtonen--prezydent-Alexander-Stu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Chc\u0119 unikn\u0105\u0107 sytuacji, w kt\u010f\u017c\u02ddrej jakikolwiek kraj europejski, a nawet Stany Zjednoczone, zaczn\u0105 negocjowa\u0107 ponad g\u0142owami Ukrainy - uzna\u0142a fi\u0144ska ministerka Elina Valtonen. Polityczka zdecydowanie sprzeciwi\u0142a si\u0119 finlandyzacji tego kraju.", "id": 1499252, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31457367,finlandia-nie-chce-finlandyzacji-ukrainy-helsinki-o-ograniczonym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Finlandia nie chce finlandyzacji Ukrainy. Helsinki o ograniczonym zaufaniu do Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T11:12:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fa/fe/1d/z31451642M,Susan-Wiles-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gie\u0142da nazwisk u republikan\u010f\u017c\u02ddw trwa w najlepsze. Donald Trump te\u017c ju\u017c zacz\u0105\u0142 oficjalnie og\u0142asza\u0107, kto do\u0142\u0105czy do jego administracji. Tymczasem Partia Demokratyczna li\u017ce rany po pora\u017cce. Na przegl\u0105d tego, co po wyborach s\u0142ycha\u0107 w dw\u010f\u017c\u02ddch wielkich ameryka\u0144skich partiach, zapraszaj\u0105 Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz, autorzy podcastu \"Co to b\u0119dzie\".", "id": 1499253, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31457256,trump-kompletuje-rzad-znamy-juz-pierwsze-nazwiska-a-demokraci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump kompletuje rz\u0105d. Znamy ju\u017c pierwsze nazwiska. A u demokrat\u010f\u017c\u02ddw? Festiwal oskar\u017ce\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T11:03:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1b/f8/1d/z31427611M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Andrzej Duda nie zapozowa\u0142 z pozosta\u0142ymi przyw\u010f\u017c\u02dddcami do tzw. family photo na szczycie klimatycznym COP29 w Baku. Okazuje si\u0119, \u017ce to celowe dzia\u0142anie g\u0142owy pa\u0144stwa. Co chcia\u0142 zamanifestowa\u0107 Duda?", "id": 1498873, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31457379,andrzej-duda-nie-stanal-do-wspolnego-zdjecia-na-szczycie-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda nie stan\u0105\u0142 do wsp\u010f\u017c\u02ddlnego zdj\u0119cia na szczycie. \"To celowe dzia\u0142anie prezydenta\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T10:42:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/e0/1d/z31329046M,Andrzej-Duda-i-Wolodymyr-Zelenski--zdjecie-archiwa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bob Woodward wyda\u0142 ksi\u0105\u017ck\u0119, w kt\u010f\u017c\u02ddrej opisa\u0142, jak wygl\u0105da\u0142y kulisy polityki Joe Bidena i zachodniej Europy przed inwazj\u0105 Rosji na Ukrain\u0119. Pojawi\u0142 si\u0119 w niej tak\u017ce w\u0105tek Polski. Co opisywa\u0142?", "id": 1498874, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31457167,amerykanski-dziennikarz-opisal-kulisy-polityki-tuz-przed-rosyjska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ski dziennikarz opisa\u0142 kulisy polityki tu\u017c przed rosyjsk\u0105 inwazj\u0105. Pojawia si\u0119 w\u0105tek Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T10:18:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/ff/1d/z31457111M,Grzegorz-Rzeczkowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W sieci rozp\u0119ta\u0142a si\u0119 burza po s\u0142owach dziennikarza Grzegorza Rzeczkowskiego, kt\u010f\u017c\u02ddry powiedzia\u0142 na antenie TVP Info, \u017ce \"PiS zak\u0142ada\u0142, \u017ce Ukraina padnie po kilku dniach\". Spraw\u0119 skomentowa\u0142 mi\u0119dzy innymi ambasador Polski w Chinach.", "id": 1498875, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31457100,burza-po-slowach-rzeczkowskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza po s\u0142owach Rzeczkowskiego w TVP Info. Ambasador RP w Chinach nie gryz\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk: Chrzani g\u0142upoty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T10:15:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/48/d6/1a/z28140872M,Policja.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W tym tygodniu \u0141ukasz \u017b., podejrzewany o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku w Warszawie, zostanie przetransportowany do Polski. - W pierwszej kolejno\u015bci trafi do aresztu - zapowiedzia\u0142 prokurator. Jakie b\u0119d\u0105 kolejne czynno\u015bci?", "id": 1498876, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31457134,ekstradycja-lukasza-z-do-polski-jest-juz-zaplanowana-w-najblizszych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekstradycja \u0141ukasza \u017b. do Polski jest ju\u017c zaplanowana. W najbli\u017cszych dniach mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 zarzuty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T10:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/70/c0/1d/z31197040M,Policja-w-trakcie-zatrzymania--Zdjecie-ilustracyjn.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policjanci zatrzymali 20-latka, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 zaatakowa\u0107 no\u017cem dwie osoby przed jedn\u0105 z dyskotek w Olsztynie. No\u017cownik us\u0142ysza\u0142 zarzuty uszkodzenia cia\u0142a. \u015awiadkowie zeznali, co mog\u0142o by\u0107 przyczyn\u0105 napa\u015bci.", "id": 1498877, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31457165,atak-nozownika-przed-olsztynska-dyskoteka-szokujacy-powod-napasci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak no\u017cownika przed olszty\u0144sk\u0105 dyskotek\u0105. Szokuj\u0105cy pow\u010f\u017c\u02ddd napa\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T09:59:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pad\u0142a konkretna data w sprawie przedterminowych wybor\u010f\u017c\u02ddw do niemieckiego Bundestagu. Informacje w tej sprawie opublikowa\u0142 dziennik ekonomiczny \"Handelblatt\", kt\u010f\u017c\u02ddry powo\u0142uje si\u0119 na \u017ar\u010f\u017c\u02ddd\u0142a \"z kr\u0119g\u010f\u017c\u02ddw chadecji\". Co ustalono?", "id": 1498588, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31457306,przedterminowe-wybory-do-bundestagu-padla-konkretna-data.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przedterminowe wybory do Bundestagu. Pad\u0142a konkretna data", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T09:55:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/91/ff/1d/z31456913M,Viktor-Orban.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lider w\u0119gierskiej opozycji P\u010f\u017c\u02ddter Magyar zyskuje coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015b\u0107 w\u015br\u010f\u017c\u02ddd W\u0119gr\u010f\u017c\u02ddw. Wed\u0142ug najnowszego sonda\u017cu znacz\u0105co wyprzedzi\u0142 urz\u0119duj\u0105cego premiera Viktora Orbana. Jakie s\u0105 dok\u0142adne wyniki?", "id": 1498589, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31456769,orban-traci-w-sondazu-z-liderem-opozycji-media-spektakularny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orban traci w sonda\u017cu z liderem opozycji. Media: spektakularny wynik", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T09:25:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5f/ff/1d/z31457119M,Friedrich-Merz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Friedrich Merz, kt\u010f\u017c\u02ddry jest kandydatem na nowego kanclerza, zapowiedzia\u0142, \u017ce chce postawi\u0107 Rosji ultimatum. Chodzi o zako\u0144czenie wojny z Ukrain\u0105. Oto co zrobi\u0105 Niemcy, gdyby Putin nie zgodzi\u0142 si\u0119 na przyj\u0119cie tych warunk\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1498590, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31456978,kandydat-na-kanclerza-niemiec-chce-postawic-putinowi-ultimatum.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kandydat na kanclerza Niemiec chce postawi\u0107 Putinowi ultimatum. \"Daj\u0119 mu 24 godziny\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T09:09:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/11/ff/1d/z31457041M,Barbara-Nowacka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Macierewicz fa\u0142szowa\u0142 i zak\u0142amywa\u0142 raport, bo nie by\u0142 po jego my\u015bli - oceni\u0142a dzia\u0142ania podkomisji smole\u0144skiej Barbara Nowacka. Ministerka przypomnia\u0142a r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c rozmowy z politykiem PiS-u, kt\u010f\u017c\u02ddre by\u0142y \"smutnym spektaklem\".", "id": 1498591, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31456971,nowacka-o-rozmowach-z-macierewiczem-smutny-spektakl-obok.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowacka o rozmowach z Macierewiczem. \"Smutny spektakl\", \"obok niego zawsze stoi Kaczy\u0144ski\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T09:09:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/ff/1d/z31456939M,Gen--Wieslaw-Kukula.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Je\u017celi dosz\u0142oby do ataku Rosji lub Bia\u0142orusi na Polsk\u0119, nasze wojsko z pewno\u015bci\u0105 otrzyma\u0142oby pomoc militarn\u0105 - stwierdzi\u0142 szef Sztabu Generalnego Wojska Polskiego gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a. Co jeszcze powiedzia\u0142?", "id": 1498592, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31456918,polsce-grozi-wojna-gen-kukula-rosja-jest-nieprzewidywalna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polsce grozi wojna? Gen. Kuku\u0142a: Rosja jest nieprzewidywalna i nasze kalkulacje mog\u0105 trafia\u0107 w pr\u010f\u017c\u02dd\u017cni\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T08:59:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1f/fd/1d/z31447327M,Donald-Trump--Marco-Rubio.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump wygra\u0142 wybory prezydenckie w USA i zaczyna kompletowa\u0107 swoj\u0105 przysz\u0142\u0105 administracj\u0119. Na li\u015bcie nazwisk znalaz\u0142 si\u0119 m.in. senator Florydy Marco Rubio, z kt\u010f\u017c\u02ddrym kiedy\u015b by\u0142 w konflikcie. Kto jeszcze jest wymieniany?", "id": 1498378, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31456916,trump-zbiera-administracje-najwazniejsze-stanowisko-dla-dawnego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump zbiera administracj\u0119. Najwa\u017cniejsze stanowisko dla dawnego wroga. K\u0142\u010f\u017c\u02ddcili si\u0119 o rozmiar penisa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T08:03:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bd/ff/1d/z31454653M,Elon-Musk-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Elon Musk by\u0142 obecny podczas rozmowy Donalda Trumpa z kolejnym europejskim przyw\u010f\u017c\u02dddc\u0105. - To wielki zaszczyt i osi\u0105gni\u0119cie dla naszego kraju - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Serbii. Co jeszcze powiedzia\u0142 Aleksandar Vuci\u0107?", "id": 1498379, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31456825,donald-trump-rozmawial-z-kolejnym-europejskim-przywodca-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump rozmawia\u0142 z kolejnym europejskim przyw\u010f\u017c\u02dddc\u0105. Do dyskusji w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 Elon Musk", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T07:25:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4a/ff/1d/z31456842M,Adam-Kwiatkowski--drugi-po-lewej--w-2020-roku.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Adam Kwiatkowski mia\u0142by zosta\u0107 odwo\u0142any z polskiej ambasady w Watykanie. Wcze\u015bniej by\u0142 szefem gabinetu Andrzeja Dudy i uchodzi za przyjaciela prezydenta. Jakie zastrze\u017cenia ma MSZ?", "id": 1498166, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31456794,nowa-odslona-sporu-miedzy-msz-a-prezydentem-media-sikorski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa ods\u0142ona sporu mi\u0119dzy MSZ a prezydentem. Media: Sikorski chce wyrzuci\u0107 ambasadora w Watykanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T07:21:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0e/ff/1d/z31456782M,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski zosta\u0142 zapytany o rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 Andrzeja Duda z Donaldem Trumpem w zwi\u0105zku z jego zwyci\u0119stwem w wyborach prezydenckich. Co powiedzia\u0142 polityk Koalicji Obywatelskiej?", "id": 1498167, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31456758,trzaskowski-jednoznacznie-ocenil-rozmowe-dudy-z-trumpem-mozemy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski jednoznacznie oceni\u0142 rozmow\u0119 Dudy z Trumpem. \"Mo\u017cemy spa\u0107 spokojnie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T06:50:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1d/ff/1d/z31456797M,Spirit-Airlines--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Samolot linii lotniczych Spirit Airlines zosta\u0142 ostrzelany podczas pr\u010f\u017c\u02ddby l\u0105dowania w stolicy Haiti Port-au-Prince. Maszyn\u0119 przekierowano na lotnisko w Dominikanie. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych udost\u0119pniono nagranie ostrzelanego samolotu.", "id": 1498168, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31456751,samolot-amerykanskich-linii-lotniczych-ostrzelany-przy-probie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samolot ameryka\u0144skich linii lotniczych ostrzelany przy pr\u010f\u017c\u02ddbie l\u0105dowania. Ranna stewardesa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T06:34:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f5/e4/1d/z31342837M,Alaksandr-Lukaszenka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dzmitry P. i Maksim K., obywatele Bia\u0142orusi, kt\u010f\u017c\u02ddrzy s\u0105 w\u0142a\u015bcicielami \u0142\u010f\u017c\u02dddzkiej sp\u010f\u017c\u02dd\u0142ki zajmuj\u0105cej si\u0119 IT i handlem samochodami, to w rzeczywisto\u015bci agenci bia\u0142oruskiego wywiadu wojskowego - pisze \"Rzeczpospolita\".", "id": 1497960, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31456709,agenci-lukaszenki-w-polsce-maja-jeden-cel-inwigilacje-bialoruskiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agenci \u0141ukaszenki w Polsce. Maj\u0105 jeden cel: inwigilacj\u0119 bia\u0142oruskiej opozycji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T05:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/fe/1d/z31449281M,Quiz-historyczny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 quiz historyczny, w kt\u010f\u017c\u02ddrym pytamy o 19 wydarze\u0144 z historii \u015bwiata, kt\u010f\u017c\u02ddre ka\u017cdy powinien zna\u0107. Niekt\u010f\u017c\u02ddre pytania s\u0105 podchwytliwe, liczymy wi\u0119c na twoj\u0105 czujno\u015b\u0107. Wyka\u017cesz si\u0119 wiedz\u0105 czy jej brakiem? Przekonajmy si\u0119!", "id": 1497796, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,6612,19-faktow-z-historii-swiata-ktorych-wstyd-nie-znac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "19 fakt\u010f\u017c\u02ddw z historii \u015bwiata, kt\u010f\u017c\u02ddrych wstyd nie zna\u0107. Zgarniesz 19/19?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T04:33:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8a/ff/1d/z31456650M,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Kiedy zobaczyli, \u017ce z samochodu wychodz\u0119 ja - zacz\u0119\u0142o si\u0119 wycie, obelgi, rechot, buczenie, gwizdy\" - przekaza\u0142 Szymon Ho\u0142ownia, opisuj\u0105c, co wydarzy\u0142o si\u0119 w czasie obchod\u010f\u017c\u02ddw 11 listopada. Co jeszcze napisa\u0142 marsza\u0142ek Sejmu?", "id": 1497590, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31456618,szymon-holownia-opisal-jak-przywitali-go-11-listopada-wycie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia opisa\u0142, jak przywitali go 11 listopada: Wycie, obelgi, rechot. \"Ruszy\u0142em w t\u0142um\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T04:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/b5/1d/z31153298M,horoskop-na-wtorek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - wtorek 12 listopada 2024 r. Drugi dzie\u0144 tygodnia sprawi, \u017ce wiele znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku skupi si\u0119 na w\u0142asnych potrzebach. Dla zdecydowanej cz\u0119\u015bci wtorek b\u0119dzie si\u0119 wi\u0105za\u0142 z odpoczynkiem i relaksem. Czego dok\u0142adnie mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 konkretne znaki?", "id": 1497591, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31410872,horoskop-dzienny-wtorek-12-listopada-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - wtorek 12 listopada 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T04:25:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/31/ff/1d/z31456561M,Pingwiny-cesarskie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tej chwili pla\u017cowicze z Ocean Beach w Australii d\u0142ugo nie zapomn\u0105. Na pla\u017cy pojawi\u0142 si\u0119 nagle pingwin cesarski z dalekiej Antarktydy. Jak do tego dosz\u0142o?", "id": 1497592, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31456488,sensacja-w-australii-pingwin-z-antarktydy-na-plazy-po-prostu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sensacja w Australii. Pingwin z Antarktydy na pla\u017cy. \"Po prostu nie do wiary\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T04:16:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/ff/1d/z31455924M,Santiago-de-Compostela--17-07-2001-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na drodze \u015bw. Jakuba, szlaku pielgrzymkowym do katedry w Santiago de Compostela w Hiszpanii, mia\u0142y miejsce przypadki molestowania seksualnego - poinformowa\u0142 \"The Guardian\". Dziennik przywo\u0142a\u0142 relacje kobiet, kt\u010f\u017c\u02ddre twierdz\u0105, \u017ce pad\u0142y ofiar\u0105 molestowania.", "id": 1497593, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31455893,molestowanie-seksualne-na-slynnej-trasie-pielgrzymowej-w-europie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seria atak\u010f\u017c\u02ddw na kobiety na s\u0142ynnej trasie pielgrzymkowej w Europie. Ofiary zabra\u0142y g\u0142os", "vote": 0}]