[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T22:23:10.614604+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-plonelo-jak-pochodnia-dramat-na-trasie-s8,nId,7854340\"><img src=\"https://i.iplsc.com/plonelo-jak-pochodnia-dramat-na-trasie-s8/000K3AF8R6J7DABQ-C321.jpg\" alt=\"P\u0142on\u0119\u0142o jak pochodnia. Dramat na trasie S8\" align=\"left\" /></a>W Warszawie doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0119\u0142o bmw. Samoch\u00f3d stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach przy zje\u017adzie z trasy S8 na Wis\u0142ostrad\u0119 w kierunku \u0141omianek. Podr\u00f3\u017cowa\u0142y nim dwie osoby, kt\u00f3re zd\u0105\u017cy\u0142y opu\u015bci\u0107 pojazd. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1503449, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-plonelo-jak-pochodnia-dramat-na-trasie-s8,nId,7854340", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142on\u0119\u0142o jak pochodnia. Dramat na trasie S8", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T22:23:10.254186+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prorosyjski-lider-o-orbanie-jest-naszym-koniem-trojanskim-na,nId,7854352\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prorosyjski-lider-o-orbanie-jest-naszym-koniem-trojanskim-na/000K3E8C07X8CYTB-C321.jpg\" alt=\"Prorosyjski lider o Orbanie. &quot;Jest naszym koniem troja\u0144skim na Zachodzie&quot;\" align=\"left\" /></a>W\u0119gry pod przewodnictwem Viktora Orbana dzia\u0142aj\u0105 jako nasz &quot;ko\u0144 troja\u0144ski&quot; w zachodnich strukturach - stwierdzi\u0142 Milorad Dodik, prezydent separatystycznej Republiki Serbskiej, b\u0119d\u0105cej cz\u0119\u015bci\u0105 Bo\u015bni i Hercegowiny.  Prorosyjski przyw\u00f3dca podkre\u015bli\u0142, \u017ce Budapeszt przekazuje jego administracji &quot;wszelkie informacje&quot;. Szef w\u0119gierskiej dyplomacji broni\u0142 natomiast przyw\u00f3dc\u0119 mniejszo\u015bci przed potencjalnymi sankcjami UE.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1503448, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prorosyjski-lider-o-orbanie-jest-naszym-koniem-trojanskim-na,nId,7854352", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prorosyjski lider o Orbanie. \"Jest naszym koniem troja\u0144skim na Zachodzie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T21:07:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-radoslaw-sikorski-oburzony-po-wywiadzie-chodzi-o-jego-zone,nId,7854326\"><img src=\"https://i.iplsc.com/radoslaw-sikorski-oburzony-po-wywiadzie-chodzi-o-jego-zone/000JSNJ6RP99FGYI-C321.jpg\" alt=\"Rados\u0142aw Sikorski oburzony po wywiadzie. Chodzi o jego \u017con\u0119\" align=\"left\" /></a>&quot;Uwa\u017cam, \u017ce ustawianie pochodzenia \u017cony kandydata jako tematu w wyborach prezydenckich jest niedopuszczalne&quot; - napisa\u0142 Rados\u0142aw Sikorski po wywiadzie udzielonym na antenie TVN24. Minister oburzy\u0142 si\u0119 na cytowanie przez prowadz\u0105c\u0105 anonimowych wypowiedzi polityk\u00f3w KO na temat jego ma\u0142\u017conki Anne Appelbaum. Do sytuacji odni\u00f3s\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c Rafa\u0142 Trzaskowski - konkurent szefa MSZ w prawyborach KO.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1503030, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-radoslaw-sikorski-oburzony-po-wywiadzie-chodzi-o-jego-zone,nId,7854326", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski oburzony po wywiadzie. Chodzi o jego \u017con\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T20:11:01.744481+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kres-nielegalnych-wyscigow-wiceminister-o-nowych-przepisach,nId,7854313\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kres-nielegalnych-wyscigow-wiceminister-o-nowych-przepisach/000K348LSYIMNE36-C321.jpg\" alt=\"Kres nielegalnych wy\u015bcig\u00f3w? Wiceminister o nowych przepisach \" align=\"left\" /></a>Przepisy penalizuj\u0105ce nielegalne wy\u015bcigi &quot;w zasadzie s\u0105 przygotowane&quot; - zapowiedzia\u0142 wiceszef MSWiA Czes\u0142aw Mroczek. Doda\u0142, \u017ce trwaj\u0105 ostatnie uzgodnienia, a ko\u0144ca roku projekt powinien trafi\u0107 pod obrady Rady Ministr\u00f3w. Nowe prawo mo\u017ce wej\u015b\u0107 w \u017cycie w pierwszym kwartale przysz\u0142ego roku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1502708, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kres-nielegalnych-wyscigow-wiceminister-o-nowych-przepisach,nId,7854313", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kres nielegalnych wy\u015bcig\u00f3w? Wiceminister o nowych przepisach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T20:11:01.652842+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaginiecie-iwony-wieczorek-wazna-zmiana-w-prokuraturze,nId,7854310\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaginiecie-iwony-wieczorek-wazna-zmiana-w-prokuraturze/000GZ7V3HX8D8Y74-C321.jpg\" alt=\"Zagini\u0119cie Iwony Wieczorek. Wa\u017cna zmiana w prokuraturze\" align=\"left\" /></a>W \u015bledztwie dotycz\u0105cym zagini\u0119cia Iwony Wieczorek dosz\u0142o do powa\u017cnej zmiany. Post\u0119powanie, kt\u00f3re od kilku lat prowadzi Ma\u0142opolski Wydzia\u0142 Zamiejscowy Prokuratury Krajowej, przej\u0105\u0142 nowy prokurator. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1502707, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaginiecie-iwony-wieczorek-wazna-zmiana-w-prokuraturze,nId,7854310", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagini\u0119cie Iwony Wieczorek. Wa\u017cna zmiana w prokuraturze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T16:55:57.097197+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ochotnicy-wstapili-do-legionu-ukrainskiego-podpisali-kontrak,nId,7854052\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ochotnicy-wstapili-do-legionu-ukrainskiego-podpisali-kontrak/000JFP67CM89J1G7-C321.jpg\" alt=\"Ochotnicy wst\u0105pili do Legionu Ukrai\u0144skiego. Podpisali kontrakty w Lublinie\" align=\"left\" /></a>Ponad 600 os\u00f3b zg\u0142osi\u0142o si\u0119 Legionu Ukrai\u0144skiego, kt\u00f3rego sformowanie zapowiedzieli w lipcu premier Donald Tusk oraz prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. We wtorek pierwsi ochotnicy podpisali w Lublinie kontrakty. Za kilka miesi\u0119cy maj\u0105 trafi\u0107 na front, a wcze\u015bniej przejd\u0105 szkolenia na jednym z poligon\u00f3w w okolicach Lublina.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 1501369, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ochotnicy-wstapili-do-legionu-ukrainskiego-podpisali-kontrak,nId,7854052", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ochotnicy wst\u0105pili do Legionu Ukrai\u0144skiego. Podpisali kontrakty w Lublinie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T16:55:56.987644+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wielka-eksplozja-tamy-w-ukrainie-media-pokazaly-nagranie,nId,7854074\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielka-eksplozja-tamy-w-ukrainie-media-pokazaly-nagranie/000K2XL9B2BHGTRC-C321.jpg\" alt=\"Wielka eksplozja tamy w Ukrainie. Media pokaza\u0142y nagranie\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144ska telewizja opublikowa\u0142a nagranie z wysadzenia Tamy Ternowskiej w obwodzie donieckim. Nie wiadomo, w jaki spos\u00f3b zapora zosta\u0142a zniszczona i kto jest za to odpowiedzialny - lokalna administracja oskar\u017ca Rosj\u0119, z kolei blogerzy wojenni sugeruj\u0105, \u017ce za eksplozj\u0105 mo\u017ce sta\u0107 Kij\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1501368, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wielka-eksplozja-tamy-w-ukrainie-media-pokazaly-nagranie,nId,7854074", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka eksplozja tamy w Ukrainie. Media pokaza\u0142y nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T15:47:19.586251+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chiny-pracuja-nad-nowym-mysliwcem-ma-latac-poza-atmosfera-zi,nId,7854067\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chiny-pracuja-nad-nowym-mysliwcem-ma-latac-poza-atmosfera-zi/000K2VMCVVPWFERN-C321.jpg\" alt=\"Chiny pracuj\u0105 nad nowym my\u015bliwcem. Ma lata\u0107 poza atmosfer\u0105 Ziemi\" align=\"left\" /></a>Na targach lotniczych w Zhuhai Chiny zaprezentuj\u0105 model nadd\u017awi\u0119kowego my\u015bliwce, zdolnego do operowania poza ziemsk\u0105 atmosfer\u0105. My\u015bliwiec sz\u00f3stej generacji b\u0119dzie nosi\u0142 nazw\u0119 &quot;Bia\u0142y Cesarz&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1500797, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chiny-pracuja-nad-nowym-mysliwcem-ma-latac-poza-atmosfera-zi,nId,7854067", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny pracuj\u0105 nad nowym my\u015bliwcem. Ma lata\u0107 poza atmosfer\u0105 Ziemi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T14:40:26.033459+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pojawia-sie-szansa-na-biale-swieta-znamy-nowe-prognozy,nId,7853987\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pojawia-sie-szansa-na-biale-swieta-znamy-nowe-prognozy/000K2RN4I68PWD7T-C321.jpg\" alt=\"Pojawia si\u0119 szansa na bia\u0142e \u015bwi\u0119ta. Znamy nowe prognozy\" align=\"left\" /></a>Coraz wi\u0119cej wiemy o zbli\u017caj\u0105cej si\u0119 zimie. Wygl\u0105da na to, \u017ce nie wszystkie miesi\u0105ce zmieszcz\u0105 si\u0119 w normie, pocz\u0105wszy od grudnia. Niewykluczone, \u017ce miejscami \u015bnieg utrzyma si\u0119 wtedy nieco d\u0142u\u017cej. Mo\u017cliwe nawet, \u017ce lokalnie mamy szans\u0119 na bia\u0142e \u015bwi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia. Luty r\u00f3wnie\u017c nie b\u0119dzie cieplejszy ni\u017c zwykle. W pozosta\u0142ych okresach nie mo\u017cna jednak tego zagwarantowa\u0107. Sprawd\u017a d\u0142ugoterminow\u0105 prognoz\u0119 pogody na najbli\u017csze cztery miesi\u0105ce.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1500318, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pojawia-sie-szansa-na-biale-swieta-znamy-nowe-prognozy,nId,7853987", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pojawia si\u0119 szansa na bia\u0142e \u015bwi\u0119ta. Znamy nowe prognozy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T13:34:32.669625+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kierowcy-i-piesi-powinni-bardzo-uwazac-nowe-ostrzezenia,nId,7853889\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kierowcy-i-piesi-powinni-bardzo-uwazac-nowe-ostrzezenia/000K2Q5NBL5UURA5-C321.jpg\" alt=\"Kierowcy i piesi powinni bardzo uwa\u017ca\u0107. Nowe ostrze\u017cenia\" align=\"left\" /></a>Sytuacja na drogach wkr\u00f3tce zrobi si\u0119 niebezpieczna. Nieustanne m\u017cawki i niskie temperatury sprawi\u0105, \u017ce w wielu miejscach b\u0119dzie \u015blisko. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed marzn\u0105cymi opadami w wi\u0119kszo\u015bci wojew\u00f3dztw. Alerty pierwszego stopnia utrzymaj\u0105 si\u0119 do \u015brody rano.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1499882, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kierowcy-i-piesi-powinni-bardzo-uwazac-nowe-ostrzezenia,nId,7853889", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowcy i piesi powinni bardzo uwa\u017ca\u0107. Nowe ostrze\u017cenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T13:34:32.525631+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-swirski-ma-stanac-przed-trybunalem-stanu-szef-krrit-odpowiad,nId,7853830\"><img src=\"https://i.iplsc.com/swirski-ma-stanac-przed-trybunalem-stanu-szef-krrit-odpowiad/000K2PYT9L8C3FW8-C321.jpg\" alt=\"\u015awirski ma stan\u0105\u0107 przed Trybuna\u0142em Stanu. Szef KRRiT odpowiada\" align=\"left\" /></a>Maciej \u015awirski - szef Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji - skierowa\u0142 pismo do sejmowej Komisji Odpowiedzialno\u015bci Konstytucyjnej. W ten spos\u00f3b urz\u0119dnik reaguje na wniosek ponad 180 pos\u0142\u00f3w, kt\u00f3rzy domagaj\u0105 si\u0119 postawienia go przed Trybuna\u0142em Stanu. W tle oskar\u017cenia o blokowanie setek milion\u00f3w z\u0142otych z abonamentu, blokowanie koncesji prywatnym mediom oraz zaniechanie bada\u0144 ogl\u0105dalno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1499881, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-swirski-ma-stanac-przed-trybunalem-stanu-szef-krrit-odpowiad,nId,7853830", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awirski ma stan\u0105\u0107 przed Trybuna\u0142em Stanu. Szef KRRiT odpowiada", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T13:34:32.394401+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trwa-budowa-tarczy-wschod-jasna-deklaracja-o-wywlaszczeniach,nId,7853931\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trwa-budowa-tarczy-wschod-jasna-deklaracja-o-wywlaszczeniach/000K2QS1ATC98FG2-C321.jpg\" alt=\"Trwa budowa Tarczy Wsch\u00f3d. Jasna deklaracja o wyw\u0142aszczeniach\" align=\"left\" /></a>Program Tarczy Wsch\u00f3d obejmuje wsp\u00f3\u0142prac\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105 - przekaza\u0142 wiceminister obrony Cezary Tomczyk. Polska ma by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 pasa umocnie\u0144 od granicy z Bia\u0142orusi\u0105, po granic\u0119 fi\u0144sko-rosyjsk\u0105. Z kolei wiceminister Stanis\u0142aw Wzi\u0105tek zapewni\u0142, \u017ce podczas budowy zapory nie b\u0119dzie wyw\u0142aszcze\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1499880, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trwa-budowa-tarczy-wschod-jasna-deklaracja-o-wywlaszczeniach,nId,7853931", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trwa budowa Tarczy Wsch\u00f3d. Jasna deklaracja o wyw\u0142aszczeniach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T12:29:12.100416+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-trzaskowski-czy-sikorski-znamy-faworyta-ko-w-wyborach-prezyd,nId,7853846\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trzaskowski-czy-sikorski-znamy-faworyta-ko-w-wyborach-prezyd/000K2Q1PAR2YQPG5-C321.jpg\" alt=\"Trzaskowski czy Sikorski? Znamy faworyta KO w wyborach prezydenckich\" align=\"left\" /></a>Kandydat Koalicji Obywatelskiej ma najwi\u0119ksze szanse na zwyci\u0119stwo w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich - wynika z najnowszego sonda\u017cu dla &quot;Wydarze\u0144&quot; Polsatu. Ankietowanych zapytano: czy lepiej poradzi\u0142by sobie Rafa\u0142 Trzaskowski, czy te\u017c Rados\u0142aw Sikorski. Badani wskazali r\u00f3wnie\u017c poparcie dla kandydat\u00f3w PiS: Karola Nawrockiego i Przemys\u0142awa Czarnka. Badanie zosta\u0142o opublikowane kr\u00f3tko po tym, jak KO og\u0142osi\u0142a wewn\u0119trzne prawybory. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1499525, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-trzaskowski-czy-sikorski-znamy-faworyta-ko-w-wyborach-prezyd,nId,7853846", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski czy Sikorski? Znamy faworyta KO w wyborach prezydenckich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T12:27:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-koronawirus-chiny/news-nowa-szczepionka-przeciw-covid-19-ile-osob-ja-przyjelo-sa-pi,nId,7853776\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowa-szczepionka-przeciw-covid-19-ile-osob-ja-przyjelo-sa-pi/000K2PFZUC4LL8D5-C321.jpg\" alt=\"Nowa szczepionka przeciw COVID-19. Ile os\u00f3b j\u0105 przyj\u0119\u0142o? S\u0105 pierwsze dane\" align=\"left\" /></a>Ponad 206 tys. os\u00f3b przyj\u0119\u0142o najnowsz\u0105 szczepionk\u0119 przeciw COVID-19. Jednodawkowy preparat dost\u0119pny jest w Polsce od 25 pa\u017adziernika. Dzia\u0142a na nowy podwariant koronawirusa - JN.1 Omikron.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1499526, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-koronawirus-chiny/news-nowa-szczepionka-przeciw-covid-19-ile-osob-ja-przyjelo-sa-pi,nId,7853776", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa szczepionka przeciw COVID-19. Ile os\u00f3b j\u0105 przyj\u0119\u0142o? S\u0105 pierwsze dane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T11:24:21.948582+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-najpierw-oszukali-ja-na-setki-tysiecy-chwile-pozniej-zmarla-,nId,7853732\"><img src=\"https://i.iplsc.com/najpierw-oszukali-ja-na-setki-tysiecy-chwile-pozniej-zmarla/000K2P0C8BYWOODS-C321.jpg\" alt=\"Najpierw oszukali j\u0105 na setki tysi\u0119cy, chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej zmar\u0142a. Jest \u015bledztwo\" align=\"left\" /></a>Prokuratura z Cz\u0119stochowy wszcz\u0119\u0142a dwa \u015bledztwa w sprawie szokuj\u0105cego rabunku . Z\u0142odzieje metod\u0105 &quot;na policjanta&quot; okradli 99-latk\u0119 na 250 tys. z\u0142otych, a kr\u00f3tko po podejrzanym telefonie kobieta zmar\u0142a. M\u0119\u017cczy\u017ani podejrzewani o przest\u0119pstwo s\u0105 poszukiwani. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1499107, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-najpierw-oszukali-ja-na-setki-tysiecy-chwile-pozniej-zmarla-,nId,7853732", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpierw oszukali j\u0105 na setki tysi\u0119cy, chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej zmar\u0142a. Jest \u015bledztwo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T11:24:21.809578+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-ida-na-wybory-znamy-wstepna-date,nId,7853794\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niemcy-ida-na-wybory-znamy-wstepna-date/000K2PFG2LR20T8L-C321.jpg\" alt=\"Niemcy id\u0105 na wybory. Znamy wst\u0119pn\u0105 dat\u0119\" align=\"left\" /></a>Przedterminowe wybory parlamentarne w Niemczech odb\u0119d\u0105 si\u0119 23 lutego - donosi dziennik &quot;Handelsblatt&quot;. Teraz ostateczna decyzja nale\u017cy do prezydenta RFN. Wcze\u015bniejsze wybory to efekt kryzysu w niemieckim rz\u0105dzie po dymisji ministra finans\u00f3w Christiana Lindnera. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1499106, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-ida-na-wybory-znamy-wstepna-date,nId,7853794", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy id\u0105 na wybory. Znamy wst\u0119pn\u0105 dat\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T10:19:20.040326+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-miejscami-zrobilo-sie-bialo-oddech-zimy-na-nizinach,nId,7853711\"><img src=\"https://i.iplsc.com/miejscami-zrobilo-sie-bialo-oddech-zimy-na-nizinach/000K2OC05448ULFC-C321.jpg\" alt=\"Miejscami zrobi\u0142o si\u0119 bia\u0142o. Oddech zimy na nizinach\" align=\"left\" /></a>Pojawi\u0142 si\u0119 ju\u017c pierwszy tej jesieni \u015bnieg na nizinach. 11 listopada popr\u00f3szy\u0142o mi\u0119dzy innymi w K\u0142odzku, Zamo\u015bciu i Sandomierzu. By\u0142y to s\u0142abe opady i na powstanie pokrywy \u015bnie\u017cnej nie ma co liczy\u0107, jednak wiele wskazuje na to, \u017ce w najbli\u017cszym czasie miejscami znowu mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 bia\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1498766, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-miejscami-zrobilo-sie-bialo-oddech-zimy-na-nizinach,nId,7853711", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miejscami zrobi\u0142o si\u0119 bia\u0142o. Oddech zimy na nizinach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T10:19:19.493879+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-echa-kontuzji-prezydenta-andrzej-duda-stracil-koncowke-palca,nId,7853698\"><img src=\"https://i.iplsc.com/echa-kontuzji-prezydenta-andrzej-duda-stracil-koncowke-palca/000K2OCA3SSLK3QG-C321.jpg\" alt=\"Echa kontuzji prezydenta. Andrzej Duda straci\u0142 ko\u0144c\u00f3wk\u0119 palca\" align=\"left\" /></a>Wraca temat tajemniczej kontuzji prezydenta. Wszystko za spraw\u0105 zdj\u0119\u0107 Andrzeja Dudy z uroczysto\u015bci z okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci, na kt\u00f3rych wida\u0107, \u017ce polityk straci\u0142 ko\u0144c\u00f3wk\u0119 \u015brodkowego prawej d\u0142oni. O urazie Dudy wiadomo od pocz\u0105tku pa\u017adziernika. Jak ju\u017c wtedy nieoficjalnie ustali\u0142a Interia, do incydentu doj\u015b\u0107 mia\u0142o podczas prac domowych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1498765, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-echa-kontuzji-prezydenta-andrzej-duda-stracil-koncowke-palca,nId,7853698", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Echa kontuzji prezydenta. Andrzej Duda straci\u0142 ko\u0144c\u00f3wk\u0119 palca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T10:19:19.058911+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-nowe-fakty-o-zaginieciu-beaty-klimek-tajemniczy-dokument-w-a,nId,7853666\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-fakty-o-zaginieciu-beaty-klimek-tajemniczy-dokument-w-a/000K2O65RPACT6EI-C321.jpg\" alt=\"Nowe fakty o zagini\u0119ciu Beaty Klimek. Tajemniczy dokument w aucie\" align=\"left\" /></a>W samochodzie zaginionej Beaty Klimek znaleziono prawo jazdy obywatela Niemiec - ustali\u0142a Interia. Nie potwierdza to jednak teorii m\u0119\u017ca zaginionej, kt\u00f3ry uwa\u017ca, \u017ce 47-latka uciek\u0142a do Niemiec, bo mia\u0142a tam nowego partnera. Z naszych informacji wynika, \u017ce odnaleziony dokument zosta\u0142 wcze\u015bniej zgubiony na terenie Niemiec. To w\u0142a\u015bnie w tym kraju pracowa\u0142 m\u0105\u017c Beaty Klimek. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1498764, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-nowe-fakty-o-zaginieciu-beaty-klimek-tajemniczy-dokument-w-a,nId,7853666", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe fakty o zagini\u0119ciu Beaty Klimek. Tajemniczy dokument w aucie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T09:14:17.765187+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miedwiediew-grozi-wojna-konflikt-ma-wejsc-w-nieodwracalna-fa,nId,7853674\"><img src=\"https://i.iplsc.com/miedwiediew-grozi-wojna-konflikt-ma-wejsc-w-nieodwracalna-fa/000K2NNDSCBM72QL-C321.jpg\" alt=\"Miedwiediew grozi wojn\u0105. Konflikt ma wej\u015b\u0107 w &quot;nieodwracaln\u0105 faz\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Zapowiedzi niemieckich polityk\u00f3w o mo\u017cliwo\u015bci przekazania rakiet Taurus Kijowowi zaniepokoi\u0142y rosyjskie w\u0142adze. Dmitrj Miedwiediew zabra\u0142 g\u0142os w swoim stylu i zagrozi\u0142, \u017ce europejskie w\u0142adze chc\u0105 &quot;przeci\u0105gn\u0105\u0107 wojn\u0119 na swoje terytorium&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1498514, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miedwiediew-grozi-wojna-konflikt-ma-wejsc-w-nieodwracalna-fa,nId,7853674", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miedwiediew grozi wojn\u0105. Konflikt ma wej\u015b\u0107 w \"nieodwracaln\u0105 faz\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T08:09:15.724938+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-tworzy-grozna-mieszanke-na-drogach-moze-byc-slisko,nId,7853628\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-tworzy-grozna-mieszanke-na-drogach-moze-byc-slisko/000K2NASJC3H6FO4-C321.jpg\" alt=\"Pogoda tworzy gro\u017an\u0105 mieszank\u0119. Na drogach mo\u017ce by\u0107 \u015blisko\" align=\"left\" /></a>Jesie\u0144 w najmniej przyjaznej odmianie. Wtorek przyniesie mn\u00f3stwo mgie\u0142 oraz nieprzyjemne m\u017cawki w ca\u0142ym kraju. Lokalnie z powodu niskich temperatur na drogach i chodnikach mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 \u015blisko. W ci\u0105gu dnia temperatury wynios\u0105 tylko kilka stopni powy\u017cej zera. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na wtorek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1498279, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-tworzy-grozna-mieszanke-na-drogach-moze-byc-slisko,nId,7853628", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda tworzy gro\u017an\u0105 mieszank\u0119. Na drogach mo\u017ce by\u0107 \u015blisko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T07:04:18.796577+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-trzaskowski-wprost-o-prawyborach-trzeba-to-rozstrzygnac,nId,7853591\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trzaskowski-wprost-o-prawyborach-trzeba-to-rozstrzygnac/000K2MSYAUEHAXTD-C321.jpg\" alt=\"Trzaskowski wprost o prawyborach. &quot;Trzeba to rozstrzygn\u0105\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>- Jestem kandydatem od 2020 roku, natomiast pojawi\u0142 si\u0119 Rados\u0142aw Sikorski, kt\u00f3ry ma mocne ambicje i trzeba to rozstrzygn\u0105\u0107 - stwierdzi\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski, nawi\u0105zuj\u0105c do prawybor\u00f3w w Koalicji Obywatelskiej. Jego zdaniem kandydat &quot;powinien by\u0107 bardzo mocny i mie\u0107 silny mandat&quot; ca\u0142ej formacji. Podczas wywiadu pojawi\u0142 si\u0119 w\u0105tek Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci, a tak\u017ce krytyka Berlina za &quot;niech\u0119\u0107 do wzi\u0119cia odpowiedzialno\u015bci za bezpiecze\u0144stwo&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1498073, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-trzaskowski-wprost-o-prawyborach-trzeba-to-rozstrzygnac,nId,7853591", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski wprost o prawyborach. \"Trzeba to rozstrzygn\u0105\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-12T07:04:18.437786+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zalezy-od-nas-general-o-ryzyku-wybuchu-wojny-w-polsce,nId,7853573\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zalezy-od-nas-general-o-ryzyku-wybuchu-wojny-w-polsce/000K2MQLV7FKJYAI-C321.jpg\" alt=\"&quot;Zale\u017cy od nas&quot;. Genera\u0142 o ryzyku wybuchu wojny w Polsce\" align=\"left\" /></a>- To, czy i kiedy wojna wybuchnie, w pewnym sensie zale\u017cy od nas - powiedzia\u0142 genera\u0142 Wies\u0142aw Kuku\u0142a, wskazuj\u0105c, \u017ce kluczowe jest odpowiednie przygotowanie armii oraz rozw\u00f3j, co skutecznie zniech\u0119ci Rosj\u0119 do agresji. Gdyby dosz\u0142o do ataku, szef Sztabu Wojska Polskiego nie ma jednak w\u0105tpliwo\u015bci: - Z pewno\u015bci\u0105 nie b\u0119dziemy broni\u0107 si\u0119 sami (...). Walka o ka\u017cdy centymetr NATO jest krytyczna dla wiarygodno\u015bci Sojuszu - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1498072, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zalezy-od-nas-general-o-ryzyku-wybuchu-wojny-w-polsce,nId,7853573", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zale\u017cy od nas\". Genera\u0142 o ryzyku wybuchu wojny w Polsce", "vote": 0}]