[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bielska fabryka Fiata do likwidacji. Prawie p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca os\u00f3b straci prac\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/41d098985c3a4f-652-391-3-164-652-391.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Informacj\u0119 o postawieniu sp\u00f3\u0142ki FCA Powertrain w stan likwidacji przekazano w \u015brod\u0119 zwi\u0105zkom zawodowym \u2013 poda\u0142 na swojej stronie internetowej dzia\u0142aj\u0105cy w tej firmie zwi\u0105zek zawodowy Metalowcy. Zwolnienia grupowe obejm\u0105 ca\u0142\u0105 za\u0142og\u0119 i potrwaj\u0105 do grudnia br.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bielska-fabryka-Fiata-do-likwidacji-Prawie-pol-tysiaca-osob-straci-prace-8673127.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T18:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Partia Putina werbuje do prywatnej armii. \"5 mln rubli w przypadku \u015bmierci\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/35d5fe2126a755-948-568-15-74-1985-1190.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Partia W\u0142adimira Putina Jedna Rosja prowadzi werbunek do swojej prywatnej firmy wojskowej \"Espanola\" - informuje w \u015brod\u0119 ukrai\u0144ski wywiad wojskowy (HUR).</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Partia-Putina-werbuje-do-prywatnej-armii-5-mln-rubli-w-przypadku-smierci-8673102.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T17:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Na GPW zn\u00f3w czerwono. Sektor bankowy pod\u017awign\u0105\u0142 WIG20 w ko\u0144c\u00f3wce", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/af80e37115f955-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Druga gie\u0142dowa sesja w roku i drugi raz czerwono na indeksach warszawskiego parkietu. Nie inaczej przedstawia\u0142a si\u0119 sytuacja na rynkach bazowych, gdzie po mieszanej wtorkowej sesji w \u015brod\u0119 ju\u017c dominowa\u0142y spadki i wyra\u017ane cofni\u0119cia. Rynki akcji odczuwaj\u0105 presj\u0119 ze strony rosn\u0105cych rentowno\u015bci ameryka\u0144skich obligacji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-GPW-znow-czerwono-Sektor-bankowy-podzwignal-WIG20-w-koncowce-8673042.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T16:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bud\u017cet do TK? \"Odradza\u0142bym panu prezydentowi prowokowanie\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/7f1f07f9c858ed-948-568-0-385-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105dowy projekt ustawy oko\u0142obud\u017cetowej nie jest przeciwko prezydentowi Andrzejowi Dudzie; po zako\u0144czeniu prac nad ustaw\u0105 oko\u0142obud\u017cetow\u0105 prezydent nie b\u0119dzie mia\u0142 powodu, by upiera\u0107 si\u0119 przy wecie - wskaza\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budzet-do-TK-Odradzalbym-panu-prezydentowi-prowokowanie-8673011.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T15:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polska przyjmie imigrant\u00f3w? Tusk: Nie ma na to zgody", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/8c9a9c7ce36d04-948-568-17-8-3446-2068.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u015bli chodzi o stanowisko polskiego rz\u0105du w UE, to nie b\u0119dzie naszej zgody, akceptacji dla \u017cadnego przymusowego mechanizmu relokacji migrant\u00f3w. Zapewniam, \u017ce Polska nie przyjmie nielegalnych migrant\u00f3w w ramach \u017cadnego takiego mechanizmu - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-przyjmie-imigrantow-Tusk-Nie-ma-na-to-zgody-8672986.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T15:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tusk o d\u0142ugu publicznym: potrzebny nam jest d\u0142ugofalowy, spokojny marsz", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/d9dea1e282ee61-948-568-0-75-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Potrzebny nam jest konsekwentny, d\u0142ugofalowy, spokojny marsz - o\u015bwiadczy\u0142 premier Donald Tusk, odpowiadaj\u0105c w \u015brod\u0119 na pytanie o d\u0142ug publiczny. Zadeklarowa\u0142, \u017ce rz\u0105d wykorzysta r\u00f3\u017cne fora, by przekonywa\u0107 do naszych plan\u00f3w m.in. inwestor\u00f3w zagranicznych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-o-dlugu-publicznym-potrzebny-nam-jest-dlugofalowy-spokojny-marsz-8672958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T14:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Comarch powo\u0142a\u0142 Ann\u0119 Prusk\u0105 na stanowisko prezesa zarz\u0105du", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/1179d659eb5a7b-857-514-82-2-857-514.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />NWZ Comarchu powo\u0142a\u0142o Ann\u0119 Prusk\u0105 na stanowisko prezesa zarz\u0105du - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Marcin Warwas oraz Marcin Kaleta zostali powo\u0142ani na stanowiska wiceprezes\u00f3w zarz\u0105du.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Comarch-powolal-Anne-Pruska-na-stanowisko-prezesa-zarzadu-8672954.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T14:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rz\u0105d bierze si\u0119 za Trybuna\u0142 Julii Przy\u0142\u0119bskiej. Premier poda\u0142 termin", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/65eaef22298576-948-568-0-73-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na pewno jeszcze w tym tygodniu minister \nsprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar przedstawi scenariusz post\u0119powania, r\u00f3wnie\u017c w\n sprawie Trybuna\u0142u Konstytucyjnego kierowanego przez Juli\u0119 Przy\u0142\u0119bsk\u0105; \ndo rozstrzygni\u0119cia jest termin przedstawienia uchwa\u0142y sejmowej - \npowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-bierze-sie-za-Trybunal-Julii-Przylebskiej-Premier-podal-termin-8672938.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T14:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tusk: Ch\u0119tnie poszed\u0142bym do wybor\u00f3w samorz\u0105dowych jako koalicja 15 pa\u017adziernika", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/7a62dc73c47ddf-948-568-0-82-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ch\u0119tnie poszed\u0142bym do wybor\u00f3w samorz\u0105dowych jednym, zwartym frontem, czyli jako koalicja 15 pa\u017adziernika (KO, Trzecia Droga, Lewica) - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk. Zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce nie b\u0119dzie niczego narzuca\u0142 koalicjantom.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-Chetnie-poszedlbym-do-wyborow-samorzadowych-jako-koalicja-15-pazdziernika-8672924.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T13:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Premier zapowiada informacje o nadu\u017cyciach i \u0142amaniu zasad za rz\u0105d\u00f3w PiS", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/c548ae7a356a13-948-568-0-85-4896-2937.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po nast\u0119pnym posiedzeniu Rady Ministr\u00f3w przedstawimy informacje o nadu\u017cyciach finansowych i \u0142amaniu zasad w wielu instytucjach pa\u0144stwowych za czas\u00f3w PiS - zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-zapowiada-informacje-o-naduzyciach-i-lamaniu-zasad-za-rzadow-PiS-8672905.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T13:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Odwo\u0142ania Kami\u0144skiego i W\u0105sika przekazane do Izby Pracy SN", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/6f11d86202778f-948-568-3-3-1492-895.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W \u015brod\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego zosta\u0142y przekazane odwo\u0142ania Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika od decyzji o wygaszeniu ich mandat\u00f3w poselskich. Odwo\u0142ania skierowano do Izby Pracy i Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych SN - poinformowa\u0142 dyrektor generalny Gabinetu Marsza\u0142ka Sejmu Stanis\u0142aw Zakroczymski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odwolania-Kaminskiego-i-Wasika-przekazane-do-Izby-Pracy-SN-8672903.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T13:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jest kolejny akt oskar\u017cenia ws. dzia\u0142ania na szkod\u0119 SKOK Wo\u0142omin", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/6cb4ffa9fd5d4c-945-560-0-25-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Bia\u0142ymstoku skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia wobec 22 os\u00f3b oskar\u017conych o szereg przest\u0119pstw na szkod\u0119 SKOK Wo\u0142omin. Chodzi m.in. o po\u017cyczki si\u0119gaj\u0105ce 93 mln z\u0142 zaci\u0105gane na podstawie nierzetelnych dokument\u00f3w i tzw. pranie pieni\u0119dzy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-kolejny-akt-oskarzenia-ws-dzialania-na-szkode-SKOK-Wolomin-8672897.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T13:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jest nowy szef Las\u00f3w Pa\u0144stwowych. Premier wskaza\u0142 dyrektora generalnego", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/79f9ba0c3a7d17-560-335-0-1-560-335.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Witold Koss b\u0119dzie nowym Dyrektorem Generalnym Las\u00f3w Pa\u0144stwowych - poinformowa\u0142 na \u015brod\u0119 podczas konferencji prasowej premier Donald Tusk.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jet-nowy-szef-Lasow-Panstwowych-Premier-wskazal-dyrektora-generalnego-8672896.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T13:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Atak terrorystyczny w Iranie. Ro\u015bnie liczba ofiar", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/38df4bf22328e8-910-546-4-59-910-546.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na cmentarzu w ira\u0144skim mie\u015bcie Kerman, na kt\u00f3rym \ntrwa\u0142y obchody czwartej rocznicy \u015bmierci genera\u0142a Kasema Sulejmaniego \ndosz\u0142o w \u015brod\u0119 do dw\u00f3ch eksplozji \"kt\u00f3re by\u0142y spowodowane atakiem \nterrorystycznym\" - poinformowa\u0142a agencja Reutera.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Atak-terrorystyczny-w-Iranie-Rosnie-liczba-ofiar-8672882.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T13:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "RN JSW odwo\u0142a\u0142a Wojciecha Ka\u0142u\u017c\u0119 ze stanowiska zast\u0119pcy prezesa zarz\u0105du ds. rozwoju", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/dc81ee46092b8d-948-568-18-14-1418-851.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada Nadzorcza JSW odwo\u0142a\u0142a Wojciecha Ka\u0142u\u017c\u0119 ze stanowiska zast\u0119pcy prezesa zarz\u0105du ds. rozwoju. Jednocze\u015bnie powierzy\u0142a Tomaszowi Cudnemu pe\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w od 3 stycznia 2024 r. do dnia powo\u0142ania nowego zast\u0119pcy prezesa ds. rozwoju - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RN-JSW-odwolala-Wojciecha-Kaluze-ze-stanowiska-zastepcy-prezesa-zarzadu-ds-rozwoju-8672852.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T12:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u201eBezpieczny kredyt 2 proc.\u201d Liczba wniosk\u00f3w przebi\u0142a 100 tysi\u0119cy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/19d2a9a27e61f1-948-568-20-280-3980-2387.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wed\u0142ug stanu na 28 grudnia liczba wniosk\u00f3w o kredyt w ramach programu \u201eBezpieczny Kredyt 2 proc.\u201d przebi\u0142a 100 tys. \u2013 poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wiceprezes ZBP Agnieszka Wachnicka. Z zamieszczonej przez ni\u0105 grafiki wynika, \u017ce liczba um\u00f3w kredytowych wynios\u0142a ponad 56,9 tys.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezpieczny-kredyt-2-proc-Liczba-wnioskow-przebila-100-tysiecy-8672851.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T12:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Minister do rolnik\u00f3w z \"Oszukanej Wsi\": Zrealizujemy wasze postulaty", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/e754d529968222-948-568-61-0-1986-1191.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 rolnik\u00f3w protestuj\u0105cych na polsko-ukrai\u0144skiej granicy, i\u017c zrealizuje ich postulaty - poda\u0142 resort. Z kolei wiceminister rolnictwa Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak zapowiedzia\u0142, \u017ce w na poniedzia\u0142ek planuje spotkanie z przewodnicz\u0105cym protestu.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-do-rolnikow-z-Oszukanej-Wsi-Zrealizujemy-wasze-postulaty-8672834.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T12:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Guardian\": zaw\u0142aszczenie pa\u0144stwa w Serbii potwierdza autorytarne trendy w Europie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/d1f15e2625e3a1-948-568-7-209-2987-1792.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zaw\u0142aszczenie pa\u0144stwa przez obecne w\u0142adze Serbii jest problemem dla Ba\u0142kan\u00f3w i Unii Europejskiej; problem potwierdza autorytarne i nacjonalistyczne trendy w Europie - twierdzi brytyjski dziennik \"Guardian\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Guardian-zawlaszczenie-panstwa-w-Serbii-potwierdza-autorytarne-trendy-w-Europie-8672829.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T12:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "K\u0142opoty by\u0142ego marsza\u0142ka Senatu. 30 os\u00f3b oskar\u017conych w \u015bledztwie ws. korupcji w Szczecinie", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/41f8a36d84beb6-948-568-10-55-1210-725.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Akt oskar\u017cenia przeciwko 30 osobom podejrzanym o przest\u0119pstwa korupcyjne zwi\u0105zane z Fundacj\u0105 Pomocy Transplantologii wnios\u0142a do s\u0105du Prokuratura Regionalna w Szczecinie. Wed\u0142ug \u015bledczych w szpitalu w szczeci\u0144skim Zdunowie \u017c\u0105dano od pacjent\u00f3w po 10 tys. z\u0142 za operacje leczenia oty\u0142o\u015bci poza kolejk\u0105.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Klopoty-bylego-marszalka-Senatu-30-osob-oskarzonych-w-sledztwie-ws-korupcji-w-Szczecinie-8672827.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T12:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Cz\u0142onek KRRiT chce wszcz\u0119cia post\u0119powania skargowego wobec TV Republika", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/4e013417774401-948-568-223-0-4315-2589.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cz\u0142onek KRRiT prof. Tadeusz Kowalski zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 do szefa Rady Macieja \u015awirskiego o wszcz\u0119cie post\u0119powania skargowego wobec TV Republika w zwi\u0105zku z wypowiedzi\u0105 Jana Pietrzaka. Wed\u0142ug medioznawcy, dosz\u0142o do naruszenia art. 18 ust 1 ustawy o radiofonii i telewizji, kt\u00f3ry zakazuje mowy nienawi\u015bci.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czlonek-KRRiT-chce-wszczecia-postepowania-skargowego-wobec-TV-Republika-8672818.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T12:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kaczy\u0144ski: Dzia\u0142ania wobec medi\u00f3w atakiem na polsk\u0105 demokracj\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/df3ed54d4ceffc-948-568-26-0-3478-2087.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dzia\u0142ania, kt\u00f3re s\u0105 podejmowane w tej chwili, przede wszystkim wobec medi\u00f3w, ale s\u0105 zapowiedziane tak\u017ce wobec innych instytucji \u017cycia publicznego, s\u0105 ca\u0142kowicie bezprawne - oceni\u0142 na \u015brodowej konferencji prasowej prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaczynski-Dzialania-wobec-mediow-atakiem-na-polska-demokracje-8672814.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T11:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dietl: 2024 rok pod znakiem bran\u017c, kt\u00f3re s\u0105 beneficjentem \u015brodk\u00f3w unijnych", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/fbc5b8458b51c8-948-568-0-97-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rok 2024 b\u0119dzie up\u0142ywa\u0142 pod znakiem szczeg\u00f3lnie tych bran\u017c, kt\u00f3re s\u0105 po\u015brednim lub bezpo\u015brednim beneficjentem \u015brodk\u00f3w unijnych. Do tego bardzo du\u017c\u0105 rol\u0119 b\u0119dzie odgrywa\u0142a polityka gospodarcza rz\u0105du \u2013 powiedzia\u0142 w opublikowanym w \u015brod\u0119 komentarzu wideo prezes GPW Marek Dietl.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dietl-2024-rok-pod-znakiem-branz-ktore-sa-beneficjantem-srodkow-unijnych-8672800.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T11:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zarz\u0105d Krajowego Zasobu Nieruchomo\u015bci odwo\u0142any. \"Skrajnie nieobyczajne zachowanie\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/cdc44cc16a36eb-948-568-158-184-1809-1085.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zarz\u0105d Krajowego Zasobu Nieruchomo\u015bci (KZN) zosta\u0142 odwo\u0142any - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Doda\u0142a, \u017ce list otwarty od pracownik\u00f3w KZN oskar\u017caj\u0105cy zarz\u0105d o \"skrajnie nieobyczajne zachowanie\", zostanie skierowany do Prokuratora Generalnego.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zarzad-Krajowego-Zasobu-Nieruchomosci-odwolany-Skrajnie-nieobyczajne-zachowanie-8672769.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T11:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ukraina atakuje Rosj\u0119. Rakiety nad obwodem kurskim i bie\u0142gorodzkim", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/ce9dc4c333dc73-948-568-0-15-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Obwody kurski i bie\u0142gorodzki na zachodzie Rosji zosta\u0142y zaatakowane z powietrza przez si\u0142y ukrai\u0144skie \u2013 powiadomi\u0142y w \u015brod\u0119 w\u0142adze tych region\u00f3w. Nie ma informacji o ofiarach.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-atakuje-Rosje-Rakiety-nad-obwodem-kurskim-i-bielgorodzkim-8672767.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T11:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Maersk i Hapag-Lloyd nadal wstrzymuj\u0105 transport przez Morze Czerwone", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/f99be2f5bb988c-948-568-130-717-4216-2529.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Du\u0144ski operator kontenerowy Maersk oraz niemiecka firma tej bran\u017cy Hapag-Lloyd nadal wstrzymuj\u0105 transport przez Morze Czerwone z powodu gro\u017aby atak\u00f3w przeprowadzanych na statki przez bojownik\u00f3w jeme\u0144skiego ruchu Huti - poinformowa\u0142y obie te firmy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Maersk-i-Hapag-Lloyd-nadal-wstrzymuja-transport-przez-Morze-Czerwone-8672746.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T10:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ponad 40 proc. pracownik\u00f3w do\u015bwiadcza mobbingu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/217ff9a96755f4-948-568-0-611-2055-1232.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />A\u017c 41,4 proc. pracownik\u00f3w w Polsce w ci\u0105gu ostatnich 6 miesi\u0119cy do\u015bwiadczy\u0142o zachowa\u0144 o charakterze mobbingowym w miejscu pracy \u2013 wynika z najnowszego sonda\u017cu UCE RESEARCH i platformy ePsycholodzy.pl. W dodatku wynik ten wzr\u00f3s\u0142 od ostatniego badania.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-40-proc-pracownikow-doswiadcza-mobbingu-8672743.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T10:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rosyjski gaz dalej p\u0142ynie do Europy, ale spadek wolumenu jest znaczny", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/9b1d7a9b12f7c9-948-567-20-25-980-587.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dostawy ruroci\u0105gami gazu ziemnego do Europy, wykonywane przez rosyjski koncern Gazprom, spad\u0142y w zesz\u0142ym roku o 55,6 proc. do 28,3 mld metr\u00f3w sze\u015bciennych \u2013 wynika z szacunk\u00f3w agencji Reutera.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjski-gaz-dalej-plynie-do-Europy-ale-spadek-wolumenu-jest-znaczny-8672733.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T10:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "D\u0142ug Stan\u00f3w Zjednoczonych si\u0119gn\u0105\u0142 34 000 000 000 000 dolar\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/69adc606bcfde4-948-568-25-75-2482-1489.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Min\u0119\u0142o raptem kilka miesi\u0119cy, a zad\u0142u\u017cenie rz\u0105du Stan\u00f3w\nZjednoczonych wzros\u0142o o kolejny bilion dolar\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dlug-Stanow-Zjednoczonych-siegnal-34-000-000-000-000-dolarow-8672720.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T10:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Bezpieczny kredyt 2 proc.\" si\u0119 sko\u0144czy\u0142, ale rz\u0105d pracuje nad nast\u0119pc\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/2b248d9bf45e95-948-569-7-30-991-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pracujemy nad kredytem 0 procent, kt\u00f3ry jest jednym z komponent\u00f3w zwi\u0105zanych z mieszkalnictwem. Kolejne to \u015brodki dla samorz\u0105d\u00f3w na remont pustostan\u00f3w oraz dop\u0142aty do najmu - m\u00f3wi\u0142 w \u015brod\u0119 w Studiu PAP wiceprzewodnicz\u0105cy klubu KO Konrad Frysztak.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezpieczny-kredyt-2-proc-sie-skonczyl-ale-rzad-pracuje-nad-nastepca-8672726.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T10:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Premier Belgii: Unia Europejska potrzebuje wi\u0119cej w\u0142asnych pieni\u0119dzy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/ee99d0175e07dd-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Belgii Alexander De Croo, kt\u00f3rego kraj obj\u0105\u0142 1 stycznia przewodnictwo w Radzie UE, uwa\u017ca, \u017ce Unia Europejska potrzebuje wi\u0119cej w\u0142asnych pieni\u0119dzy. W wywiadzie dla portalu Politico szef rz\u0105du powiedzia\u0142, \u017ce jest to istotne w kontek\u015bcie plan\u00f3w rozszerzenia Wsp\u00f3lnoty.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Belgii-Unia-Europejska-potrzebuje-wiecej-wlasnych-pieniedzy-8672718.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T09:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rosjanie prowadz\u0105 ofensyw\u0119 w Ukrainie. Na celowniku Bachmut i Kupia\u0144sk", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/b6265ad05147e5-948-568-191-0-4106-2463.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wojska rosyjskie kontynuuj\u0105 intensywne dzia\u0142ania ofensywne w okolicach Kupia\u0144ska i Bachmutu odpowiednio w obwodach charkowskim i donieckim na wschodzie Ukrainy; przegrupowuj\u0105 si\u0119 na kierunku \u0142yma\u0144skim \u2013 oznajmi\u0142 w \u015brod\u0119 dow\u00f3dca ukrai\u0144skich si\u0142 l\u0105dowych, genera\u0142 O\u0142eksandr Syrski.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosjanie-prowadza-ofensywe-w-Ukrainie-Na-celowniku-Bachmut-i-Kupiansk-8672702.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T09:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rosyjski potentat z bran\u017cy diament\u00f3w obj\u0119ty sankcjami UE", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/8c05c92b02372d-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada UE, czyli pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie, wprowadzi\u0142a w \u015brod\u0119 na listy sankcyjne rosyjsk\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119 Alrosa, b\u0119d\u0105c\u0105 jednym z najwi\u0119kszych producent\u00f3w diament\u00f3w na \u015bwiecie oraz jej dyrektora generalnego Paw\u0142a Mariniczewa.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjski-potentat-z-branzy-diamentow-Alrosa-dodany-do-list-sankcyjnych-8672690.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T09:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "W Turcji inflacja nie odpuszcza. Na horyzoncie 70 procent", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/8a6a3534867d0a-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Turcji ceny rosn\u0105 nadal w zawrotnym tempie, chocia\u017c \u015brodowe dane zaskoczy\u0142y nieco ni\u017cszym odczytem, ni\u017c spodziewali si\u0119 rynkowi ekonomi\u015bci. Jednak perspektywy s\u0105 jednoznaczne, inflacja nie odpu\u015bci i mo\u017ce wkr\u00f3tce przekroczy\u0107 70 proc., zw\u0142aszcza \u017ce p\u0142aca minimalna od nowego roku ro\u015bnie o blisko 50 proc.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Turcji-inflacja-nie-odpuszcza-Na-horyzoncie-70-procent-8672688.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T09:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Inflacja, wzrost PKB, stopa bezrobocia. Ekonomi\u015bci przewiduj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/c8e110375936f0-948-567-0-62-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wed\u0142ug najnowszej ankiety NBP w\u015br\u00f3d profesjonalnych prognost\u00f3w, CPI w Polsce w 2024 r. wyniesie 5,5 proc., przy typowym rozk\u0142adzie prognoz 4,4-6,5 proc., a w 2025 r. 4,5 proc. (rozk\u0142ad 3,2-5,8 proc.). Ankietowani przez NBP ekonomi\u015bci oczekuj\u0105 dynamiki PKB Polski w 2024 r. 2,9 proc., a w 2025 r. 3,3 proc.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-wzrost-PKB-stopa-bezrobocia-Ekonomisci-przewiduja-przyszlosc-8672676.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T09:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "PiS zapowiada ponowny wniosek o wotum nieufno\u015bci wobec ministra Sienkiewicza", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/caf1d6ed8fac5e-945-560-187-124-1392-835.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />B\u0119d\u0105 kolejne manifestacje. B\u0119dzie ich tyle, ile b\u0119dzie woli, \u017ceby w ten spos\u00f3b wyra\u017ca\u0107 swoje zdanie, opini\u0119 - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak na antenie Radia ZET, zapytany o \"Protest Wolnych Polak\u00f3w\" zaplanowany na 11 stycznia.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-zapowiada-ponowny-wniosek-o-wotum-nieufnosci-wobec-ministra-Sienkiewicza-8672657.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T08:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "25 mln z\u0142otych kary dla T-Mobile Polska. UOKiK wzi\u0105\u0142 pod lup\u0119 \"1200 GB za darmo przez rok\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/af29673b7fea43-948-568-0-0-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142 ponad 25 mln z\u0142 kary na T-Mobile Polska - poinformowa\u0142 UOKiK w komunikacie. Reklamy operatora z has\u0142em \u201e1200 GB za darmo przez rok\u201d wprowadza\u0142y konsument\u00f3w w b\u0142\u0105d.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/25-mln-zlotych-kary-dla-T-Mobile-Polska-UOKiK-wzial-pod-lupe-1200-GB-za-darmo-przez-rok-8672653.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T08:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rekordy wszechczas\u00f3w na horyzoncie. Przed indeksami dobre miesi\u0105ce", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/1e4728c955c50b-948-568-0-0-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Quercus TFI zak\u0142ada w pierwszych miesi\u0105cach 2024 r. kontynuacj\u0119 pozytywnych tendencji na rynkach akcji. Zar\u00f3wno WIG, jak i S&amp;P500, z korektami po drodze, mog\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 nowe rekordy wszechczas\u00f3w - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG-i-S-P500-moga-w-pierwszych-miesiacach-24-osiagnac-nowe-rekordy-wszechczasow-Quercus-TFI-opinia-8672633.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T08:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Goldman Sachs rozgrywa GPW do sp\u00f3\u0142ki z BofA Securities", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/1eb3fbfb878395-945-560-0-180-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Goldman Sachs w ca\u0142ym 2023 roku by\u0142 liderem obrot\u00f3w na rynku akcji w transakcjach sesyjnych GPW. Na drugim miejscu znalaz\u0142 si\u0119 BofA Securities - poda\u0142a GPW na stronie internetowej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Goldman-Sachs-liderem-obrotow-na-rynku-akcji-GPW-w-23-na-drugim-miejscu-BofA-Securities-8672620.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T07:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ceny ropy niewiele si\u0119 zmieniaj\u0105. Na rynkach dominuje awersja do ryzyka", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/2b68f03d609e74-948-568-120-340-3783-2270.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku niewiele si\u0119 zmieniaj\u0105. Inwestorzy \u015bledz\u0105 sytuacj\u0119 na Morzu Czerwonym - podaj\u0105 maklerzy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-ropy-niewiele-sie-zmieniaja-Na-rynkach-dominuje-awersja-do-ryzyka-8672610.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T07:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Korupcja przy testach na COVID-19. Ruszy\u0142 proces by\u0142ego ministra zdrowia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/9252ea59c701e9-948-568-0-90-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Hanoi rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 proces by\u0142ego ministra zdrowia Wietnamu Nguyena Thanha Longa i 37 innych os\u00f3b oskar\u017conych o udzia\u0142 w wielkiej aferze korupcyjnej dotycz\u0105cej test\u00f3w na COVID-19.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Korupcja-przy-testach-na-COVID-19-Ruszyl-proces-bylego-ministra-zdrowia-8672609.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T07:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Producent kultowej marki alkoholu og\u0142asza upad\u0142o\u015b\u0107 po 75 latach", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/f48a5731904b20-948-567-10-50-990-593.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Altenburger Destillerie GmbH, czyli producent popularnego schnappsa zosta\u0142 zmuszony do og\u0142oszenia upad\u0142o\u015bci. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 firmy ma by\u0107 jednak na razie kontynuowana - podaj\u0105 niemieckie media.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Producent-kultowej-marki-alkoholu-oglasza-upadlosc-po-75-latach-8672605.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T07:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wy\u015bcig po wod\u00f3r. Polacy niestety daleko w tyle", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/da796d6b04605d-948-568-10-71-2037-1222.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Znaczenie wodoru w globalnej gospodarce ro\u015bnie, ale Polska sp\u00f3\u017ania si\u0119 z jego wykorzystaniem - informuje \u015brodowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyscig-po-wodor-Polacy-niestety-daleko-w-tyle-8672584.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T06:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kolejne skargi nadzwyczajne PG ws. horrendalnych koszt\u00f3w po\u017cyczek", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/9d06489bfe29d0-948-567-10-25-990-593.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u0141\u0105cznie 61 tys. z\u0142 uzyskano od d\u0142u\u017cniczki i jej por\u0119czycieli w zwi\u0105zku z zawart\u0105 w 2003 roku umow\u0105 po\u017cyczki 10 tys. z\u0142. Zast\u0119pca Prokuratora Generalnego Robert Hernand skierowa\u0142 dwie skargi nadzwyczajne kwestionuj\u0105ce wydane w tej sprawie nakazy zap\u0142aty - poinformowa\u0142a PAP Prokuratura Krajowa.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Walka-z-lichwa-Kolejne-skargi-nadzwyczajne-PG-ws-horrendalnych-kosztow-pozyczek-8672583.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T06:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kancelaria Prezydenta z obci\u0119tym bud\u017cetem? To realny scenariusz", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/9e2cf200aaf5d2-948-568-178-9-3474-2084.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Utrzymanie g\u0142owy pa\u0144stwa jeszcze nigdy nas tyle nie kosztowa\u0142o; \u015bwi\u0105tek-pi\u0105tek na urz\u0105d prezydenta z naszych kieszeni b\u0119dziemy wydawa\u0107 750 tys. z\u0142. Od polityk\u00f3w KO s\u0142ycha\u0107 g\u0142osy, \u017ce bud\u017cet g\u0142owy pa\u0144stwa na ten rok mo\u017ce zosta\u0107 obci\u0119ty - podaje \u015brodowy \"Fakt\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kancelaria-Prezydenta-z-obcietym-budzetem-To-realny-scenariusz-8672575.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dwukrotny wzrost p\u0142acy minimalnej du\u017cym wyzwaniem. Co z pozosta\u0142ymi pracownikami?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/2a0db5a557984b-948-567-0-67-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />P\u0142aca minimalna od 2015 roku wzros\u0142a ponaddwukrotnie. W tym roku nast\u0105pi\u0105 kolejne dwie podwy\u017cki w\u00a0sumie prawie o\u00a020 proc. - pierwsza sta\u0142a si\u0119 faktem od 1 stycznia, druga nast\u0105pi w\u00a0lipcu. Cho\u0107 najni\u017csz\u0105 krajow\u0105 otrzymuje...</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dwukrotny-wzrost-placy-minimalnej-duzym-wyzwaniem-Co-z-pozostalymi-pracownikami-8672573.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T05:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Warszawa chce rozwi\u0105za\u0107 problem bezdomno\u015bci. Inspiracj\u0105 Finlandia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/3457d24579ac6c-945-567-20-0-3986-2392.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Warszawie jest ok. 2,5 tys. os\u00f3b dotkni\u0119tych kryzysem bezdomno\u015bci. W ostatnich badaniach, prowadzonych kilka lat temu, wida\u0107 zmian\u0119 struktury bezdomno\u015bci - ju\u017c ponad po\u0142owa tej grupy to osoby d\u0142ugotrwale bezdomne. Walka...</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warszawa-chce-rozwiazac-problem-bezdomnosci-Inspiracja-Finlandia-8672566.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T05:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bez noworocznych wyprzeda\u017cy w hipotekach, ale mniej ni\u017c 7 procent w zasi\u0119gu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/ed3bd500a2a430-948-568-90-0-2700-1619.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zwyk\u0142e kredyty hipoteczne nie maj\u0105 ju\u017c konkurencji. Po\u017cegnanie z \u201eBezpiecznym kredytem 2 procent\u201d nie sk\u0142oni\u0142o jednak na razie bank\u00f3w do bardziej zdecydowanej cenowej walki. Sprawdzamy, co s\u0142ycha\u0107 w promocyjnych pakietach przygotowanych przez kredytodawc\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Promocje-kredytow-hipotecznych-styczen-2024-8672278.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Gie\u0142dowe \u201enaj\u201d, czyli hity i kity 2023 r. na GPW", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/58012228739901-948-568-0-158-3502-2101.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Hossa na GPW w 2023 r. sprawi\u0142a, \u017ce wszystkie g\u0142\u00f3wne indeksy zaliczy\u0142y imponuj\u0105ce dwucyfrowe stopy zwrotu. W\u015br\u00f3d bran\u017c nie zawiod\u0142y banki, bez kt\u00f3rych, jak m\u00f3wi gie\u0142dowe porzekad\u0142o, nie ma hossy. Sprawdzamy te\u017c, kt\u00f3re sp\u00f3\u0142ki da\u0142y zarobi\u0107 najwi\u0119cej w tym szalonym roku, a kt\u00f3re okaza\u0142y si\u0119 gie\u0142dowymi maruderami.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gieldowe-naj-czyli-hity-i-kity-2023-r-na-GPW-8671295.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Etiopia zyska dost\u0119p do morza. Podpisano porozumienie z Somalilandem", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/66f13b494dec3e-948-568-0-365-963-577.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Etiopia podpisa\u0142a tzw. protok\u00f3\u0142 ustale\u0144 z samozwa\u0144cz\u0105 republik\u0105 Somalilandu w sprawie korzystania z jednego z jej port\u00f3w. S\u0105 to pierwsze kroki prawne na drodze do umo\u017cliwienia temu krajowi uzyskanie dost\u0119pu do morza \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek premier Etiopii Abiy Ahmed.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Etiopia-zyska-dostep-do-morza-Podpisano-porozumienie-z-Somalilandem-8672554.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T02:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Borrell: Rosja odpowie za masowe ostrza\u0142y ludno\u015bci cywilnej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/8dd653c4eb987b-948-568-249-0-3443-2066.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosja odpowie za zbrodnie wojenne, kt\u00f3re polegaj\u0105 na masowych ostrza\u0142ach ludno\u015bci cywilnej i infrastruktury cywilnej Ukrainy - napisa\u0142 we wtorek na platformie X szef dyplomacji Unii Europejskiej Josep Borrell.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Borrell-Rosja-odpowie-za-masowe-ostrzaly-ludnosci-cywilnej-8672552.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2024-01-03T01:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]