[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T18:25:14.162422+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/578c1aa6ebabb1-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie obchodzi mnie, co my\u015bl\u0105 elity i wielkie nazwiska; nigdzie si\u0119 nie wybieram - zadeklarowa\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent USA Joe Biden w niezapowiadanym wcze\u015bniej wywiadzie na antenie telewizji MSNBC. Podobn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 Biden przekaza\u0142 w li\u015bcie do krytykuj\u0105cych go Demokrat\u00f3w w Kongresie.</p>", "id": 829363, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biden-Nie-wycofam-sie-Nie-obchodzi-mnie-to-co-mysla-elity-8779329.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden: Nie wycofam si\u0119. Nie obchodzi mnie to, co my\u015bl\u0105 elity", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T17:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/86aa1cea73f8fd-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowa brytyjska ministra finans\u00f3w Rachel Reeves przedstawi\u0142a w poniedzia\u0142ek plany zwi\u0119kszenia liczby budowanych dom\u00f3w, odblokowania projekt\u00f3w infrastrukturalnych i przyci\u0105gni\u0119cia prywatnych inwestycji w ramach nowej \u201enarodowej misji\u201d nap\u0119dzania wzrostu gospodarczego.</p>", "id": 828907, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministra-finansow-Wielkiej-Brytanii-Wzrost-gospodarczy-nowa-misja-narodowa-8779279.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministra finans\u00f3w Wielkiej Brytanii: Wzrost gospodarczy now\u0105 misj\u0105 narodow\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T17:15:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/4701b148bc060c-948-568-0-367-3672-2203.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie przyj\u0119cia \u201eantywojennego planu dzia\u0142ania\u201d, kt\u00f3ry zak\u0142ada podatek na obronno\u015b\u0107 na\u0142o\u017cony na mi\u0119dzynarodowe firmy oraz ujawnienie \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania przez media \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek na konferencji prasowej szef kancelarii premiera W\u0119gier Gergely Gulyas.</p>", "id": 828906, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegry-chca-nalozyc-podatek-na-obronnosc-na-miedzynarodowe-firmy-8779274.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry chc\u0105 na\u0142o\u017cy\u0107 podatek na obronno\u015b\u0107 na mi\u0119dzynarodowe firmy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T17:13:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/7b293a0a2b065d-948-567-0-42-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Telewizja Polska SA w likwidacji z\u0142o\u017cy\u0142a w poniedzia\u0142ek do Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie zawiadomienie o podejrzeniu wyrz\u0105dzenia szkody w obrocie gospodarczym, oszustwa oraz fa\u0142szerstwa faktur przez by\u0142\u0105 dyrektor Bie\u0142satu i inne osoby pe\u0142ni\u0105ce funkcje kierownicze oraz wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105ce z TVP.</p>", "id": 828909, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TVP-kontra-Bielsat-Zawiadomiono-prokurature-o-podejrzenie-popelnienia-przestepstwa-8779272.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TVP kontra Bie\u0142sat. Zawiadomiono prokuratur\u0119 ws. podejrzenia przest\u0119pstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:55:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/518163c7c1613c-948-568-7-120-2992-1795.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ambasadorowie kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich w \u015brod\u0119 zajm\u0105 si\u0119 wizytami premiera W\u0119gier Viktora Orbana w Kijowie, Moskwie i Pekinie w kontek\u015bcie w\u0119gierskiej prezydencji. Tournee nazywane przez Orbana \"misj\u0105 pokojow\u0105\" budzi coraz wi\u0119ksze obawy stolic, \u017ce \"co\u015b si\u0119 dzieje za ich plecami i niezgodnie z ich wol\u0105\" - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek PAP unijny dyplomata pragn\u0105cy zachowa\u0107 anonimowo\u015b\u0107.</p>", "id": 828908, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unia-Europejska-zajmie-sie-misja-pokojowa-Orbana-8779255.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unia Europejska zajmie si\u0119 \"misj\u0105 pokojow\u0105\" Orbana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:53:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/3a6d2ef582aab9-948-568-158-0-1827-1096.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister ds. polityki senioralnej Marzena Ok\u0142a-Drewnowicz zapowiedzia\u0142a budow\u0119 mieszka\u0144 dla os\u00f3b starszych na terenach pog\u00f3rniczych w Katowicach. Jak doda\u0142a, trwaj\u0105 prace nad odpowiednim programem.</p>", "id": 828905, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-chce-budowac-mieszkania-dla-osob-starszych-na-terenach-pogorniczych-8779253.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d chce budowa\u0107 mieszkania dla os\u00f3b starszych na terenach pog\u00f3rniczych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T16:15:16.369400+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/62d855390f6cf3-945-560-540-540-3960-2375.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pierwsza sesja nowego tygodnia przynios\u0142a popraw\u0119 historycznego szczytu notowa\u0144 indeksu ma\u0142ych sp\u00f3\u0142ek, w kt\u00f3rego osi\u0105gni\u0119ciu wydatnie pom\u00f3g\u0142 gigantyczny wzrost cen akcji Celon Pharmy. Pozosta\u0142e g\u0142\u00f3wne indeksy z GPW tak\u017ce zako\u0144czy\u0142y dzie\u0144 na solidnych plusach, jednak przy niskich obrotach zdradzaj\u0105cych wakacyjny nastr\u00f3j w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w.\u00a0 \u00a0</p>", "id": 828436, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Celon-Pharma-pcha-sWIG80-na-historyczny-szczyt-WIG-Leki-liderem-wzrostow-na-GPW-8779232.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Celon Pharma pcha sWIG80 na historyczny szczyt. WIG-Leki liderem wzrost\u00f3w na GPW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T15:11:16.429486+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/4044cc07e24d6b-948-568-0-303-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Boeing przyzna si\u0119 do zarzut\u00f3w o oszustwo zwi\u0105zane z dwoma katastrofami odrzutowc\u00f3w 737 Max, po tym jak rz\u0105d stwierdzi\u0142, \u017ce firma naruszy\u0142a porozumienie, kt\u00f3re chroni\u0142o j\u0105 przed \u015bciganiem przez ponad trzy lata, oznajmi\u0142 w niedziel\u0119 wieczorem Departament Sprawiedliwo\u015bci Stan\u00f3w Zjednoczonych.</p>", "id": 828048, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Boeing-przyzna-sie-do-zarzutow-o-oszustwo-zwiazane-z-dwoma-katastrofami-samolotow-737-Max-8779200.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boeing przyzna si\u0119 do zarzut\u00f3w o oszustwo zwi\u0105zane z dwoma katastrofami samolot\u00f3w 737 Max", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T14:05:19.281554+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/c5faaaec3f8f0a-945-560-230-61-1817-1090.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie zatwierdzi\u0142 uk\u0142ad ko\u0144cz\u0105cy post\u0119powanie restrukturyzacyjne firmy Nextbike. Polski lider w zakresie wsp\u00f3\u0142dzielonych miejskich rower\u00f3w publicznych zamierza teraz w pe\u0142ni skupi\u0107 si\u0119 na sp\u0142acie dotychczasowych zobowi\u0105za\u0144 oraz rozwoju us\u0142ug w Polsce, jak i za granic\u0105.</p>", "id": 827639, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nextbike-konczy-restrukturyzacje-Co-dalej-ze-spolka-8779144.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nextbike ko\u0144czy restrukturyzacj\u0119. Co dalej ze sp\u00f3\u0142k\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T14:05:19.009631+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/eac39ea292f517-948-568-0-135-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u017celi spo\u0142ecze\u0144stwo ukrai\u0144skie b\u0119dzie mia\u0142o wol\u0119 przynale\u017cno\u015bci do Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego, to NATO nie mo\u017ce si\u0119 waha\u0107 i Ukraina musi zosta\u0107 do NATO przyj\u0119ta; my od pocz\u0105tku wspieramy europejskie i euroatlantyckie aspiracje spo\u0142ecze\u0144stwa ukrai\u0144skiego - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda.</p>", "id": 827638, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spotkanie-Duda-Zelenski-Ukraina-musi-zostac-do-NATO-przyjeta-8779152.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie Duda-Ze\u0142enski. \"Ukraina musi zosta\u0107 do NATO przyj\u0119ta\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T14:05:18.693661+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/9008d5c9efb7a8-948-568-7-89-2992-1795.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wst\u0119pne czyszczenie pomnika Syreny \u2013 rze\u017aby i niewielkich powierzchni piaskowca \u2013 kosztowa\u0142o 5 tys. z\u0142. Ostateczne koszty naprawy zniszczonego pomnika b\u0119d\u0105 znane po wykonaniu prac konserwatorskich.</p>", "id": 827637, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pomnik-Syreny-oblany-farba-Wiemy-ile-kosztowalo-wstepne-czyszczenie-8779154.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomnik Syreny oblany farb\u0105. Wiemy, ile kosztowa\u0142o wst\u0119pne czyszczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T14:05:18.419343+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/bfef4b46b888b8-948-568-21-351-4302-2581.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Gospodarka Rosji pod rz\u0105dami W\u0142adimira Putina ma si\u0119 \u017ale i coraz gorzej; prezeska Banku Centralnego i inni przedstawiciele w\u0142adz m\u00f3wi\u0105 o tym otwarcie. Zachodnie media i eksperci wol\u0105 tego nie zauwa\u017ca\u0107 \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w rozmowie z PAP rosyjski ekonomista, by\u0142y wiceminister energetyki W\u0142adimir Mi\u0142ow.</p>", "id": 827636, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekspert-Gospodarka-Putina-ma-sie-coraz-gorzej-jego-ludzie-to-przyznaja-8779138.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspert: Gospodarka Putina ma si\u0119 coraz gorzej; jego ludzie to przyznaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T14:05:18.301685+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/ea7359807756b2-948-568-60-260-3940-2363.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najwi\u0119ksza farmaceutyczna sp\u00f3\u0142ka na \u015bwiecie pod wzgl\u0119dem gie\u0142dowej wyceny og\u0142osi\u0142a w poniedzia\u0142ek 8 lipca przej\u0119cie firmy, kt\u00f3ra rozwija swoje doustne leki na powa\u017cne choroby przewlek\u0142e. Eli Lilly p\u0142aci w got\u00f3wce gigantyczn\u0105 premi\u0119 za akcje Morphic Holding.</p>", "id": 827635, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Farmaceutyczny-gigant-Eli-Lilly-kupuje-spolke-Morphic-za-miliardy-dolarow-Placi-w-gotowce-8779136.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Farmaceutyczny gigant kupuje sp\u00f3\u0142k\u0119 za miliardy dolar\u00f3w i p\u0142aci w got\u00f3wce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T13:00:11.006738+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/0671622435b96a-948-568-0-32-1568-940.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska pracuje nad tym, aby pr\u0105d wytworzony przez polskie elektrownie z polskiego w\u0119gla przes\u0142a\u0107 \"za europejskie pieni\u0105dze\" istniej\u0105cym mostem energetycznym na Ukrain\u0119 - poinformowa\u0142 na konferencji z prezydentem Ukrainy premier Donald Tusk.</p>", "id": 827230, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-Polska-pracuje-nad-mozliwoscia-przesylania-pradu-z-wegla-na-Ukraine-8779112.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: Polska pracuje nad mo\u017cliwo\u015bci\u0105 przesy\u0142ania pr\u0105du z w\u0119gla na Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T12:46:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/0f0a83b46dc597-948-568-50-0-1627-976.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Uczestnicy rynku mog\u0105 kwestionowa\u0107 to, czy RPP rzeczywi\u015bcie wstrzyma si\u0119 z obni\u017ckami a\u017c do 2026 r., tak jak sugerowa\u0142 to w ub. tygodniu prezes NBP A. Glapi\u0144ski - oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci Citi Handlowego.</p>", "id": 827231, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RPP-rzeczywiscie-obnizy-stopy-dopiero-w-2026-Rynek-moze-to-kwestionowac-8779062.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RPP rzeczywi\u015bcie obni\u017cy stopy dopiero w 2026? \"Rynek mo\u017ce to kwestionowa\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T12:39:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/8c0a354c7a3d66-948-568-0-268-3984-2390.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i premier Donald Tusk\n podpisali w poniedzia\u0142ek w Warszawie ukrai\u0144sko-polsk\u0105 umow\u0119 w \ndziedzinie bezpiecze\u0144stwa. Dokument zawiera praktyczne wzajemne \nzobowi\u0105zania, a nie puste obietnice - podkre\u015bli\u0142 premier Tusk.</p>", "id": 827232, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-i-Tusk-podpisali-ukrainsko-polska-umowe-w-dziedzinie-bezpieczenstwie-8779057.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski i Tusk podpisali ukrai\u0144sko-polsk\u0105 umow\u0119 w dziedzinie bezpiecze\u0144stwie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T11:55:17.998951+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/5bfac78988a148-948-568-0-142-4079-2447.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zainicjowana przez w\u0119gierskiego premiera Viktora Orbana skrajnie prawicowa grupa Patrioci dla Europy stanie si\u0119 trzeci\u0105 si\u0142\u0105 w Parlamencie Europejskim po do\u0142\u0105czeniu do niej francuskiego Zjednoczenia Narodowego i w\u0142oskiej Ligi - ustali\u0142a PAP. Now\u0105 frakcj\u0119 tworz\u0105 partie przychylne Rosji.</p>", "id": 826935, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prorosyjska-frakcja-Patrioci-Orbana-trzecia-sila-w-Parlamencie-Europejskim-8779036.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prorosyjska frakcja Patrioci Orbana trzeci\u0105 si\u0142\u0105 w Parlamencie Europejskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T11:55:17.886748+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/3c59ca87b4ccc8-940-563-0-11-940-563.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska wszcz\u0119\u0142a w poniedzia\u0142ek dochodzenie w sprawie 6 mld euro pomocy publicznej udzielonej przez rz\u0105d Niemiec na rzecz rekapitalizacji Lufthansy w czasie pandemii Covid-19. KE zamierza sprawdzi\u0107, czy Berlin udzieli\u0142 wsparcia liniom lotniczym zgodnie z przepisami UE.</p>", "id": 826934, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/6-mld-euro-pomocy-dla-Lufthansy-od-Niemiec-KE-wszczela-dochodzenie-8779044.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "6 mld euro pomocy dla Lufthansy od Niemiec. KE wszcz\u0119\u0142a dochodzenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T11:55:17.758311+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/26fb24bdc0ef0b-948-568-0-0-1972-1183.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0105d zgodzi\u0142 si\u0119 na przyspieszone post\u0119powanie \nrestrukturyzacyjne, kt\u00f3re ma pom\u00f3c firmie wypo\u017cyczalni aut Panek wyj\u015b\u0107 z\n d\u0142ug\u00f3w liczonych w dziesi\u0105tkach milion\u00f3w z\u0142otych \u2013 informuje serwis \nwyborcza.biz. W sp\u00f3\u0142ce nie ma te\u017c ju\u017c podejrzanych o nara\u017cenie jej na \nfinansowe straty, a ca\u0142\u0105 spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura.</p>", "id": 826933, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wypozyczalnia-aut-Panek-na-ostrym-zakrecie-Sad-zgodzil-sie-na-uklad-z-wierzycielami-8779045.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypo\u017cyczalnia aut Panek na ostrym zakr\u0119cie. S\u0105d zgodzi\u0142 si\u0119 na uk\u0142ad z wierzycielami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T11:55:17.638483+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/6087c36e60c97d-948-568-0-405-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Powa\u017cne problemy zdrowotne, utrata dochodu oraz kradzie\u017c danych w \nInternecie \u2013 to przyczyny naszych najwi\u0119kszych trosk. Za to mniej ni\u017c \ninni mieszka\u0144cy Europy obawiamy si\u0119 skutk\u00f3w zmian klimatycznych, \ntrudno\u015bci zwi\u0105zanych ze zmniejszon\u0105 si\u0142\u0105 nabywcz\u0105 czy rosn\u0105cych st\u00f3p \nprocentowych wp\u0142ywaj\u0105cych na koszty kredytu. Wyniki badania \u201eProtect \n&amp; Project Oneself\u201d przeprowadzonego w 21 krajach \u015bwiata przez \nBNP Paribas Cardif oraz Ipsos zaskakuj\u0105.</p>", "id": 826932, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kradziez-danych-gorsza-niz-smierc-Czego-boja-sie-Polacy-a-czego-inni-Europejczycy-8778934.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kradzie\u017c danych gorsza ni\u017c \u015bmier\u0107. Czego boj\u0105 si\u0119 Polacy, a czego inni Europejczycy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T11:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/b2dd917b4cd732-948-568-20-286-2646-1588.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Obni\u017cki st\u00f3p proc. b\u0119dzie mo\u017cna rozwa\u017ca\u0107, gdy inflacja przestanie zn\u00f3w rosn\u0105\u0107 i minie szczyt, wg projekcji b\u0119dzie to w II po\u0142. 2025 r. \u2013 powiedzia\u0142 PAP Biznes cz\u0142onek RPP Henryk Wnorowski. Jego zdaniem rynkowe wyceny \u0142\u0105cznej skali ci\u0119cia st\u00f3p w 2025 r. o 75 pb. by\u0107 mo\u017ce si\u0119 zrealizuj\u0105, ale do wyobra\u017cenia s\u0105 przes\u0142anki za wi\u0119kszymi obni\u017ckami.</p>", "id": 826931, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wnorowski-RPP-Warunki-do-ciecia-stop-w-II-polowie-2025-roku-8779026.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wnorowski: Warunki do ci\u0119cia st\u00f3p w II po\u0142owie 2025 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T10:49:54.050337+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/fbc5b8458b51c8-948-568-0-97-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Akcje dziewi\u0119ciu globalnych firm: Alphabet, Amazon, Apple, JP Morgan Chase &amp; Co, Meta Platforms, Microsoft Corporation, Netflix, Nvidia oraz Visa zosta\u0142y wprowadzone do obrotu na rynku GlobalConnect na wniosek Wprowadzaj\u0105cego Animatora Rynku, kt\u00f3rym jest Santander Biuro Maklerskie - poda\u0142o GPW w komunikacie.</p>", "id": 826547, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Akcje-9-globalnych-firm-dolaczyly-do-indeksu-GlobalConnect-m-in-Nvidia-Apple-i-Meta-Platforms-8778988.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nvidia, Apple i Meta i nie tylko. 9 firm do\u0142\u0105czy\u0142o do indeksu GlobalConnect", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T10:49:53.699134+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/d32d82513a6b2f-945-560-24-139-1896-1137.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najwi\u0119ksze wzrosty cen akcji po otwarciu poniedzia\u0142kowej sesji na GPW notowa\u0142 kurs Celon Pharmy. Farmakologiczna sp\u00f3\u0142ka przedstawi\u0142a najnowsze wyniki bada\u0144 dotycz\u0105ce kandydata na lek w leczeniu ostrej schizofrenii. Prezes podnosi swoje oczekiwania sprzeda\u017cy projektu o setki miliony dolar\u00f3w.</p>", "id": 826546, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Celon-Pharma-rozchwytywana-przez-inwestorow-Obrotami-ustepuje-tylko-Orlenowi-8778897.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska firma rozchwytywana przez inwestor\u00f3w. Obrotami ust\u0119puje tylko Orlenowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T10:33:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/0cfa048a05ae84-948-568-190-0-3620-2171.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Big techy nie maj\u0105 nic przeciwko temu, by dzieli\u0107 si\u0119 pieni\u0119dzmi z mediami - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Minister Cyfryzacji Krzysztof Gawkowski po spotkaniu w USA z ameryka\u0144skimi korporacjami cyfrowymi. Doda\u0142, \u017ce  ich zdaniem uregulowanie tej kwestii to domena pa\u0144stwa.</p>", "id": 826548, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Big-techy-podziela-sie-pieniedzmi-z-mediami-Gawkowski-Nie-maja-nic-przeciwko-temu-8778962.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Big techy podziel\u0105 si\u0119 pieni\u0119dzmi z mediami? Gawkowski: Nie maj\u0105 nic przeciwko temu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T10:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/7b602b9426405b-948-568-9-522-1191-714.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W poniedzia\u0142ek Rosja przeprowadzi\u0142a zmasowany atak rakietowy na Ukrain\u0119, wystrzeliwuj\u0105c ponad 40 rakiet na szereg miast, w tym Kij\u00f3w. Ukrai\u0144ska MSW podsumowuje ilo\u015b\u0107 zabitych i rannych podkre\u015blaj\u0105c konieczno\u015b\u0107 zapewnienia krajowi obrony powietrznej.</p>", "id": 826551, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ataki-rakietowe-Rosji-zbieraja-smiertelne-zniwo-w-Ukrainie-Ewakuowano-szpital-dzieciecy-w-Kijowie-8778935.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ataki rakietowe Rosji zbieraj\u0105 \u015bmiertelne \u017cniwo w Ukrainie. Ewakuowano szpital dzieci\u0119cy w Kijowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T10:17:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/1c9162b1c6494a-948-568-0-105-3508-2104.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />PKP Polskie Linie Kolejowe do ko\u0144ca tego roku planuj\u0105 og\u0142osi\u0107 post\u0119powania przetargowe na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 ok. 17 mld z\u0142 - poinformowa\u0142a w komunikacie kolejowa sp\u00f3\u0142ka.</p>", "id": 826550, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/17-mld-zlotych-na-rozbudowe-kolei-Oto-przetargowe-plany-PKP-jeszcze-w-tym-roku-8778943.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "17 mld z\u0142otych na rozbudow\u0119 kolei. Oto przetargowe plany PKP jeszcze w tym roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T10:12:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/866f7b27b8bd5b-948-568-0-82-2992-1795.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska b\u0119dzie pog\u0142\u0119bia\u0107 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z USA w zakresie cyberbezpiecze\u0144stwa cywilnego i wojskowego - podkre\u015bli\u0142 w poniedzia\u0142ek wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski.</p>", "id": 826549, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NSA-i-FBI-wkrocza-do-polskiego-internetu-Pomoga-w-ochronie-infrastruktury-krytycznej-8778936.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NSA i FBI wkrocz\u0105 do polskiego internetu. \"Pomog\u0105 w ochronie infrastruktury krytycznej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T09:44:22.749325+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/3d635eb208d3a8-948-568-1207-540-1425-855.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Istnieje prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce system Pegasus powsta\u0142 nie tylko w Izraelu; oprogramowanie tej klasy prawie nigdy nie powstaje w jednym kraju - powiedzia\u0142 na poniedzia\u0142kowym posiedzeniu sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa bieg\u0142y, Krzysztof Dyka.</p>", "id": 826222, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pegasus-powstal-nie-tylko-w-Izraelu-Biegly-zeznaje-przed-komisja-sledcza-8778948.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pegasus powsta\u0142 nie tylko w Izraelu? Bieg\u0142y zeznaje przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T09:44:22.636473+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/8e4b40db8ea525-948-568-0-0-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Obecne stopy procentowe doprowadz\u0105 inflacj\u0119 do celu w 2026 r., a lipcowa projekcja NBP nie pozwala na razie na obni\u017cki st\u00f3p - poinformowa\u0142a w Obserwator Finansowy TV wiceprezes NBP Marta Kightley.</p>", "id": 826221, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kightley-NBP-Obecne-stopy-doprowadza-inflacje-do-celu-w-2026-roku-8778914.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kightley (NBP): Obecne stopy doprowadz\u0105 inflacj\u0119 do celu w 2026 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T09:44:22.513777+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/b81110b05b57d4-948-567-0-35-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pomimo wstrz\u0105su w komentariacie, nieoczekiwany wynik wybor\u00f3w we Francji nie przyni\u00f3s\u0142 wi\u0119kszych perturbacji dla rynk\u00f3w finansowych i walut. Inwestorzy patrz\u0105 z nadziej\u0105 za ocean po przyj\u0119tych z rado\u015bci\u0105 z\u0142ych odczytach makroekonomicznych. Z\u0142oty umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem g\u0142\u00f3wnych \u015bwiatowych walut.</p>", "id": 826220, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kursy-walut-euro-i-wybory-we-Francji-dolar-najtanszy-od-miesiaca-8778900.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro i wybory we Francji, dolar najta\u0144szy od miesi\u0105ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T09:44:22.374147+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/dacc34828045e3-948-568-20-322-4011-2407.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes grupy Eurocash w wywiadzie dla Business Insider odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do planowanego wprowadzenia systemu kaucyjnego, zgodnie z modelami przej\u0119tymi z zachodu. Wed\u0142ug niego takie rozwi\u0105zania mo\u017ce doprowadzi\u0107 do za\u0142amania sektora ma\u0142ych lokalnych sklep\u00f3w.</p>", "id": 826219, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zle-wprowadzony-system-kaucyjny-moze-zmiesc-male-sklepy-Prezes-polskiej-sieci-ostrzega-8778851.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0179le wprowadzony system kaucyjny mo\u017ce zmie\u015b\u0107 ma\u0142e sklepy. Prezes polskiej sieci ostrzega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T09:44:22.252691+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/b9903b3b2bf4f1-948-568-37-29-2962-1777.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />I nie tylko dzia\u0142k\u0119, ale i dom czy pole na mocy jednej decyzji ministra \nobrony narodowej b\u0119dzie mo\u017cna odebra\u0107 w\u0142a\u015bcicielowi w imi\u0119 obronno\u015bci \nkraju. Propozycja podzieli\u0142a pos\u0142\u00f3w, cho\u0107 na stole (a bardziej na \nbunkrach) le\u017c\u0105 spore pieni\u0105dze. Wyw\u0142aszczony mia\u0142by bowiem otrzyma\u0107 \nr\u00f3wnowarto\u015b\u0107 200 proc. warto\u015bci rynkowej odebranej nieruchomo\u015bci.</p>", "id": 826218, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bunkier-na-prywatnej-dzialce-Panstwo-planuje-pokojowe-wywlaszczenia-8778895.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bunkier na prywatnej dzia\u0142ce. Pa\u0144stwo planuje \"pokojowe\" wyw\u0142aszczenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T08:39:16.036002+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/91273d698117a7-948-568-0-0-2812-1687.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chi\u0144skie i bia\u0142oruskie wojska przeprowadz\u0105 wsp\u00f3lne \u0107wiczenia wojskowe \"Atak Or\u0142\u00f3w 2024\" z zakresu dzia\u0142a\u0144 antyterrorystycznych w okolicach Brze\u015bcia na Bia\u0142orusi - poinformowa\u0142y w poniedzia\u0142ek chi\u0144skie media. Wed\u0142ug strony bia\u0142oruskiej \u0107wiczenia zaplanowano na 8-19 lipca.</p>", "id": 826000, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wspolne-cwiczenia-wojskowe-Chin-i-Bialorusi-przy-granicy-z-Polska-8778894.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wsp\u00f3lne \u0107wiczenia wojskowe Chin i Bia\u0142orusi przy granicy z Polsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T08:39:15.729579+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/5f1388689c9c39-948-568-124-385-4407-2644.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Drugi kwarta\u0142 powinien utrzyma\u0107 trend odbudowy konsumpcji, jej wzrost b\u0119dzie silniejszy ni\u017c w pierwszym kwartale, ale wci\u0105\u017c umiarkowany \u2013 prognozuje g\u0142\u00f3wna ekonomistka Alior Banku Agata Filipowicz-Rybicka. W ostatnim czasie bank skorygowa\u0142 w d\u00f3\u0142 prognoz\u0119 wzrostu PKB Polski w 2024 r. do 3,1 proc.</p>", "id": 825999, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezrobocie-nie-wzrosnie-trwa-odbudowa-konsumpcji-Ekonomistka-o-prognozach-dla-Polski-8778884.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezrobocie nie wzro\u015bnie, trwa odbudowa konsumpcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T08:39:15.343753+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/81d44c518cb8d2-948-567-0-50-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ocenie NBP, dopiero w 2025 r. g\u0142\u00f3wnym czynnikiem wzrostu \u2013 obok \nspo\u017cycia \u2013 b\u0119d\u0105 inwestycje, przy oczekiwanym silnym wzro\u015bcie nap\u0142ywu \nfunduszy unijnych. NBP szacuje, \u017ce krajow\u0105 koniunktur\u0119 tylko w \nniewielkim stopniu b\u0119dzie wspiera\u0142 popyt zagraniczny wobec jedynie \numiarkowanej skali o\u017cywienia w strefie euro.</p>", "id": 825997, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ZBP-Ozywienie-koniunktury-zostanie-z-nami-na-dluzej-8778871.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZBP: O\u017cywienie koniunktury zostanie z nami na d\u0142u\u017cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T08:39:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/11b0c32f7ac363-948-568-41-145-4108-2465.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />O \"stworzenie warunk\u00f3w\" do bezpo\u015bredniego dialogu mi\u0119dzy Ukrain\u0105 i Rosj\u0105 zaapelowa\u0142 przyw\u00f3dca Chin Xi Jinping w poniedzia\u0142ek podczas spotkania w Pekinie z premierem W\u0119gier Viktorem Orbanem - poda\u0142y pa\u0144stwowe media.</p>", "id": 826002, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Xi-po-spotkaniu-z-Orbanem-apeluje-o-stworzenie-warunkow-dla-dialogu-Ukraina-Rosja-8778861.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Xi po spotkaniu z Orbanem apeluje o stworzenie warunk\u00f3w dla dialogu Ukraina-Rosja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T08:38:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/eac299e4ba454b-945-560-0-101-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />UOKiK wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie wyja\u015bniaj\u0105ce dot. rynku pracy w sieciach Biedronka i Dino. Urz\u0105d w lutym i kwietniu, za zgod\u0105 s\u0105du i w asy\u015bcie funkcjonariuszy policji, przeszuka\u0142 siedziby sp\u00f3\u0142ek Jeronimo Martins Polska, Dino Polska oraz firm transportowych. Wskazano, \u017ce trwa analiza zebranych materia\u0142\u00f3w - poda\u0142 urz\u0105d w komunikacie.</p>", "id": 826001, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UOKiK-wszczal-postepowanie-wyjasniajace-ws-rynku-pracy-w-sieciach-Biedronka-i-Dino-8778860.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmowa ws. pracownik\u00f3w w sieciach Biedronka i Dino? UOKiK bada spraw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T08:33:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/e340cee2b50833-948-568-0-8-1730-1037.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezesi kilku \u0142\u00f3dzkich sp\u00f3\u0142dzielni mieszkaniowych oraz przedsi\u0119biorcy zajmuj\u0105cy si\u0119 \u015bwiadczeniem us\u0142ug instalacyjno-monta\u017cowych s\u0105 w\u015br\u00f3d 13 podejrzanych o korupcj\u0119 menad\u017cersk\u0105. Mieli oni czerpa\u0107 korzy\u015bci ze zlece\u0144 na wymian\u0119 w mieszkaniach licznik\u00f3w i innych urz\u0105dze\u0144 pomiarowych.</p>", "id": 825998, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Korupcja-w-Lodzi-Podejrzani-prezesi-spoldzielni-mieszkaniowych-i-przedsiebiorcy-8778858.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korupcja w \u0141odzi? Podejrzani prezesi sp\u00f3\u0142dzielni mieszkaniowych i przedsi\u0119biorcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T07:34:10.181719+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/378cd6f8bdc6af-948-568-110-0-3780-2267.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pracownicy po\u0142udniowokorea\u0144skiego koncernu Samsung Electronics Co. rozpocz\u0119li w poniedzia\u0142ek trzydniowy strajk, domagaj\u0105c si\u0119 podwy\u017cki p\u0142ac i dodatkowych premii. W pikiecie przed g\u0142\u00f3wn\u0105 bram\u0105 fabryki w Hwaseong, 45 km na po\u0142udnie od Seulu, bra\u0142o udzia\u0142 ponad 6 tys. os\u00f3b.</p>", "id": 825777, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pracownicy-Samsunga-rozpoczeli-strajk-Koreanczycy-chca-podwyzki-plac-8778838.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracownicy Samsunga rozpocz\u0119li strajk. Korea\u0144czycy chc\u0105 podwy\u017cki p\u0142ac", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T07:24:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/1bcd3f17094fa2-948-568-0-119-1989-1193.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ceny \u017cywno\u015bci na \u015bwiatowych gie\u0142dach s\u0105 ni\u017csze ni\u017c przed rokiem, ale wyra\u017anie powy\u017cej \u015bredniej sprzed dekady \u2013 informuje \"DGP\".</p>", "id": 825778, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zywnosc-tansza-niz-rok-temu-ale-wcale-nie-jest-tanio-8778830.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bywno\u015b\u0107 ta\u0144sza ni\u017c rok temu, ale wcale nie jest tanio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T07:15:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/dd526d45da9c9f-945-567-27-10-925-555.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dzieci i nastolatki do nocy \"siedz\u0105\" w smartfonach i w internecie. Ich sen skr\u00f3ci\u0142 si\u0119 nawet o trzy godziny, na co wskazuje badanie naukowc\u00f3w \u2013 informuje \"Rz\".</p>", "id": 825779, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Smartfony-kradna-dzieciom-sen-Wyniki-badan-w-Polsce-niepokoja-8778825.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Smartfony \"kradn\u0105\" dzieciom sen. Wyniki bada\u0144 w Polsce niepokoj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T06:29:50.817869+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/6a2a7be195aeef-948-568-0-115-3842-2305.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dyskusja o niewielkiej korekcie st\u00f3p proc. w I/II kw. 2025 r., je\u015bli nast\u0119pne projekcje potwierdz\u0105 trwa\u0142y spadek CPI do celu w 2026 r. - poinformowa\u0142 w telewizji BIZNES 24, cz\u0142onek RPP Ludwik Kotecki.</p>", "id": 825582, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kotecki-Dyskusja-o-niewielkiej-korekcie-stop-w-2025-roku-8778826.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kotecki: Dyskusja o niewielkiej korekcie st\u00f3p w 2025 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T05:57:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/2d6762f4383014-948-568-0-35-3483-2090.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rekordowa liczba mieszka\u0144c\u00f3w wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 w konsultacjach spo\u0142ecznych dotycz\u0105cych ograniczenia sprzeda\u017cy napoj\u00f3w wyskokowych w Warszawie.  Wnioski dotycz\u0105ce prohibicji poznamy do ko\u0144ca sierpnia - informuje Dziennik Gazeta Prawna.</p>", "id": 825587, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-alkoholu-noca-na-koniec-wakacji-Rekordowe-zainteresowanie-konsultacjami-spolecznymi-8778799.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec alkoholu noc\u0105 na koniec wakacji? Rekordowe zainteresowanie konsultacjami spo\u0142ecznymi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T05:46:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/9bb019e1d0f8cd-948-568-0-135-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wiceminister klimatu Miko\u0142aj Doro\u017ca\u0142a wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce najp\u00f3\u017aniej we wrze\u015bniu zacznie obowi\u0105zywa\u0107 rozporz\u0105dzenie okre\u015blaj\u0105ce definicj\u0119 drewna energetycznego. W rozmowie z PAP wskaza\u0142, \u017ce dzi\u0119ki nowym rozwi\u0105zaniom do przemys\u0142u trafi wi\u0119cej pe\u0142nowarto\u015bciowego drewna.</p>", "id": 825585, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Drewno-zwykle-a-energetyczne-Rzad-wprowadzi-nowe-rozwiazania-prawne-8778794.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drewno \"zwyk\u0142e\" a energetyczne. Rz\u0105d wprowadzi nowe rozwi\u0105zania prawne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T05:24:23.145323+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/d179ea07c7e690-945-560-0-77-1730-1037.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Oddawanie d\u0142ug\u00f3w jest obowi\u0105zkiem moralnym - uwa\u017ca 91 proc. respondent\u00f3w badania \u201eMoralno\u015b\u0107 Finansowa Polak\u00f3w 2024\". Jednocze\u015bnie, jak poda\u0142 BIG Info Monitor, zad\u0142u\u017cenie pe\u0142noletnich Polak\u00f3w na koniec kwietnia 2024 zwi\u0119kszy\u0142o si\u0119 rok do roku o 7 proc.</p>", "id": 825449, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dla-wiekszosci-Polakow-oddawanie-dlugow-jest-obowiazkiem-moralnym-8778792.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dla wi\u0119kszo\u015bci Polak\u00f3w oddawanie d\u0142ug\u00f3w jest obowi\u0105zkiem moralnym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T05:24:23.016291+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/8c6f59fb8fd8ea-945-567-0-70-995-597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Analitycy East Value Research, w raporcie z 8 lipca, podnie\u015bli cen\u0119 docelow\u0105 jednej akcji sp\u00f3\u0142ki Oponeo. pl do 68,1 z\u0142 z 63,8 z\u0142, obni\u017caj\u0105c jednocze\u015bnie rekomendacj\u0119 z \"kupuj\" do \"redukuj\".</p>", "id": 825448, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/East-Value-Research-podniosl-cene-docelowa-akcji-Oponeo-do-68-1-zl-8778795.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "East Value Research podni\u00f3s\u0142 cen\u0119 docelow\u0105 akcji Oponeo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T05:24:22.889290+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/67b6a18ec325e2-948-568-195-50-1625-975.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Co czwarte zapytanie wprowadzone przez pracownik\u00f3w do narz\u0119dzi generatywnej sztucznej inteligencji zawiera dane, kt\u00f3re powinny by\u0107 chronione - informuje  \"Rzeczpospolita\" w poniedzia\u0142kowym wydaniu.</p>", "id": 825447, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pracownicy-karmia-sztuczna-inteligencje-tajemnicami-firm-8778793.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracownicy karmi\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 tajemnicami firm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T05:24:22.767075+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/0efeae9c80df50-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pierwszy pakiet deregulacyjny, kt\u00f3ry ma wprowadzi\u0107 daleko id\u0105ce u\u0142atwienia dla\u00a0polskich przedsi\u0119biorc\u00f3w, ma\u00a0trafi\u0107\u00a0pod obrady Sejmu na prze\u0142omie tego i\u00a0przysz\u0142ego roku\u00a0i wej\u015b\u0107 w\u00a0\u017cycie...</p>", "id": 825446, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pakiet-ulatwien-dla-biznesu-Na-horyzoncie-zalozenia-drugiej-czesci-8778796.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pakiet u\u0142atwie\u0144 dla biznesu. Na horyzoncie za\u0142o\u017cenia drugiej cz\u0119\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T05:24:22.156455+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/9063d1f391c426-945-560-0-202-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podzia\u0142 budynk\u00f3w mieszkalnych na klasy energetyczne wejdzie w \u017cycie od pocz\u0105tku 2026 r. - zak\u0142ada opublikowany przez Ministerstwo Rozwoju i Technologii projekt rozporz\u0105dzenia. Wprowadzenie takiego systemu przewiduje dyrektywa o efektywno\u015bci budynk\u00f3w (EPBD).</p>", "id": 825443, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podzial-budynkow-na-klasy-energetyczne-Rzad-ma-termin-8778431.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podzia\u0142 budynk\u00f3w na klasy energetyczne. Rz\u0105d ma termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/cdee1886c12d5d-948-568-875-393-2260-1356.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W tym roku zarejestrowano zaledwie 761 nowych aut w \nwersji kabriolet. Polacy niezbyt entuzjastycznie podchodz\u0105 do tej wersji\n nadwozia, ale trzeba te\u017c przyzna\u0107, \u017ce oferta rynkowa samochod\u00f3w ze \nsk\u0142adanym dachem jest do\u015b\u0107 skromna. Z szacunk\u00f3w Carsmile wynika, \u017ce za \nkabriolet trzeba dop\u0142aci\u0107 \u015brednio 7%. Auta tego typu s\u0105 domen\u0105 marek \npremium, ale najta\u0144szy dost\u0119pny na rynku kosztuje 70 tys. z\u0142. Kto jest \nliderem?</p>", "id": 825584, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Za-brak-dachu-w-aucie-doplacisz-32-tysiace-zlotych-czyli-karbiolety-na-rynku-motoryzacyjnym-8777966.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za brak dachu w aucie dop\u0142acisz 32 tysi\u0105ce z\u0142otych, czyli karbiolety na rynku motoryzacyjnym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T04:48:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/9d11f31e6c8172-945-560-0-90-4032-2419.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Partia Pracy, zdaj\u0105c sobie spraw\u0119 z ogranicze\u0144 w finansach publicznych, przed wyborami stara\u0142a si\u0119 tonowa\u0107 oczekiwania spo\u0142eczne, ale nowy rz\u0105d ma pewne mo\u017cliwo\u015bci na ich realizacj\u0119 bez zwi\u0119kszania zad\u0142u\u017cenia \u2013 powiedzia\u0142 PAP prof. Iain Begg, ekonomista z London School of Economics.</p>", "id": 825444, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-brytyjski-rzad-moze-zrealizowac-obietnice-bez-zadluzania-sie-8778777.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy brytyjski rz\u0105d mo\u017ce zrealizowa\u0107 obietnice bez zad\u0142u\u017cania si\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T04:19:04.822323+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/f522c60bb2a70d-948-568-155-130-1845-1106.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rynek kredytowy jest daleko od rekord\u00f3w sprzeda\u017cy, s\u0142yszymy o digitalizacji proces\u00f3w, a jednocze\u015bnie na decyzj\u0119 w wielu instytucjach czeka si\u0119 tygodniami. Dok\u0105d uda\u0107 si\u0119, je\u015bli zale\u017cy nam przede wszystkim na czasie? Wyja\u015bnia ekspert Expander Advisors.</p>", "id": 825291, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-bankach-znow-sie-czeka-na-hipoteki-W-ktorym-decyzje-sa-najszybciej-8777968.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W bankach zn\u00f3w si\u0119 czeka na hipoteki. W kt\u00f3rym decyzje s\u0105 najszybciej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T04:19:04.690335+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/f628d0621642e5-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Urlopowa wizyta na szpitalnym oddziale ratunkowym i zmierzenie si\u0119 z pierwszym rachunkiem za gips, RTG czy leki przeciwb\u00f3lowe to dopiero pocz\u0105tek, szczeg\u00f3lnie je\u015bli zdarzy si\u0119 tu\u017c po przyje\u017adzie. Je\u015bli wypadek zdarzy\u0142 si\u0119 z winy hotelu czy biura podr\u00f3\u017cy, czy mo\u017cemy wymaga\u0107 zwrotu koszt\u00f3w? Na pocz\u0105tku wakacji prawnik zmierzy si\u0119 z tym zagadnieniem.\u00a0</p>", "id": 825290, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mialy-byc-wakacje-zycia-skonczylo-sie-w-szpitalu-Mozemy-walczyc-o-odszkodowanie-za-zmarnowane-wakacje-8771728.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142y by\u0107 wakacje \u017cycia, sko\u0144czy\u0142o si\u0119 w szpitalu. Mo\u017cemy walczy\u0107 o odszkodowanie za zmarnowane wakacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T04:19:04.566839+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/ac8359aa06920e-948-569-7-72-991-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dawniej na platformach crowdfoundingowych miliony z\u0142otych zbierali Janusz Palikot czy Krzysztof Stanowski. Teraz zbi\u00f3rek prawie nie ma. Nie pomaga sytuacja makro i wym\u00f3g dostosowania si\u0119 do nowych przepis\u00f3w unijnych.</p>", "id": 825289, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ten-biznes-sie-zalamal-Spadek-zaufania-przez-Palikota-licencja-od-KNF-i-warunki-makro-8777957.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten biznes si\u0119 za\u0142ama\u0142. Spadek zaufania przez Palikota, licencja od KNF i warunki makro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T04:19:04.439336+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/c04e711545f90f-948-568-0-297-1980-1188.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Maj przyni\u00f3s\u0142 stabilizacj\u0119 cen mieszka\u0144 w najwi\u0119kszych polskich miastach \u2013 wynika z najnowszego odczytu indeksu urban.one. To efekt rosn\u0105cej oferty przy jednoczesnym spadku popytu oraz stopy zwrotu z inwestycji w mieszkanie na wynajem.</p>", "id": 825288, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzrost-cen-mieszkan-hamuje-Korekta-cen-pod-koniec-wakacji-8778062.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzrost cen mieszka\u0144 hamuje. W du\u017cych miastach blisko stabilizacji stawek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T03:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/6765334d6b0a74-948-568-0-132-4082-2449.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cz\u0142onkowie armii Serbii przemaszerowali w niedziel\u0119 ulicami po\u0142o\u017conego na p\u00f3\u0142nocy Bo\u015bni i Hercegowiny Prijedoru, upami\u0119tniaj\u0105c bitw\u0119 z II wojny \u015bwiatowej - poda\u0142a telewizja RTRS. Cz\u0142onek trzyosobowego Prezydium BiH zaznaczy\u0142, \u017ce przez brak zgody na obecno\u015b\u0107 serbskich mundurowych wydarzenie oznacza \"akt agresji\".</p>", "id": 825588, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Serbscy-zolnierze-nielegalnie-na-terytorium-Bosni-i-Hercegowiny-Wladze-zadaja-wyjasnien-8778760.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Serbscy \u017co\u0142nierze nielegalnie na terytorium Bo\u015bni i Hercegowiny. W\u0142adze \u017c\u0105daj\u0105 wyja\u015bnie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T02:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/101285d1ae4d78-912-547-0-120-912-547.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mi\u0119dzynarodowa Organizacja ds. Migracji (IOM) ustali\u0142a, \u017ce nap\u0142yw nielegalnych imigrant\u00f3w do Bo\u015bni i Hercegowiny wzr\u00f3s\u0142 w 2024 roku, jednak przebywaj\u0105 oni w kraju kr\u00f3cej i coraz cz\u0119\u015bciej staj\u0105 si\u0119 ofiarami handlu lud\u017ami - poda\u0142a w niedziel\u0119 telewizja N1.</p>", "id": 825586, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Intensywny-ruch-nielegalnych-migrantow-na-balkanskim-szlaku-8778768.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Intensywny ruch nielegalnych migrant\u00f3w na ba\u0142ka\u0144skim szlaku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-08T02:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/23b1947feaab11-948-568-367-262-2437-1462.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier W\u0119gier Viktor Orban przyby\u0142 w poniedzia\u0142ek do Pekinu, gdzie ma przeprowadzi\u0107 rozmowy z prezydentem Chin Xi Jinpingiem - poinformowa\u0142a agencja Reutera powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wypowied\u017a sekretarza prasowego w\u0119gierskiego premiera Bertalana Havasiego dla agencji MTI.</p>", "id": 825445, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orban-przybyl-do-Pekinu-na-rozmowy-z-Xi-Jinpingiem-8778766.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orban przyby\u0142 do Pekinu na rozmowy z Xi Jinpingiem", "user": null, "vote": 0}]