[{"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T20:35:18+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kolejny-rosyjski-oligarcha-zrzekl-sie-obywatelstwa-do-rosji-podrozuje-na-podstawie-wizy-6993545416374816a.html", "title": "Kolejny rosyjski oligarcha zrzek\u0142 si\u0119 obywatelstwa. Do Rosji podr\u00f3\u017cuje na podstawie wizy", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0797ef8b-0a1d-4ab3-9412-216fa3757068\" width=\"308\" /> Wasilij Anisimow, rosyjski biznesmen i oligarcha, zrzek\u0142 si\u0119 obywatelstwa Federacji Rosyjskiej. To kolejny bogacz, kt\u00f3ry podj\u0105\u0142 tak\u0105 decyzj\u0119 po inwazji na Ukrain\u0119. Urodzony w Kazachstanie przedsi\u0119biorca ma teraz do kraju wje\u017cd\u017ca\u0107 na podstawie wizy biznesowej.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T19:50:59+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/fala-komentarzy-po-klipie-po-ws-cpk-ciekawe-co-sie-kryje-za-slowem-6993582991608800a.html", "title": "Fala komentarzy po klipie PO ws. CPK. \"Ciekawe, co si\u0119 kryje za s\u0142owem\"", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/de7e7eac-8c03-43a2-adf2-77706cd0511f\" width=\"308\" /> Maciej Lasek w klipie opublikowanym w serwisie X stwierdzi\u0142, \u017ce dzi\u015b dyskusja nad CPK dotyczy nie tyle tego, czy lotnisko powstanie, ale \"kiedy i w jakiej konfiguracji\". Cho\u0107 w za\u0142o\u017ceniu filmik mia\u0142 ostudzi\u0107 emocje, to jednak wywo\u0142a\u0142 fal\u0119 komentarzy ekspert\u00f3w. Zwracaj\u0105 oni uwag\u0119 na s\u0142owo \"konfiguracja\".", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T19:45:35+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/fuzja-orlenu-z-lotosem-sasin-mam-absolutnie-czyste-sumienie-6993584677477344a.html", "title": "Fuzja Orlenu z Lotosem. Sasin: \"Mam absolutnie czyste sumienie\"", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ff705dd3-4290-45ea-a5e9-4a6964e32c64\" width=\"308\" /> Jacek Sasin, by\u0142y minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych, odpowiedzia\u0142 na pytania ws. raportu NIK dotycz\u0105cego fuzji Lotosu z Orlenem. Ponadto, jak wskaza\u0142 by\u0142y minister, Saudi Aramco, czyli przedsi\u0119biorstwo, kt\u00f3re zakupi\u0142o udzia\u0142y w Rafinerii Gda\u0144skiej, znalaz\u0142 Orlen.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T18:26:03+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polska-moze-uratowac-przemysl-europy-cpk-w-tym-pomoze-opinia-6993437018896928a.html", "title": "Polska mo\u017ce uratowa\u0107 przemys\u0142 Europy. \"CPK w tym pomo\u017ce\" [OPINIA]", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c757d839-c3fd-4c01-9550-994f82aca704\" width=\"308\" /> Jestem zwolennikiem budowy CPK, chocia\u017c nie tylko jako pojedynczego lotniska, jak to podkre\u015bla si\u0119 w trwaj\u0105cej debacie, ale jako jednego z kluczowych element\u00f3w o wiele wi\u0119kszej koncepcji budowy w Polsce przemys\u0142owego serca Zachodu - pisze w opinii dla money.pl prof. Marcin Pi\u0105tkowski.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T17:12:41+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/niemcy-chca-wywlaszczyc-rosjan-z-pck-schwedt-udzialy-maja-trafic-do-polski-6993548626369056a.html", "title": "Niemcy chc\u0105 wyw\u0142aszczy\u0107 Rosjan z PCK Schwedt. Udzia\u0142y maj\u0105 trafi\u0107 do Polski", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e06ca8b0-f98d-4de2-bc7b-56ff12898ddb\" width=\"308\" /> Niemiecki rz\u0105d rozwa\u017ca wyw\u0142aszczenie rosyjskiego koncernu Rosnieft, b\u0119d\u0105cego wi\u0119kszo\u015bciowym udzia\u0142owcem rafinerii PCK w Schwedt. Rosyjska sp\u00f3\u0142ka, kt\u00f3ra od wrze\u015bnia 2022 r. podlega niemieckiemu zarz\u0105dowi powierniczemu, zostanie zbadana w ramach audytu - poda\u0142 portal \"Spiegel\".", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T16:25:31+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/dziwny-wpis-po-ws-cpk-szybko-go-skasowali-6993546891283424a.html", "title": "\"Dzisiaj nie ma dyskusji, czy CPK powstanie\". Jasna deklaracja", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/de7f991d-97d6-4964-aa12-61c36e0d60d4\" width=\"308\" /> Platforma Obywatelska zamie\u015bci\u0142a w sieci filmik z wypowiedzi\u0105 pe\u0142nomocnika rz\u0105du ds. CPK. \u2013 Dzisiaj nie ma dyskusji, czy CPK powstanie. Dzisiaj jest dyskusja o tym, kiedy i w jakiej konfiguracji \u2013 og\u0142osi\u0142 na nim Maciej Lasek. Nie oby\u0142o si\u0119 jednak bez wpadki.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T15:46:56+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wybuch-w-kopalni-pniowek-gornicy-mieli-przyznac-sie-do-falszowania-danych-o-stezeniu-metanu-6993529311103968a.html", "title": "Wybuch w kopalni Pni\u00f3wek. G\u00f3rnicy mieli przyzna\u0107 si\u0119 do fa\u0142szowania danych o st\u0119\u017ceniu metanu", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e392aa1e-6fca-4f7f-b529-74daeee3c3a6\" width=\"308\" /> Wobec pracownik\u00f3w, kt\u00f3rzy dopuszczali si\u0119 \u0142amania prawa oraz wewn\u0119trznych procedur i przepis\u00f3w zostan\u0105 wyci\u0105gni\u0119te surowe konsekwencje \u2013 zapowiedzia\u0142 zarz\u0105d Jastrz\u0119bskiej Sp\u00f3\u0142ki W\u0119glowej. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do medialnych informacji nt. fa\u0142szowania wpis\u00f3w z wynikami pomiar\u00f3w st\u0119\u017ce\u0144 metanu w kopalni Pni\u00f3wek.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T15:34:41+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/goraco-na-rynku-ropy-sa-dwa-wazne-powody-6993526281820704a.html", "title": "Gor\u0105co na rynku ropy. S\u0105 dwa wa\u017cne powody", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ad1aca65-1356-49d0-a90b-0c85b1df246d\" width=\"308\" /> W czwartek wzros\u0142y ceny ropy naftowej. Pow\u00f3d? Jednym z nich jest odrzucenie przez Izrael zawieszenia broni w Strefie Gazy. Na cen\u0119 wp\u0142yn\u0119\u0142a r\u00f3wnie\u017c informacja podana przez Stany Zjednoczone dotycz\u0105ce zapas\u00f3w surowca - podaje \"Reuters\".", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T14:31:42+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/jezeli-polska-potrzebuje-cpk-to-cpk-bedzie-szymon-holownia-zabral-glos-6993506566360032a.html", "title": "\"Je\u017celi Polska potrzebuje CPK, to CPK b\u0119dzie\". Szymon Ho\u0142ownia zabra\u0142 g\u0142os", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/44fdaf88-b9d3-4fdc-81cf-6fa59962170a\" width=\"308\" /> Nadal nie ma jasnego stanowiska obecnej koalicji rz\u0105dz\u0105cej co do przysz\u0142o\u015bci Centralnego Portu Komunikacyjnego. Zapytany o t\u0119 kwesti\u0119 marsza\u0142ek Sejmu zapewni\u0142, \u017ce nie ma decyzji, by budowa zosta\u0142a \"wyrzucona do kosza\". \u2013 Je\u017celi Polska potrzebuje CPK, to CPK b\u0119dzie \u2013 stwierdzi\u0142 Szymon Ho\u0142ownia.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T13:52:32+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pietrza-sie-klopoty-orlenu-niezasadne-zanizanie-cen-jest-sledztwo-6993510671502304a.html", "title": "Pi\u0119trz\u0105 si\u0119 k\u0142opoty Orlenu. \"Niezasadne zani\u017canie cen\". Jest \u015bledztwo", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f277870b-b2fb-4b42-ba20-5fb795d4c6ad\" width=\"308\" /> Przedwyborczy \"cud paliwowy\" mo\u017ce si\u0119 odbi\u0107 Orlenowi czkawk\u0105. Prokuratura w P\u0142ocku wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie bezpo\u015bredniego zagro\u017cenia wyrz\u0105dzenia szkody maj\u0105tkowej sp\u00f3\u0142ce w wielkich rozmiarach w zwi\u0105zku z cenow\u0105 \"anomali\u0105\" na stacjach. Potwierdzaj\u0105 si\u0119 tym samym informacje money.pl.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T11:46:48+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rzad-szykuje-program-mieszkaniowy-i-wskazuje-najwiekszy-problem-6993473247087136a.html", "title": "Rz\u0105d szykuje program mieszkaniowy i wskazuje najwi\u0119kszy problem", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e6a9a80e-d58f-47bf-80d8-2c0f55e1a0c6\" width=\"308\" /> Resort rozwoju nied\u0142ugo b\u0119dzie chcia\u0142 wyj\u015b\u0107 z propozycjami dotycz\u0105cymi u\u0142atwie\u0144, zniesienia barier budownictwie mieszkaniowym - zapowiedzia\u0142 w czwartek w Sejmie minister rozwoju i technologii Krzysztof Hetman. Doda\u0142, \u017ce odbywaj\u0105 si\u0119 intensywne konsultacje spo\u0142eczne.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T06:52:52+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/w-piatek-blokady-drog-w-calej-polsce-6993404008897504a.html", "title": "W pi\u0105tek blokady dr\u00f3g w ca\u0142ej Polsce. \"Nasza cierpliwo\u015b\u0107 si\u0119 wyczerpa\u0142a\"", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5d44241b-0904-425e-966a-50d106ffe110\" width=\"308\" /> Rolnicy organizuj\u0105 w pi\u0105tek 9 lutego og\u00f3lnopolski protest. Rolnicy, chc\u0105 zablokowa\u0107 wszystkie przej\u015bcia graniczne z Ukrain\u0105, a tak\u017ce drogi i autostrady w ca\u0142ej Polsce. Blokady maj\u0105 by\u0107 organizowane przez najbli\u017cszy miesi\u0105c.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T06:33:51+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/emerytury/dwa-pomysly-na-emerytury-problemem-pieniadze-6993400540899872a.html", "title": "Dwa pomys\u0142y na emerytury. Sk\u0105d wzi\u0105\u0107 pieni\u0105dze na nowe rozwi\u0105zanie?", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0f90129b-e9ce-49d3-85fa-39926009ce09\" width=\"308\" /> W czwartek w Sejmie b\u0119dzie mia\u0142o pierwsze czytania dw\u00f3ch projekt\u00f3w dot. tzw. emerytur sta\u017cowych. Chodzi o obywatelski projekt oraz o projekt przygotowany przez Lewic\u0119.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T06:25:14+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/koniec-flagowego-programu-pis-tusk-zdecydowal-6993395359955936a.html", "title": "Koniec flagowego programu PiS. Tusk zdecydowa\u0142", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5775b686-eb0f-41f8-8d83-686cbdc7c76b\" width=\"308\" /> Sztandarowy program rz\u0105du Morawieckiego, za po\u015brednictwem kt\u00f3rego w ci\u0105gu kilku lat na inwestycje w gminach wydano  ok. 100 mld z\u0142, ma zako\u0144czy\u0107 \u017cywot. Takie wst\u0119pne decyzje zapad\u0142y w gabinecie Donalda Tuska - informuje \"Dziennik Gazeta Prawna\".", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T06:00:21+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-08-02-2024-6993395782175712a.html", "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 08.02.2024", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 08.02.2024. W czwartek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.0255 z\u0142.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T06:00:21+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-08-02-2024-6993395780791264a.html", "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 08.02.2024", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 08.02.2024. W czwartek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3406 z\u0142.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T06:00:21+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-08-02-2024-6993395789785632a.html", "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 08.02.2024", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 08.02.2024. W czwartek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.6129 z\u0142.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T06:00:21+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-08-02-2024-6993395789236768a.html", "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 08.02.2024", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 08.02.2024. W czwartek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.088 z\u0142.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T05:52:33+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tak-zle-w-policji-nie-bylo-od-30-lat-minister-podal-liczby-stan-kryzysu-6993390735150048a.html", "title": "Tak \u017ale w policji nie by\u0142o od 30 lat. Minister poda\u0142 liczby. \"Stan kryzysu\"", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2b7358aa-f3f8-4db8-8e3c-4b2a638828de\" width=\"308\" /> Informacja o stanie kadrowym na 31 grudnia 2023 roku jest potwierdzeniem powa\u017cnego kryzysu, w kt\u00f3rym znalaz\u0142a si\u0119 policja. Kryzysu zwi\u0105zanego ze spadkiem wiarygodno\u015bci i zaufania spo\u0142ecznego \u2013 powiedzia\u0142 wiceszef MSWiA Czes\u0142aw Mroczek.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 100, "date_published": "2024-02-08T05:19:09+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kolejna-dymisja-eryk-kosinski-p-o-prezesa-pge-6993382119152608a.html", "title": "Kolejna dymisja. Eryk Kosi\u0144ski p.o. prezesa PGE", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1707a29f-d4e2-4427-817f-46bed231f509\" width=\"308\" /> Rada nadzorcza PGE odwo\u0142a\u0142a cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du PGE na czele z prezesem Wojciechem D\u0105browskim - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Rada delegowa\u0142a do zarz\u0105du Eryka Kosi\u0144skiego i powierzy\u0142a mu obowi\u0105zki prezesa zarz\u0105du.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}]