[{"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-08T20:40:00+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-08/wyjatkowe-medale-na-igrzyska-beda-mialy-w-sobie-odrobine-francji", "title": "Wyj\u0105tkowe medale na igrzyska. \"B\u0119d\u0105 mia\u0142y w sobie odrobin\u0119 Francji\"", "album": "", "page_rating": 0, "description": "Tegoroczni mistrzowie olimpijscy zabior\u0105 ze sob\u0105 nie tylko zwyk\u0142e medale, ale i kawa\u0142ek prawdziwej wie\u017cy Eiffla. Jak podali organizatorzy, usuni\u0119te podczas renowacji cz\u0119\u015bci najs\u0142awniejszej francuskiej wie\u017cy, trafi\u0142y w formie metalowych p\u0142ytek na odznaczenia dla sportowc\u00f3w. Nadzorowania wyj\u0105tkowego zadania podj\u0105\u0142 si\u0119 francuski jubiler.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-08T18:27:00+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-08/ukrainska-armia-ma-nowego-dowodce-kim-jest-oleksandr-syrski", "title": "Nowy dow\u00f3dca ukrai\u0144skiej armii. Kim jest O\u0142eksandr Syrski?", "album": "", "page_rating": 0, "description": "Bardzo utalentowany i wymagaj\u0105cy, menad\u017cer zarz\u0105dzania kryzysowego - tak w Ukrainie okre\u015blany jest nowy dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy gen. O\u0142eksandr Syrski. Ma do\u015bwiadczenie w wielu trudnych akcjach, m.in. w pierwszych dniach wojny dowodzi\u0142 obron\u0105 Kijowa.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-08T17:41:00+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-08/zwoje-z-herkulanum-studenci-dokonali-przelomu", "title": "Zwoje z Herkulanum. Studenci dokonali prze\u0142omu", "album": "", "page_rating": 0, "description": "Tw\u00f3rcy inicjatywy Vesuvius Challenge poinformowali o prze\u0142omie w odczytywaniu zw\u0119glonych zwoj\u00f3w z wilii z Herkulanum, miasta zniszczonego podczas erupcji Wezuwiusza. Grupa student\u00f3w opracowa\u0142a metod\u0119, kt\u00f3ra pozwoli\u0142a odczyta\u0107 kilkana\u015bcie kolumn tekstu greckiego filozofa. M\u0142odzi badacze wykorzystali do tego zaawansowane technologie i sztuczn\u0105 inteligencj\u0119.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-08T16:18:00+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-08/ukraina-wolodymyr-zelenski-spotkal-sie-z-walerijem-zaluznym", "title": "Zmiany w ukrai\u0144skim dow\u00f3dztwie. Jest decyzja Ze\u0142enskiego", "album": "", "page_rating": 0, "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142esnki spotka\u0142 si\u0119 w czwartek z naczelnym dow\u00f3dc\u0105 ukrai\u0144skiej armii gen. Walerijem Za\u0142u\u017cnym. Rozmawiali\u015bmy o odnowie, kt\u00f3rej wymagaj\u0105 Si\u0142y Zbrojne Ukrainy - przekaza\u0142 polityk. Jak doda\u0142, zaproponowa\u0142 genera\u0142owi Za\u0142u\u017cnemu pozostanie w dru\u017cynie.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-08T15:52:00+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-08/styczen-zaskoczyl-temperatura-padl-kolejny-rekord", "title": "Stycze\u0144 zaskoczy\u0142 temperatur\u0105. Pad\u0142 kolejny rekord", "album": "", "page_rating": 0, "description": "Stycze\u0144 2024 okaza\u0142 si\u0119 najcieplejszy w historii - wynika z raportu Copernicus Climate Change Service. Eksperci zauwa\u017caj\u0105, \u017ce chocia\u017c ocieplenie klimatu nie wsz\u0119dzie objawia si\u0119 tak samo, to \u015brednie globalne temperatury wci\u0105\u017c rosn\u0105.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-08T14:17:00+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-08/szkocja-wiceminister-zdrowia-podal-sie-do-dymisji-w-tle-ogromny-rachunek-za-roaming", "title": "Szkocja. Wiceminister poda\u0142 si\u0119 do dymisji. W tle ogromny rachunek", "album": "", "page_rating": 0, "description": "Rodzinne wakacje w Maroku sko\u0144czy\u0142y si\u0119 dla szkockiego wiceministra dramatycznie. Wszystko przez ogromny rachunek za internet, kt\u00f3ry na s\u0142u\u017cbowym iPadzie nabili jego synowie. Polityk pocz\u0105tkowo twierdzi\u0142, \u017ce u\u017cywa\u0142 sprz\u0119tu wy\u0142\u0105cznie do cel\u00f3w s\u0142u\u017cbowych, p\u00f3\u017aniej wyja\u015bnienia zda\u0142y si\u0119 na nic - w atmosferze skandalu poda\u0142 si\u0119 do dymisji.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-08T10:56:00+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-08/usa-ptasie-jaja-zagrozone-podczas-lotu-stewardesa-i-pasazerowie-ruszyli-na-pomoc", "title": "USA. Ptasie jaja zagro\u017cone podczas lotu. Stewardesa i pasa\u017cerowie ruszyli na pomoc", "album": "", "page_rating": 0, "description": "Jaja flaminga podr\u00f3\u017cowa\u0142y z opiekunem samolotem z Atlanty do Seattle, by zasili\u0107 szeregi ptak\u00f3w w tamtejszym zoo. Nieoczekiwanie w trakcie lotu ich \u017cycie zosta\u0142o zagro\u017cone - zepsu\u0142 si\u0119 ogrzewaj\u0105cy je inkubator. Na pomoc zwierz\u0119tom ruszy\u0142a stewardesa i pasa\u017cerowie samolotu, kt\u00f3rzy wsp\u00f3lnymi si\u0142ami utrzymali jaja w cieple. Zoo postanowi\u0142o podzi\u0119kowa\u0107 w oryginalny spos\u00f3b.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 53, "date_published": "2024-02-08T08:04:00+00:00", "language": "pl", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-08/krzysztof-zapart-nie-zyje-zginal-w-katastrofie-balonu-w-gruzji", "title": "Krzysztof Zapart nie \u017cyje. Zgin\u0105\u0142 w katastrofie balonu w Gruzji", "album": "", "page_rating": 0, "description": "W wypadku w Gruzji zgin\u0105\u0142 pochodz\u0105cy ze \u015awidnicy utytu\u0142owany polski pilot balonowy Krzysztof Zapart. Mia\u0142 52 lata. Informacj\u0119 o \u015bmierci m\u0119\u017cczyzny potwierdzi\u0142a prezydent \u015awidnicy, kt\u00f3ra z\u0142o\u017cy\u0142a kondolencje jego rodzinie.", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}]