[{"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/3dcbdb7bd9384e6ddab57f6691655dbe/jpg/deon/rss-thumbnail/hayes-potter-qyvCR94SUOo-unsplash.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T23:00:01+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/cierpimy-na-selektywna-gluchote-slyszymy-slowo-ale-interpretujemy-je-po-swojemu,2737817", "title": "Cierpimy na \"selektywn\u0105 g\u0142uchot\u0119\". S\u0142yszymy s\u0142owo, ale interpretujemy je po swojemu", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/b872b1a7653a42b6ca4a94f39c6f2992/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11133158.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T14:42:58+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-na-swiatowy-dzien-chorego-jestesmy-stworzeni-by-przebywac-razem-a-nie-samotnie,2737787", "title": "Papie\u017c na \u015awiatowy Dzie\u0144 Chorego: Jeste\u015bmy stworzeni, by przebywa\u0107 razem, a nie samotnie", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/4691063e23ad35f295bf140e89aca03f/jpeg/deon/rss-thumbnail/Procesja_s\u0301w_Pawe\u0142_2.jpeg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T14:11:40+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/procesja-z-figura-sw-pawla-i-sztuczne-ognie-tak-malta-swietuje-przyjecie-chrzescijanstwa,2737706", "title": "Procesja z figur\u0105 \u015bw. Paw\u0142a i sztuczne ognie. Tak Malta \u015bwi\u0119tuje przyj\u0119cie chrze\u015bcija\u0144stwa", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/08ec3ca53f437a3512498956d5e28c9b/jpg/deon/rss-thumbnail/brooke-cagle-nNj_e121IbI-unsplash%20crop.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T14:05:44+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/jak-odzyskac-radosc-zycia-wyprobuj-sposob-na-kundla-albo-na-zazdrosna-sasiadke,2728217", "title": "Jak odzyska\u0107 rado\u015b\u0107 \u017cycia? Wypr\u00f3buj spos\u00f3b na kundla albo na zazdrosn\u0105 s\u0105siadk\u0119", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/41d8590d505ceb3490d38cb37b49fd3c/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11132188.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T13:46:26+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/chile-w-obliczu-katastrofalnych-pozarow-kosciol-apeluje-o-solidarnosc,2737553", "title": "Chile: W obliczu katastrofalnych po\u017car\u00f3w, Ko\u015bci\u00f3\u0142 apeluje o solidarno\u015b\u0107", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/322497e7cb47ef783dabf55191092848/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_225958600_XL.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T13:15:43+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/kolumbijscy-zolnierze-dolaczaja-do-armii-ukrainskiej-aby-walczyc-z-rosja,2737247", "title": "Kolumbijscy \u017co\u0142nierze do\u0142\u0105czaj\u0105 do armii ukrai\u0144skiej, aby walczy\u0107 z Rosj\u0105", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/37924fb1955e05551d459ceb9f6d3449/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11133631.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T13:02:03+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-o-ksiezach-ktorzy-czuja-sie-wszechmogacy-to-przyczyna-wszelkich-form-naduzycia,2736944", "title": "Papie\u017c o ksi\u0119\u017cach, kt\u00f3rzy czuj\u0105 si\u0119 \"wszechmog\u0105cy\": To przyczyna wszelkich form nadu\u017cycia", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/d491a143d477b8980f4c55ab84a13c16/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_169189550_XL.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T12:31:22+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/minister-cyfryzacji-dzisiaj-zawieszamy-program-laptop-dla-ucznia,2736833", "title": "Minister cyfryzacji: Dzisiaj zawieszamy program \"Laptop dla ucznia\"", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/33e803ec73c5f69c90e897f26b7218fd/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_151081966_XL.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T12:02:43+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/dziewczynka-znaleziona-w-radomskim-oknie-zycia,2736809", "title": "Dziewczynka znaleziona w radomskim Oknie \u017bycia", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/3d8453cdedc0679f1491032c5d524a31/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_141106424_XL.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T11:41:50+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/krakow-dzis-glowny-dzien-akcji-wyslij-paczka-do-afryki,2736638", "title": "Krak\u00f3w: Dzi\u015b g\u0142\u00f3wny dzie\u0144 akcji \"Wy\u015blij p\u0105czka do Afryki\"", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/9b8b31066bdd7811e6fa839ce74739f0/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11133153.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T11:31:35+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-franciszek-o-formacji-kaplanow-wskazal-trzy-najwazniejsze-punkty,2736533", "title": "Papie\u017c Franciszek o formacji kap\u0142an\u00f3w. Wskaza\u0142 trzy najwa\u017cniejsze punkty", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/d0a5784aab47ea2798460e4579e85729/JPG/deon/rss-thumbnail/Przechwytywanieuyt.JPG", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T11:31:15+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/ksiadz-z-osiedla-po-wizycie-w-madonnie-nie-wyobrazam-sobie-by-ktos-zrobil-podobna-knajpe-z-wizerunkiem-mahometa,2736557", "title": "Ksi\u0105dz z osiedla po wizycie w Madonnie: Nie wyobra\u017cam sobie, by kto\u015b zrobi\u0142 podobn\u0105 knajp\u0119 z wizerunkiem Mahometa", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/67b630a7c2ce72cd701d2a57708b85c7/png/deon/rss-thumbnail/sawielewicz%208%20lutego%202024%20YT.png", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T11:29:28+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/ks-sawielewicz-podpowiada-piec-sposobow-na-lek-i-stres-chodzi-o-to-zeby-przestac-byc-wrogiem-samego-siebie,2736542", "title": "Ks. Sawielewicz podpowiada pi\u0119\u0107 sposob\u00f3w na l\u0119k i stres. \"Chodzi o to, \u017ceby przesta\u0107 by\u0107 wrogiem samego siebie\"", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/7/19/cac6b66b30c555665cc4b287d4fab3ab/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_192724338_XL%20(1).jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T11:18:00+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/-george-weigel-urzad-piotrowy-nie-moze-zachecac-do-zametu-i-chaosu,2736476", "title": "George Weigel: Urz\u0105d Piotrowy nie mo\u017ce zach\u0119ca\u0107 do zam\u0119tu i chaosu", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/db490eb93111540748362beeb4c5b8ca/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_225573606_XL.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T11:11:19+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/nauka-i-technologia/naukowcy-wydrukowali-tkanke-ludzkiego-mozgu-dziala-i-rosnie-podobnie-jak-naturalna,2736482", "title": "Naukowcy wydrukowali tkank\u0119 ludzkiego m\u00f3zgu. Dzia\u0142a i ro\u015bnie podobnie jak naturalna", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/4918d5831784102140dade12a1c7db9b/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_54737323_XL.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T10:48:24+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kosciol-katolicki-wydaje-publiczne-pieniadze-na-inwestycje-w-hotele,2736413", "title": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki wydaje publiczne pieni\u0105dze na inwestycje w hotele", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/612d47e13f5eb6fb50c4d05756df6652/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_182421968_XL.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T10:02:41+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/episkopat-zabiera-glos-ws-tabletki-po-jej-dzialanie-powoduje-zniszczenie-i-smierc-istoty-ludzkiej,2736350", "title": "Episkopat zabiera g\u0142os ws. tabletki \"po\": Jej dzia\u0142anie powoduje zniszczenie i \u015bmier\u0107 istoty ludzkiej", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/c742dca4fec776df9b7ec9518ee185b6/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_64482571_XL.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T10:01:03+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/dietetyczka-jeden-lub-dwa-paczki-w-tlusty-czwartek-nam-nie-zaszkodza,2736341", "title": "Dietetyczka: Jeden lub dwa p\u0105czki w t\u0142usty czwartek nam nie zaszkodz\u0105", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/4904e1faf6cb723e8f7a7247900b98b6/jpg/deon/rss-thumbnail/cody-black-VDb0wxbfG6k-unsplash.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T09:45:22+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/novyny/-tri-mali-ciuda-sw-josipa,2736317", "title": "\u0422\u0440\u0438 \u043c\u0430\u043b\u0456 \u0447\u0443\u0434\u0430, \u044f\u043a\u0456 \u0441\u0442\u0430\u043b\u0438\u0441\u044f \u0437\u0430 \u0437\u0430\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0438\u0446\u0442\u0432\u043e\u043c \u0441\u0432. \u0419\u043e\u0441\u0438\u043f\u0430", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/63fe3716d53fc0601dea12992136de98/jpg/deon/rss-thumbnail/justin-groep-SPTwFiz2U44-unsplash.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T09:21:22+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/nie-znam-malzenstwa-ktore-nie-przechodziloby-kiedys-kryzysu,2736296", "title": "Nie znam ma\u0142\u017ce\u0144stwa, kt\u00f3re nie przechodzi\u0142oby kiedy\u015b kryzysu", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/06e879d871f06cd3623b986fd21a75b5/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_47991641_XL_20240208090247.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T09:02:06+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/krzysztof-kolumb-byl-polskim-ksieciem-sensacyjne-doniesienia-znanego-badacza,2736233", "title": "Krzysztof Kolumb by\u0142 polskim ksi\u0119ciem? Sensacyjne doniesienia znanego badacza", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/bb9b666b1aa566f39dcec1403a7838f0/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_60962959_XL.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T08:53:21+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/hospicjum-siostr-felicjanek-niektorzy-pacjenci-chca-byc-po-prostu-trzymani-za-reke,2736197", "title": "Hospicjum Si\u00f3str Felicjanek: Niekt\u00f3rzy pacjenci chc\u0105 by\u0107 po prostu trzymani za r\u0119k\u0119", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/6df4fe4bfa92539867cfb1c5a881baac/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11133629.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T08:51:13+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-nie-sluchalismy-glosu-kobiet-w-kosciele-czasem-czujemy-sie-nim-oniesmieleni,2736179", "title": "Papie\u017c: Nie s\u0142uchali\u015bmy g\u0142osu kobiet w Ko\u015bciele, czasem czujemy si\u0119 nim onie\u015bmieleni", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/2031cb344f21352d09b3c7d1d4c47de4/png/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20(88).png", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T08:38:06+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/paczkowe-wyzwanie-jestescie-gotowi,2736164", "title": "P\u0105czkowe wyzwanie. Jeste\u015bcie gotowi?", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/8/a0c68fc32adf663a9c695555375c53b9/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_215938746_XL.jpg", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T08:34:52+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/norwegia-wprowadza-zakaz-uzywania-telefonow-komorkowych-w-szkolach,2736155", "title": "Norwegia wprowadza zakaz u\u017cywania telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych w szko\u0142ach", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2022/2/1/f29addfec24b76918bd5ed7e66850402/png/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20tytu\u0142u%20(35).png", "bookmarked": false, "source": "https://deon.pl/rss", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 580, "date_published": "2024-02-08T05:00:00+00:00", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/duchowosc/sw-hieronim-emiliani--patron-sierot-i-opuszczonej-mlodziezy,1838981", "title": "\u015aw. Hieronim Emiliani \u2013 patron sierot i opuszczonej m\u0142odzie\u017cy", "album": "", "page_rating": 0, "description": "", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}]