[{"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 57, "date_published": "2024-02-08T17:43:09+00:00", "language": "pl", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-to-on-zastapi-zaluznego-kim-jest-oleksander-syrski,nId,7319948", "title": "To on zast\u0105pi Za\u0142u\u017cnego. Kim jest O\u0142eksander Syrski?", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-to-on-zastapi-zaluznego-kim-jest-oleksander-syrski,nId,7319948\"><img align=\"left\" alt=\"To on zast\u0105pi Za\u0142u\u017cnego. Kim jest O\u0142eksander Syrski?\" src=\"https://i.iplsc.com/to-on-zastapi-zaluznego-kim-jest-oleksander-syrski/000IKM8JJPXMAL5V-C321.jpg\" /></a>Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 w czwartek, \u017ce po dymisji gen. Wa\u0142erija Za\u0142u\u017cnego, nowym naczelnym dow\u00f3dc\u0105 Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy zosta\u0142 genera\u0142 O\u0142eksandr Syrski. Ma 58 lat, genera\u0142em zosta\u0142 w 2013 roku, a od czasu rozpocz\u0119cia pe\u0142noskalowej wojny w Ukrainie m.in. kierowa\u0142 obron\u0105 Kijowa i dowodzi\u0142 obron\u0105 Bachmutu. - Genera\u0142 jest bardzo wymagaj\u0105cy, przede wszystkim wobec siebie i swoich ludzi - m\u00f3wi o Syrskim rzecznik wojsk l\u0105dowych kapitan Illa Jew\u0142asz.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 57, "date_published": "2024-02-08T14:29:57+00:00", "language": "pl", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujacy-pomysl-linii-lotniczych-waza-pasazerow-przed-sta,nId,7319676", "title": "Zaskakuj\u0105cy pomys\u0142 linii lotniczych. Wa\u017c\u0105 pasa\u017cer\u00f3w przed startem samolotu", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujacy-pomysl-linii-lotniczych-waza-pasazerow-przed-sta,nId,7319676\"><img align=\"left\" alt=\"Zaskakuj\u0105cy pomys\u0142 linii lotniczych. Wa\u017c\u0105 pasa\u017cer\u00f3w przed startem samolotu\" src=\"https://i.iplsc.com/zaskakujacy-pomysl-linii-lotniczych-waza-pasazerow-przed-sta/000IKJ6NRA6W63V9-C321.jpg\" /></a>Fi\u0144skie linie lotnicze Finnair zdecydowa\u0142y si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 wa\u017cenie pasa\u017cer\u00f3w wraz z ich baga\u017cem podr\u0119cznym. Jak wyja\u015bniono, badania maj\u0105 na celu zebranie szczeg\u00f3\u0142owych danych i lepsze okre\u015blenie masy samolotu przed jego startem.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 57, "date_published": "2024-02-08T13:49:57+00:00", "language": "pl", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-front-peka-ukrainski-dowodca-wprost-nie-ma-dobrych-prognoz,nId,7319618", "title": "\"Front p\u0119ka\". Ukrai\u0144ski dow\u00f3dca wprost: Nie ma dobrych prognoz", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-front-peka-ukrainski-dowodca-wprost-nie-ma-dobrych-prognoz,nId,7319618\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Front p\u0119ka&quot;. Ukrai\u0144ski dow\u00f3dca wprost: Nie ma dobrych prognoz \" src=\"https://i.iplsc.com/front-peka-ukrainski-dowodca-wprost-nie-ma-dobrych-prognoz/000IKICKYF7Q4EO8-C321.jpg\" /></a>Nie ma pozytywnych prognoz. Absolutnie \u017cadnych. Sko\u0144czy si\u0119 to wieloma ofiarami \u015bmiertelnymi, globaln\u0105 pora\u017ck\u0105. I najprawdopodobniej front gdzie\u015b zawiedzie - twierdzi ukrai\u0144ski dow\u00f3dca batalionu O\u0142eksandr. Wojskowi coraz g\u0142o\u015bniej alarmuj\u0105 o trudnej sytuacji na froncie spowodowanej nie tylko brakiem amunicji, ale tak\u017ce \u017co\u0142nierzy piechoty.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}, {"page_rating_votes": 0, "thumbnail": null, "bookmarked": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "page_rating_contents": 0, "comments": [], "vote": 0, "permanent": false, "user": null, "source_obj__id": 57, "date_published": "2024-02-08T13:24:52+00:00", "language": "pl", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kolumbijscy-zolnierze-walcza-w-ukrainie-robia-to-dla-pienied,nId,7319555", "title": "Kolumbijscy \u017co\u0142nierze walcz\u0105 w Ukrainie. Robi\u0105 to dla pieni\u0119dzy", "album": "", "page_rating": 0, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kolumbijscy-zolnierze-walcza-w-ukrainie-robia-to-dla-pienied,nId,7319555\"><img align=\"left\" alt=\"Kolumbijscy \u017co\u0142nierze walcz\u0105 w Ukrainie. Robi\u0105 to dla pieni\u0119dzy\" src=\"https://i.iplsc.com/kolumbijscy-zolnierze-walcza-w-ukrainie-robia-to-dla-pienied/000IKIAWEN4KK4V3-C321.jpg\" /></a>Po niemal dw\u00f3ch latach walki z Rosj\u0105 ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze s\u0105 wyczerpani. Armia potrzebuje wi\u0119kszej liczby \u017co\u0142nierzy, by odeprze\u0107 ataki. W ostatnim czasie wsparciem dla Ukrainy s\u0105 wojskowi z Kolumbii. Do ukrai\u0144skiej armii do\u0142\u0105czaj\u0105 ze wzgl\u0119d\u00f3w ekonomicznych - podaje Associated Press. - Wiem, \u017ce jest nas niewielu, ale staramy si\u0119 da\u0107 z siebie wszystko - m\u00f3wi \u017co\u0142nierz o pseudonimie &quot;Checho&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_visits": 0, "artist": null, "tags": [], "dead": false, "age": null}]