[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T21:03:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-co-za-mecz-na-santiago-bernabeu-real-w-finale-ligi-mistrzow,nId,7498463\"><img align=\"left\" alt=\"Co za mecz na Santiago Bernabeu! Real w finale Ligi Mistrz\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-za-mecz-na-santiago-bernabeu-real-w-finale-ligi-mistrzow/000J386S32YPQIDD-C307.jpg\" /></a>Real Madryt drugim finalist\u0105 pi\u0142karskiej Ligi Mistrz\u00f3w. &quot;Kr\u00f3lewscy&quot; pokonali u siebie Bayern Monachium 2:1, chocia\u017c jeszcze do 87. minuty przegrywali 0:1. Pierwsze spotkanie tych zespo\u0142\u00f3w zako\u0144czy\u0142o si\u0119 remisem 2:2.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-co-za-mecz-na-santiago-bernabeu-real-w-finale-ligi-mistrzow,nId,7498463", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co za mecz na Santiago Bernabeu! Real w finale Ligi Mistrz\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T20:43:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zarzut-szpiegostwo-jest-wniosek-prokuratury-krajowej-ws-sedz,nId,7498461\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Zarzut: szpiegostwo&quot;. Jest wniosek Prokuratury Krajowej ws. s\u0119dziego Szmydta\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zarzut-szpiegostwo-jest-wniosek-prokuratury-krajowej-ws-sedz/000J385IEPCM5RIA-C307.jpg\" /></a>&quot;Prokuratura Krajowa z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek do s\u0105du dyscyplinarnego NSA o wydanie uchwa\u0142y zezwalaj\u0105cej na poci\u0105gni\u0119cie s\u0119dziego Tomasza Szmydta do odpowiedzialno\u015bci karnej. PK wnosi te\u017c o zezwolenie na zatrzymanie i tymczasowe aresztowanie&quot; - napisa\u0142 na platformie X szef Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar. &quot;Zarzut: szpiegostwo&quot; - doda\u0142</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zarzut-szpiegostwo-jest-wniosek-prokuratury-krajowej-ws-sedz,nId,7498461", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zarzut: szpiegostwo\". Jest wniosek Prokuratury Krajowej ws. s\u0119dziego Szmydta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T19:49:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-wielkie-zmiany-w-banku-pekao-odwolano-prezesa,nId,7498442\"><img align=\"left\" alt=\"Wielkie zmiany w Banku Pekao. Odwo\u0142ano prezesa \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielkie-zmiany-w-banku-pekao-odwolano-prezesa/000J3805E1WHRCF4-C307.jpg\" /></a>Rada nadzorcza Banku Pekao odwo\u0142a\u0142a sze\u015bciu cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du, w tym Leszka Skib\u0119 z funkcji prezesa - wynika z komunikatu Banku. Jak podano, rada powo\u0142a\u0142a Roberta Sochackiego do czasowego wykonywania czynno\u015bci wiceprezesa i powierzy\u0142a mu kierowanie pracami zarz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-wielkie-zmiany-w-banku-pekao-odwolano-prezesa,nId,7498442", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkie zmiany w Banku Pekao. Odwo\u0142ano prezesa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T18:54:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-jared-leto-niespodziewanie-zagral-na-rynku-glownym-w-krakowi,nId,7498431\"><img align=\"left\" alt=\"Jared Leto niespodziewanie zagra\u0142 na Rynku G\u0142\u00f3wnym w Krakowie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jared-leto-niespodziewanie-zagral-na-rynku-glownym-w-krakowi/000J37WT7C4LPOCL-C307.jpg\" /></a>\u200bJared Leto, lider ameryka\u0144skiego zespo\u0142u Thirty Seconds to Mars i s\u0142ynny hollywoodzki aktor w przeddzie\u0144 koncertu w Krakowie zrobi\u0142 swoim fanom niespodziank\u0119, pojawiaj\u0105c si\u0119 na Rynku G\u0142\u00f3wnym, aby wykona\u0107 tam kilka swoich piosenek. Fani odwdzi\u0119czyli si\u0119 prezentem w postaci wielkiego, pluszowego pieroga.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-jared-leto-niespodziewanie-zagral-na-rynku-glownym-w-krakowi,nId,7498431", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jared Leto niespodziewanie zagra\u0142 na Rynku G\u0142\u00f3wnym w Krakowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T18:29:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-usa-wstrzymaly-dostawy-broni-dla-izraela-pentagon-wyjasnia,nId,7498416\"><img align=\"left\" alt=\"USA wstrzyma\u0142y dostawy broni dla Izraela. Pentagon wyja\u015bnia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/usa-wstrzymaly-dostawy-broni-dla-izraela-pentagon-wyjasnia/000J37TDSNVK4XBR-C307.jpg\" /></a>Szef Pentagonu Lloyd Austin powiedzia\u0142, \u017ce USA wstrzyma\u0142y jeden transport amunicji dla Izraela w \u015bwietle zapowiadanych przez Izrael plan\u00f3w operacji wojskowej w Rafah w Strefie Gazy. Doda\u0142, \u017ce jego resort dokonuje obecnie analizy dalszych transz.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-usa-wstrzymaly-dostawy-broni-dla-izraela-pentagon-wyjasnia,nId,7498416", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA wstrzyma\u0142y dostawy broni dla Izraela. Pentagon wyja\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T18:10:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zaskakujaca-zmiana-szefa-pis-w-malopolsce-kaczynski-wskazal-,nId,7498408\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bZaskakuj\u0105ca zmiana szefa PiS w Ma\u0142opolsce. Kaczy\u0144ski wskaza\u0142 Kmit\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaskakujaca-zmiana-szefa-pis-w-malopolsce-kaczynski-wskazal/000J37RIMY2CLY2D-C307.jpg\" /></a>\u0141ukasz Kmita otrzyma\u0142 od Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego nominacj\u0119 na szefa Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w wojew\u00f3dztwie ma\u0142opolskim. Dotychczasowy zarz\u0105d zosta\u0142 odwo\u0142any - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem pose\u0142 PiS Ryszard Terlecki.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zaskakujaca-zmiana-szefa-pis-w-malopolsce-kaczynski-wskazal-,nId,7498408", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bZaskakuj\u0105ca zmiana szefa PiS w Ma\u0142opolsce. Kaczy\u0144ski wskaza\u0142 Kmit\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T18:03:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-incydent-na-granicy-z-bialorusia-opublikowano-nagranie,nId,7498405\"><img align=\"left\" alt=\"Incydent na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Opublikowano nagranie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/incydent-na-granicy-z-bialorusia-opublikowano-nagranie/000J37R2W4TUR92H-C307.jpg\" /></a>Stra\u017c graniczna opublikowa\u0142a kr\u00f3tkie nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107, jak osoba lub osoby znajduj\u0105ce si\u0119 za stalow\u0105 barier\u0105 na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 pr\u00f3buj\u0105 podpali\u0107 polski znak graniczny. Ogie\u0144 ugasi\u0142y s\u0142u\u017cby pe\u0142ni\u0105ce tam s\u0142u\u017cb\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-incydent-na-granicy-z-bialorusia-opublikowano-nagranie,nId,7498405", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Opublikowano nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T17:04:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-hezbollah-oglasza-mobilizacje-grozba-rozszerzenia-konfliktu-,nId,7498358\"><img align=\"left\" alt=\"Hezbollah og\u0142asza mobilizacj\u0119. Gro\u017aba rozszerzenia konfliktu na Liban\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hezbollah-oglasza-mobilizacje-grozba-rozszerzenia-konfliktu/000J37KMSO3BAL3M-C307.jpg\" /></a>Mi\u0119dzynarodowa arabska gazeta Aszark Al Awsat przekaza\u0142a, \u017ce Hezbollah og\u0142osi\u0142 masow\u0105 mobilizacj\u0119. Liba\u0144ska organizacja ma przygotowywa\u0107 si\u0119 na kolejne kroki Izraela, kt\u00f3ry po ofensywie na Rafah mo\u017ce zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 w\u0142a\u015bnie w stron\u0119 Libanu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-hezbollah-oglasza-mobilizacje-grozba-rozszerzenia-konfliktu-,nId,7498358", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hezbollah og\u0142asza mobilizacj\u0119. Gro\u017aba rozszerzenia konfliktu na Liban", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T17:02:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-andrzej-halicki-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7498184\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Halicki go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-halicki-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000J370E7C5NWNJQ-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Wery\u0144skiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 w czwartek b\u0119dzie europose\u0142 KO Andrzej Halicki. Porozmawiamy m.in. o zbli\u017caj\u0105cej si\u0119 rekonstrukcji rz\u0105du, ale te\u017c o eurowyborach i zagro\u017ceniach szpiegowskich.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-andrzej-halicki-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7498184", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Halicki go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T16:48:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szijjarto-wegry-poza-szalona-misja-nato-w-celu-pomocy-ukrain,nId,7498364\"><img align=\"left\" alt=\"Szijjarto: W\u0119gry poza &quot;szalon\u0105 misj\u0105&quot; NATO w celu pomocy Ukrainie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szijjarto-wegry-poza-szalona-misja-nato-w-celu-pomocy-ukrain/000J37FXOQO4LOLY-C307.jpg\" /></a>\u200bPomimo wszelkich nacisk\u00f3w W\u0119gry pozostan\u0105 poza &quot;szalon\u0105 misj\u0105&quot; NATO w celu pomocy Ukrainie - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Londynie minister spraw zagranicznych W\u0119gier Peter Szijjarto. Polityk ponownie wykluczy\u0142 udzia\u0142 W\u0119gier w planach Sojuszu, kt\u00f3ry chce zwi\u0119kszy\u0107 zaanga\u017cowanie w szkolenie ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy i koordynowanie dostaw broni.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szijjarto-wegry-poza-szalona-misja-nato-w-celu-pomocy-ukrain,nId,7498364", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szijjarto: W\u0119gry poza \"szalon\u0105 misj\u0105\" NATO w celu pomocy Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T16:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-bucko-o-aferze-w-komisji-ds-pedofilii-zarzuty-sa-naprawde-po,nId,7497964\"><img align=\"left\" alt=\"Bu\u0107ko o aferze w komisji ds. pedofilii: Zarzuty s\u0105 naprawd\u0119 powa\u017cne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bucko-o-aferze-w-komisji-ds-pedofilii-zarzuty-sa-naprawde-po/000J37LPWAS5DFYO-C307.jpg\" /></a>&quot;Zapewniam, \u017ce s\u0105 to zarzuty powa\u017cne. Nie tylko to dotyczy zagadnienia mobbingu. Dotyczy r\u00f3wnie\u017c innych zarzut\u00f3w - w tym nadu\u017cy\u0107, je\u015bli chodzi o wykorzystanie \u015brodk\u00f3w publicznych&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142a w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Karolina Bu\u0107ko. Przewodnicz\u0105ca komisji pod koniec kwietnia skierowa\u0142a do prokuratury dwa zawiadomienia o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez dwie cz\u0142onkinie instytucji. Zarzuca im m.in. nieuprawniony spos\u00f3b korzystania ze \u015brodk\u00f3w publicznych przy rozliczaniu przejazd\u00f3w s\u0142u\u017cbowych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-bucko-o-aferze-w-komisji-ds-pedofilii-zarzuty-sa-naprawde-po,nId,7497964", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bu\u0107ko o aferze w komisji ds. pedofilii: Zarzuty s\u0105 naprawd\u0119 powa\u017cne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T15:39:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nie-bedzie-wojsk-nato-w-ukrainie-w-lipcu-ma-zostac-ogloszona,nId,7498141\"><img align=\"left\" alt=\"Nie b\u0119dzie wojsk NATO w Ukrainie. W lipcu ma zosta\u0107 og\u0142oszona deklaracja\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-bedzie-wojsk-nato-w-ukrainie-w-lipcu-ma-zostac-ogloszona/000J37257HW4UW1D-C307.jpg\" /></a>Kraje NATO zamierzaj\u0105 jednoznacznie odm\u00f3wi\u0107 wys\u0142ania swoich wojsk na Ukrain\u0119 - twierdzi w\u0142oski dziennik &quot;Corriere della Sera&quot;. Stosowne zapisy maj\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 w dokumencie, kt\u00f3ry zostanie przyj\u0119ty w czasie lipcowego szczytu Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego w Waszyngtonie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nie-bedzie-wojsk-nato-w-ukrainie-w-lipcu-ma-zostac-ogloszona,nId,7498141", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie b\u0119dzie wojsk NATO w Ukrainie. W lipcu ma zosta\u0107 og\u0142oszona deklaracja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T14:52:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-dochod-z-zamrozonych-aktywow-rosyjskich-dla-ukrainy-jest-por,nId,7498159\"><img align=\"left\" alt=\"Doch\u00f3d z zamro\u017conych aktyw\u00f3w rosyjskich dla Ukrainy. Jest porozumienie w UE\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dochod-z-zamrozonych-aktywow-rosyjskich-dla-ukrainy-jest-por/000J36TQBE10VEFX-C307.jpg\" /></a>UE porozumia\u0142a si\u0119 w sprawie przekazania Ukrainie dochod\u00f3w z zamro\u017conych w krajach UE  aktyw\u00f3w Rosji. Rocznie zamro\u017cone aktywa Centralnego Banku Rosji generuj\u0105 oko\u0142o 3 mld euro zysk\u00f3w i to w\u0142a\u015bnie te pieni\u0105dze zostan\u0105 przeznaczone na uzbrojenie dla Kijowa. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-dochod-z-zamrozonych-aktywow-rosyjskich-dla-ukrainy-jest-por,nId,7498159", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doch\u00f3d z zamro\u017conych aktyw\u00f3w rosyjskich dla Ukrainy. Jest porozumienie w UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T14:40:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pierwsza-rocznica-smierci-skatowanego-kamilka-nie-ma-lekkiej,nId,7498155\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwsza rocznica \u015bmierci skatowanego Kamilka. &quot;Nie ma lekkiej przemocy&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwsza-rocznica-smierci-skatowanego-kamilka-nie-ma-lekkiej/000J36SZKQXL3N3H-C307.jpg\" /></a>\u200b&quot;Jakakolwiek forma przemocy wobec dzieci jest niedopuszczalna i jest z\u0142a, nie ma lekkiej przemocy, przemoc jest przemoc\u0105&quot; - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 w Cz\u0119stochowie rzeczniczka praw dziecka Monika Horna-Cie\u015blak. Na cmentarzu Kule wraz z przedstawicielami lokalnej spo\u0142eczno\u015bci odwiedzi\u0142a ona gr\u00f3b o\u015bmioletniego Kamila z Cz\u0119stochowy, skatowanego przez ojczyma.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pierwsza-rocznica-smierci-skatowanego-kamilka-nie-ma-lekkiej,nId,7498155", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza rocznica \u015bmierci skatowanego Kamilka. \"Nie ma lekkiej przemocy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T14:38:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-w-biurowcu-w-centrum-warszawy-ewakuowano-700-osob,nId,7498153\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car w biurowcu w centrum Warszawy. Ewakuowano 700 os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-biurowcu-w-centrum-warszawy-ewakuowano-700-osob/000J36SQW5V0E0UB-C307.jpg\" /></a>Ponad 700 os\u00f3b ewakuowali stra\u017cacy z 32-pi\u0119trowego biurowca przy ulicy Twardej w centrum Warszawy. Powodem by\u0142 po\u017car w pomieszczeniu technicznym w podziemiach budynku. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-w-biurowcu-w-centrum-warszawy-ewakuowano-700-osob,nId,7498153", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w biurowcu w centrum Warszawy. Ewakuowano 700 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T14:38:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-w-biurowcu-w-centrum-warszawy-sparalizowana-praca-komi,nId,7498153\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car w biurowcu w centrum Warszawy. Sparali\u017cowana praca komisji ds. pedofilii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-biurowcu-w-centrum-warszawy-sparalizowana-praca-komi/000J37J860ILHNT9-C307.jpg\" /></a>Po\u017car w wie\u017cowcu przy ulicy Twardej w Warszawie sparali\u017cowa\u0142 prac\u0119 Pa\u0144stwowej Komisji ds. Pedofilii. W biurowcu mieszcz\u0105 si\u0119 biura komisji. Jak informowali\u015bmy, stra\u017cacy musieli ewakuowa\u0107 z 32-pi\u0119trowego budynku ponad 700 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-w-biurowcu-w-centrum-warszawy-sparalizowana-praca-komi,nId,7498153", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w biurowcu w centrum Warszawy. Sparali\u017cowana praca komisji ds. pedofilii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T14:36:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-sprawa-sedziego-szmydta-czy-premier-tusk-reaktywuje-lex-tusk,nId,7498152\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bSprawa s\u0119dziego Szmydta. Czy premier Tusk reaktywuje &quot;lex Tusk&quot;?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sprawa-sedziego-szmydta-czy-premier-tusk-reaktywuje-lex-tusk/000J36TJIGSLMF6M-C307.jpg\" /></a>Zdumia\u0142a mnie zapowied\u017a premiera Donalda Tuska, zmierzaj\u0105ca do odrodzenia z\u0142o\u017conej dzi\u015b z 9 wakat\u00f3w i uznawanej dot\u0105d za byt niezgodny z Konstytucj\u0105 komisji ds. badania rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w. Troch\u0119 przypomina ona pr\u00f3b\u0119 przer\u00f3bki na lokal u\u017cytkowy zdewastowanego i zbudowanego niezgodnie z prawem budowlanym pustostanu ustawionego na terenach zalewowych. Po co?</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-sprawa-sedziego-szmydta-czy-premier-tusk-reaktywuje-lex-tusk,nId,7498152", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bSprawa s\u0119dziego Szmydta. Czy premier Tusk reaktywuje \"lex Tusk\"?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T14:27:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-bodnar-o-sprawie-szmydta-prokuratura-przygotowuje-wniosek-o-,nId,7498149\"><img align=\"left\" alt=\"Bodnar o sprawie Szmydta: Prokuratura przygotowuje wniosek o uchylenie immunitetu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bodnar-o-sprawie-szmydta-prokuratura-przygotowuje-wniosek-o/000J36RN0BJUMJUO-C307.jpg\" /></a>Szef Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar poinformowa\u0142, \u017ce prokuratura przygotowuje wniosek o uchylenie immunitetu s\u0119dziemu Tomaszowi Szmydtowi. Decyzj\u0119 w tej sprawie podejmie S\u0105d Dyscyplinarny, kt\u00f3ry dzia\u0142a przy Naczelnym S\u0105dzie Administracyjnym - doda\u0142 minister.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-bodnar-o-sprawie-szmydta-prokuratura-przygotowuje-wniosek-o-,nId,7498149", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar o sprawie Szmydta: Prokuratura przygotowuje wniosek o uchylenie immunitetu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T14:27:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-co-z-immunitetem-sedziego-szmydta-bodnar-zabral-glos,nId,7498149\"><img align=\"left\" alt=\"Co z immunitetem s\u0119dziego Szmydta? Bodnar zabra\u0142 g\u0142os\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-z-immunitetem-sedziego-szmydta-bodnar-zabral-glos/000J36RN0BJUMJUO-C307.jpg\" /></a>Szef Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar poinformowa\u0142, \u017ce prokuratura przygotowuje wniosek o uchylenie immunitetu s\u0119dziemu Tomaszowi Szmydtowi. Decyzj\u0119 w tej sprawie podejmie S\u0105d Dyscyplinarny, kt\u00f3ry dzia\u0142a przy Naczelnym S\u0105dzie Administracyjnym - doda\u0142 minister.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-co-z-immunitetem-sedziego-szmydta-bodnar-zabral-glos,nId,7498149", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z immunitetem s\u0119dziego Szmydta? Bodnar zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T14:27:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-nowy-starosta-nie-bedzie-zakazu-dla-konnych-zaprzegow-na-tra,nId,7498130\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bNowy starosta: Nie b\u0119dzie zakazu dla konnych zaprz\u0119g\u00f3w na trasie do Morskiego Oka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-starosta-nie-bedzie-zakazu-dla-konnych-zaprzegow-na-tra/000J36R7NPLUHW3N-C307.jpg\" /></a>Nie ma mowy o likwidacji transportu konnego na drodze do Morskiego Oka - zapowiedzia\u0142 nowy starosta tatrza\u0144ski Andrzej Skupie\u0144. Dyskusja o zakazie dla konnych zaprz\u0119g\u00f3w na tej trasie od\u017cy\u0142a po ostatnim incydencie w czasie maj\u00f3wki. Na trakcie z Palenicy Bia\u0142cza\u0144skiej nad Morskie Oko upad\u0142 ko\u0144.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-nowy-starosta-nie-bedzie-zakazu-dla-konnych-zaprzegow-na-tra,nId,7498130", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bNowy starosta: Nie b\u0119dzie zakazu dla konnych zaprz\u0119g\u00f3w na trasie do Morskiego Oka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T13:37:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wielka-brytania-wydala-rosyjskiego-attache-niezadeklarowany-,nId,7498078\"><img align=\"left\" alt=\"Wielka Brytania wydala rosyjskiego attache. &quot;Niezadeklarowany oficer wywiadu&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielka-brytania-wydala-rosyjskiego-attache-niezadeklarowany/000J35YDB8AQV545-C307.jpg\" /></a>Wielka Brytania wydala rosyjskiego attache, kt\u00f3ry zosta\u0142 uznany za szpiega. Brytyjski minister spraw wewn\u0119trznych James Cleverly poinformowa\u0142, \u017ce rz\u0105d w Londynie podj\u0105\u0142 takie kroki w odpowiedzi na &quot;lekkomy\u015blne i niebezpieczne dzia\u0142ania Rosji w ca\u0142ej Europie&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wielka-brytania-wydala-rosyjskiego-attache-niezadeklarowany-,nId,7498078", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania wydala rosyjskiego attache. \"Niezadeklarowany oficer wywiadu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T12:54:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-wybory-kopertowe-dla-wszystkich,nId,7498061\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory kopertowe dla wszystkich\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybory-kopertowe-dla-wszystkich/000J35BK0S434EN3-C307.jpg\" /></a>Sejm zaczyna dzi\u015b prace nad zmianami Kodeksu wyborczego, umo\u017cliwiaj\u0105cymi g\u0142osowanie korespondencyjne wszystkim, kt\u00f3rzy chc\u0105 z takiego rozwi\u0105zania skorzysta\u0107. Podobne przepisy obowi\u0105zywa\u0142y ju\u017c w Polsce w latach 2014-2018, korzysta\u0142o z nich wtedy tylko kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy os\u00f3b. Je\u015bli zostan\u0105 przyj\u0119te ponownie, mog\u0105 by\u0107 u\u017cyte w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-wybory-kopertowe-dla-wszystkich,nId,7498061", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory kopertowe dla wszystkich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T12:53:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-wywiad-zaatakowal-polske-to-dzielo-grupy-hakerow-ap,nId,7498069\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski wywiad zaatakowa\u0142 Polsk\u0119. To dzie\u0142o grupy haker\u00f3w APT28 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-wywiad-zaatakowal-polske-to-dzielo-grupy-hakerow-ap/000J35BSBOKQ36KG-C307.jpg\" /></a>\u200b&quot;Szkodliwe oprogramowanie wymierzone w polskie instytucje rz\u0105dowe by\u0142o w tym tygodniu rozprowadzane przez grup\u0119 haker\u00f3w APT28, powi\u0105zan\u0105 ze s\u0142u\u017cbami wywiadowczymi Rosji&quot; - poinformowa\u0142a Naukowa Akademicka Sie\u0107 Komputerowa (NASK).</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-wywiad-zaatakowal-polske-to-dzielo-grupy-hakerow-ap,nId,7498069", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski wywiad zaatakowa\u0142 Polsk\u0119. To dzie\u0142o grupy haker\u00f3w APT28", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T12:31:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pianino-przewrocilo-sie-w-przedszkolu-na-dziewczynke,nId,7498043\"><img align=\"left\" alt=\"Pianino przewr\u00f3ci\u0142o si\u0119 w przedszkolu na dziewczynk\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pianino-przewrocilo-sie-w-przedszkolu-na-dziewczynke/000J359FR90BILJW-C307.jpg\" /></a>Do niebezpiecznego zdarzenia dosz\u0142o w jednym z przedszkoli w Raszkowie (Wielkopolska). Pianino przewr\u00f3ci\u0142o si\u0119 tam na sze\u015bciolatk\u0119. &quot;Dziecku nic powa\u017cnego si\u0119 nie sta\u0142o&quot; - poinformowa\u0142a m\u0142. asp. Ewa Goli\u0144ska-Jurasz z biura prasowego ostrowskiej policji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pianino-przewrocilo-sie-w-przedszkolu-na-dziewczynke,nId,7498043", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pianino przewr\u00f3ci\u0142o si\u0119 w przedszkolu na dziewczynk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T12:12:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-gdy-ue-znosi-wobec-polski-procedure-z-art-7-tylko-wegry-robi,nId,7498015\"><img align=\"left\" alt=\"Gdy UE znosi wobec Polski procedur\u0119 z art. 7, tylko W\u0119gry robi\u0105 problemy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gdy-ue-znosi-wobec-polski-procedure-z-art-7-tylko-wegry-robi/000J33XUXJVWUI3V-C307.jpg\" /></a>Tylko W\u0119gry robi\u0105 Polsce problemy w sprawie zniesienia procedury art. 7 Traktatu UE \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 dziennikarka RMF FM w Brukseli. Zielone \u015bwiat\u0142o Rady UE dla KE w sprawie zako\u0144czenia tej procedury jest jednak pewne. Chodzi o procedur\u0119, kt\u00f3r\u0105 wszcz\u0119\u0142a KE w 2017 w zwi\u0105zku z \u0142amaniem zasad pa\u0144stwa prawa przez w\u0142adze PiS-u.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-gdy-ue-znosi-wobec-polski-procedure-z-art-7-tylko-wegry-robi,nId,7498015", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdy UE znosi wobec Polski procedur\u0119 z art. 7, tylko W\u0119gry robi\u0105 problemy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T11:52:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-beda-dymisje-czterech-ministrow-w-piatek-rekonstrukcja-,nId,7498004\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk: B\u0119d\u0105 dymisje czterech ministr\u00f3w, w pi\u0105tek rekonstrukcja rz\u0105du\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-beda-dymisje-czterech-ministrow-w-piatek-rekonstrukcja/000J33OFF5J7GO3E-C307.jpg\" /></a>W pi\u0105tek poznamy nazwiska nowych ministr\u00f3w w rz\u0105dzie Donalda Tuska. Premier poinformowa\u0142 dziennikarzy, \u017ce konsultacje z prezydentem w sprawie rekonstrukcji rz\u0105du ju\u017c si\u0119 odby\u0142y.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-beda-dymisje-czterech-ministrow-w-piatek-rekonstrukcja-,nId,7498004", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: B\u0119d\u0105 dymisje czterech ministr\u00f3w, w pi\u0105tek rekonstrukcja rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T10:55:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-jest-sledztwo-ws-sedziego-tomasza-szmydta,nId,7497952\"><img align=\"left\" alt=\"Jest \u015bledztwo ws. s\u0119dziego Tomasza Szmydta\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-sledztwo-ws-sedziego-tomasza-szmydta/000J32IBQ5GYFB87-C307.jpg\" /></a>Jest \u015bledztwo w sprawie s\u0119dziego Tomasza Szmydta, kt\u00f3ry uciek\u0142 na Bia\u0142oru\u015b i poprosi\u0142 tam o azyl polityczny - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. Tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119\u0142a Prokuratura Krajowa po przeprowadzeniu post\u0119powania sprawdzaj\u0105cego. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-jest-sledztwo-ws-sedziego-tomasza-szmydta,nId,7497952", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest \u015bledztwo ws. s\u0119dziego Tomasza Szmydta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T10:36:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kaczynski-ma-prosta-odpowiedz-w-sprawie-sedziego-szmydta,nId,7497941\"><img align=\"left\" alt=\"Kaczy\u0144ski ma prost\u0105 odpowied\u017a w sprawie s\u0119dziego Szmydta\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-ma-prosta-odpowiedz-w-sprawie-sedziego-szmydta/000J31HRB5SI6DEV-C307.jpg\" /></a>&quot;Za spraw\u0119 Szmydta odpowiadaj\u0105 ci wszyscy, kt\u00f3rzy na pocz\u0105tku lat 90. opowiadali si\u0119 przeciwko radykalnej rewolucji&quot; - stwierdzi\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Jak oceni\u0142 prezes PiS, powinny by\u0142y w\u00f3wczas powsta\u0107 zupe\u0142nie nowe s\u0142u\u017cby specjalne.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kaczynski-ma-prosta-odpowiedz-w-sprawie-sedziego-szmydta,nId,7497941", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski ma prost\u0105 odpowied\u017a w sprawie s\u0119dziego Szmydta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T10:15:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-promocja-badmintona-czy-obrady-sejmu,nId,7497917\"><img align=\"left\" alt=\"Promocja badmintona czy obrady Sejmu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/promocja-badmintona-czy-obrady-sejmu/000J312XGYGDIFN0-C307.jpg\" /></a>Sala obrad Sejmu zn\u00f3w \u015bwieci dzi\u015b pustkami. Uczestnicy trwaj\u0105cego od rana posiedzenia tradycyjnie opu\u015bcili j\u0105 niemal natychmiast po ostatnim przedpo\u0142udniowym g\u0142osowaniu. Chwil\u0119 wcze\u015bniej wys\u0142uchali tylko p\u0142omiennego apelu marsza\u0142ka Ho\u0142owni, by kiedy to mo\u017cliwe uczestniczyli w obradach, bo coraz wi\u0119cej ludzi zwraca uwag\u0119 na to, \u017ce na sali zamiast kilkuset os\u00f3b siedzi zwykle kilkana\u015bcie. Mo\u017cliwe \u017ce powodem tego przesilenia by\u0142a te\u017c... promocja badmintona.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-promocja-badmintona-czy-obrady-sejmu,nId,7497917", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Promocja badmintona czy obrady Sejmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T10:07:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-policyjny-poscig-w-szczecinie-kierowca-staranowal-radiowozy,nId,7497918\"><img align=\"left\" alt=\"Policyjny po\u015bcig w Szczecinie. Kierowca staranowa\u0142 radiowozy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policyjny-poscig-w-szczecinie-kierowca-staranowal-radiowozy/000J31SOD83N3I8P-C307.jpg\" /></a>Po po\u015bcigu szczeci\u0144scy policjanci zatrzymali 28-latka, kt\u00f3ry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli drogowej. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 pijany i nie mia\u0142 uprawnie\u0144 do kierowania samochodem. Uciekaj\u0105c staranowa\u0142 dwa radiowozy. Liczy\u0142 na to, \u017ce w ten spos\u00f3b zgubi po\u015bcig.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-policyjny-poscig-w-szczecinie-kierowca-staranowal-radiowozy,nId,7497918", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policyjny po\u015bcig w Szczecinie. Kierowca staranowa\u0142 radiowozy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T10:03:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nowe-fakty-ws-sedziego-szmydta-chodzi-o-wspolprace-z-kibolam,nId,7497902\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe fakty ws. s\u0119dziego Szmydta. Chodzi o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z kibolami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-fakty-ws-sedziego-szmydta-chodzi-o-wspolprace-z-kibolam/000J30JO31UBYVK7-C307.jpg\" /></a>S\u0142u\u017cby specjalne badaj\u0105 aktywno\u015b\u0107 s\u0119dziego Tomasza Szmydta w \u015brodowisku kibic\u00f3w pi\u0142karskich - ustalili dziennikarze RMF FM. S\u0119dzia, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek ujawni\u0142 swoj\u0105 ucieczk\u0119 na Bia\u0142oru\u015b i poprosi\u0142 Aleksandra \u0141ukaszenk\u0119 o azyl, wcze\u015bniej by\u0142 mocno zaanga\u017cowany w \u015brodowisko &quot;ultras\u00f3w&quot; - najg\u0142o\u015bniejszych kibic\u00f3w i pseudokibic\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nowe-fakty-ws-sedziego-szmydta-chodzi-o-wspolprace-z-kibolam,nId,7497902", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe fakty ws. s\u0119dziego Szmydta. Chodzi o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z kibolami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T10:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-jonski-bedzie-kilka-wnioskow-do-prokuratury-ws-wyborow-koper,nId,7497759\"><img align=\"left\" alt=\"Jo\u0144ski: B\u0119dzie kilka wniosk\u00f3w do prokuratury ws. wybor\u00f3w kopertowych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jonski-bedzie-kilka-wnioskow-do-prokuratury-ws-wyborow-koper/000J2Z5DGTTLL50L-C307.jpg\" /></a>\u200b&quot;My\u015bl\u0119, \u017ce b\u0119dzie kilka wniosk\u00f3w do prokuratury (ws. wybor\u00f3w kopertowych - przyp. red.). Nie chc\u0119 ostatecznie dzisiaj decydowa\u0107. Mamy jeszcze \u015bwiadk\u00f3w i to dopiero b\u0119dzie w raporcie. Chcia\u0142bym wypowiedzie\u0107 si\u0119 w tej sprawie po ostatnim \u015bwiadku&quot; \u2013 powiedzia\u0142 Dariusz Jo\u0144ski, kandydat KO w wyborach do PE i przewodnicz\u0105cy sejmowej komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. By\u0142 on go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie w po\u0142udnie w Radiu RMF24.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-jonski-bedzie-kilka-wnioskow-do-prokuratury-ws-wyborow-koper,nId,7497759", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jo\u0144ski: B\u0119dzie kilka wniosk\u00f3w do prokuratury ws. wybor\u00f3w kopertowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T09:50:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-matura-2024/news-matura-2024-arkusze-cke-oraz-rozwiazania-matematyka-poziom-p,nId,7497718\"><img align=\"left\" alt=\"Matura 2024 z matematyki. Tutaj opublikujemy arkusze CKE oraz rozwi\u0105zania\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/matura-2024-z-matematyki-tutaj-opublikujemy-arkusze-cke-oraz/000J2YEKQYMAKX2I-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b m.in. matematyka, a wczoraj - j\u0119zyk polski. Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 matury Anno Domini 2024. Po godzinie 14:00 w tym artykule opublikujemy arkusze CKE, a chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej propozycje rozwi\u0105za\u0144 matury z matematyki.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-matura-2024/news-matura-2024-arkusze-cke-oraz-rozwiazania-matematyka-poziom-p,nId,7497718", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024 z matematyki. Tutaj opublikujemy arkusze CKE oraz rozwi\u0105zania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T09:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pilne-posiedzenie-kolegium-ds-sluzb-specjalnych,nId,7497897\"><img align=\"left\" alt=\"Pilne posiedzenie Kolegium ds. S\u0142u\u017cb Specjalnych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilne-posiedzenie-kolegium-ds-sluzb-specjalnych/000J30K9YS334DG9-C307.jpg\" /></a>Premier Donald Tusk i minister koordynator specs\u0142u\u017cb Tomasz Siemoniak przyszli na posiedzenie Kolegium ds. S\u0142u\u017cb Specjalnych - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 przed po\u0142udniem kancelaria premiera w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pilne-posiedzenie-kolegium-ds-sluzb-specjalnych,nId,7497897", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilne posiedzenie Kolegium ds. S\u0142u\u017cb Specjalnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T09:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pilne-posiedzenie-kolegium-ds-sluzb-specjalnych-w-piatek-kol,nId,7497897\"><img align=\"left\" alt=\"Pilne posiedzenie Kolegium ds. S\u0142u\u017cb Specjalnych. W pi\u0105tek kolejne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilne-posiedzenie-kolegium-ds-sluzb-specjalnych-w-piatek-kol/000J30K9YS334DG9-C307.jpg\" /></a>Po godzinie 13 zako\u0144czy\u0142o si\u0119 zwo\u0142ane przez szefa rz\u0105du posiedzenie Kolegium ds. S\u0142u\u017cb Specjalnych. Wzi\u0119li w nim udzia\u0142 m.in. premier Donald Tusk i minister koordynator specs\u0142u\u017cb Tomasz Siemoniak.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pilne-posiedzenie-kolegium-ds-sluzb-specjalnych-w-piatek-kol,nId,7497897", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilne posiedzenie Kolegium ds. S\u0142u\u017cb Specjalnych. W pi\u0105tek kolejne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T09:13:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-sejm-ma-nowego-posla-kim-jest-dominik-jaskowiec,nId,7497860\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm ma nowego pos\u0142a. Kim jest Dominik Ja\u015bkowiec?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sejm-ma-nowego-posla-kim-jest-dominik-jaskowiec/000J30845I447MNB-C307.jpg\" /></a>Wieloletni radny miasta Krakowa Dominik Ja\u015bkowiec (KO) zosta\u0142 w \u015brod\u0119 zaprzysi\u0119\u017cony w Sejmie na pos\u0142a. W \u0142awach sejmowych zaj\u0105\u0142 miejsce po Aleksandrze Miszalskim, kt\u00f3ry zosta\u0142 wybrany na prezydenta Krakowa i musia\u0142 zrzec si\u0119 mandatu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-sejm-ma-nowego-posla-kim-jest-dominik-jaskowiec,nId,7497860", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm ma nowego pos\u0142a. Kim jest Dominik Ja\u015bkowiec?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T08:26:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kierwinski-reaguje-na-zarzuty-pierwsze-pozwy-w-najblizszych-,nId,7497771\"><img align=\"left\" alt=\"Kierwi\u0144ski reaguje na zarzuty. Pierwsze pozwy w najbli\u017cszych dniach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierwinski-reaguje-na-zarzuty-pierwsze-pozwy-w-najblizszych/000J2Z74KAQWAPQM-C307.jpg\" /></a>Jeszcze w tym tygodniu prawnicy Marcina Kierwi\u0144skiego maj\u0105 skierowa\u0107 do s\u0105du pierwsze pozwy wobec os\u00f3b, kt\u00f3re sugerowa\u0142y, \u017ce szef resortu spraw wewn\u0119trznych i administracji wyst\u0119powa\u0142 publicznie pod wp\u0142ywem alkoholu - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Jakub Rybski. Chodzi o szeroko komentowane centralne obchody Dnia Stra\u017caka. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kierwinski-reaguje-na-zarzuty-pierwsze-pozwy-w-najblizszych-,nId,7497771", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierwi\u0144ski reaguje na zarzuty. Pierwsze pozwy w najbli\u017cszych dniach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T08:22:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-afera-w-komisji-ds-pedofilii-jest-wniosek-szymona-holowni,nId,7497773\"><img align=\"left\" alt=\"Afera w komisji ds. pedofilii. Jest wniosek Szymona Ho\u0142owni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/afera-w-komisji-ds-pedofilii-jest-wniosek-szymona-holowni/000J2ZGLYS30QRMU-C307.jpg\" /></a>&quot;Z\u0142o\u017cy\u0142em wniosek - i przekaza\u0142em do komisji sprawiedliwo\u015bci - o odwo\u0142anie dw\u00f3ch cz\u0142onki\u0144 Pa\u0144stwowej Komisji ds. Pedofilii&quot; - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Przewodnicz\u0105ca Komisji, Karolina Bu\u0107ko, pod koniec kwietnia skierowa\u0142a do prokuratury dwa zawiadomienia o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez dwie cz\u0142onkinie instytucji. Zarzuca im m.in. nieuprawniony spos\u00f3b korzystania ze \u015brodk\u00f3w publicznych przy rozliczaniu przejazd\u00f3w s\u0142u\u017cbowych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-afera-w-komisji-ds-pedofilii-jest-wniosek-szymona-holowni,nId,7497773", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera w komisji ds. pedofilii. Jest wniosek Szymona Ho\u0142owni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T07:48:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-protest-rolnikow-w-centrum-poznania,nId,7497778\"><img align=\"left\" alt=\"Protest rolnik\u00f3w w centrum Poznania\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/protest-rolnikow-w-centrum-poznania/000J2Z8F0UB16RDK-C307.jpg\" /></a>Do Poznania wr\u00f3ci\u0142 protest rolnik\u00f3w. W \u015brod\u0119 przed po\u0142udniem maszyny wyjecha\u0142y na ulice stolicy Wielkopolski. Miasto nie b\u0119dzie ca\u0142kowicie zablokowane -obiecuj\u0105 organizatorzy protestu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-protest-rolnikow-w-centrum-poznania,nId,7497778", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protest rolnik\u00f3w w centrum Poznania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T07:36:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-auto-owiniete-wokol-drzewa-tragiczny-wypadek-w-warze,nId,7497766\"><img align=\"left\" alt=\"Auto owini\u0119te wok\u00f3\u0142 drzewa. Tragiczny wypadek w Warze\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/auto-owiniete-wokol-drzewa-tragiczny-wypadek-w-warze/000J2Z5A114I9OPJ-C307.jpg\" /></a>18-latek zgin\u0105\u0142 w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o dzi\u015b nad ranem w Warze na Podkarpaciu. Osobowa mazda na prostym odcinku wypad\u0142a z drogi i uderzy\u0142a w drzewo. Si\u0142a uderzenia by\u0142a tak du\u017ca, \u017ce pojazd prze\u0142ama\u0142 si\u0119 na p\u00f3\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-auto-owiniete-wokol-drzewa-tragiczny-wypadek-w-warze,nId,7497766", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auto owini\u0119te wok\u00f3\u0142 drzewa. Tragiczny wypadek w Warze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T07:35:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/europa/news-astrazeneca-wycofuje-szczepionke-na-covid-19,nId,7497749\"><img align=\"left\" alt=\"AstraZeneca wycofuje szczepionk\u0119 na Covid-19\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/astrazeneca-wycofuje-szczepionke-na-covid-19/000J2Z4WVVR8TI54-C307.jpg\" /></a>Firma AstraZeneca poinformowa\u0142a o rozpocz\u0119ciu wycofywania ze \u015bwiatowych rynk\u00f3w swojej szczepionki przeciwko Covid-19 w zwi\u0105zku z &quot;nadwy\u017ck\u0105 dost\u0119pnych zmodernizowanych&quot; preparat\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/europa/news-astrazeneca-wycofuje-szczepionke-na-covid-19,nId,7497749", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AstraZeneca wycofuje szczepionk\u0119 na Covid-19", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T06:53:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-zaatakowala-elektrownie-blisko-granicy-z-polska,nId,7497722\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja zaatakowa\u0142a elektrowni\u0119 blisko granicy z Polsk\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-zaatakowala-elektrownie-blisko-granicy-z-polska/000J2YI881EXHNS1-C307.jpg\" /></a>W porannym ataku rakietowym na Ukrain\u0119 wojska Rosji uderzy\u0142y w elektrowni\u0119 w rejonie czerwonohradzkim, w bezpo\u015brednim s\u0105siedztwie z Polsk\u0105; na miejscu wybuch\u0142 po\u017car - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 szef w\u0142adz obwodu lwowskiego Maksym Kozycki.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-zaatakowala-elektrownie-blisko-granicy-z-polska,nId,7497722", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja zaatakowa\u0142a elektrowni\u0119 blisko granicy z Polsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T06:15:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-nazista-putin-zaatakowal-w-dniu-zwyciestwa,nId,7497702\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski: &quot;Nazista Putin&quot; zaatakowa\u0142 w dniu zwyci\u0119stwa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-nazista-putin-zaatakowal-w-dniu-zwyciestwa/000J2Y37JTFRH7J4-C307.jpg\" /></a>Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski ostro zareagowa\u0142 na rosyjski atak rakietowy na miasta Ukrainy. &quot;To by\u0142 zmasowany atak rakietowy 'nazisty Putina' w dniu zwyci\u0119stwa w II wojnie \u015bwiatowej&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 rano Ze\u0142enski.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-nazista-putin-zaatakowal-w-dniu-zwyciestwa,nId,7497702", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski: \"Nazista Putin\" zaatakowa\u0142 w dniu zwyci\u0119stwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T06:03:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-eurowybory-2024-chcesz-pracowac-w-komisji-wyborczej-to-ostat,nId,7497685\"><img align=\"left\" alt=\"Eurowybory 2024. Chcesz pracowa\u0107 w komisji? To ostatni moment\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eurowybory-2024-chcesz-pracowac-w-komisji-to-ostatni-moment/000J2XZLK2MWQXK0-C307.jpg\" /></a>Ju\u017c tylko 2 dni pozosta\u0142y na zg\u0142aszanie si\u0119 do pracy w obwodowej komisji wyborczej w zwi\u0105zku z wyborami do Parlamentu Europejskiego. Diety dla cz\u0142onk\u00f3w komisji wynosz\u0105 od 500 do 700 z\u0142. Wybory odb\u0119d\u0105 si\u0119 9 czerwca.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eurowybory-2024/news-eurowybory-2024-chcesz-pracowac-w-komisji-wyborczej-to-ostat,nId,7497685", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eurowybory 2024. Chcesz pracowa\u0107 w komisji? To ostatni moment", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-siewiera-o-sprawie-sedziego-szmydta-dajemy-sie-rozgrywac,nId,7495936\"><img align=\"left\" alt=\"Siewiera o sprawie s\u0119dziego Szmydta: Dajemy si\u0119 rozgrywa\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siewiera-o-sprawie-sedziego-szmydta-dajemy-sie-rozgrywac/000J2T5CMBRV52T1-C307.jpg\" /></a>&quot;Fatalnie radzimy sobie z nawigowaniem w obszarze wojny kognitywnej. Dajemy si\u0119 rozgrywa\u0107. Dali\u015bmy si\u0119 rozgrywa\u0107 na barierze ws. uchod\u017ac\u00f3w i dajemy si\u0119 dzisiaj rozgrywa\u0107 w debacie politycznej, kto jest odpowiedzialny za to, \u017ce pan Szmydt wyjecha\u0142 na Bia\u0142oru\u015b i wyst\u0119puje u So\u0142owiowa&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Jacek Siewiera. &quot;Dla mocodawc\u00f3w agentury nie ma znaczenia, czy to b\u0119dzie agent w todze czy w t\u0119czowej fladze, naci\u0105gni\u0119tej na g\u0142ow\u0119 lub inne cz\u0119\u015bci cia\u0142a. Wa\u017cnym jest, by podgrzewa\u0142...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-siewiera-o-sprawie-sedziego-szmydta-dajemy-sie-rozgrywac,nId,7495936", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siewiera o sprawie s\u0119dziego Szmydta: Dajemy si\u0119 rozgrywa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T06:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-wywiad-i-kontrwywiad-czy-sedziowie-sa-bezpieczni,nId,7495977\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bWywiad i kontrwywiad. Czy s\u0119dziowie s\u0105 bezpieczni?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wywiad-i-kontrwywiad-czy-sedziowie-sa-bezpieczni/000J2UDE8HP3CHDF-C307.jpg\" /></a>Po ucieczce za granic\u0119 s\u0119dziego Tomasza Szmydta, orzekaj\u0105cego m.in. w sprawach zwi\u0105zanych z certyfikatami bezpiecze\u0144stwa, znaczenia nabiera odpowied\u017a na pytanie, czy s\u0119dzi\u00f3w obejmuje jaka\u015b forma ochrony kontrwywiadowczej. Znaczenie odpowiedzi ro\u015bnie, kiedy zna si\u0119 ju\u017c odpowied\u017a - s\u0119dziowie kontrolowani s\u0105 tak symbolicznie, \u017ce w\u0142a\u015bciwie wcale.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz-skory/komentarze/news-wywiad-i-kontrwywiad-czy-sedziowie-sa-bezpieczni,nId,7495977", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bWywiad i kontrwywiad. Czy s\u0119dziowie s\u0105 bezpieczni?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T05:14:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-miala-prawie-kilogram-kokainy-w-zoladku-wyladowala-w-warszaw,nId,7497661\"><img align=\"left\" alt=\"Mia\u0142a prawie kilogram kokainy w \u017co\u0142\u0105dku. Wyl\u0105dowa\u0142a w Warszawie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miala-prawie-kilogram-kokainy-w-zoladku-wyladowala-w-warszaw/000J2XVR4GW9JW2G-C307.jpg\" /></a>\u0141otyszka, kt\u00f3ra przemyca\u0142a ponad kilogram kokainy, zosta\u0142a zatrzymana na lotnisku Chopina w Warszawie. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 - prawie 890 gram\u00f3w - mia\u0142a w \u017co\u0142\u0105dku, a ponad 210 gram\u00f3w - w plecaku. Czarnorynkowa warto\u015b\u0107 narkotyk\u00f3w to ponad milion z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-miala-prawie-kilogram-kokainy-w-zoladku-wyladowala-w-warszaw,nId,7497661", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142a prawie kilogram kokainy w \u017co\u0142\u0105dku. Wyl\u0105dowa\u0142a w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T05:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bielan-to-oczywiste-ze-w-takim-kraju-jak-polska-jest-duzo-sz,nId,7496216\"><img align=\"left\" alt=\"Bielan: To oczywiste, \u017ce w takim kraju jak Polska jest du\u017co szpieg\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bielan-to-oczywiste-ze-w-takim-kraju-jak-polska-jest-duzo-sz/000J2WH87BXTCABS-C307.jpg\" /></a>&quot;Nie by\u0142em pomys\u0142odawc\u0105 wybor\u00f3w korespondencyjnych ani w Bawarii, ani w Polsce. By\u0142em zwolennikiem, aby w tamtym trudnym momencie, kiedy panowa\u0142a pandemia, da\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 przeprowadzenia w Polsce wybor\u00f3w w spos\u00f3b analogiczny jak w tym najwi\u0119kszym landzie w Niemczech&quot; - m\u00f3wi\u0142 Adam Bielan w Rozmowie o 7.00 w radiu RMF24. Tomasz Wery\u0144ski pyta\u0142 te\u017c swojego go\u015bcia o zamieszanie wok\u00f3\u0142 s\u0119dziego Tomasza Szmydta, kt\u00f3ry uciek\u0142 na Bia\u0142oru\u015b, a w przesz\u0142o\u015bci mia\u0142 dost\u0119p do wa\u017cnych informacji dotycz\u0105cych bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa. &quot;Nigdy go nie pozna\u0142em i...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bielan-to-oczywiste-ze-w-takim-kraju-jak-polska-jest-duzo-sz,nId,7496216", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bielan: To oczywiste, \u017ce w takim kraju jak Polska jest du\u017co szpieg\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T04:54:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wypadki-z-udzialem-motocyklistow-policja-podala-dane,nId,7497655\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadki z udzia\u0142em motocyklist\u00f3w. Policja poda\u0142a dane\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadki-z-udzialem-motocyklistow-policja-podala-dane/000J2XUR4BBM9D27-C307.jpg\" /></a>Od pocz\u0105tku roku na polskich drogach zgin\u0119\u0142o 53 motocyklist\u00f3w - informuje Komenda G\u0142\u00f3wna Policji. G\u0142\u00f3wne przyczyny wypadk\u00f3w z udzia\u0142em jedno\u015blad\u00f3w to nadmierna pr\u0119dko\u015b\u0107 oraz nieprawid\u0142owe wyprzedzanie. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wypadki-z-udzialem-motocyklistow-policja-podala-dane,nId,7497655", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadki z udzia\u0142em motocyklist\u00f3w. Policja poda\u0142a dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T04:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-news-rmf-fm-rosyjski-zolnierz-zatrzymany-w-polsce,nId,7496002\"><img align=\"left\" alt=\"News RMF FM: Rosyjski \u017co\u0142nierz zatrzymany w Polsce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/news-rmf-fm-rosyjski-zolnierz-zatrzymany-w-polsce/000J2VXKHLL5YF8W-C307.jpg\" /></a>W Polsce zosta\u0142 zatrzymany rosyjski \u017co\u0142nierz. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, dezertera z armii W\u0142adimira Putina zatrzymali podlascy stra\u017cnicy graniczni, tu\u017c po tym, jak przekroczy\u0142 bia\u0142orusk\u0105 granic\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-news-rmf-fm-rosyjski-zolnierz-zatrzymany-w-polsce,nId,7496002", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News RMF FM: Rosyjski \u017co\u0142nierz zatrzymany w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T04:28:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-w-takim-skladzie-polscy-hokeisci-zagraja-na-ms-elity,nId,7497654\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bW takim sk\u0142adzie polscy hokei\u015bci zagraj\u0105 na M\u015a Elity\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-takim-skladzie-polscy-hokeisci-zagraja-na-ms-elity/000J2XULYF9Y5SJB-C307.jpg\" /></a>Na zako\u0144cznie przygotowa\u0144 do mistrzostw \u015bwiata, kt\u00f3re rozpoczn\u0105 si\u0119 10 maja w Czechach, Polscy hokei\u015bci przegrali 1:3 z Dani\u0105 w Sosnowcu. By\u0142 to ostatni test przed wyjazdem polskiej kadry do Ostrawy. Po tym spotkaniu Robert Kalaber og\u0142osi\u0142 list\u0119 25 zawodnik\u00f3w, kt\u00f3rzy zagraj\u0105 na turnieju za nasz\u0105 po\u0142udniow\u0105 granic\u0105. W sk\u0142adzie m.in. do\u015bwiadczeni John Murray, Grzegorz Pasiut i Marcin Kolusz oraz utalentowany Krzysztof Macia\u015b.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-w-takim-skladzie-polscy-hokeisci-zagraja-na-ms-elity,nId,7497654", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bW takim sk\u0142adzie polscy hokei\u015bci zagraj\u0105 na M\u015a Elity", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T04:06:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polskie-wojsko-poderwalo-mysliwce-to-reakcja-na-atak-rosjan,nId,7497649\"><img align=\"left\" alt=\"Polskie wojsko poderwa\u0142o my\u015bliwce. To reakcja na atak Rosjan\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-wojsko-poderwalo-mysliwce-to-reakcja-na-atak-rosjan/000J2XU1RU0GA4O5-C307.jpg\" /></a>W \u015brod\u0119 rano Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych poinformowa\u0142o o poderwaniu polskich i sojuszniczych samolot\u00f3w. Mia\u0142o to zwi\u0105zek z kolejnym rosyjskim atakiem rakietowym na ukrai\u0144skie miasta - mi\u0119dzy innymi Kij\u00f3w i Lw\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-polskie-wojsko-poderwalo-mysliwce-to-reakcja-na-atak-rosjan,nId,7497649", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie wojsko poderwa\u0142o my\u015bliwce. To reakcja na atak Rosjan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T03:38:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezne-tornado-w-michigan-w-usa-50-osob-uwiezionych-w-budyn,nId,7497647\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cne tornado w Michigan w USA. 50 os\u00f3b uwi\u0119zionych w budynku \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezne-tornado-w-michigan-w-usa-50-osob-uwiezionych-w-budyn/000J2XTMEOBILIQ6-C307.jpg\" /></a>Oko\u0142o 50 os\u00f3b zosta\u0142o uwi\u0119zionych w plac\u00f3wce dystrybucyjnej FedEx po tym, jak we wtorek wieczorem w Portage, w stanie Michigan, przesz\u0142o tornado. Zawali\u0142a si\u0119 tam cz\u0119\u015b\u0107 dachu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezne-tornado-w-michigan-w-usa-50-osob-uwiezionych-w-budyn,nId,7497647", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cne tornado w Michigan w USA. 50 os\u00f3b uwi\u0119zionych w budynku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T03:07:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosyjski-atak-powietrzny-na-kijow-i-lwow-moze-brakowac-pradu,nId,7497646\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski atak powietrzny na Kij\u00f3w i Lw\u00f3w. Mo\u017ce brakowa\u0107 pr\u0105du [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-atak-powietrzny-na-kijow-i-lwow-moze-brakowac-pradu/000J2XT7P0XON9CW-C307.jpg\" /></a>W \u015brod\u0119 rano Rosja przeprowadzi\u0142a atak na du\u017c\u0105 skal\u0119, uderzaj\u0105c w infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 Ukrainy. Opr\u00f3cz Kijowa - celem by\u0142 r\u00f3wnie\u017c Lw\u00f3w i Po\u0142tawa-informuje agencja Reutera. Rosjanie u\u017cyli rakiet manewruj\u0105cych, balistycznych oraz dron\u00f3w typu Shahed. Ukrai\u0144ska obrona powietrzna dzia\u0142a\u0142a we wszystkich regionach Ukrainy. W porannych i nocnych atakach z u\u017cyciem lotnictwa i dron\u00f3w Rosja uderzy\u0142a w obiekty infrastruktury energetycznej w obwodach: lwowskim, winnickim, kijowskim, po\u0142tawskim, kirowohradzkim, zaporoskim i iwano-frankowskim. W...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosyjski-atak-powietrzny-na-kijow-i-lwow-moze-brakowac-pradu,nId,7497646", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski atak powietrzny na Kij\u00f3w i Lw\u00f3w. Mo\u017ce brakowa\u0107 pr\u0105du [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T03:07:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosyjski-atak-powietrzny-na-kijow-i-lwow-relacja,nId,7497646\"><img align=\"left\" alt=\"Rosyjski atak powietrzny na Kij\u00f3w i Lw\u00f3w [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-atak-powietrzny-na-kijow-i-lwow-relacja/000J2XT7P0XON9CW-C307.jpg\" /></a>W \u015brod\u0119 rano Rosja przeprowadzi\u0142a atak powietrzny na ukrai\u0144sk\u0105 stolic\u0119. Opr\u00f3cz Kijowa - celem by\u0142 r\u00f3wnie\u017c Lw\u00f3w - informuje agencja Reutera. W wyniku ukrai\u0144skiego ataku rakietowego na baz\u0119 paliwow\u0105 w okupowanym przez Rosjan \u0141uga\u0144sku we wtorek p\u00f3\u017anym wieczorem, co najmniej 5 os\u00f3b odnios\u0142o rany. W p\u0142omieniach stan\u0119\u0142y zbiorniki z paliwem. Uszkodzone zosta\u0142y okoliczne domy. \u015aroda jest 805. dniem wojny Rosji przeciwko Ukrainie. Wydarzenia za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 relacjonujemy dla was w raporcie dnia. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-rosyjski-atak-powietrzny-na-kijow-i-lwow-relacja,nId,7497646", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski atak powietrzny na Kij\u00f3w i Lw\u00f3w [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-08T03:05:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-matura-2024/news-drugi-dzien-matur-dzis-matematyka-oraz-m-in-jezyki-kaszubski,nId,7495947\"><img align=\"left\" alt=\"Drugi dzie\u0144 matur. Dzi\u015b matematyka oraz m.in. j\u0119zyki kaszubski i \u0142emkowski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drugi-dzien-matur-dzis-matematyka-oraz-m-in-jezyki-kaszubski/000J2UOR8Y6X8D5O-C307.jpg\" /></a>Tegoroczni maturzy\u015bci zmierz\u0105 si\u0119 dzi\u015b z egzaminami pisemnymi z matematyki, a tak\u017ce z j\u0119zyka kaszubskiego, \u0142emkowskiego oraz z j. \u0142aci\u0144skiego i kultury antycznej. Na naszej stronie tu\u017c po zako\u0144czeniu egzamin\u00f3w publikowa\u0107 arkusze oraz propozycje rozwi\u0105za\u0144 egzaminu z matematyki.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-matura-2024/news-drugi-dzien-matur-dzis-matematyka-oraz-m-in-jezyki-kaszubski,nId,7495947", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drugi dzie\u0144 matur. Dzi\u015b matematyka oraz m.in. j\u0119zyki kaszubski i \u0142emkowski", "user": null, "vote": 0}]