[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T19:42:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CFmktkuTURBXy9mMDYwNWNkMS00NGYwLTQ5ZDEtOWY5NS03NDQ0MDc5NDZlMTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dwie osoby, m\u0119\u017cczyzna w \u015brednim wieku i nastolatka, zmar\u0142y nagle na ulicach argenty\u0144skiego miasta Cordoba. Wed\u0142ug krewnych cierpieli na deng\u0119 \u2013 poda\u0142y we wtorek media. Argentyna mierzy si\u0119 obecnie z najwi\u0119ksz\u0105 epidemi\u0105 tej choroby w swojej historii.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9483382,epidemia-dengi-sieje-strach-w-argentynie-nowe-ofiary-w-cordobie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Epidemia dengi sieje strach w Argentynie. Nowe ofiary w Cordobie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T19:20:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YZ1ktkuTURBXy80MmZhOTdhYS0yYTgyLTQ5NDAtOTk2Mi02NmI2NDZlZWEyM2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Komisja Europejska wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie ws. chi\u0144skich dostawc\u00f3w turbin wiatrowych w Hiszpanii, Grecji, Francji, Rumunii i Bu\u0142garii - og\u0142osi\u0142a we wtorek jej wiceszefowa Margrethe Vestager. Wezwa\u0142a kraje G7 do wprowadzenia &quot;kryteri\u00f3w wiarygodno\u015bci&quot; wobec dostawc\u00f3w technologii.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9483365,chinscy-dostawcy-turbin-wiatrowych-pod-pregierzem-nie-tylko-turbin.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144scy dostawcy turbin wiatrowych pod pr\u0119gierzem. Nie tylko turbin...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T18:00:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WsvktkuTURBXy8yMDM2MzdiZS02ZWIyLTRhYTUtYjE1ZC04ZWQ1NTRkOTcwNzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukrai\u0144skie ataki na rafinerie mog\u0105 mie\u0107 konsekwencje dla sytuacji na globalnym rynku energii - powiedzia\u0142 we wtorek w Kongresie szef Pentagonu Lloyd Austin. Oceni\u0142 te\u017c, \u017ce Ukraina powinna skupi\u0107 si\u0119 na celach, kt\u00f3re maj\u0105 bezpo\u015bredni wp\u0142yw na obecn\u0105 walk\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9483336,szef-pentagonu-ostrzega-ataki-ukrainy-na-infrastrukture-naftowa-rosji.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef Pentagonu ostrzega. Ataki Ukrainy na infrastruktur\u0119 naftow\u0105 Rosji mog\u0105 wywo\u0142a\u0107 efekt domina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T17:51:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PY4ktkuTURBXy8wZTIwZjY3Zi1hYmVjLTRjN2YtYTVkZi0zNzcwYWNkYWI1YzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Peter Higgs zmar\u0142 w Edynburgu, w wieku 94 lat \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek \u201eThe Guardian\u201d. Fizyk otrzyma\u0142 Nagrod\u0119 Nobla w dziedzinie fizyki w 2013 r., wraz z Francois Englertem, za teori\u0119, kt\u00f3ra wyja\u015bnia, sk\u0105d si\u0119 bierze masa. Jej s\u0142uszno\u015b\u0107 potwierdzi\u0142o odkrycie bozonu Higgsa, zwanego te\u017c &quot;bosk\u0105 cz\u0105stk\u0105&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9483226,nie-zyje-peter-higgs-fizyk-laureat-nagrody-nobla-odkrywca-boskiej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Peter Higgs - fizyk, laureat Nagrody Nobla, odkrywca \"boskiej cz\u0105stki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T16:57:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OpmktkuTURBXy9mOGY2Zjk5Yy03Njk4LTQyYWMtOWU1Ni1jNTYyNDc3NTMxZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chiny wcze\u015bniej, obrazowo m\u00f3wi\u0105c, siedzia\u0142y na wzg\u00f3rzu i obserwowa\u0142y walcz\u0105ce tygrysy; ale teraz opowiadaj\u0105 si\u0119 wyra\u017anie po stronie rosyjskiej w konflikcie z Ukrain\u0105 \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek w rozmowie z PAP prof. Bogdan G\u00f3ralczyk, politolog i sinolog, komentuj\u0105c wizyt\u0119 ministra spraw zagranicznych Rosji Siergieja \u0141awrowa w Pekinie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9483134,prof-goralczyk-chiny-coraz-bardziej-stawiaja-na-rosje-w-konflikcie-z.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. G\u00f3ralczyk: Chiny coraz bardziej stawiaj\u0105 na Rosj\u0119 w konflikcie z Ukrain\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T16:35:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ICHktkuTURBXy8wNjIyZTBkMC0yZjRiLTQxOGMtYWQ2Ni03OGRjYWExMDVhZjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ostatnim roku ceny mieszka\u0144 w UE i strefie euro spada\u0142y. Jednak Polska znacznie odbiega od og\u00f3lnego trendu. W ca\u0142ej Wsp\u00f3lnocie mieszkania nie dro\u017ca\u0142y tak szybko jak w Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9481393,ceny-mieszkan-w-polsce-rosly-najszybciej-w-ue-ta-mapa-mowi-wiele.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny mieszka\u0144 w Polsce ros\u0142y najszybciej w UE. Ta mapa m\u00f3wi wiele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T16:33:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/e2wktkuTURBXy9mYzFkMTY0ZC1mYjhiLTQwNGQtYTk0NS1mODQzY2E0YWY4OTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Roczny koszt funkcjonowania systemu kaucyjnego w Polsce mo\u017ce wynie\u015b\u0107 ok. 3 mld z\u0142 - oceni\u0142 cz\u0142onek Polskiej Izby Gospodarki Odpadami Krzysztof Gruszczy\u0144ski. Zar\u00f3wno w jego opinii jak i korporacji samorz\u0105dowych, system kaucyjny w Polsce powinien zosta\u0107 odsuni\u0119ty w czasie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9483119,kaucyjna-przyszlosc-odpadow-w-polsce-pod-znakiem-zapytania-koszty-sa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaucyjna przysz\u0142o\u015b\u0107 odpad\u00f3w w Polsce pod znakiem zapytania? Koszty s\u0105 spore", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T16:01:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6iwktkuTURBXy9jM2VmMTY5Ni1lY2MzLTRiMTktYTgyZi1mMWQxOWZmMDY1YzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od 1 pa\u017adziernika tego roku rodzice dzieci w wieku od 12. do 35. miesi\u0105ca \u017cycia b\u0119d\u0105 mogli skorzysta\u0107 z jednego z trzech \u015bwiadcze\u0144: &quot;aktywni rodzice w pracy&quot; (tzw. babciowe), &quot;aktywnie w \u017c\u0142obku&quot; oraz &quot;aktywnie w domu&quot; - wynika z opublikowanego we wtorek projektu ustawy &quot;Aktywny rodzic&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9483098,program-aktywny-rodzic-ile-mozna-dostac-i-kiedy-rusza-wyplaty.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Program \"Aktywny rodzic\". Ile mo\u017cna dosta\u0107 i kiedy rusz\u0105 wyp\u0142aty?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T15:55:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L9MktkuTURBXy82Mjk3NzZiNC00NzY2LTQxOTMtYWYwNy01YzBhYzBkMTZjMTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9483096,czerwono-na-gpw-wig20-z-duzym-spadkiem.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czerwono na GPW. WIG20 z du\u017cym spadkiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T15:53:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yuVktkuTURBXy8xZWU1NTM0Ni0xNTYxLTQ3MzMtYWVkZC0yNGJjN2M4OGIxNjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Najwi\u0119ksza partia w Szwajcarii, radykalnie prawicowa UDC, za\u017c\u0105da\u0142a we wtorek, aby Szwajcaria wysz\u0142a z Rady Europy, po tym jak Europejski Trybuna\u0142 Praw Cz\u0142owieka (ETPC) w Strasburgu uzna\u0142 ten kraj za winny z\u0142amania konwencji praw cz\u0142owieka poprzez brak dzia\u0142a\u0144 na rzecz walki ze zmianami klimatycznymi.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9483112,szwajcaria-wyjdzie-z-rady-europy-najwieksza-partia-uwaza-wyrok-etpc-z.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwajcaria wyjdzie z Rady Europy? Najwi\u0119ksza partia uwa\u017ca wyrok ETPC za \"skandaliczny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T14:43:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yT8ktkuTURBXy82ZDUwOWVkOC0xODEwLTQzMmQtYjM2Yy03NDNiYTI0MDUwNmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W wieku zaledwie 30 lat, by\u0142y minister zdrowia Simon Harris zosta\u0142 nowym premierem Irlandii, przejmuj\u0105c stery po niespodziewanej rezygnacji Leo Varadkara z funkcji lidera Fine Gael i szefa rz\u0105du. Harris, stawiaj\u0105c na optymizm i jedno\u015b\u0107 narodow\u0105, obiecuje by\u0107 premierem 'wszystkich ludzi' i stawi\u0107 czo\u0142a wyzwaniom, kt\u00f3re czekaj\u0105 na Irlandi\u0119, w tym rywalizacji z rosn\u0105c\u0105 popularno\u015bci\u0105 opozycji Sinn Fein przed nadchodz\u0105cymi wyborami.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9482963,irlandia-z-najmlodszym-premierem-w-historii-harris-sukcesorem-leo-var.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Irlandia z najm\u0142odszym premierem w historii. Harris sukcesorem Leo Varadkara", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T13:56:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xgxktkuTURBXy9hMzVlNGQ2Yy03Yzc3LTQzMzEtOWIxMC04MjUzM2NiNTQyMjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stany Zjednoczone przekaza\u0142y Ukrainie w ubieg\u0142ym tygodniu ponad 5 tys. karabin\u00f3w, granatnik\u00f3w i ponad p\u00f3\u0142 miliona sztuk amunicji strzeleckiej, kt\u00f3re zarekwirowano Iranowi - og\u0142osi\u0142o we wtorek Centralne Dow\u00f3dztwo USA (CENTCOM). Wojsko USA przechwyci\u0142o ten sprz\u0119t w 2023 r., gdy zmierza\u0142 do jeme\u0144skiej boj\u00f3wki Huti.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9482917,usa-rekwiruja-iranska-bron-co-z-nia-robia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA rekwiruj\u0105 ira\u0144sk\u0105 bro\u0144. Co z ni\u0105 robi\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T13:56:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nRTktkuTURBXy83MTFhOWQ0Yi01NTgxLTQzMmEtYTdkMi0wOWJjNDFkZThmZTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9482914,kruk-zainwestowal-w-portfele-wierzytelnosci-335-mln-zl-w-i-kw-2024-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kruk zainwestowa\u0142 w portfele wierzytelno\u015bci 335 mln z\u0142 w I kw. 2024 r., mniej o 36 proc. rdr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T13:30:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CnDktkuTURBXy8wYTNiYmI4Ny0xOGU5LTQ3MzgtYTRjYy0zZjY4YzI3MTYyOWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wybrano 39 416 radnych gmin, 6170 radnych powiatowych, 420 radnych dzielnic Warszawy i 552 radnych sejmik\u00f3w wojew\u00f3dzkich - poda\u0142a we wtorek PKW przedstawiaj\u0105c zbiorcze wyniki wybor\u00f3w do rad.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9482892,wyborcze-roszady-zakonczone-polskie-gminy-i-sejmiki-z-nowymi-radnymi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyborcze roszady zako\u0144czone: Polskie gminy i sejmiki z nowymi radnymi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T13:06:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-BSktkuTURBXy8yY2I5ZTRiYy1kYmUwLTRkNGQtOTAwZC01N2NlZWU1OTFlYjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rol\u0105 pa\u0144stwa jest umo\u017cliwienie \u0142\u0105czenia r\u00f3l zawodowych z rodzinnymi \u2013 powiedzia\u0142a we wtorek ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k. Odpowiedzi\u0105 na to wyzwanie jest przyj\u0119ty przez rz\u0105d program &quot;Aktywny rodzic&quot; - doda\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9482871,program-aktywny-rodzic-mozna-dostac-nawet-1900-zl-miesiecznie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Program \"Aktywny rodzic\". Mo\u017cna dosta\u0107 nawet 1900 z\u0142 miesi\u0119cznie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T13:06:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-BSktkuTURBXy8yY2I5ZTRiYy1kYmUwLTRkNGQtOTAwZC01N2NlZWU1OTFlYjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rol\u0105 pa\u0144stwa jest umo\u017cliwienie \u0142\u0105czenia r\u00f3l zawodowych z rodzinnymi \u2013 powiedzia\u0142a we wtorek ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k. Odpowiedzi\u0105 na to wyzwanie jest przyj\u0119ty przez rz\u0105d program &quot;Aktywny rodzic&quot; - doda\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9482871,rzad-wprowadza-aktywny-rodzic-do-1900-zl-miesiecznie-na-opieke-dzi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d wprowadza 'Aktywny rodzic' - do 1900 z\u0142 miesi\u0119cznie na opiek\u0119 dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T12:43:07+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xGtktkuTURBXy9hOGNhNWYxMy1mMjc5LTQ4YWItOWM3OC00NTk5ZWIzMWFmYmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mam nadziej\u0119 na szybk\u0105 prac\u0119 nad projektami ustaw dot. aborcji, jakie s\u0105 w Sejmie; w czwartek powinni\u015bmy je przeg\u0142osowa\u0107, \u017ceby wszystkie te projekty trafi\u0142y do prac w komisji, \u017ceby \u017cadnego nie odrzuca\u0107 - powiedzia\u0142 we wtorek premier Donald Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9482835,tusk-apeluje-o-szybkie-prace-nad-liberalizacja-przepisow-aborcyjnych-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk apeluje o szybkie prace nad liberalizacj\u0105 przepis\u00f3w aborcyjnych w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T12:29:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QMKktktTURBXy81MjIwNTNhZS02NTM3LTRhYWQtYmU1ZS1mMWYyNmUxOTZiNTYucG5nkZMFzQEdzKA\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/rolnictwo/artykuly/9482819,tusk-pomoze-rolnikom-wsparcia-ma-trafic-do-tych-rzeczywiscie-poszkodo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk pomo\u017ce rolnikom? Wsparcia ma trafi\u0107 do tych rzeczywi\u015bcie poszkodowanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T12:19:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qttktkuTURBXy9kM2E0YTQyNC0zM2NkLTQ3ZDAtODFmZi02NDY0ODI1Y2VkZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9482797,srednia-stopa-zwrotu-ofe-za-ostatnie-3-lata-knf-wlasnie-podal-zaskaku.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015arednia stopa zwrotu OFE za ostatnie 3 lata? KNF w\u0142a\u015bnie poda\u0142 zaskakuj\u0105ce liczby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T12:15:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/djTktkuTURBXy9lYzg4M2JjZC1jY2JlLTRkZGQtODkwOC04MDk3ODBlNjFlYjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />15 kwietnia mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski o dofinansowanie na zakup podr\u0119cznik\u00f3w szkolnych. W tym roku przewidziano trzy terminy. Do pozyskania jest od 183,15 z\u0142 do 326,70 z\u0142 na ucznia.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9482560,nawet-32670-zl-wsparcia-na-ucznia-oto-termin-skladania-wnioskow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet 326,70 z\u0142 wsparcia na ucznia. Oto termin sk\u0142adania wniosk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T12:11:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UD2ktkuTURBXy85OTExMjIzZi0wMDkxLTRhMDgtOWRiMi1lZjcyZWRkZjIzMTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9482787,donald-tusk-cieszy-sie-z-silnego-zlotego-byle-nie-przesadzic.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk cieszy si\u0119 z silnego z\u0142otego. Byle nie przesadzi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T12:09:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kcNktkuTURBXy80OGE0MmQzZC00OTgyLTQyMzMtYWUyYi1lY2YzNWI2ODhkNTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk przekaza\u0142 we wtorek, \u017ce na pewno dojdzie do rekonstrukcji rz\u0105du. Wed\u0142ug szefa rz\u0105du prze\u0142om wiosny i lata wydaje si\u0119 by\u0107 stosownym momentem. Premier zaznaczy\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce zmiany b\u0119d\u0105 zale\u017ca\u0142y wy\u0142\u0105cznie od merytorycznej oceny ministr\u00f3w lub ich decyzji politycznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9482783,rekonstrukcja-rzadu-premier-tusk-wskazal-kiedy-moze-nastapic.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du? Premier Tusk wskaza\u0142, kiedy mo\u017ce nast\u0105pi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T12:09:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kcNktkuTURBXy80OGE0MmQzZC00OTgyLTQyMzMtYWUyYi1lY2YzNWI2ODhkNTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk przekaza\u0142 we wtorek, \u017ce na pewno dojdzie do rekonstrukcji rz\u0105du. Wed\u0142ug szefa rz\u0105du prze\u0142om wiosny i lata wydaje si\u0119 by\u0107 stosownym momentem. Premier zaznaczy\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce zmiany b\u0119d\u0105 zale\u017ca\u0142y wy\u0142\u0105cznie od merytorycznej oceny ministr\u00f3w lub ich decyzji politycznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9482783,rekonstrukcja-rzadu-przelom-wiosny-i-lata-wydaje-sie-stosownym-momen.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du? \"Prze\u0142om wiosny i lata wydaje si\u0119 stosownym momentem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T11:54:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FWQktkuTURBXy83NTdmZDA0Ni02NzlhLTQwZTktOTU3NS01NGUzZGVjYmQ0NTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9482741,kiedy-poznamy-nowego-prezesa-orlenu-donald-tusk-wskazal-termin.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy poznamy nowego prezesa Orlenu? Donald Tusk wskaza\u0142 termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T11:41:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2bVktkuTURBXy9kMjUxZTkyOS02MjE5LTQ1ODUtYjE0ZS05Yjg5N2E2YjAxNjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na koniec pa\u017adziernika 2023 r. w Polsce pracowa\u0142o 1 mln 13,3 tys. cudzoziemc\u00f3w z ponad 150 pa\u0144stw, z czego 395,2 tys. pracowa\u0142o na umowy cywilnoprawne - wynika z wtorkowej informacji G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9482728,ilu-cudzoziemcow-pracowalo-w-polsce-pod-koniec-2023-roku-dane-gus.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ilu cudzoziemc\u00f3w pracowa\u0142o w Polsce pod koniec 2023 roku? Dane GUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T11:26:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DooktkuTURBXy82OWVhMTJlZS0zNWQxLTRkMzQtYTc4MC1jNTQyNmJkMjUwYjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rok wi\u0119zienia w zawieszeniu na trzy lata, grzywn\u0119 i przepadek korzy\u015bci z przest\u0119pstwa orzek\u0142 s\u0105d wobec Rafa\u0142a B. za przyw\u0142aszczenie ponad 139 tys. z\u0142 ze zbi\u00f3rki na zakup seicento dla Sebastiana Ko\u015bcielnika, kt\u00f3rego auto zderzy\u0142o si\u0119 z limuzyn\u0105 wioz\u0105c\u0105 premier Beat\u0119 Szyd\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9482703,trefna-zbiorka-dla-ofiary-limuzyny-beaty-szydlo-jest-decyzja-sadu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trefna zbi\u00f3rka dla \"ofiary\" limuzyny Beaty Szyd\u0142o. Jest decyzja s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T11:20:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/N2ektkuTURBXy82ZjBjMjAxYy0yMzM1LTQ4NzUtYTM4Mi0zMDAzYWI0MjM2OTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9482603,rzad-podjal-decyzje-w-sprawie-tzw-babciowego-jaka.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie tzw. babciowego. Jak\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T10:53:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ztTktkuTURBXy85ZTA0Y2M4Yi0xZWM5LTRmYmYtYmI1Yy05ZDM1MThkNjVhODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Saratowie zosta\u0142o podpalone muzeum \u201especjalnej operacji wojskowej\u201d, jak rosyjskie w\u0142adze okre\u015blaj\u0105 wojn\u0119 przeciw Ukrainie \u2013 poinformowa\u0142 kana\u0142 ASTRA na Telegramie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9482586,rosja-ma-muzeum-swojej-inwazji-na-ukraine-ktos-zaatakowal-je-koktajle.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja ma muzeum swojej inwazji na Ukrain\u0119. Kto\u015b zaatakowa\u0142 je koktajlem Mo\u0142otowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T10:35:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/e7gktkuTURBXy83MzBmOTc5OS1jYTk5LTQwY2YtYWE1OC1mNjU3NWMyYzliNGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chiny i Rosja musz\u0105 sta\u0107 po stronie &quot;uczciwo\u015bci i sprawiedliwo\u015bci&quot; w stosunkach mi\u0119dzynarodowych \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek w Pekinie minister spraw zagranicznych ChRL Wang Yi na wsp\u00f3lnej konferencji prasowej z szefem rosyjskiej dyplomacji Siergiejem \u0141awrowem.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9482559,nowa-odslona-chinsko-rosyjskiego-partnerstwa-bez-granic.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa ods\u0142ona chi\u0144sko-rosyjskiego \"partnerstwa bez granic\"?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T10:29:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iJ2ktkuTURBXy9mZjI2NjNiZC1lOTc5LTRkNmMtODUyNy1kYjhlMGRjYjliNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 zdoby\u0142o 16 w wyborach do \u0142\u00f3dzkiego sejmiku. KO b\u0119dzie mia\u0142o 12 reprezentant\u00f3w, Trzecia Droga - 4 radnych, a Lewica wprowadzi\u0142a do samorz\u0105du wojew\u00f3dztwa 1 przedstawiciela - wynika z danych PKW.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9482527,podzial-mandatow-w-sejmiku-wojewodztwa-lodzkiego-ciekawa-rozgrywka-ko.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podzia\u0142 mandat\u00f3w w sejmiku wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego. Ciekawa rozgrywka koalicyjna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T10:07:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZjfktkuTURBXy9kZTAyNWNhZi1jNWFiLTQ1YmItOTcyZS05YmY3YzM2Y2FhNmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Co roku na europejskich drogach ginie 20 tys. os\u00f3b. Parlament Europejski wraz z unijnymi urz\u0119dnikami rozwa\u017ca zmiany przepis\u00f3w o ruchu drogowym, kt\u00f3re maj\u0105 ograniczy\u0107 t\u0119 liczb\u0119. Nowe rozwi\u0105zania prawne obejmuj\u0105 m.in. badania lekarskie przed odnowieniem prawa jazdy czy zaostrzenie kar za wykroczenia drogowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9482499,ue-zaostrzy-przepisy-o-ruchu-drogowym-dotkliwe-zmiany-dotkna-prawie-k.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE zaostrzy przepisy o ruchu drogowym. Dotkliwe zmiany dotkn\u0105 prawie ka\u017cdego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T09:57:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4JfktkuTURBXy9kMWJkYjRhNS1iNTUwLTQ3OWYtYTQyZS1jYTRhOTA3NmZmNWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ubiegaj\u0105ca si\u0119 o reelekcj\u0119 szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen dopiero rozpoczyna kampani\u0119 wyborcz\u0105, a ju\u017c boryka si\u0119 z zarzutami zwi\u0105zanymi z wyborem jej partyjnego kolegi na lukratywne stanowisko w UE - poinformowa\u0142 we wtorek francuski dziennik &quot;Le Monde&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9482495,reelekcja-von-der-leyen-w-cieniu-zarzutow-powolala-swojego-kolege-na.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reelekcja von der Leyen w cieniu zarzut\u00f3w. Powo\u0142a\u0142a swojego koleg\u0119 na lukratywne stanowisko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T09:54:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hMgktkuTURBXy83YTFmODU1YS04N2U5LTRjYWMtYjEyZS1mNDA4YzZlOTg5ZDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />We wtorek po godz. 11 rz\u0105d rozpocz\u0105\u0142 obrady. Ministrowie zajm\u0105 si\u0119 m.in. projektem ws. programu &quot;Aktywny rodzic&quot;, czyli tzw. babciowym; zak\u0142ada on wprowadzenie trzech \u015bwiadcze\u0144 dla rodzic\u00f3w dzieci w wieku od 12. do 35. miesi\u0105ca \u017cycia.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9482493,dzis-obrady-rzadu-zajmie-sie-tzw-babciowym.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzi\u015b obrady rz\u0105du. Zajmie si\u0119 tzw. babciowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T09:12:27+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/d4tktkuTURBXy80YjhlMjhkZC1kYTllLTQ1ZGItOGNiMy03NjYzOGVhYTgyYzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />2 mld z\u0142 zostanie przeznaczone na nowy program OZE dla ciep\u0142ownictwa - poinformowa\u0142a we wtorek minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Doda\u0142a, \u017ce wnioski mo\u017cna b\u0119dzie sk\u0142ada\u0107 od 16 kwietnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9482464,2-mld-zl-na-nowy-program-oze-dla-cieplownictwa-wiemy-kiedy-mozna-skl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2 mld z\u0142 na nowy program OZE dla ciep\u0142ownictwa. Wiemy, kiedy mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T08:47:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zKKktkuTURBXy8wM2I4NjcxNi03YzFkLTRiNmUtOTVhYS1mOTdjNjI1Y2ZkZTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska znalaz\u0142a si\u0119 na 23. miejscu rankingu najbardziej atrakcyjnych pa\u0144stw dla inwestor\u00f3w na \u015bwiecie - wynika z rankingu FDI Confidence Index, przygotowanego przez ekspert\u00f3w Kearney. W\u015br\u00f3d rynk\u00f3w wschodz\u0105cych Polska zajmuje 7. miejsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inwestycje/artykuly/9482419,jak-bardzo-polska-jest-atrakcyjna-dla-inwestorow-ranking.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak bardzo Polska jest atrakcyjna dla inwestor\u00f3w? [RANKING]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T08:17:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PU_ktkuTURBXy9iMWRiODZjMi0xMWMzLTRiMTktODljYy1hYjhlZmM5MTRlNTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9482392,grupa-orlen-zwiekszyla-ilosc-gazu-przesylanego-do-polski-z-norwegii-o.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa Orlen zwi\u0119kszy\u0142a ilo\u015b\u0107 gazu przesy\u0142anego do Polski z Norwegii o ponad 30 proc.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T08:12:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zn1ktkuTURBXy8yN2U3OTYxYS0wNWVmLTRmYzctOTgwNC1mZjkyOWJkYjkyZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9482388,budimex-rekomenduje-3569-zl-brutto-dywidendy-na-akcje-za-2023-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budimex rekomenduje 35,69 z\u0142 brutto dywidendy na akcj\u0119 za 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T08:10:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9ClktkuTURBXy8wZmRhMzY2MS0xZWY0LTRhYmEtYTEzNS0zZTc5NjNlOGU3YmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9482387,vivid-games-mial-wstepnie-031-mln-zl-straty-netto-w-i-kw-2024-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vivid Games mia\u0142 wst\u0119pnie 0,31 mln z\u0142 straty netto w I kw. 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T08:06:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eBEktkuTURBXy83YTgxMDM1ZC1jNDZkLTQzNTItYmZkNC1hNDAzZmRkOTdmNmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9482382,gpw-benchmark-uruchomila-indeks-regionalny-gpwb-centr.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GPW Benchmark uruchomi\u0142a indeks regionalny GPWB-CENTR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T07:22:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tdtktkuTURBXy9iODU0YjA4Yi0xMjk5LTQ0OGMtODhjZS1mMzc2OTI3NjAwYmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wiceprezes PiS Mateusz Morawiecki zapowiedzia\u0142, \u017ce Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 poprze propozycje tzw. babciowego. Zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce wed\u0142ug obecnych scenariuszy jest to projekt znacznie okrojony w por\u00f3wnaniu do tego, jaki mia\u0142 by\u0107 pierwotnie. Zapowiedzia\u0142 te\u017c z\u0142o\u017cenie poprawek.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9482354,czy-pis-poprze-babciowe-mateusz-morawiecki-zabral-glos.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy PiS poprze \"babciowe\"? Mateusz Morawiecki zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T07:17:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CI9ktkuTURBXy9iNGFjOGZmNy0yMzFkLTQ2MjMtOWY4OC01OGI0MjZmZGMyNGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przewodnicz\u0105ca Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ Vanessa Frazier przekaza\u0142a w poniedzia\u0142ek wniosek Autonomii Palesty\u0144skiej o pe\u0142ne cz\u0142onkostwo w ONZ do specjalnego komitetu tej organizacji. Nie spotka\u0142o si\u0119 to ze sprzeciwem Rady.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9482335,onz-rozpatrzy-wniosek-palestyny-o-przyznanie-pelnego-czlonkostwa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ONZ rozpatrzy wniosek Palestyny o przyznanie pe\u0142nego cz\u0142onkostwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T07:11:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lFgktkuTURBXy85NjAyNjRlYi03NzVhLTRmOTctOGY2Yy0wMTYzZjY0OGIyYzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Praca rosyjskich s\u0142u\u017cb specjalnych zmieni\u0142a si\u0119 od czasu rozpocz\u0119cia wojny przeciwko Ukrainie. Wydalenie wielu szpieg\u00f3w akredytowanych jako dyplomaci w innych krajach zada\u0142o Moskwie dotkliwy cios. Wed\u0142ug niemieckich ekspert\u00f3w rosyjski wywiad stawia obecnie na tzw. &quot;podr\u00f3\u017cuj\u0105cych agent\u00f3w&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9482323,rosyjski-wywiad-stawia-na-luki-w-miedzynarodowym-prawie-podrozujacy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski wywiad stawia na luki w mi\u0119dzynarodowym prawie. \"Podr\u00f3\u017cuj\u0105cy agenci\" s\u0105 now\u0105 broni\u0105 skierowan\u0105 na Zach\u00f3d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T06:58:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/A0YktkuTURBXy83NDFhNzA1Yi01MDg3LTRhNzItYjhhZi1jMzRiODEzYWFmMDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponad 6 milion\u00f3w Kanadyjczyk\u00f3w mog\u0142o obejrze\u0107 w poniedzia\u0142ek za\u0107mienie S\u0142o\u0144ca. Do Kanady zjecha\u0142y setki tysi\u0119cy turyst\u00f3w, kt\u00f3rzy upodobali sobie g\u0142\u00f3wnie miejscowo\u015b\u0107 Niagara Falls w prowincji Ontario.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9482331,ponad-6-milionow-kanadyjczykow-moglo-obejrzec-w-poniedzialek-zacmienie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 6 milion\u00f3w Kanadyjczyk\u00f3w mog\u0142o obejrze\u0107 w poniedzia\u0142ek za\u0107mienie S\u0142o\u0144ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T06:41:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Vo4ktkuTURBXy84ZjIyOGY3MC02ZjgzLTQwYTMtYjhkOC0zNjllZGQ2ZjJjNjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zorganizowan\u0105 grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105, kt\u00f3rej cz\u0142onkowie podawali si\u0119 za policjant\u00f3w i prokurator\u00f3w, aby wy\u0142udza\u0107 pieni\u0105dze od starszych os\u00f3b, rozbili policjanci z Wroc\u0142awia i Opola. Oszu\u015bci dzia\u0142ali w Polsce i w Niemczech. S\u0105 podejrzani o wy\u0142udzenie mienia wartego 700 tys. z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9482285,we-wroclawiu-rozbito-grupe-zajmujaca-sie-oszustwami-na-policjanta.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "We Wroc\u0142awiu rozbito grup\u0119 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 oszustwami na policjanta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T06:34:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GCRktkuTURBXy8zMzdkNjNlMC1mZTQyLTQ2MzItYjE4Zi1jYWNhNTkwOWQ1M2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Miliony Amerykan\u00f3w w 15 stanach obserwowa\u0142y w poniedzia\u0142ek pierwsze od 2017 r. ca\u0142kowite za\u0107mienie S\u0142o\u0144ca. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w miasta le\u017c\u0105ce na \u015bcie\u017cce za\u0107mienia skorzystaj\u0105 dzi\u0119ki masowemu nap\u0142ywowi podr\u00f3\u017cnych z reszty kraju. Zyskaj\u0105 dodatkowe 1,5 mld dolar\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9482291,kosmiczne-przedstawienie-nad-usa-dzien-zamienil-sie-w-noc-w-15-stanac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosmiczne przedstawienie nad USA: Dzie\u0144 zamieni\u0142 si\u0119 w noc w 15 stanach USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T06:31:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FV2ktkuTURBXy9hZmQxMzlhNi04ODBiLTQ3MzgtODQ1My04YjE5ZTg4ZDg2OTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od 17 czerwca br. ka\u017cdy kierowca zatrudniony do przewozu os\u00f3b b\u0119dzie musia\u0142 si\u0119 legitymowa\u0107 krajowym prawem jazdy. Zesp\u00f3\u0142 TOR szacuje, \u017ce w zwi\u0105zku z tym ceny kurs\u00f3w mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107 nawet o 50 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9481940,kierowcy-ubera-i-bolta-tylko-z-polskimi-prawem-jazdy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowcy Ubera i Bolta tylko z polskimi prawem jazdy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T06:23:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PWqktkuTURBXy9mNGQ2NTVlNy0yYTg2LTRhMDktOTRkOS1mMWZmYzhkOWRkMTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mamy w\u0105tpliwo\u015bci w sprawie babciowego. Chcemy mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 ustosunkowania si\u0119 do projektu. Dobrze, \u017ce premier Donald Tusk podejmuje ten temat, ale chodzi o to, \u017ceby projekt nie by\u0142 niesprawiedliwy \u2013 powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu i lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9482255,mamy-watpliwosci-szymon-holownia-niespodziewanie-nt-babciowego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mamy w\u0105tpliwo\u015bci\". Szymon Ho\u0142ownia niespodziewanie nt. babciowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T06:14:56+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3kyktkuTURBXy9mNTdkZDA0Zi1jMWQ2LTRkZWQtYTQ1Ny1kZGM3OWUzMDM2YmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wybory sejmikowe pokaza\u0142y, \u017ce koalicja jako ca\u0142o\u015b\u0107 nie skorzysta\u0142a z fali poparcia z pa\u017adziernika. Partie ju\u017c si\u0119 szykuj\u0105 do wybor\u00f3w europejskich, w kt\u00f3rych listy b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0142y zapewne tak samo jak w parlamentarnych", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9482091,konfederacja-cichym-zwyciezca-wyborow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja cichym zwyci\u0119zc\u0105 wybor\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T06:11:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EtOktkuTURBXy80YmIzY2Y1Yy02MjRlLTRhYzAtOWVkMS00MDlkNmE1ODk5MGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ardanowski: Problemem PiS, m\u00f3wi\u0119 to ze smutkiem, jest to, \u017ce swoj\u0105 strategi\u0105, dzia\u0142alno\u015bci\u0105 polityczn\u0105 doprowadzi\u0142 do tego, \u017ce nie ma zdolno\u015bci koalicyjnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9482083,ardanowski-wyniki-wyborow-samorzadowych-pokazuja-ze-konserwatywny-el.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ardanowski: Wyniki wybor\u00f3w samorz\u0105dowych pokazuj\u0105, \u017ce konserwatywny elektorat nie wyparuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T06:00:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vABktkuTURBXy8xMDExYzFiOS04YTgzLTRkYzAtYTQxZC0yNzJjZTFlMzVjZjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b post\u0119puje podobnie - po na\u0142adowaniu smartfona, od\u0142\u0105cza go od zasilacza, kt\u00f3ry czeka w gniazdku na kolejne \u0142adowanie. Ten nawyk towarzyszy nam praktycznie ka\u017cdego dnia i zwykle nie zastanawiamy si\u0119 nad jego konsekwencjami. Czy my\u015bla\u0142e\u015b jednak, ile pr\u0105du pobiera \u0142adowarka pozostawiona w kontakcie?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9481811,czy-ladowarka-podlaczona-do-gniazdka-pobiera-prad-wyjasniamy-jak-jes.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy \u0142adowarka pod\u0142\u0105czona do gniazdka pobiera pr\u0105d? Wyja\u015bniamy, jak jest naprawd\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T05:58:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mU6ktktTURBXy9jY2UzNWM2MC1kMThhLTQxZWItOGIzMy04NjZiZDU3Mzk1M2EucG5nkZMFzQEdzKA\" />Z\u0142oty nam si\u0119 wyra\u017anie umacnia, a gie\u0142da bije kolejne rekordy, wkr\u00f3tce zapewne do bicia rekord\u00f3w wr\u00f3ci te\u017c rynek mieszkaniowy, bo rz\u0105d ma ju\u017c nowy projekt dop\u0142at do kredyt\u00f3w hipotecznych. Credit Agricole ma now\u0105 ciekaw\u0105 prognoz\u0119 o tym, kiedy dogonimy z naszym PKB \u015bredni\u0105 unijn\u0105, resort finans\u00f3w ju\u017c teraz rozmawia z Bruksel\u0105 o procedurze nadmiernego deficytu dla nas, z kolei z Niemiec nadesz\u0142y w ko\u0144cu jakie\u015b pozytywne informacje o stanie ich gospodarki.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9482205,polska-gospodarka-w-trendzie-wzrostowym-na-poczatku-lat-30-wyprzedzi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska gospodarka w trendzie wzrostowym. Na pocz\u0105tku lat 30. wyprzedzi W\u0142ochy i Francj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T05:49:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nRTktkuTURBXy83MTFhOWQ0Yi01NTgxLTQzMmEtYTdkMi0wOWJjNDFkZThmZTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska waluta we wtorek po godz. 7.00 traci\u0142a do euro, dolara oraz franka szwajcarskiego. Euro by\u0142o wyceniane na 4,26 z\u0142, dolar na 3,93 z\u0142, a frank szwajcarski na 4,34 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9482206,kursy-walut-zloty-we-wtorek-rano-tracil-do-euro-dolara-i-franka.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut: Z\u0142oty we wtorek rano traci\u0142 do euro, dolara i franka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T05:40:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/B5rktktTURBXy9mYjMwNmY5Yy1mMWM1LTQ3NzMtOTY4Ny0yODI2ZmQ4ZjU0ODUucG5nkZMFzQEdzKA\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9482186,wybory-samorzadowe-2024-oficjalne-wyniki.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024: Oficjalne wyniki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T05:00:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YhFktkuTURBXy83NzgyYjNhMi03YjRkLTQ2N2QtYjMyZi04NjBmODgwMzE1OTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak podaje portal politykazdrowotna.com, a\u017c 95 proc. doros\u0142ych Polak\u00f3w ma pr\u00f3chnic\u0119. Wizyta u dentysty dla wielu kojarzy si\u0119 z b\u00f3lem i nieprzyjemnymi odczuciami, ale te\u017c g\u0142\u00f3wnie z bardzo wysok\u0105 cen\u0105. Warto jednak wiedzie\u0107, \u017ce dzi\u0119ki dofinansowaniu NFZ mo\u017cna zyska\u0107 nawet 500 z\u0142 rocznie i dba\u0107 o swoje z\u0119by za darmo.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9481804,500-plus-na-dentyste-wiele-osob-nie-wie-o-tym-dofinansowaniu-a-ma-do.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "500 plus na dentyst\u0119. Wiele os\u00f3b nie wie o tym dofinansowaniu, a ma do niego prawo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T04:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wLLktkuTURBXy85MGY0OWU1Yy0zODYzLTRlZTItYmYzNi03MWQ2ZmU1NTUyNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polacy coraz ch\u0119tniej kupuj\u0105 nieruchomo\u015bci w Hiszpanii, i to nie tylko ze wzgl\u0119du na panuj\u0105cy tam klimat. Liczy si\u0119 tak\u017ce stabilna gospodarka oraz warto\u015b\u0107 inwestycyjna zakupu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9479673,dlaczego-polacy-coraz-chetniej-kupuja-nieruchomosci-w-hiszpanii-tyle.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego Polacy coraz ch\u0119tniej kupuj\u0105 nieruchomo\u015bci w Hiszpanii? Tyle trzeba zap\u0142aci\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T04:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2YxktkuTURBXy85MDIyYzMyNi02ZDIxLTQwZWItOTNmMS04YjA1ZWFlNjEyOTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska gospodarka radzi\u0142a sobie w ostatnich latach bardzo dobrze. Potwierdzenie dobrej kondycji znajdziemy w najnowszych danych Eurostatu. PKB Polski wzr\u00f3s\u0142 po 2015 roku o ponad 33 proc. Lepszy wynik osi\u0105gn\u0119\u0142y jedynie pa\u0144stwa pretenduj\u0105ce do miana raju podatkowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9480986,wzrost-pkb-polski-zloty-wiek-to-jednak-nie-mit-wyniki-gospodarcze.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drugi \"z\u0142oty wiek\" Polski to jednak nie mit? Nasze wyniki gospodarcze s\u0105 dzi\u015b najlepsze w historii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T04:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XtFktkuTURBXy8xMWMwNTEyZC05MTk1LTRiM2ItOTQ5Yi0xOThmYTM1ZmYwMGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Finlandia po raz si\u00f3dmy z rz\u0119du okrzykni\u0119ta zosta\u0142a najszcz\u0119\u015bliwszym krajem \u015bwiata w \u015awiatowym Raporcie Szcz\u0119\u015bcia. Co kryje si\u0119 za tym sukcesem?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9481449,finlandia-czy-sauny-sisu-i-rownosc-to-sekrety-najszczesliwszego-kraj.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Finlandia. Czy sauny, sisu i r\u00f3wno\u015b\u0107 to sekrety najszcz\u0119\u015bliwszego kraju na \u015bwiecie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T04:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AxGktkuTURBXy84OGQwMDE0OC04NmQ5LTQ1ZTItODQ2MC1mOGE2YjM4Y2EzYjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do Kwon, tw\u00f3rca Terraform Labs i niegdy\u015b jeden z najbardziej wp\u0142ywowych ludzi w \u015bwiecie kryptowalut, zosta\u0142 uznany za winnego oszustwa na miliardy dolar\u00f3w. Upadek jego imperium poci\u0105gn\u0105\u0142 za sob\u0105 straty dla wielu inwestor\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/kryptowaluty/artykuly/9481613,kryptomagnat-do-kwon-skazany-za-oszustwo-jak-upada-imperium-warte-mil.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryptomagnat Do Kwon skazany za oszustwo. Jak upada imperium warte miliardy dolar\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T04:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/J5GktktTURBXy82MTAwMGIwMS02YTkwLTQ3ZWItOWIxYi1kYWVlYzAwODE2MzQucG5nkZMFzQEdzKA\" />Polska ma szans\u0119 si\u0119gn\u0105\u0107 po gigantyczne pieni\u0105dze, a zarobi\u0107 mo\u017ce je na...morzu. Wystarczy niezbyt wielka zmiana w przepisach, aby naprawi\u0107 zasz\u0142o\u015bci sprzed kilkudziesi\u0119ciu lat i zacz\u0105\u0107 zarabia\u0107 na morskim handlu tak, jak Panama, Cypr, czy Malta, a odpowiednie kroki w tej sprawie podj\u0119li ju\u017c polscy pos\u0142owie. Znawcy morza z rado\u015bci\u0105 witaj\u0105 nowe zmiany i radz\u0105, co trzeba zrobi\u0107, by polska bandera zn\u00f3w za\u0142opota\u0142a nad setkami statk\u00f3w handlowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9478174,polska-zarobi-miliardy-na-morzu-jest-pomysl-wielkich-zmian-w-prawie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska zarobi miliardy na morzu? Jest pomys\u0142 wielkich zmian w prawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T00:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kJJktkuTURBXy8wOTNhMThlNC1kMWZlLTQxOGEtOWMzMi00N2E0YjVkNWUzMDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Albo Kami\u0144ski z Kaczy\u0144skim postanowili nie m\u00f3wi\u0107 Mateuszowi Morawieckiemu, \u017ce b\u0119d\u0105 mieli taki instrument do inwigilacji, albo Morawiecki si\u0119 dowiedzia\u0142 i si\u0119 nie zgodzi\u0142 \u2013 m\u00f3wi Joanna Kluzik -Rostkowska (KO) z komisji \u015bledczej ds. Pegasusa", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9482099,kluzik-rostkowska-gdyby-przesunieto-srodki-z-budzetu-do-cba-to-mogli.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kluzik-Rostkowska: Gdyby przesuni\u0119to \u015brodki z bud\u017cetu do CBA, to mogliby\u015bmy d\u0142ugo jeszcze nie wiedzie\u0107 Pegasusie", "user": null, "vote": 0}]