[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T20:40:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek w Wysocku pod Ostrowem Wielkopolskim.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149723-dziennikarz_tvp3_poznan_jechal_rowerem_zostal_potracony_przez_samochod_kierowca_uciekl_z_miejsca_zdarzenia_szuka_go_policja?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennikarz TVP3 Pozna\u0144 jecha\u0142 rowerem, zosta\u0142 potr\u0105cony przez samoch\u00f3d. Kierowca uciek\u0142 z miejsca zdarzenia, szuka go policja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T20:22:00+00:00", "description": "T\u0119 informacj\u0119 we wtorek przekaza\u0142a &quot;Grupa Stonewall&quot;.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149722-jeszcze_rok_temu_wydawalo_sie_to_niemozliwe_tvp_poznan_zostala_patronem_medialnym_parady_rownosci?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "&quot;Jeszcze rok temu wydawa\u0142o si\u0119 to niemo\u017cliwe!&quot;. TVP Pozna\u0144 zosta\u0142a patronem medialnym parady r\u00f3wno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T18:41:00+00:00", "description": "Iryna dwa lata temu opu\u015bci\u0142a Ukrain\u0119, gdy na teren jej kraju wtargn\u0119li Rosjanie.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149721-jest_pielegniarka_pomagala_innym_teraz_zachorowala_na_raka_piersi_i_sama_potrzebuje_pomocy_na_tym_jednak_pasmo_nieszczesc_sie_nie_konczy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest piel\u0119gniark\u0105, pomaga\u0142a innym. Teraz zachorowa\u0142a na raka piersi i sama potrzebuje pomocy. Na tym jednak pasmo nieszcz\u0119\u015b\u0107 si\u0119 nie ko\u0144czy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T18:16:00+00:00", "description": "We wtorek w godzinach popo\u0142udniowych w okolicach ul. Kr\u00f3lowej Jadwigi zauwa\u017cono zdarzenie drogowe.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149719-paraliz_w_centrum_miasta_12_letni_chlopiec_wtargnal_na_jezdnie_na_czerwonym_swietle_doszlo_do_potracenia_ruch_tramwajowy_wstrzymany?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parali\u017c w centrum miasta. 12-letni ch\u0142opiec wtargn\u0105\u0142 na jezdni\u0119 na czerwonym \u015bwietle. Dosz\u0142o do potr\u0105cenia. Ruch tramwajowy wstrzymany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T17:25:00+00:00", "description": "Historyk i politolog dr Krzysztof Kaw\u0119cki wypowiedzia\u0142 si\u0119 na ten temat na antenie &quot;Radia Maryja&quot;.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149718-pis_nie_zdobylo_zadnej_wladzy_w_miescie_powyzej_100_tysiecy_mieszkancow_juz_nie_beda_szukac_wyborcow_na_wsiach?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "&quot;PiS nie zdoby\u0142o \u017cadnej w\u0142adzy w mie\u015bcie powy\u017cej 100 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w&quot;. Ju\u017c nie b\u0119d\u0105 szuka\u0107 wyborc\u00f3w na wsiach?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T17:25:00+00:00", "description": "Historyk i politolog dr Krzysztof Kaw\u0119cki wypowiedzia\u0142 si\u0119 na ten temat na antenie &quot;Radia Maryja&quot;.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149718-pis_nie_zdobylo_zadnej_wladzy_w_miescie_powyzej_100_tysiecy_mieszkancow_mowa_rowniez_o_poznaniu_juz_nie_beda_szukac_wyborcow_na_wsiach?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "&quot;PiS nie zdoby\u0142o \u017cadnej w\u0142adzy w mie\u015bcie powy\u017cej 100 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w&quot;. Mowa r\u00f3wnie\u017c o Poznaniu. Ju\u017c nie b\u0119d\u0105 szuka\u0107 wyborc\u00f3w na wsiach?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T16:47:00+00:00", "description": "We wtorek po godzinie 18:00 dosz\u0142o do kolejnego ju\u017c zdarzenia drogowego na Wielkopolskiej Autostradzie.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149717-seria_nieszczesliwych_wypadkow_kolejne_zderzenie_na_a2_zablokowany_jeden_pas_ruchu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seria nieszcz\u0119\u015bliwych wypadk\u00f3w? Kolejne zderzenie na A2. Zablokowany jeden pas ruchu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T16:20:00+00:00", "description": "W Internecie pojawi\u0142y si\u0119 zdj\u0119cia zniszczonej tablicy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149716-zniszczona_tablica_informacyjna_szlaku_fortecznego_lezy_juz_prawie_rok_porosnieta_trawa_nikt_tego_nawet_nie_sprzatnie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zniszczona tablica informacyjna Szlaku Fortecznego le\u017cy ju\u017c prawie rok poro\u015bni\u0119ta traw\u0105. &quot;Nikt tego nawet nie sprz\u0105tnie&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T15:36:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek po godzinie 16:00 na S11.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149715-wypadek_na_s11_samochod_wpadl_w_poslizg_sa_spore_utrudnienia?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na S11. Samoch\u00f3d wpad\u0142 w po\u015blizg. S\u0105 spore utrudnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T14:45:00+00:00", "description": "We wtorek przed godzin\u0105 16:00 dosz\u0142o do awarii mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Pozna\u0144 Komorniki i Pozna\u0144 Zach\u00f3d.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149714-spore_korki_na_a2_na_wysokosci_gluchowa_samochod_blokuje_pas_zjazdowy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spore korki na A2, na wysoko\u015bci G\u0142uchowa.  Samoch\u00f3d blokuje pas zjazdowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T12:55:00+00:00", "description": "Jak zaznaczaj\u0105, liczba miejsc jest ograniczona.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149706-poznanscy_policjanci_szukaja_kandydatow_na_detektywow_wiemy_ile_mozna_zarobic?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozna\u0144scy policjanci szukaj\u0105 kandydat\u00f3w na detektyw\u00f3w! Wiemy ile mo\u017cna zarobi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T12:40:00+00:00", "description": "Og\u0142osi\u0142 Donald Tusk.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149710-babciowe_coraz_blizej_nowe_swiadczenie_dla_rodzicow_ma_byc_wyplacane_jeszcze_w_tym_roku?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "&quot;Babciowe&quot; coraz bli\u017cej! Nowe \u015bwiadczenie dla rodzic\u00f3w ma by\u0107 wyp\u0142acane jeszcze w tym roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T12:31:00+00:00", "description": "To kolejny przypadek wydalenia z naszego kraju obcokrajowca.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149712-gruzin_deportowany_z_polski_jechal_po_pijanemu_autem_kradl_i_niszczyl_mienie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzin deportowany z Polski. Jecha\u0142 po pijanemu autem, krad\u0142 i niszczy\u0142 mienie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T12:20:00+00:00", "description": "Rodzina nie rozumie decyzji.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149708-smierc_matki_i_dziecka_w_szpitalu_na_polnej_sad_obnizyl_zadoscuczynienie_z_2_mln_do_1_mln_zlotych?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 matki i dziecka w szpitalu na Polnej: s\u0105d obni\u017cy\u0142 zado\u015b\u0107uczynienie z 2 mln do 1 mln z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T12:00:00+00:00", "description": "Zacz\u0119\u0142o si\u0119 w 2017 roku.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149709-kibic_kolejorza_notorycznie_lamal_zakazy_stadionowe_w_koncu_sie_doigral?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kibic Kolejorza notorycznie \u0142ama\u0142 zakazy stadionowe, w ko\u0144cu si\u0119 doigra\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T11:53:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o chwil\u0119 po 13.30.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149711-usterka_tramwaju_na_rondzie_rataje_korki?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Usterka tramwaju na rondzie Rataje. Korki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T11:40:00+00:00", "description": "W szpitalu im. Strusia przy Szwajcarskiej wszczepiono bioprotez\u0119 zastawki mitralnej.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149704-przelomowa_operacja_w_poznanskim_szpitalu_otwiera_nowy_rozdzial_w_leczeniu_chorob_serca?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142omowa operacja w pozna\u0144skim szpitalu. &quot;Otwiera nowy rozdzia\u0142 w leczeniu chor\u00f3b serca&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T11:20:00+00:00", "description": "Interweniowa\u0142a policja.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149705-4_latek_biegal_miedzy_sklepami_szukajac_mamy_w_koncu_ja_znalazl_a_ta_za_kare_zamknela_go_w_bagazniku_i_poszla_na_zakupy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "4-latek biega\u0142 mi\u0119dzy sklepami szukaj\u0105c mamy. W ko\u0144cu j\u0105 znalaz\u0142, a ta &quot;za kar\u0119&quot; zamkn\u0119\u0142a go w baga\u017cniku i posz\u0142a na zakupy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T10:42:00+00:00", "description": "W Pleszewie.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149707-mezczyzna_wyskoczyl_z_okna_szpitala?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0119\u017cczyzna wyskoczy\u0142 z okna szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T10:00:00+00:00", "description": "Obiekt wybuduje KS Kozio\u0142ek.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149701-na_poznanskim_chartowie_powstanie_nowe_boisko_pilkarskie_na_nieuzytkowanym_terenie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na pozna\u0144skim Chartowie powstanie nowe boisko pi\u0142karskie. Na nieu\u017cytkowanym terenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T09:20:00+00:00", "description": "W tym roku impreza odbywa si\u0119 14 kwietnia.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149700-pko_poznan_polmaraton_juz_w_niedziele_beda_utrudnienia_w_ruchu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKO Pozna\u0144 P\u00f3\u0142maraton ju\u017c w niedziel\u0119. B\u0119d\u0105 utrudnienia w ruchu!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T08:40:00+00:00", "description": "O sprawie poinformowali nas Czytelnicy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149698-urzad_pocztowy_przy_dworcu_zachodnim_czynny_jeszcze_krocej_skandaliczna_sytuacja?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urz\u0105d Pocztowy przy Dworcu Zachodnim czynny jeszcze kr\u00f3cej! &quot;Skandaliczna sytuacja&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T08:06:00+00:00", "description": "Szuka ich policja.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149702-w_poznaniu_zaginelo_dwoch_chlopcow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Poznaniu zagin\u0119\u0142o dw\u00f3ch ch\u0142opc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T07:40:00+00:00", "description": "Tym razem chodzi o ulic\u0119 \u015awi\u0119tego Rocha.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149699-kolejna_ulica_zyska_nowy_chodnik_beda_tez_nowe_drzewa?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna ulica zyska nowy chodnik. B\u0119d\u0105 te\u017c nowe drzewa!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T07:00:00+00:00", "description": "Tragedia rozegra\u0142a si\u0119 w listopadzie 2021 roku, o czym pisali\u015bmy na epoznan.pl.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149696-zlagodzono_wyrok_w_bulwersujacej_sprawie_zamordowania_17_latka_z_gniezna?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142agodzono wyrok w bulwersuj\u0105cej sprawie zamordowania 17-latka z Gniezna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T06:25:00+00:00", "description": "W tej sprawie napisa\u0142 do nas Czytelnik.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149695-27_grudnia_zyskuje_nowy_wyglad_a_na_niej_rozpadajace_sie_goralskie_budy_stoja_od_czasow_glebokiego_prl?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "27 Grudnia zyskuje nowy wygl\u0105d, a na niej rozpadaj\u0105ce si\u0119 &quot;g\u00f3ralskie budy&quot;. &quot;Stoj\u0105 od czas\u00f3w g\u0142\u0119bokiego PRL&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T05:55:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o przed 7.30.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149697-poranne_utrudnienia_na_srodce_tramwaj_zepsul_sie_na_srodku_ronda?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poranne utrudnienia na \u015ar\u00f3dce. Tramwaj zepsu\u0142 si\u0119 na \u015brodku ronda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T05:31:00+00:00", "description": "PKW poda\u0142a oficjalne wyniki.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149694-sa_wyniki_wyborow_do_sejmiku_wojewodztwa_ko_wygrywa_z_pis_ale_mandatow_beda_miec_tyle_samo?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 wyniki wybor\u00f3w do sejmiku wojew\u00f3dztwa. KO wygrywa z PiS, ale mandat\u00f3w b\u0119d\u0105 mie\u0107 tyle samo", "user": null, "vote": 0}]