[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T22:01:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/jezus-ukazuje-sens-swojej-misji-a-jest-nim-zbawienie-a-nie-potepienie,2786363", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/9/13/a12a4559dfd323baf87439441a3c97cf/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_397671804_XL.jpg", "title": "Jezus ukazuje sens swojej misji, a jest nim zbawienie, a nie pot\u0119pienie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T15:27:12+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/-jest-wyrok-dla-ks-tomasza-z-z-dabrowy-gorniczej-oskarzono-go-min-o-przestepstwo-przeciwko-obyczajnosci,2788787", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/9/6c6a1a66acb521bd66ddbebebc62720f/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_308037040_XL.jpg", "title": "Jest wyrok dla ks. Tomasza Z. z D\u0105browy G\u00f3rniczej. Oskar\u017cono go m.in. o przest\u0119pstwo przeciwko obyczajno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T14:26:10+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/ewa-kowalewska-malo-kto-pamieta-jakie-dramatyczne-skutki-miala-aborcja-na-zyczenie,2788730", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/9/4a7879465eabd080ad748df0dbef55f0/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_46043475_XL.jpg", "title": "Ewa Kowalewska: Ma\u0142o kto pami\u0119ta, jakie dramatyczne skutki mia\u0142a aborcja na \u017cyczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T14:01:42+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/duchowosc/objawem-zamkniecia-czlowieka-jest-przekonanie-ze-ma-proste-wyjasnienie-na-wszystko,2788664", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/9/8dff241c1d8e498a9bd3fedb456fcf83/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_423542890_XL.jpg", "title": "Objawem zamkni\u0119cia cz\u0142owieka jest przekonanie, \u017ce ma proste wyja\u015bnienie na wszystko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T13:25:16+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/zakonnica-jest-orzecznikiem-zus-bardzo-dobrze-wywiazuje-sie-ze-swoich-obowiazkow,2788115", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/9/a4f0accc8844a5b32fb8bb7f8ef9f6c4/jpg/deon/rss-thumbnail/siostra%20zakonna%20w%20zus.jpg", "title": "Zakonnica jest orzecznikiem ZUS. \"Bardzo dobrze wywi\u0105zuje si\u0119 ze swoich obowi\u0105zk\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T13:18:17+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/-komitet-onz-rozpatrzy-wniosek-palestyny-o-pelne-czlonkostwo,2788772", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/9/e363d68bd1fb4a5e22dec7bd9247ea48/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_599489342_XL.jpg", "title": "Komitet ONZ rozpatrzy wniosek Palestyny o pe\u0142ne cz\u0142onkostwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T12:51:05+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/swiety-jozef-znalazl-mi-meza-samochod-mieszkanie-prace-i-uratowal-z-bardzo-trudnej-sytuacji,2788352", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/9/ddc43f639049b4beaebd21c9979e2bec/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_649381302_XL.jpg", "title": "\u015awi\u0119ty J\u00f3zef znalaz\u0142 mi m\u0119\u017ca, samoch\u00f3d, mieszkanie, prac\u0119 i uratowa\u0142 z bardzo trudnej sytuacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T11:30:02+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/biskupi-nakazali-recytowac-w-szkolach-preambule-konstytucji-to-reakcja-na-pogarszajacy-sie-klimat-wolnosci-religijnej-w-,2787905", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/9/038d2eb423187f3a7e5332fbe3b57b1a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_48453971_XL.jpg", "title": "Biskupi nakazali recytowa\u0107 w szko\u0142ach preambu\u0142\u0119 konstytucji. To reakcja na pogarszaj\u0105cy si\u0119 klimat wolno\u015bci religijnej w Indiach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T11:25:05+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/izrael-powinien-wyplacic-odszkodowanie-rodzinie-polskiego-wolontariusza-tak-uwaza-84-proc-badanych-polakow,2788031", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/9/2c04c3cdda03ead3bd966cb0bf292d94/jpg/deon/rss-thumbnail/facebok%20bakun%20wojciech%20damian%20sobol%20up.jpg", "title": "Izrael powinien wyp\u0142aci\u0107 odszkodowanie rodzinie polskiego wolontariusza. Tak uwa\u017ca 84 proc. badanych Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T09:47:47+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/ukarany-ks-debski-byly-rzecznik-archidiecezji-bialostockiej-kuria-opublikowala-oswiadczenie-,2788121", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/9/e702d2e5c9e0b51fa72a2108df9778ca/jpg/deon/rss-thumbnail/19577229_1768981956450803_4429469897122408912_o%20fb%20debski%20crop.jpg", "title": "Ukarany ks. D\u0119bski, by\u0142y rzecznik archidiecezji bia\u0142ostockiej. Kuria opublikowa\u0142a o\u015bwiadczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T09:24:12+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/czy-zniknie-30-proc-uberow-kierowcy-beda-musieli-miec-polskie-prawo-jazdy,2788010", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/9/0869c0e16fd243e2a2e09b8168203d18/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_690199128_XL.jpg", "title": "Czy zniknie 30 proc. Uber\u00f3w? Kierowcy b\u0119d\u0105 musieli mie\u0107 polskie prawo jazdy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T08:10:43+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/turcja-ogranicza-eksport-do-izraela-to-reakcja-na-zakaz-zrzutow-pomocowych-w-strefie-gazy,2787980", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/9/c1b6911fa6a4b0891c773b30a49e3433/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11265939_2.jpg", "title": "Turcja ogranicza eksport do Izraela. To reakcja na zakaz zrzut\u00f3w pomocowych w Strefie Gazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T08:10:43+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/turcja-ogranicza-import-do-izraela-to-reakcja-na-zakaz-zrzutow-pomocowych-w-strefie-gazy-,2787980", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/9/c1b6911fa6a4b0891c773b30a49e3433/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11265939_2.jpg", "title": "Turcja ogranicza import do Izraela. To reakcja na zakaz zrzut\u00f3w pomocowych w Strefie Gazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T07:27:06+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-fernndez-o-dignitas-infinita-dyskryminacja-ze-wzgledu-na-bycie-gejem-jest-sprzeczna-z-godnoscia-czlowieka,2787833", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/9/0db4dd9358b53105bacbbdbb7e403275/JPG/deon/rss-thumbnail/fernandez.JPG", "title": "Kard. Fern\u00e1ndez o \"Dignitas infinita\": Dyskryminacja ze wzgl\u0119du na bycie gejem jest sprzeczna z godno\u015bci\u0105 cz\u0142owieka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T07:17:52+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/plotki-potwierdzone-papiez-jednak-planuje-podroz-we-wrzesniu-,2787824", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/9/0ed106832ada819c711e9029cb220703/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11261952.jpg", "title": "Plotki potwierdzone. Papie\u017c jednak planuje podr\u00f3\u017c we wrze\u015bniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T07:15:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/duchowosc/niespodziewane-okolicznosci--nasze-spotkania-ze-zmartwychwstalym,2787359", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/8/b83769005217121ddfc1f4dec1e68fbd/jpg/deon/rss-thumbnail/Michelangelo_Merisi_da_Caravaggio_-_Supper_at_Emmaus_-_WGA04142.jpg", "title": "Niespodziewane okoliczno\u015bci \u2013 nasze spotkania ze Zmartwychwsta\u0142ym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T06:01:55+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/w-nocy-palila-sie-polonina-carynska-zobacz-dramatyczne-zdjecia-z-pozaru,2787782", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/9/10619853f84689e9e1717b5d33863aa2/jpg/deon/rss-thumbnail/WZ\u00d3erR.jpg", "title": "W nocy pali\u0142a si\u0119 Po\u0142onina Cary\u0144ska. Zobacz dramatyczne zdj\u0119cia z po\u017caru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-09T06:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/podcast-dialogi-w-polowie-drogi/niespodziewane-okolicznosci--nasze-spotkania-ze-zmartwychwstalym,2787338", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/10/17/01bf4f7335e527e6fa6e9ac795f53f10/png/deon/rss-thumbnail/\u0434\u0438\u0430\u043b\u043e\u0433-10-\u043a\u0432\u0430\u0434\u0440\u0430\u0442.png", "title": "Niespodziewane okoliczno\u015bci \u2013 nasze spotkania ze Zmartwychwsta\u0142ym", "user": null, "vote": 0}]