[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T21:57:10.813182+00:00",
        "description": "Samolot pasa\u017cerski z 67 osobami na pok\u0142adzie rozbi\u0142 si\u0119 w Bo\u017ce Narodzenie w pobli\u017cu miasta Aktau w Kazachstanie. Miejscowe w\u0142adze poda\u0142y, \u017ce 29 os\u00f3b zdo\u0142a\u0142o prze\u017cy\u0107. Pojawi\u0142y si\u0119 pierwsze spekulacje dotycz\u0105ce przyczyn katastrofy.",
        "id": 1779877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art41619881-ptaki-awaria-zestrzelenie-dlaczego-samolot-pasazerski-rozbil-sie-w-kazachstanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ptaki? Awaria? Zestrzelenie? Dlaczego samolot pasa\u017cerski rozbi\u0142 si\u0119 w Kazachstanie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:41:49.329946+00:00",
        "description": "Fundacja Rodzinna Mentzen 18 grudnia kupi\u0142a pakiet akcji sp\u00f3\u0142ki. Walory naby\u0142a te\u017c w pa\u017adzierniku, ale inwestorzy nie zostali o tym poinformowani z powodu - jak t\u0142umaczy Mentzen  - przeoczenia.",
        "id": 1779217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41619871-mentzen-kupil-akcje-nie-o-wszystkich-transakcjach-rynek-wiedzial",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen kupi\u0142 akcje. Nie o wszystkich transakcjach rynek wiedzia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T15:26:42.893836+00:00",
        "description": "Surowe kary za niezarejestrowanie auta czy nieop\u0142acenie OC, wy\u017csze stawki za odholowanie, a tak\u017ce gro\u017aba konfiskaty pojazdu za prowadzenia po alkoholu \u2013 z tym mierzyli si\u0119 kierowcy w 2024 r. Rok 2025 te\u017c przyniesie wa\u017cne zmiany. [PODSUMOWANIE]",
        "id": 1778544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art41619291-kierowcy-zmiany-w-2024-r-i-co-ich-czeka-w-2025-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowcy: zmiany w 2024 r. i co ich czeka w 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T15:26:42.597072+00:00",
        "description": "To ju\u017c czwarte w ci\u0105gu dw\u00f3ch miesi\u0119cy uszkodzenie podmorskich kabli na dnie Ba\u0142tyku. Po przerwaniu po\u0142\u0105cze\u0144 internetowych mi\u0119dzy Niemcami, Szwecj\u0105 i Litw\u0105, w \u015brod\u0119 25 grudnia zosta\u0142o przerwane po\u0142\u0105czenie energetyczne kablem Estlink \u0142\u0105cz\u0105cym Finlandi\u0119 a Estoni\u0119.",
        "id": 1778543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/sieci-przesylowe/art41619781-kabel-estlink-uszkodzony-w-boze-narodzenie-to-kolejny-taki-przypadek-na-baltyku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kabel Estlink uszkodzony w Bo\u017ce Narodzenie to kolejny taki przypadek na Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T15:20:00+00:00",
        "description": "Tegoroczne prace nad prawem autorskim up\u0142yn\u0119\u0142y pod znakiem walki o prawa tw\u00f3rc\u00f3w i doszlusowanie do standard\u00f3w europejskich. Bran\u017ca kreatywna ocenia zmiany na czw\u00f3rk\u0119 - za sam styl ich wprowadzenia, ekspert od prawa autorskiego kaza\u0142by jednak ustawodawcy powtarza\u0107 rok.",
        "id": 1778545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art41606741-tantiemy-sztuczna-inteligencja-i-legimi-eksperci-o-nielatwym-roku-dla-prawa-autorskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tantiemy, sztuczna inteligencja i Legimi. Eksperci o nie\u0142atwym roku dla prawa autorskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T14:21:47.321111+00:00",
        "description": "Najwi\u0119ksze banki pozywaj\u0105 Rezerw\u0119 Federaln\u0105 za coroczne testy wytrzyma\u0142o\u015bciowe (stress tests).  Twierdz\u0105, \u017ce obecne ramy test\u00f3w s\u0105 \u201enieprzejrzyste\u201d i naruszaj\u0105 prawo.",
        "id": 1778266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41619681-banki-pozywaja-fed-za-testy-nieprzejrzyste-i-naruszaja-prawo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banki pozywaj\u0105 FED za testy. \u201eNieprzejrzyste\u201d i naruszaj\u0105 prawo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T14:21:47.151705+00:00",
        "description": "Bernie Eccleston, by\u0142y szef Formu\u0142y 1 wyprzedaje swoj\u0105 kolekcj\u0119 samochod\u00f3w wy\u015bcigowych. To w sumie a\u017c 69 samochod\u00f3w Formu\u0142y 1 i innych bolid\u00f3w, kt\u00f3ra prawdopodobnie jest warta setki milion\u00f3w euro.",
        "id": 1778265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41619451-najwieksza-kolekcja-aut-wyscigowych-idzie-pod-mlotek-nalezy-do-bylego-szefa-f1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksza kolekcja aut wy\u015bcigowych idzie pod m\u0142otek. Nale\u017cy do by\u0142ego szefa F1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T14:18:13+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nowelizacj\u0119 ustawy o sporcie. Dokument ma by\u0107 zdaniem ministra sportu i turystyki S\u0142awomira Nitrasa jednym z kluczowych element\u00f3w reformy sportu.",
        "id": 1778267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/sport/art41619581-prezydent-podjal-decyzje-w-sprawie-ustawy-o-sporcie-oburzenie-ministra",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie ustawy o sporcie. Oburzenie ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T13:18:06.046057+00:00",
        "description": "W 2024 r. zapad\u0142y wyroki m.in. w sprawie po\u017caru escape roomu w Koszalinie, wybuchu domu w Szczyrku, zab\u00f3jstwa i osk\u00f3rowania studentki z Krakowa oraz morderstwa Kristiny z Mrowin. Cz\u0119\u015b\u0107 z zapad\u0142ych orzecze\u0144 okaza\u0142a si\u0119 dla opinii publicznej zaskakuj\u0105ca.",
        "id": 1778079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41607931-nie-tylko-sprawa-skory-2024-r-przyniosl-rozstrzygniecia-w-glosnych-procesach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko \"sprawa Sk\u00f3ry\". 2024 r. przyni\u00f3s\u0142 rozstrzygni\u0119cia w g\u0142o\u015bnych procesach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T13:18:05.477615+00:00",
        "description": "Jest najlepszym kolarzem 2024 roku, czy Tadej Pogacar nie zas\u0142u\u017cy\u0142 r\u00f3wnie\u017c na to, aby uzna\u0107 go najwybitniejszym sportowcem mijaj\u0105cego roku?",
        "id": 1778078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art41619551-czy-to-najlepszy-sportowiec-2024-roku-dokonal-rzeczy-wyjatkowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy to najlepszy sportowiec 2024 roku? Dokona\u0142 rzeczy wyj\u0105tkowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:11:45.438101+00:00",
        "description": "Gda\u0144skie lotnisko inwestuje w zielon\u0105 energi\u0119 i nowe miejsca postojowe dla pasa\u017cer\u00f3w \u2013 wybuduje parking nakryty dachem z paneli fotowoltaicznych.",
        "id": 1777842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/przejazdy/art41619531-lotnisko-w-gdansku-zyska-parking-i-farme-fotowoltaiczna-w-jednym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotnisko w Gda\u0144sku zyska parking i farm\u0119 fotowoltaiczn\u0105 w jednym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T11:06:35.160721+00:00",
        "description": "Tradycje bo\u017conarodzeniowe r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 w zale\u017cno\u015bci od kraju. Niekt\u00f3rzy je\u017cd\u017c\u0105 do ko\u015bcio\u0142a na wrotkach, inni czekaj\u0105 na czarownic\u0119 lub wieszaj\u0105 na choince og\u00f3rki.",
        "id": 1777594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41619511-tradycje-bozonarodzeniowe-gwiazdy-wiedzmy-i-fast-food",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tradycje bo\u017conarodzeniowe. Gwiazdy, wied\u017amy i fast food",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T10:02:05.337919+00:00",
        "description": "Pracownik mo\u017ce skorzysta\u0107 z kilku rodzaj\u00f3w urlop\u00f3w w danym roku. Co jednak, je\u015bli tego nie zrobi? W przypadku kilku z nich dni wolne przepadn\u0105 bezpowrotnie.",
        "id": 1777372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41607711-te-urlopy-mozna-wykorzystac-tylko-do-konca-2024-nie-przechodza-na-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te urlopy mo\u017cna wykorzysta\u0107 tylko do ko\u0144ca 2024. Nie przechodz\u0105 na 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T10:02:05.150348+00:00",
        "description": "S\u0142owa u\u017cywane przez m\u0142odzie\u017c a nie zrozumia\u0142e przez starszych to ich forma buntu. W ten spos\u00f3b \u015bmiej\u0105 si\u0119 z nas \u2013 m\u00f3wi Bartek Chaci\u0144ski, juror w plebiscycie \u201eM\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku\u201d, zast\u0119pca redaktora naczelnego tygodnika \u201ePolityka\u201d.",
        "id": 1777371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41612501-zawrotna-kariera-mlodziezowych-slow-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawrotna kariera m\u0142odzie\u017cowych s\u0142\u00f3w roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:57:55.466599+00:00",
        "description": "Dw\u00f3ch mened\u017cer\u00f3w pracuj\u0105cych dla Volkswagena chce dochodzi\u0107 przed niemieckim s\u0105dem roszcze\u0144 o odszkodowanie na kwot\u0119 7,5 mln euro (ok. 32 mln z\u0142). Wszystko przez rzekome naciski po zg\u0142oszeniu przez nich nieprawid\u0142owo\u015bci, kt\u00f3rym Volkswagen zaprzecza.",
        "id": 1777186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41619421-nowe-problemy-volkswagena-luki-w-dokumentacji-i-wielomilionowe-odszkodowanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe problemy Volkswagena? Luki w dokumentacji i wielomilionowe odszkodowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:57:54.256551+00:00",
        "description": "Sarah Jessica Parker, znana przede wszystkim z roli Carrie Bradshaw w serialu \u201eSeks w wielkim mie\u015bcie\u201d, po raz kolejny zaskoczy\u0142a swoich fan\u00f3w. Aktorka wkroczy\u0142a na zupe\u0142nie nowe terytorium \u2013 do \u015bwiata literackich nagr\u00f3d. W 2025 roku zasi\u0105dzie w panelu s\u0119dziowskim presti\u017cowej Nagrody Bookera.",
        "id": 1777185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art41608761-sarah-jessica-parker-w-jury-waznej-nagrody-literackiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sarah Jessica Parker w jury wa\u017cnej nagrody literackiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:30:00+00:00",
        "description": "Rozbi\u0142\u00a0si\u0119 samolot linii Azerbaijan Airlines, kt\u00f3ry lecia\u0142 z Baku do Groznego. Spad\u0142 niedaleko miasta Aktau w Kazachstanie.",
        "id": 1777187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art41619381-w-kazachstanie-rozbil-sie-samolot-pasazerski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Kazachstanie rozbi\u0142 si\u0119\u00a0samolot pasa\u017cerski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:52:34.593516+00:00",
        "description": "Przysz\u0142y rok przyniesie podniesienie prog\u00f3w dochodowych w pomocy spo\u0142ecznej. Nadchodz\u0105ce zmiany to efekt wej\u015bcia w \u017cycie rozporz\u0105dzenia przyj\u0119tego przez Rad\u0119 Ministr\u00f3w w lipcu 2024. Ile wynios\u0105 nowe progi dochodowe w 2025 roku? O ile wzrosn\u0105 zasi\u0142ki?",
        "id": 1777012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41601941-duze-zmiany-od-1-stycznia-2025-roku-wzrosna-zasilek-staly-i-progi-dochodowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce zmiany od 1 stycznia 2025 roku. Wzrosn\u0105 zasi\u0142ek sta\u0142y i progi dochodowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T06:30:00+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 1776882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41619391-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1036",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1036",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T04:38:14.880017+00:00",
        "description": "Pandemiczne ograniczenia, obawy o\u00a0inflacj\u0119, napi\u0119cia polityczne \u2013 to wszystko bran\u017ca turystyczna chce zostawi\u0107 daleko za sob\u0105. Rok 2025 i\u00a0kolejne przynios\u0105 nowe trendy i\u00a0nowe miejsca wypoczynku.",
        "id": 1776639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41587141-prognozy-gospodarcze-dokad-bedziemy-jezdzic-na-urlop-ida-zmiany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prognozy gospodarcze.  Dok\u0105d b\u0119dziemy je\u017adzi\u0107 na urlop? Id\u0105 zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T03:32:59.429133+00:00",
        "description": "To, \u017ce w ko\u0144c\u00f3wce roku obchodzone s\u0105 urodziny Jezusa, jest wynikiem decyzji podj\u0119tych dopiero w IV wieku. Przekonanie o tym, \u017ce jest to w\u0142a\u015bciwa data, istnia\u0142o jednak ju\u017c wcze\u015bniej, ale mia\u0142o g\u0142\u00f3wnie uzasadnienie symboliczne i astronomiczne.",
        "id": 1776506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41618521-dlaczego-boze-narodzenie-swietujemy-akurat-25-grudnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego Bo\u017ce Narodzenie \u015bwi\u0119tujemy akurat 25 grudnia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T00:09:20.722597+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 1776102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41619411-kalendarium-25-26-grudnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - 25-26 grudnia",
        "vote": 0
    }
]