[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T20:48:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9616359-chwile-przed-katastrofa-samolotu-w-kazachstanie-ph8236470/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nagra\u0142 ostatnie chwile przed tragedi\u0105 \" />\n    Materia\u0142 udost\u0119pni\u0142a agencja Reuters.",
        "id": 1779698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kazachstan-rozbil-sie-samolot-pasazerki-chwile-przed-katastrofa-na-nagraniu-st8236466?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagra\u0142 ostatnie chwile przed tragedi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:55:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7446066-maciej-woroch-andrzej-zaucha-marcin-wrona-ph8236326/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awiat w erze Trumpa. \"Tak naprawd\u0119 to on ju\u017c rz\u0105dzi\"\" />\n    Dziennikarze \"Fakt\u00f3w\" TVN o tym, jak mo\u017ce ukszta\u0142towa\u0107 si\u0119 przysz\u0142o\u015b\u0107 \u015bwiatowej polityki.",
        "id": 1779264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/co-czeka-swiat-w-erze-donalda-trumpa-dyskusja-korespondentow-w-faktach-po-faktach-st8235714?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiat w erze Trumpa. \"Tak naprawd\u0119 to on ju\u017c rz\u0105dzi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T15:24:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4356012-photo-collage-ph8236349/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podsumowanie roku\" />\n    Najwa\u017cniejsze wydarzenia 2024 roku.",
        "id": 1778835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/opinie-i-wydarzenia-odcinki,16593/odcinek-4980,S00E4980,1536347?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podsumowanie roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T14:29:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3144011-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lewandowski gra o swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107. \"Wiedz\u0105, \u017ce nie b\u0119dzie stawia\u0142 przeszk\u00f3d\"\" />\n    Wed\u0142ug katalo\u0144skiego \"Sportu\" po zimowym oknie transferowym w klubie b\u0119d\u0105 bacznie przygl\u0105da\u0107 si\u0119 grze i przydatno\u015bci Polaka do dru\u017cyny.",
        "id": 1778594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/media-robert-lewandowski-gra-o-swoja-przyszlosc-w-fc-barcelona.-decydujace-miesiace-dla-polaka_sto20065815/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewandowski gra o swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107. \"Wiedz\u0105, \u017ce nie b\u0119dzie stawia\u0142 przeszk\u00f3d\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T14:25:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-111030-odkrycia-dokonali-brzescy-poszukiwacze-historii-ph8223410/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pochodzi sprzed ponad dw\u00f3ch tysi\u0119cy lat, zwi\u0105zany jest z tajemniczym ludem\" />\n    To fibula jastorfska, czyli spinka do szat.",
        "id": 1778328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/wloclawek-kujawy-na-polu-odkryli-przedmiot-sprzed-dwoch-tysiecy-lat-bardzo-stary-wyjatkowy-st8223418?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pochodzi sprzed ponad dw\u00f3ch tysi\u0119cy lat, zwi\u0105zany jest z tajemniczym ludem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T14:24:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1606864-baltyk-ph8186630/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awaria na dnie Ba\u0142tyku. \"Wszcz\u0119to dochodzenie\"\" />\n     Przekaza\u0142 w komunikacie operator.",
        "id": 1778327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/awaria-kabla-energetycznego-na-dnie-baltyku-wszczeto-dochodzenie-st8236304?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria na dnie Ba\u0142tyku. \"Wszcz\u0119to dochodzenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T13:39:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2940426-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwsze zawody, dramatyczny wypadek. \"Mama i babcia moich start\u00f3w ogl\u0105da\u0107 ju\u017c nie b\u0119d\u0105\"\" />\n    Przez lata biega\u0142a po lekkoatletycznej bie\u017cni, bia\u0142o-czerwonych barw broni\u0105c na igrzyskach. Teraz celuje w zimowe.",
        "id": 1778329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/sporty-zimowe/bobsleje.-klaudia-adamek-byla-lekkoatletka-olimpijka-z-tokio-teraz-celuje-w-zimowe-igrzyska-2026-wywiad_sto20064406/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze zawody, dramatyczny wypadek. \"Mama i babcia moich start\u00f3w ogl\u0105da\u0107 ju\u017c nie b\u0119d\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T13:03:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-883275-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skandal w Amsterdamie. S\u0105 pierwsi skazani\" />\n    To nie mia\u0142o nic wsp\u00f3lnego z pi\u0142karskim \u015bwi\u0119tem.",
        "id": 1778330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-europy/2024-2025/zamieszki-i-liczne-zatrzymania-po-meczu-ajax-amsterdam-maccabi-tel-awiw.-pierwsze-osoby-uslyszaly-wyrok_sto20065810/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal w Amsterdamie. S\u0105 pierwsi skazani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T10:05:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4450906-fundacja-pomaga-starszym-i-schorowanym-koniom-ph8232109/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kofka mia\u0142a wszystkie \u017cebra na wierzchu, Plama nie widzi od dziesi\u0119ciu lat\" />\n    Dom znalaz\u0142y w Fundacji Heartland z podtoru\u0144skiej \u0141ubianki.",
        "id": 1777426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/kofka-miala-wszystkie-zebra-na-wierzchu-plama-nie-widzi-od-dziesieciu-lat-tu-znalazly-nowy-dom-st8223446?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kofka mia\u0142a wszystkie \u017cebra na wierzchu, Plama nie widzi od dziesi\u0119ciu lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:59:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7738313-pozar-domu-w-miejscowosci-glinianka-ph8236006/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W wigilijny wiecz\u00f3r w domu wybuch\u0142 po\u017car\" />\n    W miejscowo\u015bci Glinianka niedaleko Otwocka.",
        "id": 1777427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/glinianka-mazowieckie-w-wigilie-zapalil-sie-dom-st8236017?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W wigilijny wiecz\u00f3r w domu wybuch\u0142 po\u017car",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:30:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-312422-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0105tek w roli goni\u0105cej. Dla kogo fotel liderki w 2025 roku?\" />\n    Polka i Aryna Sabalenka to jedyne tenisistki, kt\u00f3re od kwietnia 2022 roku zajmowa\u0142y pierwsze miejsce rankingu WTA.",
        "id": 1777429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/ranking-wta.-iga-swiatek-czy-aryna-sabalenka.-kto-bedzie-liderka-rankingu-w-2025-roku_sto20065776/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105tek w roli goni\u0105cej. Dla kogo fotel liderki w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:55:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-996539-potracenie-31-latki-na-przejsciu-dla-pieszych-ph8235978/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bieg\u0142a przez pasy, uderzy\u0142o w ni\u0105 auto. Dramatyczne nagranie\" />\n    W Lubinie na Dolnym \u015al\u0105sku.",
        "id": 1777237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/lubin-przechodzila-na-zielonym-swietle-przez-pasy-wjechal-w-nia-75-latek-nagranie-st8235983?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bieg\u0142a przez pasy, uderzy\u0142o w ni\u0105 auto. Dramatyczne nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:18:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-50033-11792901-ph8236289/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Katastrofa samolotu pasa\u017cerskiego. Pierwsze informacje o przyczynach\" />\n    Na pok\u0142adzie by\u0142o kilkadziesi\u0105t os\u00f3b.",
        "id": 1778120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kazachstan-rozbil-sie-samolot-pasazerski-pierwsze-informacje-o-przyczynach-tragedii-st8235901?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu pasa\u017cerskiego. Pierwsze informacje o przyczynach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:17:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7106663-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stoch sta\u0142 si\u0119 legend\u0105. \"Witam w ekskluzywnym klubie\"\" />\n    Dwie wygrane w Turnieju Czterech Skoczni to osi\u0105gni\u0119cie, kt\u00f3re uda\u0142o si\u0119 nielicznym.",
        "id": 1777238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/kamil-stoch-wygral-wszystkie-cztery-konkursy-turnieju-czterech-skoczni_sto20064070/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stoch sta\u0142 si\u0119 legend\u0105. \"Witam w ekskluzywnym klubie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-47534-zbyt-goraco-by-pracowac-kadr-z-filmu-ph8234778/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbyt gor\u0105co, by pracowa\u0107. Kto najbardziej cierpi?  \" />\n    O zmianach klimatycznych.",
        "id": 1777062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/filmy-dokumentalne-odcinki,74501/odcinek-3239,S00E3239,1532432?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbyt gor\u0105co, by pracowa\u0107. Kto najbardziej cierpi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T06:18:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8894326-polska-poderwala-mysliwce-ph8070574/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alarm powietrzny w ca\u0142ej Ukrainie. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce\" />\n    Zmasowany atak na cele energetyczne.",
        "id": 1777428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-rosyjski-atak-w-boze-narodzenie-wolodymyr-zelenski-co-moze-byc-bardziej-nieludzkiego-st8235878?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm powietrzny w ca\u0142ej Ukrainie. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T06:11:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7070182-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje 26-letnia olimpijka. \"Jeste\u015bmy w szoku\"\" />\n    \u015awiat snowboardu w \u017ca\u0142obie.",
        "id": 1776933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/snowboard/sophie-hediger-nie-zyje.-26-letnia-snowboardzistka-olimpijska-z-pekinu-zginela-w-lawinie-w-arosie_sto20065772/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje 26-letnia olimpijka. \"Jeste\u015bmy w szoku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T05:47:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2025144-oboz-dla-uchodzcow-w-tulkarm-na-zachodnim-brzegu-jordanu-ph7937674/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nalot na ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w. Izraelskie wojsko o \"operacji antyterrorystycznej\"\" />\n    Zgin\u0119\u0142o co najmniej osiem os\u00f3b.",
        "id": 1776781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-nalot-na-oboz-dla-uchodzcow-na-tulkarm-na-zachodnim-brzegu-st8235838?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nalot na ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w. Izraelskie wojsko o \"operacji antyterrorystycznej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T05:17:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6713967-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nasza pierwsza z\u0142ota \"skakajka\". Ockn\u0119\u0142a si\u0119, kiedy przyjecha\u0142a karetka\" />\n    Zaczyna\u0142a w czasach, kiedy skoki narciarskie, te w wykonaniu kobiet, by\u0142y w Polsce nowo\u015bci\u0105, nie przez wszystkich akceptowan\u0105.",
        "id": 1776780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/magdalena-palasz.-pierwsza-polka-z-punktami-pucharu-swiata-dzisiaj-ekspertka-eurosportu-wywiad_sto20065689/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nasza pierwsza z\u0142ota \"skakajka\". Ockn\u0119\u0142a si\u0119, kiedy przyjecha\u0142a karetka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T04:35:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7286569-ukrainskie-wojsko-w-doniecku-ph8221949/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Walka \"toczy si\u0119 o ka\u017cdy budynek\". \"Wr\u00f3g zacz\u0105\u0142 u\u017cywa\u0107 ci\u0119\u017ckiego sprz\u0119tu\"\" />\n    Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 1776655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-co-warto-wiedziec-25-grudnia-st8235849?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walka \"toczy si\u0119 o ka\u017cdy budynek\". \"Wr\u00f3g zacz\u0105\u0142 u\u017cywa\u0107 ci\u0119\u017ckiego sprz\u0119tu\"",
        "vote": 0
    }
]