[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T22:31:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOMjRLSEdHa0dKS2d1RFlpeHNHVzFtRFUwT0VTem45Wk5DVjhfdV82T2xRRmlYaDZFUHhGR3J2Q05VQUdlLXpkSklGdlF5RHhmdm5kaVVnaExadHJ6S0plZ3pGMm1aa3MwelpHSDVHUmpRcm5WdzJBUDVBWGtBT0dCQkttQ2NoNUpmT0lWNGMwTlZQTnQ2eTZwLV9XMzRfT1pHQkdaZDRndw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump sk\u0142ada \u015bwi\u0105teczne \u017cyczenia. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do trzech grup</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOcUxwdUhZdWlrNkFSdGtHZ0dGU09wT3F6SHR5Z1dyUjB4WWc4bzJoWVV6bGl4MXkyM1hlMzNndjVJMTNTSkVIVjB3NzlSYlVBMHVQMWpGRzlESHFwNTE1bG81VDNNYk5PNzlQTFNwMHptVzJFNTlwc2o4bjhqdDNYel9jYkhVMFFiMU5tNjZMcjhraHctOTdpcjZjODZUVVo4blpQOUxRLXLSAacBQVVfeXFMT3NWbWh6Ylg5UFdaRE5NYk45TURKamlNbTdlRlZzblRVbTNfYjRReVZtajI4QzZSWWZJX1RjOXBGamlrMExobDctMnliQzdyNmwzNE1mdkw3WDN5MFZzQ3BKM0RQRkhKOEVRYkFnRklNY3pmTlhzaWRod015clJEZ0FsTTVMOWZjMkhpaE9CLUdYZ0dXLVYwVFFDTURLOTJsX3RzbEJSc3c?oc=5\" target=\"_blank\">Dania zbroi Grenlandi\u0119 po",
        "id": 1780095,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOMjRLSEdHa0dKS2d1RFlpeHNHVzFtRFUwT0VTem45Wk5DVjhfdV82T2xRRmlYaDZFUHhGR3J2Q05VQUdlLXpkSklGdlF5RHhmdm5kaVVnaExadHJ6S0plZ3pGMm1aa3MwelpHSDVHUmpRcm5WdzJBUDVBWGtBT0dCQkttQ2NoNUpmT0lWNGMwTlZQTnQ2eTZwLV9XMzRfT1pHQkdaZDRndw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump sk\u0142ada \u015bwi\u0105teczne \u017cyczenia. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do trzech grup - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T21:29:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRThicHhkYnM0RnhULWdEdzFnQW9zbWItRldzczB4YzdlRDV4cEZFOVZCRUpDaGpsaF8tcE9aMk00Ukk3LW9NVW01dmczeHR6bC15Z3c1Rmk1YnJIMGM4WktQVko0YzEtMHk4YjNvWXNvSkZaRXJQWm9qcFpSV19sZGhKWVdpNU9XY0Jtb0d6X3poamRzenUzV2V2dDhrUjNUUHJEdU9XZnBDXzh3VW9WcUFtNG8?oc=5\" target=\"_blank\">Groza we w\u0142oskim cyrku. Lwy zbuntowa\u0142y si\u0119 na scenie, ludzie uciekali w panice</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>",
        "id": 1780096,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRThicHhkYnM0RnhULWdEdzFnQW9zbWItRldzczB4YzdlRDV4cEZFOVZCRUpDaGpsaF8tcE9aMk00Ukk3LW9NVW01dmczeHR6bC15Z3c1Rmk1YnJIMGM4WktQVko0YzEtMHk4YjNvWXNvSkZaRXJQWm9qcFpSV19sZGhKWVdpNU9XY0Jtb0d6X3poamRzenUzV2V2dDhrUjNUUHJEdU9XZnBDXzh3VW9WcUFtNG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Groza we w\u0142oskim cyrku. Lwy zbuntowa\u0142y si\u0119 na scenie, ludzie uciekali w panice - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T21:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNdVFKMkg0RlVzNzU4NXhCWl90aHRyOFlHci1nX28tZ18wWGdwT3VVQ015aDU1TWVJMDNZZkVLT2VFeEM5VDRzUS1SU1RHMGstNHlUNXh4UjFiTTlGOE9NRWQ5MnREbVRJNGt4YUxwR2ZTMnBpZ2N0RFRQaHdfbHRfWngxT0hoWEVvS1Zzd19PVExLR3czdHZPeG00cllkUTd3YUhtV1JRUk03TlI1aUE?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adze nie radz\u0105 sobie z chaosem. Wi\u0119\u017aniowie uciekli z celi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxObUJMSjNkRERsQWRhTG1VcUNRTlFzTjZ0clJhMFJPck1qWnpSeUFtLWNwN0kwd1R6VnhlaHJtdFhJWU9WU0hmOHpsMVlKUGJqZHh6blZCWk04WGZRQlRLMGZFUGxJMUVNX3FjQjJxVmxpVUhMTGJiTm82TEg0ZzlERkdZMTFpWEF5NDYweF90OG1TUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Chaos w Mozambiku. Setki osadzonych uciek\u0142o z wi\u0119zienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNOWtISno3MlA5aHFUVUs4S212MzJhY0h1cHV3Rk5Fb0FYTXFqcXdZYno5bFdXOEQ5elQyRWdRc0ExV1g1bWJtTjZxS1dVcUVPa",
        "id": 1780097,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNdVFKMkg0RlVzNzU4NXhCWl90aHRyOFlHci1nX28tZ18wWGdwT3VVQ015aDU1TWVJMDNZZkVLT2VFeEM5VDRzUS1SU1RHMGstNHlUNXh4UjFiTTlGOE9NRWQ5MnREbVRJNGt4YUxwR2ZTMnBpZ2N0RFRQaHdfbHRfWngxT0hoWEVvS1Zzd19PVExLR3czdHZPeG00cllkUTd3YUhtV1JRUk03TlI1aUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adze nie radz\u0105 sobie z chaosem. Wi\u0119\u017aniowie uciekli z celi - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T20:31:31+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQSEFmWktPR3JTeWw4QlJ6Wmg3QTZfT0laY0lkNXhrMWR2bDlrczZGSktBMEdWOE1rT2Q3c09udnoxeE8tVmw0LUtJRndFUXllYlNKcWRnQmFVa252c29qcUZtbGNiVUZIT01NU2pvd2lON3ZucnNTc25PRWxTdTNOMi1XUzVsU1ZHVXZ5UzNSV09ROFI0SkRGd3cta09vV0lvX2Q4MHV1amZzUTBNd1RiT2NDZFgtNGwyc1c4WVlPamI0TkU?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka wykluczona z wielkiego turnieju. Nawet bez tego mia\u0142aby problem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 1779888,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQSEFmWktPR3JTeWw4QlJ6Wmg3QTZfT0laY0lkNXhrMWR2bDlrczZGSktBMEdWOE1rT2Q3c09udnoxeE8tVmw0LUtJRndFUXllYlNKcWRnQmFVa252c29qcUZtbGNiVUZIT01NU2pvd2lON3ZucnNTc25PRWxTdTNOMi1XUzVsU1ZHVXZ5UzNSV09ROFI0SkRGd3cta09vV0lvX2Q4MHV1amZzUTBNd1RiT2NDZFgtNGwyc1c4WVlPamI0TkU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aryna Sabalenka wykluczona z wielkiego turnieju. Nawet bez tego mia\u0142aby problem - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T20:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQWWFTN1NJcWVBd3prWUFVSktCYWhTZFJuanQ4bmlkb01TWVl5MjNDOTZrWmNUazA0cUUxZE5jQWdzTkVUMXNrY2IyeDlJZ2FVTmRvdkdidUZvVVhQQThpWDBIWFh1NGdxMzZhWC1odjN6ZWFQVWVwa2tSRnVkNi1sbnhwUVlldUJvMjFlU21yR1hZemFucjlDTlpPOVdqQUZ1NThVYkxRbng1eEFyeTZkZVVxaXJwWjBHZE1kZjhZLVhqN2J6VUZV?oc=5\" target=\"_blank\">Kradzie\u017c i napad na stacj\u0119 benzynow\u0105 w Warszawie. Trwa ob\u0142awa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPZ0wxMWdQU1VkSVg5ZE1NX3BCN0g2eHhYMFRzel9MOTcxUkwwaTNqX0lmSl82MThaTkVjRW9vMjd4SExKemlCcGY1b19QMFQzZWI2NVNpTDJFSzYtVzF2a3JWd2hjM3hZVWE5RlRGdWdONjJPZVVjRk5rSkd2d2hpSGpNUEUxbnpCWmpGTmtGVzBlOVJQZEVtYzdwMWl2WEZaQ09Qd1F2eTZkS2s?oc=5\" target=\"_blank\">Ob\u0142awa w Warszawie. Ukrad\u0142 samoch\u00f3d i napad\u0142 na stacj\u0119 benzynow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQcGlZQWZBT1V5YjlmcmlQZDVTdm",
        "id": 1780093,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQWWFTN1NJcWVBd3prWUFVSktCYWhTZFJuanQ4bmlkb01TWVl5MjNDOTZrWmNUazA0cUUxZE5jQWdzTkVUMXNrY2IyeDlJZ2FVTmRvdkdidUZvVVhQQThpWDBIWFh1NGdxMzZhWC1odjN6ZWFQVWVwa2tSRnVkNi1sbnhwUVlldUJvMjFlU21yR1hZemFucjlDTlpPOVdqQUZ1NThVYkxRbng1eEFyeTZkZVVxaXJwWjBHZE1kZjhZLVhqN2J6VUZV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kradzie\u017c i napad na stacj\u0119 benzynow\u0105 w Warszawie. Trwa ob\u0142awa - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T20:00:30+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPZ0wxMWdQU1VkSVg5ZE1NX3BCN0g2eHhYMFRzel9MOTcxUkwwaTNqX0lmSl82MThaTkVjRW9vMjd4SExKemlCcGY1b19QMFQzZWI2NVNpTDJFSzYtVzF2a3JWd2hjM3hZVWE5RlRGdWdONjJPZVVjRk5rSkd2d2hpSGpNUEUxbnpCWmpGTmtGVzBlOVJQZEVtYzdwMWl2WEZaQ09Qd1F2eTZkS2s?oc=5\" target=\"_blank\">Ob\u0142awa w Warszawie. Ukrad\u0142 samoch\u00f3d i napad\u0142 na stacj\u0119 benzynow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lSNFlUOERCSEkyYmdUUzQ0YTBTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1779879,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPZ0wxMWdQU1VkSVg5ZE1NX3BCN0g2eHhYMFRzel9MOTcxUkwwaTNqX0lmSl82MThaTkVjRW9vMjd4SExKemlCcGY1b19QMFQzZWI2NVNpTDJFSzYtVzF2a3JWd2hjM3hZVWE5RlRGdWdONjJPZVVjRk5rSkd2d2hpSGpNUEUxbnpCWmpGTmtGVzBlOVJQZEVtYzdwMWl2WEZaQ09Qd1F2eTZkS2s?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ob\u0142awa w Warszawie. Ukrad\u0142 samoch\u00f3d i napad\u0142 na stacj\u0119 benzynow\u0105 - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T19:37:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNbXpINnd3YW1SU3ZUWVN6dURuV2o5WVZvNGxrdXQwcGRxNTdUTGJ3MWRWaG85VUxqeS0tWm5SQ1JqTVgtaTlNbWNuanRmQkwwY0xhbVl4NlFwZzdoR3Voc2VqMFk2aExZOGg1YVd0YTdtWEVvMU5ocE80X3NVREZnUVFHR29aSnF3V3NfVzE3cThIeURXR1V4Q1NfSFBCd3k3UGx0T2VOUDFqWU9I?oc=5\" target=\"_blank\">C\u00f3rka Kozidrak przerwa\u0142a milczenie. Nie wspomnia\u0142a wprost o mamie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQeGlZR3RYclUxTUV2d3U5RWZEdkF0LTRWUnBnZkozYktiajd6Um5OdnhObzhKQmxfSkpMNURmOXlHRUc3R2hYTHo0V0I2Tkp6bUQ5c3NTYVRlajNGR0NwaWo4cVlpZWw2Z1VuQ3lXNms1UnlmelUtcU03dHNfa2wwNUU2V0taOEpyRkJpaW9sTUZUMDBpOElZWWY5OFdtcG9jdkdj?oc=5\" target=\"_blank\">C\u00f3rka Beaty Kozidrak zabra\u0142a g\u0142os w sieci. Jej s\u0142owa daj\u0105 do my\u015blenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOdS1adENQSzFkRlBxN0hadHM2SFJBRTU4eERSb0pwUUR2SnYyU09IMWZUeGdkSmROTng",
        "id": 1780099,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNbXpINnd3YW1SU3ZUWVN6dURuV2o5WVZvNGxrdXQwcGRxNTdUTGJ3MWRWaG85VUxqeS0tWm5SQ1JqTVgtaTlNbWNuanRmQkwwY0xhbVl4NlFwZzdoR3Voc2VqMFk2aExZOGg1YVd0YTdtWEVvMU5ocE80X3NVREZnUVFHR29aSnF3V3NfVzE3cThIeURXR1V4Q1NfSFBCd3k3UGx0T2VOUDFqWU9I?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00f3rka Kozidrak przerwa\u0142a milczenie. Nie wspomnia\u0142a wprost o mamie - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T19:28:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNcE9sRkQyNndZU2tkRGh2Z0lfNVp4d29saVVhb2ViNU1HWENmOFhGVmplNTdUdDdsM180ODF3dnBQRTlGM3VjUWxzdnd5Uno2czE3MU93Q1VTbDNRbnJ5VWRaNHBBem5BcHhMeERXeEczRzRtMkxNWENEblZpeUV4Y2lyYUZNR3RTbDRLQ0tKclVlTlAtczBielAwajVKRHF5eVVZd1dQZ2NucVhHUlY0elpWT2xEdlU5bkVqRkFNLTNNcy05dmoyUU9QY09pUDTSAc4BQVVfeXFMUFZqUkN4akg3Wl9ESTJnck95R3JEWWxHdXpFTHpUSU5yeGRJWjlJRHBhQkMxOEJJQjBlakx2N255WDBQX0VFSXRtQ2lqQm5xSkIteC10TWZlbFhScHhjb2FjMDAyQldwU2NBckdFdm85MHk0Rmw2aXJmZGIya2QydVJfLXVWdmJucmY0Yk5tS3pvdlprYzdCNEl2S3JfRUVqU1VQWmxfRFk3ZW5uOFNYaVBGeTc4N2xOcTI2OU5qQ09JMkIzaEVoczAwa3J4OVE?oc=5\" target=\"_blank\">19-latek uprawia\u0142 na imprezie seks z kole\u017cank\u0105. Sprawy si\u0119 skomplikowa\u0142y. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 tragedi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>",
        "id": 1779477,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNcE9sRkQyNndZU2tkRGh2Z0lfNVp4d29saVVhb2ViNU1HWENmOFhGVmplNTdUdDdsM180ODF3dnBQRTlGM3VjUWxzdnd5Uno2czE3MU93Q1VTbDNRbnJ5VWRaNHBBem5BcHhMeERXeEczRzRtMkxNWENEblZpeUV4Y2lyYUZNR3RTbDRLQ0tKclVlTlAtczBielAwajVKRHF5eVVZd1dQZ2NucVhHUlY0elpWT2xEdlU5bkVqRkFNLTNNcy05dmoyUU9QY09pUDTSAc4BQVVfeXFMUFZqUkN4akg3Wl9ESTJnck95R3JEWWxHdXpFTHpUSU5yeGRJWjlJRHBhQkMxOEJJQjBlakx2N255WDBQX0VFSXRtQ2lqQm5xSkIteC10TWZlbFhScHhjb2FjMDAyQldwU2NBckdFdm85MHk0Rmw2aXJmZGIya2QydVJfLXVWdmJucmY0Yk5tS3pvdlprYzdCNEl2S3JfRUVqU1VQWmxfRFk3ZW5uOFNYaVBGeTc4N2xOcTI2OU5qQ09JMkIzaEVoczAwa3J4OVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "19-latek uprawia\u0142 na imprezie seks z kole\u017cank\u0105. Sprawy si\u0119 skomplikowa\u0142y. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 tragedi\u0105 - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T19:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOVGNvNVE0bHoyWnFRZGhWbjgtbzlwSEVEMnpCOXFNVGkzNUhiZExkWUtCbENlbXR3dFhza0k2ZmF5bXVDX0JDdTZPSlVHS01TUERQdjVST1ZaWE5FdDFEUW9OVEtzeE5LdnNwWGhLR3FLRy05b29QLWFNMUN0SHIyVGxMQ0JGRG1BSHdSQ3ZURUxsLVRrZGhNTWFCbTY0VnJu?oc=5\" target=\"_blank\">C\u00f3rka Beaty Kozidrak wrzuci\u0142a wpis do sieci. Jest bardzo wymowny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQeGlZR3RYclUxTUV2d3U5RWZEdkF0LTRWUnBnZkozYktiajd6Um5OdnhObzhKQmxfSkpMNURmOXlHRUc3R2hYTHo0V0I2Tkp6bUQ5c3NTYVRlajNGR0NwaWo4cVlpZWw2Z1VuQ3lXNms1UnlmelUtcU03dHNfa2wwNUU2V0taOEpyRkJpaW9sTUZUMDBpOElZWWY5OFdtcG9jdkdj?oc=5\" target=\"_blank\">C\u00f3rka Beaty Kozidrak zabra\u0142a g\u0142os w sieci. Jej s\u0142owa daj\u0105 do my\u015blenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOdS1adENQSzFkRlBxN0hadHM2SFJBRTU4eERSb0pwUUR2SnYyU09IMWZUeGdkSmROTngxMU5scHQzalNNTXhQb2FvY",
        "id": 1779885,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOVGNvNVE0bHoyWnFRZGhWbjgtbzlwSEVEMnpCOXFNVGkzNUhiZExkWUtCbENlbXR3dFhza0k2ZmF5bXVDX0JDdTZPSlVHS01TUERQdjVST1ZaWE5FdDFEUW9OVEtzeE5LdnNwWGhLR3FLRy05b29QLWFNMUN0SHIyVGxMQ0JGRG1BSHdSQ3ZURUxsLVRrZGhNTWFCbTY0VnJu?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00f3rka Beaty Kozidrak wrzuci\u0142a wpis do sieci. Jest bardzo wymowny - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:54:49+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNOVlFckVfRHRfZXNiNzY0OEhNWGNDOGpUbWQ0eEllbzRrNHNScDdXNmV5ZFhNcWFOTUIxUklpNXVQOVYtalJ3NGpYbzBWdTNvSWRxeEt3a0hiZkNBcTdWeEVaNXhJRU5TcW5SaXVCb01DcE10a0xFTHhxZUdCd2RWM243dHFtMUV2NGJKUEpFUXNPSmR6RUJDZHQ1TEhqalRCRDFBdWhiRTk?oc=5\" target=\"_blank\">Takich burzy z piorunami nie widzia\u0142 nikt. S\u0105 wi\u0119ksze ni\u017c ca\u0142a Ziemia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>",
        "id": 1779661,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNOVlFckVfRHRfZXNiNzY0OEhNWGNDOGpUbWQ0eEllbzRrNHNScDdXNmV5ZFhNcWFOTUIxUklpNXVQOVYtalJ3NGpYbzBWdTNvSWRxeEt3a0hiZkNBcTdWeEVaNXhJRU5TcW5SaXVCb01DcE10a0xFTHhxZUdCd2RWM243dHFtMUV2NGJKUEpFUXNPSmR6RUJDZHQ1TEhqalRCRDFBdWhiRTk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takich burzy z piorunami nie widzia\u0142 nikt. S\u0105 wi\u0119ksze ni\u017c ca\u0142a Ziemia - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNNE9GcXY2RUd1T3BnaWx4WEF4ZlJpVDdqcFpQR2ZLVEh0enllYVVsVW1hdXlOeGwtbVZKUW10c3F3RmthRzJ5amlKQ21kdWJPQ0UyLU81ZTQxNnRUNExLN1dVTkkzTzJncl9rVFpqRzJDbnFpU0JlTDNtT1dyVUFpY1l5YkdfQkUwZVA1YnJNRXRBOUdyWnVFZUR2VVFVVE1xOW1IOGwzMk1lYjZFUzZEalRXbk15MGVxTkdEdUJXc0NJTXpnZkHSAcQBQVVfeXFMTVMxcUFmdGJSU29WZU1VMkVpVDYwd2pXOGwxSVB0SDRuNm1qVUVrdGZiVnhaV0RqXzYwY0JmLW5nVmJfTVdQbDE5NHpZbnFMRXJZQm1sOXU4VFJGY0tramtWcm5jTnFCV1h1VFhySmFwNDJKaDc5TzZQNzFIMnRRZnRnTHZDbWY2SU9MLVJHMlpNT01pcGZuYlJBVXVCc0xRbUVzVERoRlFoZzZxODFGZDY1X2s4OUJPb1hpNHZqTzR5TXpQSA?oc=5\" target=\"_blank\">Emocjonalne or\u0119dzie kr\u00f3la Karola III. Nagrano je w symbolicznym miejscu. M\u00f3wi\u0142 o walce z chorob\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxPdmFsYlpIQ1N5MkUzUG9odnNRcVRFX0ZwaVR2MmZrdjc0QmRSMVRVUFZfdUNBdjJTek9mVGJha01wWmprNFVNVDYyb213UEVKakxRVDNJakJ1OXA4NXRuRllxd3duMEp3Um1ubG9zU3BfZ0traFV6QnZ",
        "id": 1779659,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNNE9GcXY2RUd1T3BnaWx4WEF4ZlJpVDdqcFpQR2ZLVEh0enllYVVsVW1hdXlOeGwtbVZKUW10c3F3RmthRzJ5amlKQ21kdWJPQ0UyLU81ZTQxNnRUNExLN1dVTkkzTzJncl9rVFpqRzJDbnFpU0JlTDNtT1dyVUFpY1l5YkdfQkUwZVA1YnJNRXRBOUdyWnVFZUR2VVFVVE1xOW1IOGwzMk1lYjZFUzZEalRXbk15MGVxTkdEdUJXc0NJTXpnZkHSAcQBQVVfeXFMTVMxcUFmdGJSU29WZU1VMkVpVDYwd2pXOGwxSVB0SDRuNm1qVUVrdGZiVnhaV0RqXzYwY0JmLW5nVmJfTVdQbDE5NHpZbnFMRXJZQm1sOXU4VFJGY0tramtWcm5jTnFCV1h1VFhySmFwNDJKaDc5TzZQNzFIMnRRZnRnTHZDbWY2SU9MLVJHMlpNT01pcGZuYlJBVXVCc0xRbUVzVERoRlFoZzZxODFGZDY1X2s4OUJPb1hpNHZqTzR5TXpQSA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emocjonalne or\u0119dzie kr\u00f3la Karola III. Nagrano je w symbolicznym miejscu. M\u00f3wi\u0142 o walce z chorob\u0105 - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:40:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNclJWWDl4M3FDMElkQklZMVl2MEsyakQ5a05DU1VxODZoYTF4YW81b1lmSXBmMlZkTnJIMnI4ZXpPd1pfT2JWU0ZocmJlUDloRUE4UGhvYTBWLVh2REVoalhDQ0wyRG9OaW9CY1FMV0JfZ0VabG4ybDNXTUktX09BaG1kbVJHa2FnTzFTZkl4cldqUlFwNjV1SGZlam55Slp5WTBlTC1IZVFuLWVsNDJJb1F0RVNYaUNkbG1vWlpqbGdmazA?oc=5\" target=\"_blank\">Najpierw kupi\u0142 wszystkim Rolexy, p\u00f3\u017aniej poszed\u0142 si\u0119 bi\u0107. A w Ukrainie szale\u0144stwo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPdjY4cks2R3czR0xNV21iQnpGV3NRR2JSenFuOXUyUHdRdG1CUHVmYlEzVTlZZmtONzNWcGJPVC1SRFhQdW1NSVlpU1lIRXpZZDhVUkRjUUd2TGZVTzZfczJ2SDR6eEZHbDIxMUhEcVdjU3dkSllfZk9FWWd6OFlZYXpDQWpHVzVBblk2aDI1Ul9iY2tvSTdmWjktU0hHaUU5WjNzVHdyQzh4V1pTRzgwOWJvUWEyRm9rZlNlWg?oc=5\" target=\"_blank\">Polski s\u0119dzia pracowa\u0142 na gali Fury - Usyk. \"Nie chcieli, aby ca\u0142owa\u0142 krzy\u017c\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.googl",
        "id": 1779486,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNclJWWDl4M3FDMElkQklZMVl2MEsyakQ5a05DU1VxODZoYTF4YW81b1lmSXBmMlZkTnJIMnI4ZXpPd1pfT2JWU0ZocmJlUDloRUE4UGhvYTBWLVh2REVoalhDQ0wyRG9OaW9CY1FMV0JfZ0VabG4ybDNXTUktX09BaG1kbVJHa2FnTzFTZkl4cldqUlFwNjV1SGZlam55Slp5WTBlTC1IZVFuLWVsNDJJb1F0RVNYaUNkbG1vWlpqbGdmazA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpierw kupi\u0142 wszystkim Rolexy, p\u00f3\u017aniej poszed\u0142 si\u0119 bi\u0107. A w Ukrainie szale\u0144stwo - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:34:53+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPQXZDUEtIYUNyY3BNYi0zTTBqeE52anpRNGJWS0tKYkNvSzdjTDVaOEQ1RGp5N3pYWUVzaHN5R2w4RldGTUJJdlU3ZUlzUkFqajlCSjB5dUVuNmViRGhyUzd4bzFsbGc1bFlLOG51YzdnV3ZHSGpPNENaNHMzdzN1OFZ5YU1XQXZvWTRJejlyN290bkRaU1ZKOEhNRnVuNGZvdVhfa21wazM1dFdLbkg1ZA?oc=5\" target=\"_blank\">Wys\u0142annik Donalda Trumpa komentuje rosyjski atak. \"USA s\u0105 zdeterminowane\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l0a0lMOERCSDFGUmhpVm05MWx5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1779479,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPQXZDUEtIYUNyY3BNYi0zTTBqeE52anpRNGJWS0tKYkNvSzdjTDVaOEQ1RGp5N3pYWUVzaHN5R2w4RldGTUJJdlU3ZUlzUkFqajlCSjB5dUVuNmViRGhyUzd4bzFsbGc1bFlLOG51YzdnV3ZHSGpPNENaNHMzdzN1OFZ5YU1XQXZvWTRJejlyN290bkRaU1ZKOEhNRnVuNGZvdVhfa21wazM1dFdLbkg1ZA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142annik Donalda Trumpa komentuje rosyjski atak. \"USA s\u0105 zdeterminowane\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:18:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxONFZyZFJiU3o5bXNRU2E3WGxDUkVzVmNEM1BHMDJ1V0hZdzdhNmNfLS1GSU9pQlRNRWQxZDFSMWU0MDg4T0FUcmxsUnhsRzZvbi05VW8tTVIweW9uRVVHUHZzbzNsWlZNbGlFSjlqSzFpMW8zVnAteHB3eW5kMWs3WjRxSm1xSGdWQndjU09QaXNxdzRhWUNBa3NmZ3JnY2UyT0I3Z3BUNXlBRHJSWlRaVEdwQnhTYVhxdkd3LV9rSG54NFdIVm5udDNoc00taGJCME5pRHJOd1ZMcDA?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa waloryzacja emerytur 2025 - oto tabela netto. Takie maj\u0105 by\u0107 podwy\u017cki dla senior\u00f3w od 1 marca [26.12.2024]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPclFBNmdBN0s0Y2dza1pTSHFsa2FId0lhVzE1TXBqNnJHZU1UMmFudjJMd0YxQzlFRW5rTkVBSVNYTHpCRW05WGNoQnVYRG1GVzRPbmVVNllaSGNncE1aek5zcnR5aHZXMFo1VHE5dTFkVThZaWNBWGhSTG4wa0V1am5tMjNEMXF4b2NIaFlGb1FiWnAtTG1SbXhvWDYtSlFobWk4TVNYOU1kUGdoYkVuM1U1WjVIcS1RTENhdWszV2hwdkNTaGJ4QXd30gHPAUFVX3lxTFBQV1VQLUZwNnJiNE1GY2twVVczUU1Qck5zYnVhSFl6Z3VLLVlVa3RuTDI2SkFLVVA4VFZEb01oeWM1dkJhaC1VZTAxUVVBbHFFQ1hJWkV5",
        "id": 1779883,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxONFZyZFJiU3o5bXNRU2E3WGxDUkVzVmNEM1BHMDJ1V0hZdzdhNmNfLS1GSU9pQlRNRWQxZDFSMWU0MDg4T0FUcmxsUnhsRzZvbi05VW8tTVIweW9uRVVHUHZzbzNsWlZNbGlFSjlqSzFpMW8zVnAteHB3eW5kMWs3WjRxSm1xSGdWQndjU09QaXNxdzRhWUNBa3NmZ3JnY2UyT0I3Z3BUNXlBRHJSWlRaVEdwQnhTYVhxdkd3LV9rSG54NFdIVm5udDNoc00taGJCME5pRHJOd1ZMcDA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa waloryzacja emerytur 2025 - oto tabela netto. Takie maj\u0105 by\u0107 podwy\u017cki dla senior\u00f3w od 1 marca [26.12.2024] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPeGVtZFUwcC1CNUtjV3k0d2sxeTR2VW9ydC1pajhzV194c0N3V09ya00zQ1JEOVpQaUhMNVF6TWJzSlF5NzEyemVoWXI2S2N4T2hqcHRPekNVelNrbVhJQWpZcVJVRlAybzAxa2N2VmtTR1ZOdHV0ZEczVWFDX3F5ZjQ0eXFoLTQ0QlZtMU1uTEpROEs1a2JYYnAxZ0FYTVR4ajVZXzZfc0NGSFJVajRTemtEMWp0eUE?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Pela sp\u0119dza \u015bwi\u0119ta bez \u017cony. Wsp\u00f3lne zaj\u0119cia z c\u00f3rkami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgJBVV95cUxPREI3ZXNndEtBb2NXY1Z6N1VLS1Nmc2xSYl9aZE5ZZDAtMTF1UTVIZEYzRWRSdEtiSXlSWEFCeGlWQjh3U2xwTE9oUGI3MUU4NktVdzhvamN3blAzdkRwT2ozSl8yY2NfX05RV2VzNjduZWF3Ql9aSURIenYwMG96dUtuemczTEcwRDU2azJTQVg3b0k4V1BMU0hjTFExWE0ySmRzeS1WcVhRMlRoUFR2cjlsak1ra3Vxb1l2cXdpekhHMHptc3lmYjZZVlV4dGVpek9RM3lMTGoyUlNVbkE2RWJyQW1LNDFHNWZtLUlPQ28wYWNzc3JfTkh1aWt2dEU2dk85ejBn?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da\u0142a pierwsza Wigilia Macieja Peli po rozstaniu z \u017con\u0105: wsp\u00f3lne gotowanie z c\u00f3rkami, uk\u0142adanie puzzli i zajadanie s",
        "id": 1779887,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPeGVtZFUwcC1CNUtjV3k0d2sxeTR2VW9ydC1pajhzV194c0N3V09ya00zQ1JEOVpQaUhMNVF6TWJzSlF5NzEyemVoWXI2S2N4T2hqcHRPekNVelNrbVhJQWpZcVJVRlAybzAxa2N2VmtTR1ZOdHV0ZEczVWFDX3F5ZjQ0eXFoLTQ0QlZtMU1uTEpROEs1a2JYYnAxZ0FYTVR4ajVZXzZfc0NGSFJVajRTemtEMWp0eUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Pela sp\u0119dza \u015bwi\u0119ta bez \u017cony. Wsp\u00f3lne zaj\u0119cia z c\u00f3rkami - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:10:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOUFY5NkJWZ1JCbGhodkpuRVltNHU3cm5xcGZXSU5zcGtZam8zc0NOYnAxX2xiSkNaQUtHYlZEWXFvdV9mVW1JVkV0R2FPN19fMUdxQzRzWXJZclhyU0lLeTloNnFYRF9Ha0FPNVJlc2VXUkpIZ0NYNlNJVWhSM2RCSVNHOGYzT1FrcUFlc3VUOWk0RVFQaGI3VDRUWTlfUmFNNXg1ZUZIZDR4NVpFeWZvR0F0c2w3bFVpdGQ1Rl9ab2I?oc=5\" target=\"_blank\">Nawa\u0142ka ruszy na pomoc reprezentacji. Probierz ju\u017c si\u0119 szykuje, jest og\u0142oszenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNSGdhU0x0NXBST3NpSjFBbW1jOWpiS0wwbTE1WVJBdWxBZ3FpNWpESUhuc3Z1Rl9xbEc2TWttb1RkWmtjdXFqd1VVTTUzSGR2LXFKZlZpTmNSdFRjeHozUTRXbWhVZWRaaTNoLWEtWUtFb3FjZ2cyUkx4aGFFa3dkbWJiNVVwUmRMLXdIMVdpTmY4SXMyWVMxNlNZUHp2S1pZNEZZNkFKOEdlUdIBqAFBVV95cUxOWE5PbFNjUjhKTUR4bVRVUlR5QThlRjVYQUlaSEFyY1VTNWlYY3hTY0dPYUpQb2lNMDdMcWRmV0V2Y0lWcjZBZXpNRFVlZTJiSS01d0FSRlp2bGo2alFrUEZtMVo2S2lmY1JZbG5YZWJxbnlZS3MzNnVkaDlnRS1tdnV0OHNqY0t0VTdPS3pmbHhUb2JMdEh6allqSTBDTzNJb2xVTVZXb3k?oc",
        "id": 1779663,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOUFY5NkJWZ1JCbGhodkpuRVltNHU3cm5xcGZXSU5zcGtZam8zc0NOYnAxX2xiSkNaQUtHYlZEWXFvdV9mVW1JVkV0R2FPN19fMUdxQzRzWXJZclhyU0lLeTloNnFYRF9Ha0FPNVJlc2VXUkpIZ0NYNlNJVWhSM2RCSVNHOGYzT1FrcUFlc3VUOWk0RVFQaGI3VDRUWTlfUmFNNXg1ZUZIZDR4NVpFeWZvR0F0c2w3bFVpdGQ1Rl9ab2I?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawa\u0142ka ruszy na pomoc reprezentacji. Probierz ju\u017c si\u0119 szykuje, jest og\u0142oszenie - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:04:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPRE1FYmVCd1lLTlJNQV9US2hHLUZxMGFRTXJqQnFEMG9YZzA5SmpYbkIyQTZnUlNKb21rbjlJR2NuTUhlTmhGaW53SnNrZFc5a2hXcy1YX2djVFhxVEp5MmdtMlpjdGJ4OE9PM2tqeHlITTRLZWczazZrXzhSV2lEOHpFMnFjQ2dvQW1PdFcxTXo2UDFwelNraU5WN1RHcGo5ZFY4?oc=5\" target=\"_blank\">Mentzen kupi\u0142 akcje. Nie o wszystkich transakcjach rynek wiedzia\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOYmlGaTJnbGE5UktCU0JDWUtaVHc0ajlyNGVwNFJkSXNSVE9mMTZ0NDBrOThJTjBwd2dTTEpWaHJJdGZPOUZDZEJtR29sRndhdm9sRDR1ZmNNcjBLOEZXUGRXbzhhV2l2bkNZY0k5eVE4Y1ZubnVVXzE0NXRlMjBuR3Z4cF9ISGNTcUFfbWRfcW8wdWhyaU0yNTNtdkhJWGNzWHpTeGl1N1dZcU9Za2RZLXNfWdIBsgFBVV95cUxQdjFFRTdScEo2akRWOTJSalIxbmFobm5fWXNXcjlsb18tMU1ENFExSFg2bTZWM0FvSTduVnQzM3B4dTJBR3Z0RWRycnIydkpUbEQ5OVN2b1cyb0ZETjJRYTkwb1BFM1pKMEVEdnF3LVNqdVZyS0k2ZWhMUXh4dmVHRjQ4MXI1RF9UMmpJR3FvejlJQTlIMHgzMlpTWnIwV2s4UFltUm1uQ0lRdzdxN1hwZGRB?oc=5\" target=\"_blank\">Mentzen",
        "id": 1779480,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPRE1FYmVCd1lLTlJNQV9US2hHLUZxMGFRTXJqQnFEMG9YZzA5SmpYbkIyQTZnUlNKb21rbjlJR2NuTUhlTmhGaW53SnNrZFc5a2hXcy1YX2djVFhxVEp5MmdtMlpjdGJ4OE9PM2tqeHlITTRLZWczazZrXzhSV2lEOHpFMnFjQ2dvQW1PdFcxTXo2UDFwelNraU5WN1RHcGo5ZFY4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen kupi\u0142 akcje. Nie o wszystkich transakcjach rynek wiedzia\u0142 - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:03:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOclN1VGduOXp5d2pLSDJTLTRVTUFLa01iVklEMGJ6X3JRMUF0UjVWSEhPNEY1VEJBQjhVd1E1ODUyeUVaMWFmRWlJalhsNGdlWGJtREpocThoMXVkVm56dDNOS3hWUERqVFBaLUhYUXNmUWQ5UU9kUlh3bzJFZ1ZmRkRvYTZnS1NyenkxWF9qUG5zWUZXQUNqWDdtTjRvVUJoclE3UVRDZEJ4ZHFPT01sc1d3?oc=5\" target=\"_blank\">Zapomniane per\u0142y kina \u015bwi\u0105tecznego. Bawi\u0105 tak samo jako Kevin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPeXdJcVlnV09PVmk5cFh4eFVEWjNzQXpYcm56aXZtTTQ3N0x5aXREX2xaWUhUc0l5SjZMaTd2dmZmQmJucEExWUg2MHNFV2d4UG1tQjVrMm44ci1TZF9GR05qTU42Mmk5V25lWDJ1WEstdEN1NDU4ZjA4aGtVNmdMd1oxX3NiRlRuQjItVGRSZ01mc3RNMzJtRnNiczFsbmRDWjgzSlZaanpwT2p6OG12MlRn?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kevin sam w domu\" zn\u00f3w w \u015bwi\u0119ta. Tyle zarobi\u0142a kultowa komedia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNUjJETWtfZEk1MG5KNFNkdVF6dDN1NDBHdXF",
        "id": 1779886,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOclN1VGduOXp5d2pLSDJTLTRVTUFLa01iVklEMGJ6X3JRMUF0UjVWSEhPNEY1VEJBQjhVd1E1ODUyeUVaMWFmRWlJalhsNGdlWGJtREpocThoMXVkVm56dDNOS3hWUERqVFBaLUhYUXNmUWQ5UU9kUlh3bzJFZ1ZmRkRvYTZnS1NyenkxWF9qUG5zWUZXQUNqWDdtTjRvVUJoclE3UVRDZEJ4ZHFPT01sc1d3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapomniane per\u0142y kina \u015bwi\u0105tecznego. Bawi\u0105 tak samo jako Kevin - Interia Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:01:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQYS1lUnM3a2lUOHFMVGo4blJtZWJzTE8zemp1MVBuUDBldGhPdDEzUnlQVkNhVmNzbzhlRFdtUTdjMUo4TjI3YU1FR1l1aWNHRzRsT0RFblNXUVktTFhZWDJXUEpHVmVDc3BvWHJpLUYyYUh1c2xzOF92VkpMRlpPN1VocUcwdkpocUFDbXdXVVZNUjlYRkdEelpNNmdGbUtmMGdJZXY1Nm9rSkxnQmVxSEdSTDBaSHlH?oc=5\" target=\"_blank\">Wodzis\u0142aw \u015al\u0105ski. Ukrad\u0142a 17-latkowi w\u00f3zek inwalidzki. Jej wyja\u015bnienia szokuj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQQVduTnM0T3h0aDFXSmhGTVJqRzIyd2pldTB2WktaZGdqbzY1R0o1Vk1VM2E2ZEdOOTVvRkl4VmhJLUk1ZzM1RWN1OU5nc0xya2d2LU9lSE5XVVhkTENFaHJtTkFTZ0VoM2Rjc1hIUGpzYjU2VVlNMjY5bENwY1NEYzVTemJZQkl3c2ctbHhUOGw3M3c4dmlwOWs5Y0FGQ0puUUQ4Q1J3bUJTcl9lMk5WVS12SkJKWkJtT2VfMkZaaw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrad\u0142a w\u00f3zek 17-latkowi. Pow\u00f3d kradzie\u017cy wprawia w os\u0142upienie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwF",
        "id": 1779656,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQYS1lUnM3a2lUOHFMVGo4blJtZWJzTE8zemp1MVBuUDBldGhPdDEzUnlQVkNhVmNzbzhlRFdtUTdjMUo4TjI3YU1FR1l1aWNHRzRsT0RFblNXUVktTFhZWDJXUEpHVmVDc3BvWHJpLUYyYUh1c2xzOF92VkpMRlpPN1VocUcwdkpocUFDbXdXVVZNUjlYRkdEelpNNmdGbUtmMGdJZXY1Nm9rSkxnQmVxSEdSTDBaSHlH?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wodzis\u0142aw \u015al\u0105ski. Ukrad\u0142a 17-latkowi w\u00f3zek inwalidzki. Jej wyja\u015bnienia szokuj\u0105 - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T18:00:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNR0Vfc0tELVBleTlKMFJyX1RoQzhGakdkZkZ5X0l0d0JZcTB3elBqbWwySVB4MjE3V2hqbDZNTTEzM1dVcHM3X3lrcnBXdXlLaVVRaUM5OERKM0w1UWpIZks5S3NUYkhoVnpPZi01Rksyb3dqZEs2cVdUZkVGYlZUMTNySDlwY2NhQWd2ZmUzVjVlSUwyS0JOM000T2tXTkdUZlYwQy04Y1AtNUg1bDV1SjhuNk85TjlVV2fSAdABQVVfeXFMTTBRWXUtc3RQQ1R2WlA5cVJOWDF5WlJ5UmIxb3lVLUF4QWExNHJVdlhfWS1SeE50a0p4QTlzZjNiNDhubkppUzg0Y2tRdWo3NGZiODFlSHY1eDk2bUFiTzlUN0hrMmVnaGxvSURSeVlDVERRb09LUGtObHRWeXRmNURobGpYM0ZrODlsMHZ5aGRKTi1ySlJVREtpRnZTVHV5UHhnRUNoeGctV1hiWnJUa0tzdThyQWFYazc2d2QweXltXy0tYmx1Nlpubm03Tk1iSg?oc=5\" target=\"_blank\">Burza oklask\u00f3w przerwa\u0142a bo\u017conarodzeniowe nabo\u017ce\u0144stwo. Wierni \"wy\u015bmiali\" arcybiskupa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci Radio ZET</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPYWZhRzJzVGFDaF9TcmtaSGlqeUVkMGJ4c3dKeGl0alg2YlgtMnVMX2VibnBZWkNJODNmbXlTekctYXhLZlR0ZVJuMzgzLWNoZnB1aUZtb3dHVEhmR3lQOURqdEktTEdSM2ZGRUJFNUcteWVYa01ydDBsQl9lUXFBQWp",
        "id": 1779882,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNR0Vfc0tELVBleTlKMFJyX1RoQzhGakdkZkZ5X0l0d0JZcTB3elBqbWwySVB4MjE3V2hqbDZNTTEzM1dVcHM3X3lrcnBXdXlLaVVRaUM5OERKM0w1UWpIZks5S3NUYkhoVnpPZi01Rksyb3dqZEs2cVdUZkVGYlZUMTNySDlwY2NhQWd2ZmUzVjVlSUwyS0JOM000T2tXTkdUZlYwQy04Y1AtNUg1bDV1SjhuNk85TjlVV2fSAdABQVVfeXFMTTBRWXUtc3RQQ1R2WlA5cVJOWDF5WlJ5UmIxb3lVLUF4QWExNHJVdlhfWS1SeE50a0p4QTlzZjNiNDhubkppUzg0Y2tRdWo3NGZiODFlSHY1eDk2bUFiTzlUN0hrMmVnaGxvSURSeVlDVERRb09LUGtObHRWeXRmNURobGpYM0ZrODlsMHZ5aGRKTi1ySlJVREtpRnZTVHV5UHhnRUNoeGctV1hiWnJUa0tzdThyQWFYazc2d2QweXltXy0tYmx1Nlpubm03Tk1iSg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza oklask\u00f3w przerwa\u0142a bo\u017conarodzeniowe nabo\u017ce\u0144stwo. Wierni \"wy\u015bmiali\" arcybiskupa - Wiadomo\u015bci Radio ZET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T17:51:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQMjVjS3ZlcDh3dnNZbm5YcDFXdExBZWFfMEhnQS1JLTlMMWNLRG80NDQyTUJxUnI2SzFfQm02aDJxX3Y5RU41Mko0a05WQkhHaGNDMmZZaWswbWRuVEp3UFI4QVk5MzVFZUlVbHhpUGFlNmJiNUdWc3BwNGFqa0x5VWY2alY0X3JzNEl2UVNqRHYwdjNYRlo1d1FIc1FPUUZRTHFRYzVGbVRlcDNLX0dTX1k3RU5XTVF5bTh6UXNoc2ZnbmJlREJvbUpVWGlnZGZQUnItcjlR?oc=5\" target=\"_blank\">Betonowe bariery przy wej\u015bciu na wroc\u0142awski Jarmark Bo\u017conarodzeniowy. To wzgl\u0119dy bezpiecze\u0144stwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wroc\u0142awska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOOEV1bXNyR0JpZ2R1ZUlUblVWWjNYNU5OTlhPVnVOOG0xajBtVGJFWlQ4Y01ZcW5NSDQyVnpNVnNpczFUUHZ2VXROZEdfUVlLN2F5RDNQVk5uX2RyQWVtdmZQS0FjclZxUWVIZkVZblZ3RGdMUWw1WExNbExkb2c0LTctMEczMEpLUkQ4bW90d2RzUdIBkgFBVV95cUxNLWMyRmRfQ204TjVWR2VJejhKNndlQnREb0dodWRHbC1BUlVHX2pCdHVQY1BTX1phblVjV2VXaTdDbVFvQWFNeTA4YjFIQUVwd25hbGxTN3NkUDhjUDc4WWpjTDFCbnl1TmsxRE55UGJJd09KNXByNVBYM3NLTEY1VGNFTDdON2l1end5cW00LXRpZw?oc=5\" target=\"",
        "id": 1779478,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQMjVjS3ZlcDh3dnNZbm5YcDFXdExBZWFfMEhnQS1JLTlMMWNLRG80NDQyTUJxUnI2SzFfQm02aDJxX3Y5RU41Mko0a05WQkhHaGNDMmZZaWswbWRuVEp3UFI4QVk5MzVFZUlVbHhpUGFlNmJiNUdWc3BwNGFqa0x5VWY2alY0X3JzNEl2UVNqRHYwdjNYRlo1d1FIc1FPUUZRTHFRYzVGbVRlcDNLX0dTX1k3RU5XTVF5bTh6UXNoc2ZnbmJlREJvbUpVWGlnZGZQUnItcjlR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Betonowe bariery przy wej\u015bciu na wroc\u0142awski Jarmark Bo\u017conarodzeniowy. To wzgl\u0119dy bezpiecze\u0144stwa - Gazeta Wroc\u0142awska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T17:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOM2FMWVpSVlpWbW1XbEZnRFloelFMMzJKa1llU0ZjYk5oLU91MXdWUkJOYnZwNUVBMHo0S1dIUW1mZEI0Wm5iaV90ZERBZ1FIWmhzdGFjbFNid2VNa1FDM0hiMlBnajh1UkZuc210X094QzRKMmJ5SnBLZ21Sa3FvV1lDSWN0U3ZoUFMwVjF4TnRzYmxHbVpsRnZYZk1IZFh5cmJMcUVTR1VTUUZxd3k0ZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Krwawa jatka w schronisku w Kielcach. \"Zostali\u015bmy pobici, zwyzywani i opluci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxORENoS2VvcmlfaThJTHZ0dTljMUVpWkhQN1RKVWFwbXZTeUVKVEdUVkpuTnNpLWgyczhXRHBMV2xTeFdrWVYzRm0zQmoyVVYtNlE3MWZsTU04ZVVqdy1lOXR2WVdyMW5SdkdnaUJmUnN6cFRIeXV4bmwxdVduWWc1ZWpqN2tDVTNwaG9FdWs0TW1FdDMtdk5pLTBTNDVBM1Rvb0NUOFNQWGVveWJuLXo2OFhORDJxblJoM3BOV3JlYkdFNk3SAcIBQVVfeXFMTWZZMHlOOUZKbVVtdlRFcjRPU2R2T2hDUU9qLWl5UDc0QkVnUW9WVmhmVXFIUDFsUTE0Tm5CaEc4ZW9MM0dxSlRLdFFndFdJTmFvbkJGbF84NHZLdWxxYTk5RTJtMm5zVXJfSUpEcnpVWmxkbmNUX0c2YTB4S04tZ05SZ0xxU29uSVhzVzdIT2tBT2otdkZjbHNhQmFhdXM4RUM3ZXFXN2l",
        "id": 1780094,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOM2FMWVpSVlpWbW1XbEZnRFloelFMMzJKa1llU0ZjYk5oLU91MXdWUkJOYnZwNUVBMHo0S1dIUW1mZEI0Wm5iaV90ZERBZ1FIWmhzdGFjbFNid2VNa1FDM0hiMlBnajh1UkZuc210X094QzRKMmJ5SnBLZ21Sa3FvV1lDSWN0U3ZoUFMwVjF4TnRzYmxHbVpsRnZYZk1IZFh5cmJMcUVTR1VTUUZxd3k0ZQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krwawa jatka w schronisku w Kielcach. \"Zostali\u015bmy pobici, zwyzywani i opluci\" - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T17:44:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQcWl2RC13YjVHZEN2eXJxeWI4ZFhRb0tOaWxsd0xlN3JESEkweFMxcldHR2MtdXFfYnQtcEJBUENveWtEbjI2c29ubEY0LUNyNWc0S0hmRzlxQmZ4c2s5emdkSTg3Zms5bzRHYXR1MzkxWnZwbF9BTTdFWWxyVUR1T1dVUlMwblVsZUFnWnNudU5XMEd1VEQ3ZTAwN3ZWa2hvUjNwVEdmSVF5b0NTM2xSUlN5QmZwV1Bt?oc=5\" target=\"_blank\">\"Dziwne \u015blady\" na wraku samolotu. Nagranie podwa\u017ca oficjaln\u0105 wersj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOc0ZEQWRGOUJueWZ5YlpFb25GdDBnMGZQVmxtaDJQVjV2Um0ySlhnU1lSWXRjaE9Gd0MwMy1CQW5zeHJfUjJvVXh4TkhGeDhYUVNCbjlHQWJqeG9IVmphUUZmelYtNmk0MUUydVJCLXJGSnJPV2ZfaDZ3YktTWC1WU3NmZVBSVHpfV2M2NzFUbV9vd2NzM3V3SVY3RWQ0N0ZyQzRzSld3?oc=5\" target=\"_blank\">Stado ptak\u00f3w, butla gazowa czy atak? Nie ma zgody co do przyczyny katastrofy samolotu w Kazachstanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQ",
        "id": 1779218,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQcWl2RC13YjVHZEN2eXJxeWI4ZFhRb0tOaWxsd0xlN3JESEkweFMxcldHR2MtdXFfYnQtcEJBUENveWtEbjI2c29ubEY0LUNyNWc0S0hmRzlxQmZ4c2s5emdkSTg3Zms5bzRHYXR1MzkxWnZwbF9BTTdFWWxyVUR1T1dVUlMwblVsZUFnWnNudU5XMEd1VEQ3ZTAwN3ZWa2hvUjNwVEdmSVF5b0NTM2xSUlN5QmZwV1Bt?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dziwne \u015blady\" na wraku samolotu. Nagranie podwa\u017ca oficjaln\u0105 wersj\u0119 - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T17:43:43+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPVTBBeGxXYXVtU1pTOW94T2V0a19xaTBpenRsUHo4SnVXbEI0ZmFKUlZESVBWbWFjMGRJTDQ3dHc4UHJMMzJzMXFLTUVPTmhsVGxBNHBiUlJ2ckVqWXJ2UmlkR21hUTNBbkhnQ1VqNm0wUHlBa1AxQkFFeEhweDd4VTQtdlJseW1LTGJKQnVqSjE1M1d2YnJzbDYyQ21JNFVOcW9XRkczRQ?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142os z otoczenia Trumpa. \"Ukraina zosta\u0142a brutalnie zaatakowana\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l0a0lMOERCSEc0Y0pWeHpvZkN5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1779880,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPVTBBeGxXYXVtU1pTOW94T2V0a19xaTBpenRsUHo4SnVXbEI0ZmFKUlZESVBWbWFjMGRJTDQ3dHc4UHJMMzJzMXFLTUVPTmhsVGxBNHBiUlJ2ckVqWXJ2UmlkR21hUTNBbkhnQ1VqNm0wUHlBa1AxQkFFeEhweDd4VTQtdlJseW1LTGJKQnVqSjE1M1d2YnJzbDYyQ21JNFVOcW9XRkczRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142os z otoczenia Trumpa. \"Ukraina zosta\u0142a brutalnie zaatakowana\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T17:39:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNcl8zZ3BlbkphQ29JZlVnRkhoNENtcFFYdVczQk5qVFJvOGFmT29oV09oSEVWdktnUURaR09rbzdLd1kyRWlsblpnbUlrWVU1Z0Q5Y1ZkeXhmeWJOVTNQRWV4a3I1UjFmUFNTZ2RoZXhBdzVVX1ZzbDd5V2F1YUxoanY4SlZjRlBrZEwwNms2bG82Q0VENkE5dXl4Wm1KUHNMampVcFNJaVRDZTdrTTVNbG5ONXJKMDlCV0dFMzBHaTF3SjBRR3N6U21BUWNIbDR5WmtF?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski statek zaton\u0105\u0142 na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym. M\u00f3wi\u0105 o \"ataku terrorystycznym\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOalpYQzBwaXV0OEl5QWZtenBCUE9WcVVyd21DRWJIUHJldFVWX0dERU5fX0VoSS1UVGtJbVFXd0RaVTR3ODFmeWhSQ3E4cmwxQ09Udi1VMGhSeUtmZTNHTWpzRWlLRHBNWDVIbUxGT3g3OThuQUJLM01xQkd4SDdPc0hCNXgtUmM1TEc2b3BjN3Z2aDdZQzRLenNDTGctTlZWWmd0djJoT0FqODBuaFdNSHpPQ0pBYlQw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie jedna, tylko trzy eksplozje. Nowe dane o katastrofie statku Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 1779660,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNcl8zZ3BlbkphQ29JZlVnRkhoNENtcFFYdVczQk5qVFJvOGFmT29oV09oSEVWdktnUURaR09rbzdLd1kyRWlsblpnbUlrWVU1Z0Q5Y1ZkeXhmeWJOVTNQRWV4a3I1UjFmUFNTZ2RoZXhBdzVVX1ZzbDd5V2F1YUxoanY4SlZjRlBrZEwwNms2bG82Q0VENkE5dXl4Wm1KUHNMampVcFNJaVRDZTdrTTVNbG5ONXJKMDlCV0dFMzBHaTF3SjBRR3N6U21BUWNIbDR5WmtF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski statek zaton\u0105\u0142 na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym. M\u00f3wi\u0105 o \"ataku terrorystycznym\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T17:35:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQT3hGWF9vN21VVkxpdTRtVGRxV1lJRG9aTm4xc0p1NlJ5ZUkwdXhPM0VRNXZNNm85MnNncjAwd0FENElYWGNqTHhfQklwQmNGVVVFbkdyQ1c1bHN1X1R2VGVHOEtaVHFhNjlBc2VLc1BVRUdKV3ZmVEdKSUJ5d3BDS3FNcVN0amZhVGdzMWEyNGo1d0xkdUVZV2hkQllkTGZER0M1c1BrNnNzNmVkUjhwbEtmWHg2QmNCaXJPVENSZXQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ma prawie 38 tys. z\u0142 emerytury. Pracowa\u0142a 61 lat. Oto czym si\u0119 zajmowa\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOUmhQX092Wnl3TmdkWFBPVGRCMkE4TVEzX2FDNW5PV1hJT0hIVGhoR0wzZVNZTE10M2VRdjBBR2wwOG9DTUZuVzdaUW9xNnZCXzdqWEFwaGY1MkotUW1rZ3lXQUJ0Q3hXX3M5cVJMN2ltaEtMWjBldGEyTm1OSk53RTlWTVlLWkhuem01Mk03WVd1V25OZmdXVm5EanUya2J1ZWtlWV9CcTExUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pracowa\u0142 61 lat jako g\u00f3rnik. Ujawnili, jak\u0105 dostaje emerytur\u0119. Wprawia w os\u0142upienie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNTFFnUFFERTQwT0R",
        "id": 1779227,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQT3hGWF9vN21VVkxpdTRtVGRxV1lJRG9aTm4xc0p1NlJ5ZUkwdXhPM0VRNXZNNm85MnNncjAwd0FENElYWGNqTHhfQklwQmNGVVVFbkdyQ1c1bHN1X1R2VGVHOEtaVHFhNjlBc2VLc1BVRUdKV3ZmVEdKSUJ5d3BDS3FNcVN0amZhVGdzMWEyNGo1d0xkdUVZV2hkQllkTGZER0M1c1BrNnNzNmVkUjhwbEtmWHg2QmNCaXJPVENSZXQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma prawie 38 tys. z\u0142 emerytury. Pracowa\u0142a 61 lat. Oto czym si\u0119 zajmowa\u0142a - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T17:35:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPYm9VWkI5V0pYT2MtX3h2V3RTRG9sdlJKR1B0cWtSaVQyMHZQX0hDVlBDMWwyM0l6eTRqSzlhUUVhN3pvSEl5RkpzWmlwSXJRX0J5dHBKRlkxSVVVc0lrQWxvOWJRdHE1Q3NwSWViakZQOEJZNWpac2EwNmdRWWJIOFYwNGNIOFJUV05pdC1Dc042Zk5BMzVCNlZkYkVpR0U0M0hCelhfbmhwT1hXTEZDM2tITQ?oc=5\" target=\"_blank\">Policyjny nalot na klasztor dominikan\u00f3w w Lublinie. \"Bracia nie znaj\u0105 Romanowskiego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNOUxiM2FobVRsU0s4M3RsNXJSUDFkMEJGTUxhYVE4WWU0bjFiRUNnZVZBazI3aDRvcGJ0UVp1ajJGdWduZUJyVGVhQV9WUnVEd0ZESE1IVkRoTUl0SkJuaU9kSEpKMGJ4LXFRTEhiTTQyS0RvT3NpYmpVV2R6TGljUjdsS2N1aS1oV2VOY2h2bnNwd1JDR292ZzRYSWl6U1VKZXdmQ3ppbVZpams?oc=5\" target=\"_blank\">Policja zrobi\u0142a nalot na klasztor. \"Bracia nie znaj\u0105 Romanowskiego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPVnhFbGY5MHFnOF9zWUdC",
        "id": 1779221,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPYm9VWkI5V0pYT2MtX3h2V3RTRG9sdlJKR1B0cWtSaVQyMHZQX0hDVlBDMWwyM0l6eTRqSzlhUUVhN3pvSEl5RkpzWmlwSXJRX0J5dHBKRlkxSVVVc0lrQWxvOWJRdHE1Q3NwSWViakZQOEJZNWpac2EwNmdRWWJIOFYwNGNIOFJUV05pdC1Dc042Zk5BMzVCNlZkYkVpR0U0M0hCelhfbmhwT1hXTEZDM2tITQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policyjny nalot na klasztor dominikan\u00f3w w Lublinie. \"Bracia nie znaj\u0105 Romanowskiego\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T17:31:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQeGlZR3RYclUxTUV2d3U5RWZEdkF0LTRWUnBnZkozYktiajd6Um5OdnhObzhKQmxfSkpMNURmOXlHRUc3R2hYTHo0V0I2Tkp6bUQ5c3NTYVRlajNGR0NwaWo4cVlpZWw2Z1VuQ3lXNms1UnlmelUtcU03dHNfa2wwNUU2V0taOEpyRkJpaW9sTUZUMDBpOElZWWY5OFdtcG9jdkdj?oc=5\" target=\"_blank\">C\u00f3rka Beaty Kozidrak zabra\u0142a g\u0142os w sieci. Jej s\u0142owa daj\u0105 do my\u015blenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNbXpINnd3YW1SU3ZUWVN6dURuV2o5WVZvNGxrdXQwcGRxNTdUTGJ3MWRWaG85VUxqeS0tWm5SQ1JqTVgtaTlNbWNuanRmQkwwY0xhbVl4NlFwZzdoR3Voc2VqMFk2aExZOGg1YVd0YTdtWEVvMU5ocE80X3NVREZnUVFHR29aSnF3V3NfVzE3cThIeURXR1V4Q1NfSFBCd3k3UGx0T2VOUDFqWU9I?oc=5\" target=\"_blank\">C\u00f3rka Kozidrak przerwa\u0142a milczenie. Nie wspomnia\u0142a wprost o mamie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOdS1adENQSzFkRlBxN0hadHM2SFJBRTU4eERSb0pwUUR2SnYyU09IMWZUeGdkSmROTng",
        "id": 1779482,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQeGlZR3RYclUxTUV2d3U5RWZEdkF0LTRWUnBnZkozYktiajd6Um5OdnhObzhKQmxfSkpMNURmOXlHRUc3R2hYTHo0V0I2Tkp6bUQ5c3NTYVRlajNGR0NwaWo4cVlpZWw2Z1VuQ3lXNms1UnlmelUtcU03dHNfa2wwNUU2V0taOEpyRkJpaW9sTUZUMDBpOElZWWY5OFdtcG9jdkdj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u00f3rka Beaty Kozidrak zabra\u0142a g\u0142os w sieci. Jej s\u0142owa daj\u0105 do my\u015blenia - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T17:09:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOMWljbmFESktTRHN5LVM0UzZCcUVOYVh3RE5fSHE3OVNRajFYaW1XM1pEVEs5Z3RybnFqRHNFRk4yVTk5YnNqVjRkVDVYUGhZbl9nX2wxWEUwNFVfdjBWTC1hR0V0NzdLU3ZXaFVhMUlmXzJQX0ZHNkV2azVGd0dhUF9DdUZJRjAzcnBqUERNcEJTLW9xUVljOVJpd05jUWdLQ0w4VFNoWlNteDhwbWc?oc=5\" target=\"_blank\">Onkolog o leczeniu Tomasza Jakubiaka w izraelskiej klinice. Wspomina o \"krytycznej mutacji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPblNselBzY1lkQ21DZkR1VkRaUkhhTVNKbE9hUW5MdnJwTzFnMmYyVE1VejNNeS1DUUlXYnQ3aldZQXlsS0pTbG1GR3R0Vkw2UEFnTG5pQzVHNXlzbUNBcmkwbjdETGd6SVZkRDhpRjNfZGlXS2tBMV91T3F5eWRoMkVrV1dHdU9oYnlPUXNDR2VMdF9QVllUOXZYTWVmTEdwQTRZNGpPOFpkeFNJczhTSVZMS3Z4ZFlOOTFlWVdpbjloSWFqUFotYU9mazl4dw?oc=5\" target=\"_blank\">\u2013 Mia\u0142em du\u017co operacji, du\u017co r\u00f3\u017cnych wyzwa\u0144, kt\u00f3re musia\u0142em pokona\u0107 [...] Dzisiaj mam pi\u0119\u0107 minut si\u0142y, wi\u0119c...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=",
        "id": 1779230,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOMWljbmFESktTRHN5LVM0UzZCcUVOYVh3RE5fSHE3OVNRajFYaW1XM1pEVEs5Z3RybnFqRHNFRk4yVTk5YnNqVjRkVDVYUGhZbl9nX2wxWEUwNFVfdjBWTC1hR0V0NzdLU3ZXaFVhMUlmXzJQX0ZHNkV2azVGd0dhUF9DdUZJRjAzcnBqUERNcEJTLW9xUVljOVJpd05jUWdLQ0w4VFNoWlNteDhwbWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Onkolog o leczeniu Tomasza Jakubiaka w izraelskiej klinice. Wspomina o \"krytycznej mutacji\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T17:08:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPOFUyMVgwbk52QmpOc2ROUUVSSnNsQ3ctU2JXdDhDUFZQeTczaXVyLVdRYkxjRDdreG5TRjVtaGF1eEFKSXl0TW9ZQjJFYVdmRUhFWTZWWVpQdjlMYzlhSEVXQVdXQmNVSzVSQi13b2R0aWVwNE50V0pWYVBwTlM3U2QwSmx4a2Jrd0wwcTRWY1RzamctTkw4ZXNRX1hMTzk1?oc=5\" target=\"_blank\">Zatoni\u0119cie rosyjskiego statku. W\u0142a\u015bciciel: dosz\u0142o do ataku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQSHRLOWtQaURVeGx3R2EzdGVubFhPMjFHd1lzaW42ZzJYYk5MV3JUd2otYVB5MkNMdXZOV3l1RGdIWjJUWmp2M1VKcU5YY1RtMHpya2dmNTNxdW9keVJ2S2lzek1yNEhKSlNwR0lOM3h3anByVGxMLWw4UlZnT2Y0dEd3RmFmNDJhVnh1dWFzYnFtV2lybXNXdHRDWUhjV01OYlZ4enJpeFpyclhnOWo0di00eGRwUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski statek zaton\u0105\u0142 na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym. M\u00f3wi\u0105 o \"ataku terrorystycznym\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOWHZzdTZBOEJQNThZYkdtTkx6TmRMYzF6amVJWHdGUWZJS0F",
        "id": 1779225,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPOFUyMVgwbk52QmpOc2ROUUVSSnNsQ3ctU2JXdDhDUFZQeTczaXVyLVdRYkxjRDdreG5TRjVtaGF1eEFKSXl0TW9ZQjJFYVdmRUhFWTZWWVpQdjlMYzlhSEVXQVdXQmNVSzVSQi13b2R0aWVwNE50V0pWYVBwTlM3U2QwSmx4a2Jrd0wwcTRWY1RzamctTkw4ZXNRX1hMTzk1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatoni\u0119cie rosyjskiego statku. W\u0142a\u015bciciel: dosz\u0142o do ataku - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T17:07:23+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNU0RHMktjb2tzZzNzREJGRENKZTRKM3VIeUdPUngyaDJ2VVZzZDFQWDhkaXVCWTUtWWVXRndSaUxXUTYzcUhLVEZTeDlRTGNwWmVjLXpTWC1sd2J5ZE8zdDF0LVgwempxc0c5dGhEY3R0YlRLYnBrMWd5MVJtMTZkZlNnM3Y0bHRoVGlnbnFsUkxJYVJ6QUJkZVJHZEF4OGdWNUtPYmVWR1h3aDhjczFWMg?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany zwrot akcji. Zdrowie Doroty Gardias w kiepskim stanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font>",
        "id": 1779231,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNU0RHMktjb2tzZzNzREJGRENKZTRKM3VIeUdPUngyaDJ2VVZzZDFQWDhkaXVCWTUtWWVXRndSaUxXUTYzcUhLVEZTeDlRTGNwWmVjLXpTWC1sd2J5ZE8zdDF0LVgwempxc0c5dGhEY3R0YlRLYnBrMWd5MVJtMTZkZlNnM3Y0bHRoVGlnbnFsUkxJYVJ6QUJkZVJHZEF4OGdWNUtPYmVWR1h3aDhjczFWMg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewany zwrot akcji. Zdrowie Doroty Gardias w kiepskim stanie - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T17:07:23+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQRmFTcnQ5eUw4amY3S2hFME8wYUJQejgyOXBRUDBnaEhhQnJSM3V1c2p1ek5vSWhiN091NUlIQ0JndjlXbGlFZjV3cXFXX3FKMHVOOWtkbHFSc3NsYm1jaTI2QTZDa1R4dGFsNnljalg5MzVzaXVOcEU4R2pDRTBSUkc2eUhwU1RNZjdhWUhkMXJrY01iQ2h3TURZcU5OYS1HWC11d1ppTVU2Uk5rNElGZTZIandJQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany zwrot akcji. Zdrowie Doroty Gardias w kiepskim stanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font>",
        "id": 1779662,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQRmFTcnQ5eUw4amY3S2hFME8wYUJQejgyOXBRUDBnaEhhQnJSM3V1c2p1ek5vSWhiN091NUlIQ0JndjlXbGlFZjV3cXFXX3FKMHVOOWtkbHFSc3NsYm1jaTI2QTZDa1R4dGFsNnljalg5MzVzaXVOcEU4R2pDRTBSUkc2eUhwU1RNZjdhWUhkMXJrY01iQ2h3TURZcU5OYS1HWC11d1ppTVU2Uk5rNElGZTZIandJQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewany zwrot akcji. Zdrowie Doroty Gardias w kiepskim stanie - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T17:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNSGdhU0x0NXBST3NpSjFBbW1jOWpiS0wwbTE1WVJBdWxBZ3FpNWpESUhuc3Z1Rl9xbEc2TWttb1RkWmtjdXFqd1VVTTUzSGR2LXFKZlZpTmNSdFRjeHozUTRXbWhVZWRaaTNoLWEtWUtFb3FjZ2cyUkx4aGFFa3dkbWJiNVVwUmRMLXdIMVdpTmY4SXMyWVMxNlNZUHp2S1pZNEZZNkFKOEdlUdIBqAFBVV95cUxOWE5PbFNjUjhKTUR4bVRVUlR5QThlRjVYQUlaSEFyY1VTNWlYY3hTY0dPYUpQb2lNMDdMcWRmV0V2Y0lWcjZBZXpNRFVlZTJiSS01d0FSRlp2bGo2alFrUEZtMVo2S2lmY1JZbG5YZWJxbnlZS3MzNnVkaDlnRS1tdnV0OHNqY0t0VTdPS3pmbHhUb2JMdEh6allqSTBDTzNJb2xVTVZXb3k?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Adam Nawa\u0142ka wkracza do akcji. B\u0119dzie spotkanie z Probierzem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNNWRSMVM0TjF4QVp2NE0zUC0ySEtaWl9pWURMVHRXT012VktjNndqbE4wYkJieGRzTHBuTkNfLXlDT0lodnRrYl94OURHa1Q0Q2FsdkRZaDZyS3NBWkZDaGdkUWRwOEJEdWhhN2dXOExDODRhd3kzMVdGbnhpMnNfT1J1XzZQQm1QV01EZ2tib0hfSzJnUDNBY0VYR2hlNHdUblZXdXVEWS1hckU?oc=5\" target=\"_blank\">To ju\u017c pewne. Nawa\u0142ka ",
        "id": 1779485,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNSGdhU0x0NXBST3NpSjFBbW1jOWpiS0wwbTE1WVJBdWxBZ3FpNWpESUhuc3Z1Rl9xbEc2TWttb1RkWmtjdXFqd1VVTTUzSGR2LXFKZlZpTmNSdFRjeHozUTRXbWhVZWRaaTNoLWEtWUtFb3FjZ2cyUkx4aGFFa3dkbWJiNVVwUmRMLXdIMVdpTmY4SXMyWVMxNlNZUHp2S1pZNEZZNkFKOEdlUdIBqAFBVV95cUxOWE5PbFNjUjhKTUR4bVRVUlR5QThlRjVYQUlaSEFyY1VTNWlYY3hTY0dPYUpQb2lNMDdMcWRmV0V2Y0lWcjZBZXpNRFVlZTJiSS01d0FSRlp2bGo2alFrUEZtMVo2S2lmY1JZbG5YZWJxbnlZS3MzNnVkaDlnRS1tdnV0OHNqY0t0VTdPS3pmbHhUb2JMdEh6allqSTBDTzNJb2xVTVZXb3k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A jednak! Adam Nawa\u0142ka wkracza do akcji. B\u0119dzie spotkanie z Probierzem - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T17:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOeU5mUkdkZjJHM01LQWM2Z0NQWndCeExDbHVlaGFSSFJkRG1kLTZESUIyTDU5XzNpbndPczZrdGRJb2FfTEhmT0JWRjdYX20xbnJLcW1CN0YyTjZjOHpZM2JrWDFKb04xSXFpVXNVeFpibVFXTXdJZWZGdVBaa19jejdfckJxUUdndzQ5VlluNjJ3TlFfVW54UlRUNHVZMXNHRjIwT2tTYThxWE9ySWFMb1huOFR5SmRJa3NpSEUxQ3NSUFQ4?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje dw\u00f3ch ch\u0142opc\u00f3w. Prokuratura bada spraw\u0119 \u015bmiertelnego zatrucia tlenkiem w\u0119gla</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Express</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdnNRZ2hZc1MtZXA0YW81blEwbWoycXFNaTRwMFFrcDJBTjdfckJWSTJiWFdkbnJlenNmQ1JZcGRYT3ZEWFROelVHbjU2RlZJbm4wa1VsSHJURWo0VFFNazE2UUI5RnBOMzFwNENyOWp3Vng5OWM2MVJvLXhpcUYzVjFnZU4xRGIyR2JHTlhEYTlMQjlDWE5sSzM1Q3Q1OHBHVDYtZE9ubnRQQ3plSkNyRENINERmUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelny wypadek w Kutnie. S\u0142u\u017cby podaj\u0105 prawdopodobn\u0105 przyczyn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 1779223,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOeU5mUkdkZjJHM01LQWM2Z0NQWndCeExDbHVlaGFSSFJkRG1kLTZESUIyTDU5XzNpbndPczZrdGRJb2FfTEhmT0JWRjdYX20xbnJLcW1CN0YyTjZjOHpZM2JrWDFKb04xSXFpVXNVeFpibVFXTXdJZWZGdVBaa19jejdfckJxUUdndzQ5VlluNjJ3TlFfVW54UlRUNHVZMXNHRjIwT2tTYThxWE9ySWFMb1huOFR5SmRJa3NpSEUxQ3NSUFQ4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje dw\u00f3ch ch\u0142opc\u00f3w. Prokuratura bada spraw\u0119 \u015bmiertelnego zatrucia tlenkiem w\u0119gla - Super Express",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T16:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVmFXYWZzSzhIeUNJWjVkMkxJQzdZY3J0T3RFZVd4TXpPUzY5OEpTSWItU0hsZXBLZVYzY1NKM1BVSUlGSXZoQ3FSZUwxV2VDQjBwMFA5QURhOVBjRTJWbzl1c3JEZDRWekJUUzVPX0s4RklrUndFMkZVNlZWdGh1UXBjX2J6OHFMY01oRU04cWxXbnM4Xy1HYVVwUUhQUEtNUTZySlNobkRjZ1BFTEdRZlhiTnNGaXNy?oc=5\" target=\"_blank\">Francja. Maszynista wyskoczy\u0142 z p\u0119dz\u0105cego poci\u0105gu, zostawi\u0142 pasa\u017cer\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOVUJFeDFDclo3Uk1hNzR3bVotZU1SVTluenJQcXVfLUlnNE4yMUFHUGJMRXR4UzV4Nm5qSmw4bGtCWHZUZXhTNjN6Ym5CbTRDNlYxd01WaG9lMkxqX2JWU2FYczRKMXF5SV9CSVp5ZnJabTNNUFZLbGIxVWc1VjBuZkROdHBTQ1dFQThvbE55bW1fSlJOVUxaMTFRQTlRTkhEaWlncE5QVVBEbTlnYU1yNG9JMEllSEpjUUtfcHNB0gG8AUFVX3lxTE9fS1loZWp0aDR1UGFOSmdTQ0pPMFZEZ09IX2MtY0JOdnhfc0hBUzlFb3Zjbm9aSFlUUF9vOWtkR0R3MFpnajlKYWJnTm1sTDB3Q2xSVjdWR3N4V1dMaXRTdkZMb3NQWXNCVnZTQXRYUThrazJKNDRxQTRyUHpsRGNwdTN4WEtYcXRDOW84dS1GUllkdnFqRVZYaUdDTTZTYjJ2eWZzQm5",
        "id": 1779005,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVmFXYWZzSzhIeUNJWjVkMkxJQzdZY3J0T3RFZVd4TXpPUzY5OEpTSWItU0hsZXBLZVYzY1NKM1BVSUlGSXZoQ3FSZUwxV2VDQjBwMFA5QURhOVBjRTJWbzl1c3JEZDRWekJUUzVPX0s4RklrUndFMkZVNlZWdGh1UXBjX2J6OHFMY01oRU04cWxXbnM4Xy1HYVVwUUhQUEtNUTZySlNobkRjZ1BFTEdRZlhiTnNGaXNy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja. Maszynista wyskoczy\u0142 z p\u0119dz\u0105cego poci\u0105gu, zostawi\u0142 pasa\u017cer\u00f3w - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T16:40:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPQlpkbGh1ZHYzX2VyaXA1clJpVXFJMWQxRmF5b2FjTElCby0zQjVQdzdHcFR0dHdOZ3FTRkRTSHhzRTlxSGlTT1ZRSXpRSmFMd3ZBVDBnOU5LZGF1QXF0ZDVmYVU2S3paME5BeXpXanQwSkNTNEd0TWo5Mzg3WnJoVE5sVGRSd3J5RXp6dy1MWlczRHlpUU5pYUozemVjUHVfY0QzZVJnZWZVVmFoZVh4M2RNb2NBSFU?oc=5\" target=\"_blank\">14-osobowa rodzina w szpitalach, najm\u0142odsze dziecko ma 3 latka. \"\u015alady narkotyk\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci Radio ZET</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQbjJmLU5CVHBrcXd4eV9vOTh6cVBOMmNHQzlGZTc5a2E3LXQtVDBpNHZ1SlpNSTRxc0dzQTV1eTZKM2F5cG15VHA5ckI4OVByZllIdVN0dGlCYklISmpVXzZNNFpvd0wyazh2RG94cWtJQXdFMVdyR2hJWnFTZUFrQklMRXpPbFRpNUZhbkpLbGkybFdrZjdCYkpEN0hLb2xNYl9YS1N3Mmttak9aU0RVRGRwMlVHOUJrbzJ1NmNTRQ?oc=5\" target=\"_blank\">14-osobowa rodzina zatru\u0142a si\u0119 w Wigili\u0119. Wszyscy mieli w organizmie marihuan\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 1779222,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPQlpkbGh1ZHYzX2VyaXA1clJpVXFJMWQxRmF5b2FjTElCby0zQjVQdzdHcFR0dHdOZ3FTRkRTSHhzRTlxSGlTT1ZRSXpRSmFMd3ZBVDBnOU5LZGF1QXF0ZDVmYVU2S3paME5BeXpXanQwSkNTNEd0TWo5Mzg3WnJoVE5sVGRSd3J5RXp6dy1MWlczRHlpUU5pYUozemVjUHVfY0QzZVJnZWZVVmFoZVh4M2RNb2NBSFU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "14-osobowa rodzina w szpitalach, najm\u0142odsze dziecko ma 3 latka. \"\u015alady narkotyk\u00f3w\" - Wiadomo\u015bci Radio ZET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T16:38:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPVkFNRGdsQ21XdTNVNHd5UlExX1R6TlF5NWpOQkRfNHpmSzFBcXlOTTduNlk3dUxpbG5Md19Pa0s4cFROUnF4RjJvV0lIbGtlbHBrTFVOZWVJcHdlSWJuTjRJNjlNVFhZMU5fYzBwdDRNQVRQNThZa0ZGM0NZdmNFNU5YenNvVlk5bDQ5UDl4NWVMTUtCbmJCZGtla1llNEpIVEsyOFdrMjRVZXVNSEVlektxYw?oc=5\" target=\"_blank\">Horror we Francji. Maszynista wyskoczy\u0142 z p\u0119dz\u0105cego poci\u0105gu pe\u0142nego ludzi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVmFXYWZzSzhIeUNJWjVkMkxJQzdZY3J0T3RFZVd4TXpPUzY5OEpTSWItU0hsZXBLZVYzY1NKM1BVSUlGSXZoQ3FSZUwxV2VDQjBwMFA5QURhOVBjRTJWbzl1c3JEZDRWekJUUzVPX0s4RklrUndFMkZVNlZWdGh1UXBjX2J6OHFMY01oRU04cWxXbnM4Xy1HYVVwUUhQUEtNUTZySlNobkRjZ1BFTEdRZlhiTnNGaXNy?oc=5\" target=\"_blank\">Francja. Maszynista wyskoczy\u0142 z p\u0119dz\u0105cego poci\u0105gu, zostawi\u0142 pasa\u017cer\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQenpldklpeGxQ",
        "id": 1779219,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPVkFNRGdsQ21XdTNVNHd5UlExX1R6TlF5NWpOQkRfNHpmSzFBcXlOTTduNlk3dUxpbG5Md19Pa0s4cFROUnF4RjJvV0lIbGtlbHBrTFVOZWVJcHdlSWJuTjRJNjlNVFhZMU5fYzBwdDRNQVRQNThZa0ZGM0NZdmNFNU5YenNvVlk5bDQ5UDl4NWVMTUtCbmJCZGtla1llNEpIVEsyOFdrMjRVZXVNSEVlektxYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horror we Francji. Maszynista wyskoczy\u0142 z p\u0119dz\u0105cego poci\u0105gu pe\u0142nego ludzi - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T16:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPMFZoaW5FY0tISWJVR2IyZ2ltLThRNDhfTjhJb0dXdVlPcXFLMUMxYjQtcU5ZT2NBZEo2a3I1NzdLSkdhMDVFUmFNQ0Q0NV9QYXAwMnl0TDNBU3RnOEZPcGRLd0UtVzl6dE92amJyV0NuSENRMGROd3hsWTRwTlctWjNOQVpNQWF3bUVZcEUyUUhLTGY1U3c?oc=5\" target=\"_blank\">8. gra za darmo na \u015awi\u0119ta 2024 w Epic Games Store</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQV0lob2VvMmVzUV9oNE5td1ZWdTlGWmRkYlpSZlcyamY0eWJ0UzVUbVBlZVNEOXB1VUdPOFoycVlhVXhadE44TG1nVTQxdXFwYklTZGt2emxJSzJvbVdseG5nenJGUE5pcEdIcTFwUFZTd1BLUlI3eUV3a0J4eXp6TUpWSTEtREhTUWRic3BqdG9Xc2xobGZGWWdnN3BlRkZfTFRyVGNlYkg2RlRRMDcxV2hIclFNWmwyVWNLUnZESnVFQjB3WjlFWA?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105teczny prezent od Epic Games Store\u2019u ju\u017c dost\u0119pny. Wysoko oceniona gra akcji do odebrania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CDAction.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQaHdqMzhid2dWQ2pBMkhDRzdaQThLeW1TVUJ",
        "id": 1779228,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPMFZoaW5FY0tISWJVR2IyZ2ltLThRNDhfTjhJb0dXdVlPcXFLMUMxYjQtcU5ZT2NBZEo2a3I1NzdLSkdhMDVFUmFNQ0Q0NV9QYXAwMnl0TDNBU3RnOEZPcGRLd0UtVzl6dE92amJyV0NuSENRMGROd3hsWTRwTlctWjNOQVpNQWF3bUVZcEUyUUhLTGY1U3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "8. gra za darmo na \u015awi\u0119ta 2024 w Epic Games Store - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T16:09:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOc3dGRmZnSy1QT1VXdldIVWZQVGowc09mcU9tMFFHdmI3S21aWUx0eGE4VU44ZUE1US1iNDhMZDI5VlZNYjVMWHJrb1YxS2t0VmJoczZyZEtkeWpBcFJPT0hrbUZnLURrTlVvMVZxdmNiaVFGOUQ3YlV6UzJnYjJ1b2xQWUVhWEw1ZnRpMk5CUVpPN1I0TGE3bjVvQlR6bzlKSFJGQ0R4RXA?oc=5\" target=\"_blank\">Poczuli si\u0119 \u017ale po Wigilii. My\u015bleli, \u017ce to czad, wysz\u0142y narkotyki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQbjJmLU5CVHBrcXd4eV9vOTh6cVBOMmNHQzlGZTc5a2E3LXQtVDBpNHZ1SlpNSTRxc0dzQTV1eTZKM2F5cG15VHA5ckI4OVByZllIdVN0dGlCYklISmpVXzZNNFpvd0wyazh2RG94cWtJQXdFMVdyR2hJWnFTZUFrQklMRXpPbFRpNUZhbkpLbGkybFdrZjdCYkpEN0hLb2xNYl9YS1N3Mmttak9aU0RVRGRwMlVHOUJrbzJ1NmNTRQ?oc=5\" target=\"_blank\">14-osobowa rodzina zatru\u0142a si\u0119 w Wigili\u0119. Wszyscy mieli w organizmie marihuan\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPblo4cFJZdUVtN00t",
        "id": 1779003,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOc3dGRmZnSy1QT1VXdldIVWZQVGowc09mcU9tMFFHdmI3S21aWUx0eGE4VU44ZUE1US1iNDhMZDI5VlZNYjVMWHJrb1YxS2t0VmJoczZyZEtkeWpBcFJPT0hrbUZnLURrTlVvMVZxdmNiaVFGOUQ3YlV6UzJnYjJ1b2xQWUVhWEw1ZnRpMk5CUVpPN1I0TGE3bjVvQlR6bzlKSFJGQ0R4RXA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczuli si\u0119 \u017ale po Wigilii. My\u015bleli, \u017ce to czad, wysz\u0142y narkotyki - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T16:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNYklyTVpBX2hyX1JSd3daVlRVTHpSLVZ3TkEwd28wMk5XVnZzam00aVJ1d082R3dpTGpnTWJtU0VUOHlzX2t6Y0JvTElxTGUzYklyNzFsbmlsSVlxSnFKSXpZdWtQTDlhV2o2b0tzZmF5MzZyU0RNZE5aTHJGMnVnOTRQYlE4WGRXUEI4dUxOc0NSQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prezent\u00f3w nigdy do\u015b\u0107. Rewelacyjna gra za darmo w Epic Games Store</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gram.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQVkdmRm9EY0ZRNzFyX0JOM1k3RG9OVElMSU5hMVZUYktRUFJJTDdoVTJLVmtWUFhoaXpCRzhNRlZkR1I4RlNGYmFJTGpYZDZ0dUhOMXNYLXRRZmxXQkZTWlByLU1GanlOTVpjenBNYVhoVkVORnJ2VXdRNEhobGdlcXp5ZlpVR0hMd21iRG90QmxoTzk3d1J6ZU9zb20xb1oyR3pBX0hnN0lESUVDbnpEY0VZU283YUd5WE9TeHJ4elQtcVE?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105teczny prezent od Epic Games Store\u2019u ju\u017c dost\u0119pny. Wysoko oceniona gra akcji do odebrania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CDAction.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPLURxeWpBRnQ1akpuaHBaWHhZZ3NzamktMEM0O",
        "id": 1779884,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNYklyTVpBX2hyX1JSd3daVlRVTHpSLVZ3TkEwd28wMk5XVnZzam00aVJ1d082R3dpTGpnTWJtU0VUOHlzX2t6Y0JvTElxTGUzYklyNzFsbmlsSVlxSnFKSXpZdWtQTDlhV2o2b0tzZmF5MzZyU0RNZE5aTHJGMnVnOTRQYlE4WGRXUEI4dUxOc0NSQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezent\u00f3w nigdy do\u015b\u0107. Rewelacyjna gra za darmo w Epic Games Store - Gram.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T16:00:04+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNODBtY1JHeUdSaElEQ21FTHFXNGZndkRuNlJFVE9fY3RhTTMyUFFFV1NnZWZydXM4N3BNRnBnYVM2NkRJbFQ5dXV5am9XRUJfdjYyVi10RUJwckRrTkV0TUFrWi1TdV9PNW00Vko1ZkJHOTB2eTl3SXllcl81ZEMyUE8ybjRweDFQQWh1STgzNnRMLXNNcEkzRXREYW1MOTEza0xEcktfS2w0cjBrd3pN?oc=5\" target=\"_blank\">Pobliska egzoplaneta z TRAPPIST-1 z mo\u017cliw\u0105 atmosfer\u0105. Czy to Ziemia 2.0?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font>",
        "id": 1779009,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNODBtY1JHeUdSaElEQ21FTHFXNGZndkRuNlJFVE9fY3RhTTMyUFFFV1NnZWZydXM4N3BNRnBnYVM2NkRJbFQ5dXV5am9XRUJfdjYyVi10RUJwckRrTkV0TUFrWi1TdV9PNW00Vko1ZkJHOTB2eTl3SXllcl81ZEMyUE8ybjRweDFQQWh1STgzNnRMLXNNcEkzRXREYW1MOTEza0xEcktfS2w0cjBrd3pN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pobliska egzoplaneta z TRAPPIST-1 z mo\u017cliw\u0105 atmosfer\u0105. Czy to Ziemia 2.0? - GeekWeek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T15:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOdVR1T21odUZJcWNscWlHZ1hzckUwY3FGVFgya1hZVERYRm5MSEc5VGxNMlRyd1MyWms1aDU1S09NTG5ydExDanJrTV8yb0lXWW5BckhVdGpQc05lT2QybHljVzNGb0JNbTV1Mzc5WWs3Tk5ZTi0xRXU3RF9qRHBjMnhqa1RPaHJhZnhqbzByTlUxdG5xTUVMaVNDSFdGMlNXWVFHRzdMc3lBc1EzNVB1dlZlYw?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat na Podlasiu. Po Wigilii 14-osobowa rodzina trafi\u0142a do szpitala. Szokuj\u0105ce, co wykaza\u0142y badania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQbjJmLU5CVHBrcXd4eV9vOTh6cVBOMmNHQzlGZTc5a2E3LXQtVDBpNHZ1SlpNSTRxc0dzQTV1eTZKM2F5cG15VHA5ckI4OVByZllIdVN0dGlCYklISmpVXzZNNFpvd0wyazh2RG94cWtJQXdFMVdyR2hJWnFTZUFrQklMRXpPbFRpNUZhbkpLbGkybFdrZjdCYkpEN0hLb2xNYl9YS1N3Mmttak9aU0RVRGRwMlVHOUJrbzJ1NmNTRQ?oc=5\" target=\"_blank\">14-osobowa rodzina zatru\u0142a si\u0119 w Wigili\u0119. Wszyscy mieli w organizmie marihuan\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/",
        "id": 1778795,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOdVR1T21odUZJcWNscWlHZ1hzckUwY3FGVFgya1hZVERYRm5MSEc5VGxNMlRyd1MyWms1aDU1S09NTG5ydExDanJrTV8yb0lXWW5BckhVdGpQc05lT2QybHljVzNGb0JNbTV1Mzc5WWs3Tk5ZTi0xRXU3RF9qRHBjMnhqa1RPaHJhZnhqbzByTlUxdG5xTUVMaVNDSFdGMlNXWVFHRzdMc3lBc1EzNVB1dlZlYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat na Podlasiu. Po Wigilii 14-osobowa rodzina trafi\u0142a do szpitala. Szokuj\u0105ce, co wykaza\u0142y badania - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T15:31:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPY2g3TjJ6QmJYTmZnSzdYeWYzdmFnSWZ4MXcwTUdhcHlHUFFOeGl4SXBSQ0lsX0pWYlRGUWxfZDdvb0pNSThDQXA0bnNzc0NzVHhSYzUyZDU3SjRSdnZ2TkRrdm9mV2NYVGxCTjczdnBfOHpVOWFvcVZzMmRReEsyRFltQmxzbWJPT2lLQjBVVjl3MmV6T2tSWTVZS1BmYm0xVUcwSzRJNmtScTNZeUxyNjg4eXl5NE0?oc=5\" target=\"_blank\">NVIDIA GeForce RTX 5070 Ti i RTX 5070 - znamy szczeg\u00f3\u0142y. Specyfikacja robi wra\u017cenie!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE0zZkNlNzFyckxVcWNnNExDaThEU0hzMEdxb3JVbHRVcF85czFtdHlKcVUwZHJWUkN6dGducUFkWFJzM2FPYnB2QVZ0Tm9qWWZ1WWpTbzB1S2M1UWFKazF5UjgtNmQtNUh1amZNM0xaZXVWaGlUaTZIMHVYNA?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da p\u0142ytka PCB karty GeForce RTX 5090? Monstrum!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPZ0lCVWI5RHE1NGo0ak8zelo5Z19FdnpVOVNhNzk4UHhxU1dYZ3hEVFFxYVQ0U3VZaTFILVhWbE5xbE1kc0JsNElCYVBwZ2NXdGtWejI",
        "id": 1780098,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPY2g3TjJ6QmJYTmZnSzdYeWYzdmFnSWZ4MXcwTUdhcHlHUFFOeGl4SXBSQ0lsX0pWYlRGUWxfZDdvb0pNSThDQXA0bnNzc0NzVHhSYzUyZDU3SjRSdnZ2TkRrdm9mV2NYVGxCTjczdnBfOHpVOWFvcVZzMmRReEsyRFltQmxzbWJPT2lLQjBVVjl3MmV6T2tSWTVZS1BmYm0xVUcwSzRJNmtScTNZeUxyNjg4eXl5NE0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NVIDIA GeForce RTX 5070 Ti i RTX 5070 - znamy szczeg\u00f3\u0142y. Specyfikacja robi wra\u017cenie! - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T15:22:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQaGJfU3FNekYxdGlNTUpNeks3QkxqYzBYSnlNZldzOFBnd004aC1BWnVfbnNEUFkxdTY1SFpGRlpvOUo2WmJSZ0NMcWlGNmRLdTRMa1pzQlJZZ2lKN0xJT01UZXg5UENZeklqWXpIX0lNT1ZhNE40YnI3NmVjbjNFNndITFM1b0owQWk5MUctNENicmNBRkF2dWppTFU?oc=5\" target=\"_blank\">14-osobowa rodzina zatru\u0142a si\u0119 w Wigili\u0119. Wykryto u nich marihuan\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQbjJmLU5CVHBrcXd4eV9vOTh6cVBOMmNHQzlGZTc5a2E3LXQtVDBpNHZ1SlpNSTRxc0dzQTV1eTZKM2F5cG15VHA5ckI4OVByZllIdVN0dGlCYklISmpVXzZNNFpvd0wyazh2RG94cWtJQXdFMVdyR2hJWnFTZUFrQklMRXpPbFRpNUZhbkpLbGkybFdrZjdCYkpEN0hLb2xNYl9YS1N3Mmttak9aU0RVRGRwMlVHOUJrbzJ1NmNTRQ?oc=5\" target=\"_blank\">14-osobowa rodzina zatru\u0142a si\u0119 w Wigili\u0119. Wszyscy mieli w organizmie marihuan\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPblo4cFJZdUVtN00tVENJdGVqbFQwb0NBcGFZNnN2R",
        "id": 1779476,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQaGJfU3FNekYxdGlNTUpNeks3QkxqYzBYSnlNZldzOFBnd004aC1BWnVfbnNEUFkxdTY1SFpGRlpvOUo2WmJSZ0NMcWlGNmRLdTRMa1pzQlJZZ2lKN0xJT01UZXg5UENZeklqWXpIX0lNT1ZhNE40YnI3NmVjbjNFNndITFM1b0owQWk5MUctNENicmNBRkF2dWppTFU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "14-osobowa rodzina zatru\u0142a si\u0119 w Wigili\u0119. Wykryto u nich marihuan\u0119 - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T15:19:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNV212RGI4N2NQOVlBRlZPSzVEU1p5Ymoyb0xkYy1lNEhFc2RwMXdkd09zOXNQTFUzc3d4eGtLTzVUZDlGc3cxRFZJSDVmemtHQTlRUVhhMElQeGZORjQyVzRXV0lDMWhsbVNUand0SFU0VkdiNkI5OXYwekhkUk81V2lOZnVtNC10ZkE4MTVMX2ltUDdvcUM0eFZuQkZoZEppdE1IVnNiRTBMRkpsRTZNeTZYaFZRVHNscE9xSWttODc1WkN5TjJHaA?oc=5\" target=\"_blank\">Pomorskie, My\u015bligoszcz. 77-letni kierowca wjecha\u0142 w pieszych. Poszkodowane trzy osoby, w tym dzieci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTFA3SUlYVG0zaW1NNzdlZEMxdzdQLVAyMmJCcEpzbWlTUVZHeVVLaHdMcHBReHpkVE4tNVIxdTJjR3R3ZHRMUldERW1NRUtCemhocEFTTUNmSkNUX21rQUVYcGdvSTRCYUdGemEwbDhNTkZrc2xXcGZRdS12MGg?oc=5\" target=\"_blank\">Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNMFpBMVF0THJBNVFXdWp6T1VncDBMWVBWNHdOX1B2UWFDZjFjSklSUnM0TXZJN2hocVE1aU5uNElXUFZtNzFQZ1FoNkJ",
        "id": 1778797,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNV212RGI4N2NQOVlBRlZPSzVEU1p5Ymoyb0xkYy1lNEhFc2RwMXdkd09zOXNQTFUzc3d4eGtLTzVUZDlGc3cxRFZJSDVmemtHQTlRUVhhMElQeGZORjQyVzRXV0lDMWhsbVNUand0SFU0VkdiNkI5OXYwekhkUk81V2lOZnVtNC10ZkE4MTVMX2ltUDdvcUM0eFZuQkZoZEppdE1IVnNiRTBMRkpsRTZNeTZYaFZRVHNscE9xSWttODc1WkN5TjJHaA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomorskie, My\u015bligoszcz. 77-letni kierowca wjecha\u0142 w pieszych. Poszkodowane trzy osoby, w tym dzieci - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T15:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNMHEyaHF6WHp2T3M3TFVWNUNCb0dMc0hhN1E0VTR4R2ppbTIwUTVwU2JfM3RMQUxJV2ZCTHVXNE1LbG84V3o0by1qSkJxbkhKYnRnY2NWUmxhUUJMOEw3ckpVTmg1WU51VFF5WFhkczRZT1p0Tk9KVHNBWlNpZlNxckVwSGY3NnJ6a2VKdmt0d3BJZHJKQkZyOUw4cW1GM2ZhNkpsR0g0S3I?oc=5\" target=\"_blank\">Prorok w\u0142asnej \u015bmierci. 25 lat temu Tomasz Beksi\u0144ski pope\u0142ni\u0142 samob\u00f3jstwo w \u015bwi\u0119ta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPN0t6N2ZGZnlIVEFKWWdMN0JNREEwMGp4Zk11a2dPTDZ1OHdxYjBLb2QtbUREeTU3OXJIY0otM0hZSndQcW9rME5mdWxIZ3RXeVZrZ3VxTjZQaEZGTlpHN3FHeEZhUHdXc1l3NVRzcm9JaWFCTnlhaFBLYWN6Sjl6cllQMzlZQ0JxMlZaaHBnNks0ajFiVUVpMjVyUm5kdmtWTFNLSEhkTUdXMTNfdFE?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142 w Wigili\u0119. Ten utw\u00f3r pu\u015bci\u0142 na koniec Tomasz Beksi\u0144ski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPOXJ0YWdFZ1JJcl9sUzlUTDYwOHJMQVN4by05eG94NFFXdlFkMXlETmxp",
        "id": 1779010,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNMHEyaHF6WHp2T3M3TFVWNUNCb0dMc0hhN1E0VTR4R2ppbTIwUTVwU2JfM3RMQUxJV2ZCTHVXNE1LbG84V3o0by1qSkJxbkhKYnRnY2NWUmxhUUJMOEw3ckpVTmg1WU51VFF5WFhkczRZT1p0Tk9KVHNBWlNpZlNxckVwSGY3NnJ6a2VKdmt0d3BJZHJKQkZyOUw4cW1GM2ZhNkpsR0g0S3I?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prorok w\u0142asnej \u015bmierci. 25 lat temu Tomasz Beksi\u0144ski pope\u0142ni\u0142 samob\u00f3jstwo w \u015bwi\u0119ta - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T15:00:29+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxOYXBBaEpjUGpSMi1Ic3hNSm04TjU0dmF2VGJlcXBCZHNNcDlHanlGUjNEc2lpRGtjczF5OXhmVzNFbUExMjZlT3hiN0hfOUFRSHl5WHloNGgwMEZ6RGNjd0RNUnpjTG1nM1piZFNTWWd1Mkt5TjlYTWZVYkVTVGw0V3hTdUVsSGM3X2hIUEh4eElZMnNZLWZteDJkZlBzMElyU0xVYkhvQ241RGlINEd5ZUZ6Z1MwTkdUMEN4NWY1ZURNRTRJc0FCRnV1Vm1zSTlBMjVaSXlyTmdNWmVDU3BTV1Y0NWlUMTB4?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144skie przej\u0119cia firm w Polsce. Od nadziei na wskrzeszenie kultowej marki po dramat pracownik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 1779481,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxOYXBBaEpjUGpSMi1Ic3hNSm04TjU0dmF2VGJlcXBCZHNNcDlHanlGUjNEc2lpRGtjczF5OXhmVzNFbUExMjZlT3hiN0hfOUFRSHl5WHloNGgwMEZ6RGNjd0RNUnpjTG1nM1piZFNTWWd1Mkt5TjlYTWZVYkVTVGw0V3hTdUVsSGM3X2hIUEh4eElZMnNZLWZteDJkZlBzMElyU0xVYkhvQ241RGlINEd5ZUZ6Z1MwTkdUMEN4NWY1ZURNRTRJc0FCRnV1Vm1zSTlBMjVaSXlyTmdNWmVDU3BTV1Y0NWlUMTB4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie przej\u0119cia firm w Polsce. Od nadziei na wskrzeszenie kultowej marki po dramat pracownik\u00f3w - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T14:52:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQcTQ1eUt2X0UyRklUNnFueWFrbm1TaUdnOERkcDc2azV4S0RDTmNXN1dYVXVUUEY5elFVMWpBWU9zNTljcFhYclp3Q3FXSXpWN2t5ZExJd3NlbklHVW4wVEZnZUJGdF84V2RTQTFSU192OG56ZGRhTmw5cnlUNmt1eGJ3WXNJLTlyZWo0Y1V6LWNaeUpfb2FLb1pOY0ZMWXRoWXl5UXVLbS1CZmJEZ3E1a0JKQXNnZw?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Polskie MSZ sk\u0142ada kondolencje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQc2xzNUd6aTBDRTFjSTBZM2hJNmdaV29CWXd1VXlIVGROMjFwT0M3dWNpY3dia19HZm5SRG1ScURYR1J1SklYR0NzRENUZk5MdWhSYlhwS1NfRVV6a3F2eXNhV1NLeUxLUjFuOHJyMll6THJwX21GX0h5RENERXQwci1zWVdneE15SzA2a0pqY3RMNVFjWnBOODBvYjVOaHNPb2pvUWotbFktemNpVW9hQnQ3b3NYZUE?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu pasa\u017cerskiego. Pierwsze informacje o przyczynach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPWmRHajJqMEh3aUU2R3J",
        "id": 1778796,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQcTQ1eUt2X0UyRklUNnFueWFrbm1TaUdnOERkcDc2azV4S0RDTmNXN1dYVXVUUEY5elFVMWpBWU9zNTljcFhYclp3Q3FXSXpWN2t5ZExJd3NlbklHVW4wVEZnZUJGdF84V2RTQTFSU192OG56ZGRhTmw5cnlUNmt1eGJ3WXNJLTlyZWo0Y1V6LWNaeUpfb2FLb1pOY0ZMWXRoWXl5UXVLbS1CZmJEZ3E1a0JKQXNnZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Polskie MSZ sk\u0142ada kondolencje - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T14:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPQjJOaHdaNE1HZ1lEa2EzVkRVdXJ2SlFybUpyd2U1ZW1LREJod1VHT2hNdDZwOXFFcUpYWmxxR0hpdzdlQkxqTkRHQmZBZHdBd0FBQmJsakN3clJndE9VUU0tcG1FNzRRWWpseE04TkpKT1Z2VVl0Y1lpT0Z0UTVEYzVmb0xFcVdxQkt1Q3ZrVC1LZUZjc2hOOUVMSDY3b0N0NjdUdmpfUDJpUDE3QU5HNXVXTlI1R19NNUozMkJWdlo2Q19QeXR2Qks2UzlmQQ?oc=5\" target=\"_blank\">AMD Ryzen AI Max+ 395 pozwoli zrezygnowa\u0107 z kart graficznych. AMD Radeon 8060S prawie jak NVIDIA GeForce RTX 3060</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxOcUZmVmltVW9VNmVGazF6QUZ6azhVZTcwdW1UYnFERG03eG5wR0lBanZoNk90UlNpZVZ1UzNrQVdYTDZwZWp1RE0yUlJIUUZxQXhDZl9oLU44TFowR0cyU2ZUUTZkQkxMaWpBclNjbTREU0txV0xmVm8zRlA0SV9DdDFwRkV5XzA?oc=5\" target=\"_blank\">GeForce RTX 4060 pobity przez integr\u0119. Tak \u015bmiga Radeon RX 8060S</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ITHardware</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMic0FVX3lxTE5nVWp6ZlVMZVZvczk0M",
        "id": 1779229,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPQjJOaHdaNE1HZ1lEa2EzVkRVdXJ2SlFybUpyd2U1ZW1LREJod1VHT2hNdDZwOXFFcUpYWmxxR0hpdzdlQkxqTkRHQmZBZHdBd0FBQmJsakN3clJndE9VUU0tcG1FNzRRWWpseE04TkpKT1Z2VVl0Y1lpT0Z0UTVEYzVmb0xFcVdxQkt1Q3ZrVC1LZUZjc2hOOUVMSDY3b0N0NjdUdmpfUDJpUDE3QU5HNXVXTlI1R19NNUozMkJWdlo2Q19QeXR2Qks2UzlmQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AMD Ryzen AI Max+ 395 pozwoli zrezygnowa\u0107 z kart graficznych. AMD Radeon 8060S prawie jak NVIDIA GeForce RTX 3060 - PurePC.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T14:25:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTFA3SUlYVG0zaW1NNzdlZEMxdzdQLVAyMmJCcEpzbWlTUVZHeVVLaHdMcHBReHpkVE4tNVIxdTJjR3R3ZHRMUldERW1NRUtCemhocEFTTUNmSkNUX21rQUVYcGdvSTRCYUdGemEwbDhNTkZrc2xXcGZRdS12MGg?oc=5\" target=\"_blank\">Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNMFpBMVF0THJBNVFXdWp6T1VncDBMWVBWNHdOX1B2UWFDZjFjSklSUnM0TXZJN2hocVE1aU5uNElXUFZtNzFQZ1FoNkJjYWpPQ3FpUTZiOXJSdVRWakZHejNjZ0xzQk95eURUQnFYQTFDNXJMb3piWVA2M3J4SDhYVXRqOUZ3NjRrNkJwYWFsbHdOaGxGaXdqdTVKRDDSAaABQVVfeXFMTmtXakx4U3FfdlNsTjV3ak4yUk9VeS01WkJwYUw0MHBUVUNBdzJZQ1RyVVl6azFpR2JqUWxrWjVDLUE4OGhtT0tRN2xMN3FCaDFTMDlmekdrWnVEQVlxRmNaNDNrX1VpNDJTckw0Z1hrTy13bm9XenpkbXhVUFFKUUpvNkxJUFlGV2RuaDRTMU9vYWN1QkV5R3BFYk9aOEVWeg?oc=5\" target=\"_blank\">Pomorskie: Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMis",
        "id": 1779220,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTFA3SUlYVG0zaW1NNzdlZEMxdzdQLVAyMmJCcEpzbWlTUVZHeVVLaHdMcHBReHpkVE4tNVIxdTJjR3R3ZHRMUldERW1NRUtCemhocEFTTUNmSkNUX21rQUVYcGdvSTRCYUdGemEwbDhNTkZrc2xXcGZRdS12MGg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T14:13:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNblJZLWxnMmRtVU1LdmlzVFladExaNjBMRjRZNnlMTWJEQnZnSlRlYmh1Z3pZRGNUeHRpemZ6Nl9vekhiWnVseGJjNnRwZ2lQMzhTWEZxY2doSVdYYndPY3VISFdHak9aRVM3WnFTYmZab0NwOHJaMk5yNVhia3ZIN0EwT0dlQkg3UE9ELVhxbHhQTkJsNGpmY09mS2hXYXk0OVJsSzNHU25IVnljZ25fUnkzV2RIQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Kutnie. Nie \u017cyje dw\u00f3jka dzieci, rodzice nieprzytomni. Prokuratura szuka przyczyny zatrucia czadem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - \u0141\u00f3d\u017a</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdnNRZ2hZc1MtZXA0YW81blEwbWoycXFNaTRwMFFrcDJBTjdfckJWSTJiWFdkbnJlenNmQ1JZcGRYT3ZEWFROelVHbjU2RlZJbm4wa1VsSHJURWo0VFFNazE2UUI5RnBOMzFwNENyOWp3Vng5OWM2MVJvLXhpcUYzVjFnZU4xRGIyR2JHTlhEYTlMQjlDWE5sSzM1Q3Q1OHBHVDYtZE9ubnRQQ3plSkNyRENINERmUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelny wypadek w Kutnie. S\u0142u\u017cby podaj\u0105 prawdopodobn\u0105 przyczyn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 1779657,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNblJZLWxnMmRtVU1LdmlzVFladExaNjBMRjRZNnlMTWJEQnZnSlRlYmh1Z3pZRGNUeHRpemZ6Nl9vekhiWnVseGJjNnRwZ2lQMzhTWEZxY2doSVdYYndPY3VISFdHak9aRVM3WnFTYmZab0NwOHJaMk5yNVhia3ZIN0EwT0dlQkg3UE9ELVhxbHhQTkJsNGpmY09mS2hXYXk0OVJsSzNHU25IVnljZ25fUnkzV2RIQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Kutnie. Nie \u017cyje dw\u00f3jka dzieci, rodzice nieprzytomni. Prokuratura szuka przyczyny zatrucia czadem - Wyborcza - \u0141\u00f3d\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T14:12:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPVFBNRmluTEplbWxIOXQwRGV4SWdISU5LTE1mUUF5STNFcHdJYXBhLVQ3a0J4MVU4UkZNUVFhMkRkSHo3cHpoSHZTTGlwb3NLX1IxS0ZtTUZhTDBtQktFYnpZazhwM2huOV9BMVlzdXhCUmVtUnc4cjNhNTJ6d1lVVjMtdk83MldWbHl4WlBPYXJRZmhpUnVkcmtpcjV5RFFtRHFQcVh5Wl9qMFA0VW9hdm9zZklEWGltY3c?oc=5\" target=\"_blank\">Gro\u017any wypadek na Pomorzu. Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTFA3SUlYVG0zaW1NNzdlZEMxdzdQLVAyMmJCcEpzbWlTUVZHeVVLaHdMcHBReHpkVE4tNVIxdTJjR3R3ZHRMUldERW1NRUtCemhocEFTTUNmSkNUX21rQUVYcGdvSTRCYUdGemEwbDhNTkZrc2xXcGZRdS12MGg?oc=5\" target=\"_blank\">Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNMFpBMVF0THJBNVFXdWp6T1VncDBMWVBWNHdOX1B2UWFDZjFjSklSUnM0TXZJN2hocVE1aU5uNElXUFZtNzFQZ1FoNkJjYWpPQ3FpUTZiOXJSdVRWakZHejNjZ0xzQk95eURUQnFYQTFDNXJMb3piWVA2M3",
        "id": 1779878,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPVFBNRmluTEplbWxIOXQwRGV4SWdISU5LTE1mUUF5STNFcHdJYXBhLVQ3a0J4MVU4UkZNUVFhMkRkSHo3cHpoSHZTTGlwb3NLX1IxS0ZtTUZhTDBtQktFYnpZazhwM2huOV9BMVlzdXhCUmVtUnc4cjNhNTJ6d1lVVjMtdk83MldWbHl4WlBPYXJRZmhpUnVkcmtpcjV5RFFtRHFQcVh5Wl9qMFA0VW9hdm9zZklEWGltY3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017any wypadek na Pomorzu. Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T14:12:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxONGxWUWk1NXJ1VThMUU5ja2NDNnRfVnpmdUw4WC1pcC03OUxJQkVDUER0R1ZhVDM5d0VjWGRKMVY1c0N0VkZ5OUZpeE5ZLWlHMmRGLVdCaGxTNVVzMHhDSXh3bVViYjd3NFc4Q0IzLVlaSVFfbnltVzhZMzRTMVctWW9UOFp2VWFvZDROZXZ5N1gtNlZabWVaZUR1ekc3YTFLSjZB?oc=5\" target=\"_blank\">Gro\u017any wypadek na Pomorzu. Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTFA3SUlYVG0zaW1NNzdlZEMxdzdQLVAyMmJCcEpzbWlTUVZHeVVLaHdMcHBReHpkVE4tNVIxdTJjR3R3ZHRMUldERW1NRUtCemhocEFTTUNmSkNUX21rQUVYcGdvSTRCYUdGemEwbDhNTkZrc2xXcGZRdS12MGg?oc=5\" target=\"_blank\">Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNMFpBMVF0THJBNVFXdWp6T1VncDBMWVBWNHdOX1B2UWFDZjFjSklSUnM0TXZJN2hocVE1aU5uNElXUFZtNzFQZ1FoNkJjYWpPQ3FpUTZiOXJSdVRWakZHejNjZ0xzQk95eURUQnFYQTFDNXJMb3piWVA2M3J4SDhYVXRqOUZ3NjRr",
        "id": 1779004,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxONGxWUWk1NXJ1VThMUU5ja2NDNnRfVnpmdUw4WC1pcC03OUxJQkVDUER0R1ZhVDM5d0VjWGRKMVY1c0N0VkZ5OUZpeE5ZLWlHMmRGLVdCaGxTNVVzMHhDSXh3bVViYjd3NFc4Q0IzLVlaSVFfbnltVzhZMzRTMVctWW9UOFp2VWFvZDROZXZ5N1gtNlZabWVaZUR1ekc3YTFLSjZB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017any wypadek na Pomorzu. Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T14:10:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQZVlMMGhPVDM1bDh5UWt6OFA3QmpMb2FsbW9oMjFYc19kWnlRVzRBRFlMX1huc0hLT2dGUThydy1pNThJU1NfeW5seVVfTnA3QWh0X0kwbEZQaUd4dTQwbXdORWJWdUYwVmNDOHBFaDc3UUZkcmtsZ2ZVVzlfNGtwWFFRRlUzR1J6TnR3dTFmV2s1MXdwYjRERXcyT3N5NFlhY1NSUUdzanZOMHRLUXFrcm5zSW4wd2ExdkFmZHJQLUNIQU0?oc=5\" target=\"_blank\">Zmieni\u0142a zdanie w sprawie Igi \u015awi\u0105tek. Chodzi o Australian Open</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMkRBV1NNd1N1QnRUNWZ5V3RmZUJLXzh2dXVmNGx5dVdmXzYwemt2bGRrcXZhUTRvdFlRWldsWnNjdzV5QjRSaWp3V2NySFY2MEtvN0hrb3FUN3gyUUxHX0pUYm5KRk9neGFuMFlTNm4tWmhTaV9MYVMtVS1FRnM4VUhVOUtaNXgxaG9STFZLMEV5MlptZTNZQVBWZjRSZ0FOeUVxUy1PRTd2QjctbVJTRjJVSmdycTVqNlpKd1JqTy1xM1E?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek trzyma\u0142a to w tajemnicy. Teraz ujawnia: powa\u017cne problemy ze zdrowiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.g",
        "id": 1778803,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQZVlMMGhPVDM1bDh5UWt6OFA3QmpMb2FsbW9oMjFYc19kWnlRVzRBRFlMX1huc0hLT2dGUThydy1pNThJU1NfeW5seVVfTnA3QWh0X0kwbEZQaUd4dTQwbXdORWJWdUYwVmNDOHBFaDc3UUZkcmtsZ2ZVVzlfNGtwWFFRRlUzR1J6TnR3dTFmV2s1MXdwYjRERXcyT3N5NFlhY1NSUUdzanZOMHRLUXFrcm5zSW4wd2ExdkFmZHJQLUNIQU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmieni\u0142a zdanie w sprawie Igi \u015awi\u0105tek. Chodzi o Australian Open - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T14:05:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQmd3aE1ZOHdzNXJBVXZtSV9HX0tjY1NMZUNKRldleDQ5ZmJsSEc0ZTNVRDU2T2pMY1BHMmNwc2JrbDhTUHIyWFA4bFdwdDhfM0ozS0M1TlB5b3ItbkxsYldiWlpwLW5zeHlJSTNmZWI4VEExTm4yODRVU2tLTGN0YUtBRXpFVUduc2F2VGNoQlhBZ3RRRVJVeFVGVjlsck9nTUVSLUtaSFhRQmxod2tJNQ?oc=5\" target=\"_blank\">PKP Intercity inwestuje w swoje pi\u0119trusy. \"Maj\u0105 je\u017adzi\u0107 200 km/h\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPYjhqQzczMm42dWxWRUI2d2VQX2ZDOC1VbV9hcXlpemhKSVJKNDBVNUJsRDQzdnk0Vm5NdndIV3V6T3c5MlNReUE3OVFXZ25aMEFLLS1uZHhVaFU0bjMyem9sUEM4YUdrZnRiTkFVeWhYTkg3TmhYbF9seElnc0xlUHQyU3NmQ2hqRjFjcmNUbFpRdTdxeE85QWdrUWVYeEhwaC1CMGtZWVFSWVdn?oc=5\" target=\"_blank\">PKP Intercity kupuje pi\u0119trowe poci\u0105gi. Pojad\u0105 200 km/h</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQZXBEd3Q3Z0RWc1dIaUU5NXVDcGd6RFBOaV8xTXNJRFRESjBmOFpaVX",
        "id": 1778801,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQmd3aE1ZOHdzNXJBVXZtSV9HX0tjY1NMZUNKRldleDQ5ZmJsSEc0ZTNVRDU2T2pMY1BHMmNwc2JrbDhTUHIyWFA4bFdwdDhfM0ozS0M1TlB5b3ItbkxsYldiWlpwLW5zeHlJSTNmZWI4VEExTm4yODRVU2tLTGN0YUtBRXpFVUduc2F2VGNoQlhBZ3RRRVJVeFVGVjlsck9nTUVSLUtaSFhRQmxod2tJNQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKP Intercity inwestuje w swoje pi\u0119trusy. \"Maj\u0105 je\u017adzi\u0107 200 km/h\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T14:03:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNemJjUHM5Zkl4RWhSZkltVVVlWS0zaS12UE8zczZIcVlmMGtVSlM5TWtaTHJJWWpKOFh2R2ZzaGtNNTBlTEFTTkZRb3liR1RLN1hSQW44MndQaWFMYkRJeC1WV3A2WFYxNzMzTWIyMkY1X29sRlNyQm1iaDlFUjc0YmgwV0l2YlAzQldfaEVkYWZxZ1RCZGZUbkZPY1pmWi15aUY3YzV5TlhUX1lxQzRjS3h6QVA?oc=5\" target=\"_blank\">Polska gro\u017aba aresztowania Binjamina Netanjahu wywo\u0142a\u0142a burz\u0119. \"Tsunami antysemityzmu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQY1FkZFBuUjZQTkhVOFVPMDB2Ql9DMldNdGpURlVPNVpFMElVUjFLZjVUaXZ2eUNkN2hOSWxwR3VRdjVtbnNSVEY0TEtoT295YTJnX0RGRmE2SGstb1d4U25yT1BvLVpXTm5aazVUT2VSZnlWcjJHZGlGWDlrV1ZmNTRZTks3czg?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eEuropejska niech\u0119\u0107\u201d. Ameryka\u0144ski polityk pisze do Sikorskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPZkpYb2ZqVUxxSG9xbUw0NHlncVFYbmpZaTJ5RnVTTnhxM2QtdzJPRlpTaktzU2xlT1ZYMzJVdE9",
        "id": 1778551,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNemJjUHM5Zkl4RWhSZkltVVVlWS0zaS12UE8zczZIcVlmMGtVSlM5TWtaTHJJWWpKOFh2R2ZzaGtNNTBlTEFTTkZRb3liR1RLN1hSQW44MndQaWFMYkRJeC1WV3A2WFYxNzMzTWIyMkY1X29sRlNyQm1iaDlFUjc0YmgwV0l2YlAzQldfaEVkYWZxZ1RCZGZUbkZPY1pmWi15aUY3YzV5TlhUX1lxQzRjS3h6QVA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska gro\u017aba aresztowania Binjamina Netanjahu wywo\u0142a\u0142a burz\u0119. \"Tsunami antysemityzmu\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T13:59:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPNDVKRGZyR1h1MEp2ZW52N0UyM2pYZUNXNTJldlh2ZDVfdFVYX2F3Ym1GdVN4N0d6dE9lMGNfVU5YRmw3dG5vV3dMcFh5N0hsQkEyejdrMWxGZGx4NEJ3VEQ5RTBTNUpFalJnZWp4SlB0cEpBYmpENjlzWVFxOUlhTUMyMGtCOFdFZ01UU0ZYalROU1M1aHpqcGRNNnFtVXNGRDdrQlFiSDZJT01LOEhLYXp4T1FVRzVLMU5qX043SQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Chyba dobrze si\u0119 sta\u0142o\". Szokuj\u0105cy list Beksi\u0144skiego o kulisach \u015bmierci syna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPN0t6N2ZGZnlIVEFKWWdMN0JNREEwMGp4Zk11a2dPTDZ1OHdxYjBLb2QtbUREeTU3OXJIY0otM0hZSndQcW9rME5mdWxIZ3RXeVZrZ3VxTjZQaEZGTlpHN3FHeEZhUHdXc1l3NVRzcm9JaWFCTnlhaFBLYWN6Sjl6cllQMzlZQ0JxMlZaaHBnNks0ajFiVUVpMjVyUm5kdmtWTFNLSEhkTUdXMTNfdFE?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142 w Wigili\u0119. Ten utw\u00f3r pu\u015bci\u0142 na koniec Tomasz Beksi\u0144ski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPOXJ0YWdFZ1JJcl9sUzlUTDYwOHJ",
        "id": 1779483,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPNDVKRGZyR1h1MEp2ZW52N0UyM2pYZUNXNTJldlh2ZDVfdFVYX2F3Ym1GdVN4N0d6dE9lMGNfVU5YRmw3dG5vV3dMcFh5N0hsQkEyejdrMWxGZGx4NEJ3VEQ5RTBTNUpFalJnZWp4SlB0cEpBYmpENjlzWVFxOUlhTUMyMGtCOFdFZ01UU0ZYalROU1M1aHpqcGRNNnFtVXNGRDdrQlFiSDZJT01LOEhLYXp4T1FVRzVLMU5qX043SQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Chyba dobrze si\u0119 sta\u0142o\". Szokuj\u0105cy list Beksi\u0144skiego o kulisach \u015bmierci syna - Rozrywka - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T13:56:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNMFpBMVF0THJBNVFXdWp6T1VncDBMWVBWNHdOX1B2UWFDZjFjSklSUnM0TXZJN2hocVE1aU5uNElXUFZtNzFQZ1FoNkJjYWpPQ3FpUTZiOXJSdVRWakZHejNjZ0xzQk95eURUQnFYQTFDNXJMb3piWVA2M3J4SDhYVXRqOUZ3NjRrNkJwYWFsbHdOaGxGaXdqdTVKRDDSAaABQVVfeXFMTmtXakx4U3FfdlNsTjV3ak4yUk9VeS01WkJwYUw0MHBUVUNBdzJZQ1RyVVl6azFpR2JqUWxrWjVDLUE4OGhtT0tRN2xMN3FCaDFTMDlmekdrWnVEQVlxRmNaNDNrX1VpNDJTckw0Z1hrTy13bm9XenpkbXhVUFFKUUpvNkxJUFlGV2RuaDRTMU9vYWN1QkV5R3BFYk9aOEVWeg?oc=5\" target=\"_blank\">Pomorskie: Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPZkJTRV9LcWpqWE5vaFhKaGhDbHprUUxhem5oYi1pS0hVMTdrZlhQWDNzLXFsa2puZk45elJPb1U0enNMT2VBaUhrbkVXYmZCcUgzb0ZvRGtrT3dyTTRYYjNqMDI1cmhFWDBPSXV5RVJWXzVPVUhpeWZwdExkdkU4NHdnZlozSzJMUkV0RHFjVGowTUZIcG95YUhzZldlVGNOX3VhQU1admtwZWF1aU00Ug?oc=5\" target=\"_blank\">Kierowca wjecha\u0142 w grup\u0119 spacerowicz\u00f3w. S\u0105 poszkodowani</a>&nbsp;&nbsp;<font",
        "id": 1778550,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNMFpBMVF0THJBNVFXdWp6T1VncDBMWVBWNHdOX1B2UWFDZjFjSklSUnM0TXZJN2hocVE1aU5uNElXUFZtNzFQZ1FoNkJjYWpPQ3FpUTZiOXJSdVRWakZHejNjZ0xzQk95eURUQnFYQTFDNXJMb3piWVA2M3J4SDhYVXRqOUZ3NjRrNkJwYWFsbHdOaGxGaXdqdTVKRDDSAaABQVVfeXFMTmtXakx4U3FfdlNsTjV3ak4yUk9VeS01WkJwYUw0MHBUVUNBdzJZQ1RyVVl6azFpR2JqUWxrWjVDLUE4OGhtT0tRN2xMN3FCaDFTMDlmekdrWnVEQVlxRmNaNDNrX1VpNDJTckw0Z1hrTy13bm9XenpkbXhVUFFKUUpvNkxJUFlGV2RuaDRTMU9vYWN1QkV5R3BFYk9aOEVWeg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomorskie: Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T13:54:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdnNRZ2hZc1MtZXA0YW81blEwbWoycXFNaTRwMFFrcDJBTjdfckJWSTJiWFdkbnJlenNmQ1JZcGRYT3ZEWFROelVHbjU2RlZJbm4wa1VsSHJURWo0VFFNazE2UUI5RnBOMzFwNENyOWp3Vng5OWM2MVJvLXhpcUYzVjFnZU4xRGIyR2JHTlhEYTlMQjlDWE5sSzM1Q3Q1OHBHVDYtZE9ubnRQQ3plSkNyRENINERmUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelny wypadek w Kutnie. S\u0142u\u017cby podaj\u0105 prawdopodobn\u0105 przyczyn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOUnZUTk9kaUFmTFJ0YkhlWVdzR1FocTJJMXc5S2lmanV4Sm56amtGSnZrcW8tWGp6SFRQRnA3WlpORlpNeGQyNmR6YUFpc2hvVTdCdmZjdjNqLUdTZmhpbHNRUm51T1N0QXE1UTU4eUxCUzJ4NkVFVjBRSHdoUU9nWlJ3cmhZb3J5dTQ1ZzZPQm5GenhUVFVWcXF6SHQydnY1Mk5oWHNR?oc=5\" target=\"_blank\">Dw\u00f3jka dzieci zgin\u0119\u0142a w Wigili\u0119. Jest ruch prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxQTXhqb0VPdzV0Y1RrVHAyY3g2UVRkRmYxYWFlUjV6MWRjT0lHY3ZEd",
        "id": 1779006,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdnNRZ2hZc1MtZXA0YW81blEwbWoycXFNaTRwMFFrcDJBTjdfckJWSTJiWFdkbnJlenNmQ1JZcGRYT3ZEWFROelVHbjU2RlZJbm4wa1VsSHJURWo0VFFNazE2UUI5RnBOMzFwNENyOWp3Vng5OWM2MVJvLXhpcUYzVjFnZU4xRGIyR2JHTlhEYTlMQjlDWE5sSzM1Q3Q1OHBHVDYtZE9ubnRQQ3plSkNyRENINERmUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelny wypadek w Kutnie. S\u0142u\u017cby podaj\u0105 prawdopodobn\u0105 przyczyn\u0119 - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T13:48:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPMl9MSlpFVm9hSFFiYXV3QVBCcHNicXI4cjNRa0ZLQ1hNTVl4SklUMmtSbkVJblN3a2JqeUVIZnh6MFBBZlpiQXdQc3VHeHNuejVnZDZ2bWpzV0o4NnRUYWNOb192eDJlSHZZQlpudmExUUU5VFRFVUdRQzFyVW9NS25kV0ZpVjUwOHpTbUpNRWYtMUs0eUVrOXdB?oc=5\" target=\"_blank\">Smutne wyznanie Doroty Gardias. Niedobrze to wygl\u0105da: \"To ju\u017c d\u0142ugo trwa i bardzo mnie m\u0119czy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font>",
        "id": 1778553,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPMl9MSlpFVm9hSFFiYXV3QVBCcHNicXI4cjNRa0ZLQ1hNTVl4SklUMmtSbkVJblN3a2JqeUVIZnh6MFBBZlpiQXdQc3VHeHNuejVnZDZ2bWpzV0o4NnRUYWNOb192eDJlSHZZQlpudmExUUU5VFRFVUdRQzFyVW9NS25kV0ZpVjUwOHpTbUpNRWYtMUs0eUVrOXdB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Smutne wyznanie Doroty Gardias. Niedobrze to wygl\u0105da: \"To ju\u017c d\u0142ugo trwa i bardzo mnie m\u0119czy\" - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T13:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOU0U4S0dLanphSm1EQW9IbldtRHBac1M2TjNjb1hlYzBNbGFfTkZzNUk2VGVacmdsSmlLaXlKbkk0Umd2YnJaOTZ5Mk9lWHNuZGxDNFpYbldtelZ6ak9UQ3pZdkJzUWNOLXc5TUYyeUJwRVZWaG5CcGNrUzlPQTFWcnZrSFo4QXJTc0hjUmZjMlR0dzYxeURJRmV0djhORGVXemhv?oc=5\" target=\"_blank\">Marianna Schreiber sp\u0119dzi\u0142a Wigili\u0119 z Przemys\u0142awem Czarneckim. \"Dzi\u0119kuj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQMHFFT0theVdHSlJJQnFSX2RUY09CNU9aZVV6Wl9WOE5aN211M2hsaFVaWk1QaVppbWRsYWpxbmNuQktpUWI4bzhwcjRwTE5nYkxOV2ZhRll5X1ZicThQQUNCU3ZrSWhfc1ZuUFZHWXM0dTdOdW1qSGhJWVVTdGxZWU5HVVFNSC1VQ3ZDOE9JdWlDVjY1OHIySW1WSHAxZ0JLMFV1bE9uQ21MVTBGNTJTdnNyQ2Q?oc=5\" target=\"_blank\">Marianna Schreiber sp\u0119dzi\u0142a Wigili\u0119 z Przemys\u0142awem Czarneckim. \"Dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce przyszed\u0142e\u015b\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNUUdiYmFZVTBYYXdNYXpJc0VOaGZySzd",
        "id": 1779011,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOU0U4S0dLanphSm1EQW9IbldtRHBac1M2TjNjb1hlYzBNbGFfTkZzNUk2VGVacmdsSmlLaXlKbkk0Umd2YnJaOTZ5Mk9lWHNuZGxDNFpYbldtelZ6ak9UQ3pZdkJzUWNOLXc5TUYyeUJwRVZWaG5CcGNrUzlPQTFWcnZrSFo4QXJTc0hjUmZjMlR0dzYxeURJRmV0djhORGVXemhv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marianna Schreiber sp\u0119dzi\u0142a Wigili\u0119 z Przemys\u0142awem Czarneckim. \"Dzi\u0119kuj\u0119\" - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T13:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNZ3NkWk91X0x0ajNndFppaDBpeEN2cGtrREgyTHUyY3g5RE5XZ29rUEsyVklNMlVNUG1JeEZPVU1BZ0NtNVpHcUN4cnU5U21kODl1OHBlTzVIX2RFbVVpLXVVX19GYkoyQWdzOGJncVZyYVNlRTJmbERSd2xiLW5WQUVCbEY0TjJWNzFNTm9heXoyWnppc05laThFSXluYmZHamdyWXA4eHhXVGV2TTlF?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina bije na alarm. Zamieszanie wok\u00f3\u0142 rosyjskiej rakiety</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPT25HTnRlSXllSExHV1BHMGpOeFhEeEhqV2hIanhpcGhmWmx2eEFHX2toMl9zVmVFb1pUMkM3NWdYOUk2MUpRdWU0anRPMHJaUHFFbXR5RVlVWUxrZ3dUcVltcUI0RWdaUVRIRUE4Q3h4b3Y5OVhhbVVheUN2aDhiRlo5MERfRG11YVdTVlJqQjhQNnlwQURQdQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjska rakieta nad Rumuni\u0105? Sprzeczne doniesienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE5rTDBhMG80STJIUDcwbnVtRWRxemtaanZlaUM4TGJYZEk1YkdIRTd5b1Exd3k2d29Cc1M2OVBDNUp4UU53QnFwUW5ZNkRYYzh6",
        "id": 1778549,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNZ3NkWk91X0x0ajNndFppaDBpeEN2cGtrREgyTHUyY3g5RE5XZ29rUEsyVklNMlVNUG1JeEZPVU1BZ0NtNVpHcUN4cnU5U21kODl1OHBlTzVIX2RFbVVpLXVVX19GYkoyQWdzOGJncVZyYVNlRTJmbERSd2xiLW5WQUVCbEY0TjJWNzFNTm9heXoyWnppc05laThFSXluYmZHamdyWXA4eHhXVGV2TTlF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina bije na alarm. Zamieszanie wok\u00f3\u0142 rosyjskiej rakiety - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T13:13:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOdDlKbThiTURfWHZUM2VVc0FFSmRWeWRyQUQ5bjBFbFYwcXI2cUJHQmtNdHN6UmlUWXNRdzRLZFRoMUVOckRsLUUwTkduR2ZjbEJLSzdMUXRVby1WX3NycWVaNmk1TUdjUnE2SEJJa2owa3VDS05SUEJBQ2pGUVlEUFlUU2NDYWQ5MDU4MzRMMHlLUWdNNHNINWQ2cGNRT05ibWJJLXljemdjMXhkc3J3?oc=5\" target=\"_blank\">Petru przez jeden dzie\u0144 pracowa\u0142 w sklepie. Ostro skomentowa\u0142a to ministra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNazRHQzlob3RuOEl3VElHbk8wZXhucmdBYWU4d0o5dWcyN21pU3NzclRKY3pfMmVTMzVVcXJ2RXRLbF9LNTZJaC1WNnMzUzBFUkx4SE5qVFpmUnJHMFd3WnpuaXd5SzRIQ002X0VZQ0Z2MktSeTVzZnc1bXI3WHFmY1Z0eWlCd3NmTW5FaVhaWDNCWnZyNFE?oc=5\" target=\"_blank\">Ryszard Petru i \"zabawa w sklep\". Ministra komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNVzFPRlBRUXQ0TzliRHhoR2dXWnRKbzJFbkJZdnlQb0VnSkJ6LWZ6b0ZpYktPTXQ4YUZ3MTB0dDE0VW03YXgtWEpYZXZhM1BNN",
        "id": 1779881,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOdDlKbThiTURfWHZUM2VVc0FFSmRWeWRyQUQ5bjBFbFYwcXI2cUJHQmtNdHN6UmlUWXNRdzRLZFRoMUVOckRsLUUwTkduR2ZjbEJLSzdMUXRVby1WX3NycWVaNmk1TUdjUnE2SEJJa2owa3VDS05SUEJBQ2pGUVlEUFlUU2NDYWQ5MDU4MzRMMHlLUWdNNHNINWQ2cGNRT05ibWJJLXljemdjMXhkc3J3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Petru przez jeden dzie\u0144 pracowa\u0142 w sklepie. Ostro skomentowa\u0142a to ministra - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T13:11:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQLTR0S3RtWEpTUkFBcWwyRDVpamN5enJqYXpFNU9ieUVxNEgyZjI3R0lBeUNQdGVtT19UNFBuY3I4U05zTUNtQXdjbHJjU0VRelBrV19VVnROR0g4NC15NWVNdDlxdU5IU09uT2hubFRySERoOXhySjJLS1k2d1pvZzlycmd0N2VIM0kwLUVtNWhtRWQtV3BGNDZRVDR0MlcwMm15aGQzZ1gtZk1J0gGrAUFVX3lxTE5wXzJnV01RWEg1eTZJcWJDMjA5UVFvSERoMS1oR3V3cG1IUFFEbmQwWWkxaExRS1Q5VnlldHc0Z1ROaU1tZVhISXNiS2k5X0ptaU5haFNxVjFsMmpIcGNNa2VJWDZnLWZsOElHZ2tOUnlZdFNsc28zUk5oblFSMWFyam9USGVlTU85T0QtZ05STzVIZlBOVDJNNU5CNV9PY1R2MjcwUDViVDUzaw?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105tek wyzna\u0142a prawd\u0119 po miesi\u0105cach. \"G\u0142upio mi troch\u0119 o tym m\u00f3wi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lFMHVfN0RCRkFHV2xVTVFxVENTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1778554,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQLTR0S3RtWEpTUkFBcWwyRDVpamN5enJqYXpFNU9ieUVxNEgyZjI3R0lBeUNQdGVtT19UNFBuY3I4U05zTUNtQXdjbHJjU0VRelBrV19VVnROR0g4NC15NWVNdDlxdU5IU09uT2hubFRySERoOXhySjJLS1k2d1pvZzlycmd0N2VIM0kwLUVtNWhtRWQtV3BGNDZRVDR0MlcwMm15aGQzZ1gtZk1J0gGrAUFVX3lxTE5wXzJnV01RWEg1eTZJcWJDMjA5UVFvSERoMS1oR3V3cG1IUFFEbmQwWWkxaExRS1Q5VnlldHc0Z1ROaU1tZVhISXNiS2k5X0ptaU5haFNxVjFsMmpIcGNNa2VJWDZnLWZsOElHZ2tOUnlZdFNsc28zUk5oblFSMWFyam9USGVlTU85T0QtZ05STzVIZlBOVDJNNU5CNV9PY1R2MjcwUDViVDUzaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105tek wyzna\u0142a prawd\u0119 po miesi\u0105cach. \"G\u0142upio mi troch\u0119 o tym m\u00f3wi\u0107\" - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T13:10:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOSl9NeTdITE81RjREb1F4NkEzeHBvYmpxSWpwSHNOenQ2OE5qY0ZqTU9PQ284cWlGQWI0d2Fld1NmekhJY2xxX2ZVX09ReVZoZWZxbXZYYkJyLTJXejB6aG1sMHpKNHNIVWV4dkdJNmlpLUVKbnBKYlFEQTJxeFY5aHJqakN4THAteHJJVHRSRGxCS1dSTFctdlotXzdKZFR5c3BScmljTFF3Unp0ZnZPNEtnYUcxd2dsSmo0SmxXOA?oc=5\" target=\"_blank\">Jan Tomaszewski mo\u017ce mie\u0107 satysfakcj\u0119. \"T\u0142umaczy\u0142em, \u017ceby pukn\u0119li si\u0119 w te \u0142by\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOUXNGRlNkclp5SHlQYTFxUXJ1WDM5UEIyaUY0WVRoUThJTG5rVHE4Nm5RaW9xS1RsUEFxVUZFMUdaVWhJWnJ2c0tsZTl5cjhsMVFlRDhSQU5NcWNfLVlITTNxVEgxSkNrd1hDZ05KXy1ZeWRoOThha0J4WTBsQmJzMjE4MWhGdTlOUm1NYXkwd1JDQ0FfOE1XdzctWE1rWXJ6VGJxWjFDenFCZW9JV3lVY2hPeUhtQQ?oc=5\" target=\"_blank\">R\u00f3wna z ziemi\u0105 Polaka. \"Do tych patriot\u00f3w-idiot\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQQ3lSQXgzUUltODZ",
        "id": 1778556,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOSl9NeTdITE81RjREb1F4NkEzeHBvYmpxSWpwSHNOenQ2OE5qY0ZqTU9PQ284cWlGQWI0d2Fld1NmekhJY2xxX2ZVX09ReVZoZWZxbXZYYkJyLTJXejB6aG1sMHpKNHNIVWV4dkdJNmlpLUVKbnBKYlFEQTJxeFY5aHJqakN4THAteHJJVHRSRGxCS1dSTFctdlotXzdKZFR5c3BScmljTFF3Unp0ZnZPNEtnYUcxd2dsSmo0SmxXOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Tomaszewski mo\u017ce mie\u0107 satysfakcj\u0119. \"T\u0142umaczy\u0142em, \u017ceby pukn\u0119li si\u0119 w te \u0142by\" - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T13:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQYW9RSlBmUTU5M1FkNHVUTnVYdlNIN3pmc0pYYVdWdUh2TWlhUUFOLWJtX29nOGxUNWtkemRRV2VST21PM0VhWlRVZmtSN2VtS2JHTDFRazlkdndDdXFWMWtRTEZSSDhqaXBxRVYxZ2xYcVpJRl9xT3dWOHk1ejVHSXZDSTdUb2w1MHNjTVg0LTBfY1dJaUxxMGsyMHdMbzlVcmgtOW1n?oc=5\" target=\"_blank\">Milioner zapisa\u0142 wiosce ca\u0142y maj\u0105tek. Nawet nigdy tu nie by\u0142. Zaskakuj\u0105cy pow\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>",
        "id": 1778277,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQYW9RSlBmUTU5M1FkNHVUTnVYdlNIN3pmc0pYYVdWdUh2TWlhUUFOLWJtX29nOGxUNWtkemRRV2VST21PM0VhWlRVZmtSN2VtS2JHTDFRazlkdndDdXFWMWtRTEZSSDhqaXBxRVYxZ2xYcVpJRl9xT3dWOHk1ejVHSXZDSTdUb2w1MHNjTVg0LTBfY1dJaUxxMGsyMHdMbzlVcmgtOW1n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milioner zapisa\u0142 wiosce ca\u0142y maj\u0105tek. Nawet nigdy tu nie by\u0142. Zaskakuj\u0105cy pow\u00f3d - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T13:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPd3M0RzJlR0hhNUNzSXlVVlp3YXRDNXhqRGpmYnlSdGVzVkZsRGxyVUo4RlNDVktsTnNWd0tjLWRYLWVudTVYcVNCNm8wQ0FxcWZJS2VkQjdFQlQ0WjROa0tWY0FEeWdncE1ySkZ0MExJRFloa0gzYnVJclBhcHpKUk0zeWdpcW12a002a3Z3aVBwd21yeEI4ajYwam1Wb0NQVzFiM0ZHYmJNNm15S1VjMXByT3VKQjllOEhfWUtydkk0dw?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia nad Morzem Ba\u0142tyckim. Nie \u017cyje 64-latek. \"Sza\u0142 turyst\u00f3w z okazji Bo\u017cego Narodzenia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNaGJ3UmgtcnZndnBZUDV5YnoyenFGdmkwazFfeTZpUGdRenJsc2VrS1F6WlotVlJ5djRVclFrVmlJcUpSZ2xVYmZ1SFpMZWVVOU5jU1gxMEhaSmE1STF2QkdoS2tRaS1JZ284WmM5Yk9ZSnYwSXFPRXVoWEV6bWw0YU05OXlHRkRtN0MxNElB?oc=5\" target=\"_blank\">Zab\u00f3jczy po\u0142\u00f3w. Tragedia w Ba\u0142tyku w pierwszy dzie\u0144 \u015bwi\u0105t</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNTXN5R1ZqTms3R1VkdzNWdkRiSXNlWHp1dEdfYz",
        "id": 1778274,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPd3M0RzJlR0hhNUNzSXlVVlp3YXRDNXhqRGpmYnlSdGVzVkZsRGxyVUo4RlNDVktsTnNWd0tjLWRYLWVudTVYcVNCNm8wQ0FxcWZJS2VkQjdFQlQ0WjROa0tWY0FEeWdncE1ySkZ0MExJRFloa0gzYnVJclBhcHpKUk0zeWdpcW12a002a3Z3aVBwd21yeEI4ajYwam1Wb0NQVzFiM0ZHYmJNNm15S1VjMXByT3VKQjllOEhfWUtydkk0dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia nad Morzem Ba\u0142tyckim. Nie \u017cyje 64-latek. \"Sza\u0142 turyst\u00f3w z okazji Bo\u017cego Narodzenia\" - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOUm53Mmxxbm5LczRmYnFva2RQOGc3S1hqU193ZkxCYWE5TnRac2dtLWJNakpnTkg2UXJHVlo5TTZYLXNEdWNxMXZNSW4wODcxX2htMmJ6X181WGZhdUhMV2UzaTVEM2p3YXdsbG5tRDhncjlreWRBY3NtR05tWDNsZTdUcWRESDhHaEllZnNJQ0lYQ3pXYUZpdWxBbVA5UlRVTzV2MVFwUTZEcldtVjlRamNIRmxFb0Q5dlN2Ri1CLXlBVXVM0gHDAUFVX3lxTFBucnNRMjJCcmJrQ2VmSjVNV203a1cycVVSSE04cHBuU3NuZjRBVy1IdVRScnFSTlEwRXdpdmxwRC1Oa0NIdmxPeGVucVQ2U2NWUDBUTzhyYm1jZnR3Zml4QlNWWk5UOVM4Y0l6WENzSlk5UFk4UkZja2hjRmNPTHVqT0pNcUxsbThiWG1zaU9QNFU1Q2VOTGxpeFprOElqN0UwdFlHWHFzQ3MybGZOc3duRll3UmE3TWZZNGpVajBMRzVFaw?oc=5\" target=\"_blank\">Zatrucie czadem w Kutnie. Dw\u00f3ch ch\u0142opc\u00f3w nie \u017cyje. \"\u017bycie rodzic\u00f3w jest zagro\u017cone\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdnNRZ2hZc1MtZXA0YW81blEwbWoycXFNaTRwMFFrcDJBTjdfckJWSTJiWFdkbnJlenNmQ1JZcGRYT3ZEWFROelVHbjU2RlZJbm4wa1VsSHJURWo0VFFNazE2UUI5RnBOMzFwNENyOWp3Vng5OWM2MVJvLXhpcUYzVjFnZU4xR",
        "id": 1778799,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOUm53Mmxxbm5LczRmYnFva2RQOGc3S1hqU193ZkxCYWE5TnRac2dtLWJNakpnTkg2UXJHVlo5TTZYLXNEdWNxMXZNSW4wODcxX2htMmJ6X181WGZhdUhMV2UzaTVEM2p3YXdsbG5tRDhncjlreWRBY3NtR05tWDNsZTdUcWRESDhHaEllZnNJQ0lYQ3pXYUZpdWxBbVA5UlRVTzV2MVFwUTZEcldtVjlRamNIRmxFb0Q5dlN2Ri1CLXlBVXVM0gHDAUFVX3lxTFBucnNRMjJCcmJrQ2VmSjVNV203a1cycVVSSE04cHBuU3NuZjRBVy1IdVRScnFSTlEwRXdpdmxwRC1Oa0NIdmxPeGVucVQ2U2NWUDBUTzhyYm1jZnR3Zml4QlNWWk5UOVM4Y0l6WENzSlk5UFk4UkZja2hjRmNPTHVqT0pNcUxsbThiWG1zaU9QNFU1Q2VOTGxpeFprOElqN0UwdFlHWHFzQ3MybGZOc3duRll3UmE3TWZZNGpVajBMRzVFaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrucie czadem w Kutnie. Dw\u00f3ch ch\u0142opc\u00f3w nie \u017cyje. \"\u017bycie rodzic\u00f3w jest zagro\u017cone\" - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:47:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxObXhiazBiZF8tVXFGdllJMkhBaFBvdVozN3NZTjRudndJMHJ0TTNfc29lb1VweUFFZUx5WnpFbzdRdGxnUUQwQzBSa2l1NlFHd0JzWmEyaGVRdmlYUGhNMGZWeVlSNFM2cExvN2kwWnZOdExIVi1hdHZDQ0ZkUzVVZTFiYmpfVk5uR1oydXJvOXh5QmdibE50VHFMMzd1QXZIN3JyNlEyYkt1blN0dFFDeUlBbjA5T1dFSUktNW9MSzlxOWNqeVNHb20tT0hyUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Wiadomo ilu pasa\u017cer\u00f3w ocala\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQc2xzNUd6aTBDRTFjSTBZM2hJNmdaV29CWXd1VXlIVGROMjFwT0M3dWNpY3dia19HZm5SRG1ScURYR1J1SklYR0NzRENUZk5MdWhSYlhwS1NfRVV6a3F2eXNhV1NLeUxLUjFuOHJyMll6THJwX21GX0h5RENERXQwci1zWVdneE15SzA2a0pqY3RMNVFjWnBOODBvYjVOaHNPb2pvUWotbFktemNpVW9hQnQ3b3NYZUE?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu pasa\u017cerskiego. Pierwsze informacje o przyczynach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 1778271,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxObXhiazBiZF8tVXFGdllJMkhBaFBvdVozN3NZTjRudndJMHJ0TTNfc29lb1VweUFFZUx5WnpFbzdRdGxnUUQwQzBSa2l1NlFHd0JzWmEyaGVRdmlYUGhNMGZWeVlSNFM2cExvN2kwWnZOdExIVi1hdHZDQ0ZkUzVVZTFiYmpfVk5uR1oydXJvOXh5QmdibE50VHFMMzd1QXZIN3JyNlEyYkt1blN0dFFDeUlBbjA5T1dFSUktNW9MSzlxOWNqeVNHb20tT0hyUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Wiadomo ilu pasa\u017cer\u00f3w ocala\u0142o - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:44:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOYWNsWEUwSnNBQmpoZTNYdFdqLVoteDdqOFZwYUoyaERiOEpYaGV6NzZlWU1kQkVLZEl0aWp5N2dyQjJEWVM0akJxMVlaRGN0UDFUeG1reU5TR2tFemZsd3lNcXdoZGh2MkdxT0hoMTFVSlZ4TV9veWFEMGF3Y2RSekJQeFNjOWRHcXM0cThBangyNGRaWmpOTU9BbXBIdEg4OUtKcktCbUR1LUVB?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski statek towarowy zaton\u0105\u0142 na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym. Na pok\u0142adzie dosz\u0142o do eksplozji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOWHZzdTZBOEJQNThZYkdtTkx6TmRMYzF6amVJWHdGUWZJS0FQckdiUXlydXo1QmZpWTJIb2dtekFiR3dieHpPSkFiUjhJQlR3YjEtRmIwNk5fRElvRDlsOVRkMkVmWEpneGxFbnQxOE9GMzZLZjR5R2dWUlhWVEw0dWtSSTdRTEQtWkFOajFaMVI0NG04Sm1kMjI5TmVGSUxFREc3c2JyalNYNEdsb2xDZlhzaXhHOWJNckN0bWxyREEyWjZsZjZaSHVBWTE3LUh2M2YwTE1peFQwUndG?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa rosyjskiego statku. Na pok\u0142adzie mia\u0142 cz\u0119\u015bci dla strategicznego projektu Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=",
        "id": 1778276,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOYWNsWEUwSnNBQmpoZTNYdFdqLVoteDdqOFZwYUoyaERiOEpYaGV6NzZlWU1kQkVLZEl0aWp5N2dyQjJEWVM0akJxMVlaRGN0UDFUeG1reU5TR2tFemZsd3lNcXdoZGh2MkdxT0hoMTFVSlZ4TV9veWFEMGF3Y2RSekJQeFNjOWRHcXM0cThBangyNGRaWmpOTU9BbXBIdEg4OUtKcktCbUR1LUVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski statek towarowy zaton\u0105\u0142 na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym. Na pok\u0142adzie dosz\u0142o do eksplozji - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:29:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQRGo3a3p5NmNXa3k2N0ZLVHVWWTc2TGhZQjhyanNjQXV0c0xicmVTNThSbDE0aDlGVlYzd2w5amdESjRPVW52dmgwUlpWUExIS0FsSDNfQVMtZXQ2UjY4aDNYWk8xTUsyTUdfV1g5cXR4bEVWb1pZUG8zdWV6ak9QWUpCYjcwVUJhZ2c2TnJpQ3JyMzRiRFFScVl3bno1VTl4Zm9naXdsU2JvQ0EwcndlRg?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda w \u015bwi\u0119ta nie b\u0119dzie nas rozpieszcza\u0107. Gdzie szczeg\u00f3lnie uwa\u017ca\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOV0R6SDFlekpYZlJ3b25JYm4teE02b2s5djZtdkRMd2F4dHJKMEk1MDNzTTVzYlhxZE94UGJmR2pTdktpMlJUTlZ4R21Md3dIU0ZLdktoZklzZWc4d3E4Q2NBazBvdlJ6UGIzaEZ0MDZYdUt6cGZmN1hab0c0MjJnSFdqS3NsTWlqY01GdzRKN0kzQWhGUnJqdmI3RlV6amM2cEdCYkh3d3NSYUtPVURpeC1B?oc=5\" target=\"_blank\">Jaka pogoda w Bo\u017ce Narodzenie? IMGW wyda\u0142 alerty. Gdzie trzeba uwa\u017ca\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQWTFBUVRGT1A2X2ZXbmhyeWhZb",
        "id": 1779224,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQRGo3a3p5NmNXa3k2N0ZLVHVWWTc2TGhZQjhyanNjQXV0c0xicmVTNThSbDE0aDlGVlYzd2w5amdESjRPVW52dmgwUlpWUExIS0FsSDNfQVMtZXQ2UjY4aDNYWk8xTUsyTUdfV1g5cXR4bEVWb1pZUG8zdWV6ak9QWUpCYjcwVUJhZ2c2TnJpQ3JyMzRiRFFScVl3bno1VTl4Zm9naXdsU2JvQ0EwcndlRg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda w \u015bwi\u0119ta nie b\u0119dzie nas rozpieszcza\u0107. Gdzie szczeg\u00f3lnie uwa\u017ca\u0107? - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOV2Q4aVlHazhWbFVnS3lPYjI4aExfeTl6Sks5UkVkaWNSejV1ZzJmNUcxLVRQODRILWdTaTF0U1A4VjNhQ0hHREp6UmY0WGNybXpKd2VnUTlIS19rZi1mVHZrREZiZnZMVkRfbHBmVk5UV2hWRXJkY2ZMR1praWdWbTNCaS1pSk1YX2lkZkFNYXhxTUQ5VTRnNWFLTzhEUdIBowFBVV95cUxQLU03VDRLbmFiSElKckktUWJ3OFd0T1N5Zk9FX2VsVlhCb0R1UHBneHJJaWFOZW45UlUyd25BYUZ1R3AzMUlGU0tjNGdJcHhzUG1XOHpsWVM1UHZIb0FrS2pwMFZJdmp2d0wzckJNN1pKazNzdmhYbTJOMnBLbGdOcGNrRXotTnF0MFp2OVpzUVJHYWxJa3hBNXRhUjdfVWI5Mmpj?oc=5\" target=\"_blank\">Detronizacja Szymona Marciniaka przez IFFHS by\u0142a pewna i oczekiwana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQWVlxV1Z2VnNrUWlfY0p2aWRiRVZPb0oybm83TlYxb2ZBRWlWU19GSlBmc0l1bVBLUk9mS3hza25zTWdNdXVrQU4tQkVBSWxpakw3YS1WUHRqaHc5dGFUSTdxN0hqd1gzaWI0clhVeVI5bTRPcjNpNXVwNVRaWkJReGNlNllmdnRLcVpKXzE5OUZUdS1xSlRrT0x0N0NDOW9WTnAwWS1BR1lWVEpsLUZMVjBOLVVQUVN1ZWR6WU85S1NLN0FfYjFqdXB2TjgtQQ?oc=5\" target=\"_blank\">",
        "id": 1779484,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOV2Q4aVlHazhWbFVnS3lPYjI4aExfeTl6Sks5UkVkaWNSejV1ZzJmNUcxLVRQODRILWdTaTF0U1A4VjNhQ0hHREp6UmY0WGNybXpKd2VnUTlIS19rZi1mVHZrREZiZnZMVkRfbHBmVk5UV2hWRXJkY2ZMR1praWdWbTNCaS1pSk1YX2lkZkFNYXhxTUQ5VTRnNWFLTzhEUdIBowFBVV95cUxQLU03VDRLbmFiSElKckktUWJ3OFd0T1N5Zk9FX2VsVlhCb0R1UHBneHJJaWFOZW45UlUyd25BYUZ1R3AzMUlGU0tjNGdJcHhzUG1XOHpsWVM1UHZIb0FrS2pwMFZJdmp2d0wzckJNN1pKazNzdmhYbTJOMnBLbGdOcGNrRXotTnF0MFp2OVpzUVJHYWxJa3hBNXRhUjdfVWI5Mmpj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Detronizacja Szymona Marciniaka przez IFFHS by\u0142a pewna i oczekiwana - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOX3Bvd2VhQWdfZEdmVm8zU3Q0TTgxSGdXT0tPVmpCUWtNQUhGd01NY0d6N2Y2TVJFNVRTZ0xteXlUTVRYcmZnT0t1c0VabEtwRWlyMUV4d3ViaTJ5alhRbjJqbFVQU0ZyR1JnYlcyNzJMZEpGOVVWZXoxVEJaYWc1dHFzY1A3b0E2NHBqYlA3MnczYXNIcDlwMWk5Vm5JR0VKeHY4?oc=5\" target=\"_blank\">I\u0142awa. Tragedia na torach w \u015bwi\u0105teczny poranek. Zgin\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQeEFBNW41bU9GSlRIN3V6dHYyT3hyUFhLTGNnWFhuNDIzOVRoaWJYaWlrb2ZSbUVrT2g3WWtsQzVNTUQwMlZDNm1CdTJCZUUwMk1tRDdkZXJZb0xNTmNuQUlFQlJ6Sjhzc1dfWGs5dzVyRUZsSF9HcDhxVWRDbnJia1R1ZThUaFpHYUk0SXhCdjRiMFZTeXlfLVYycDJ4cEM5S0lJ?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na dworcu. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 pod poci\u0105giem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxObkM4aU12Q1hmY0FSYlpzUjhDN3FwYjB5eUVxQmhWR2l1c2pxNzQ3T1doZWhLVHZpenRGZFR4QW45WF9CMVRWZG12Nk9",
        "id": 1779007,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOX3Bvd2VhQWdfZEdmVm8zU3Q0TTgxSGdXT0tPVmpCUWtNQUhGd01NY0d6N2Y2TVJFNVRTZ0xteXlUTVRYcmZnT0t1c0VabEtwRWlyMUV4d3ViaTJ5alhRbjJqbFVQU0ZyR1JnYlcyNzJMZEpGOVVWZXoxVEJaYWc1dHFzY1A3b0E2NHBqYlA3MnczYXNIcDlwMWk5Vm5JR0VKeHY4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "I\u0142awa. Tragedia na torach w \u015bwi\u0105teczny poranek. Zgin\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:21:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNTmgtS0pGT0dHMEp0a3dqNl9TVGpveXB5SWJkZy1VeTZ2cWxrcFFrNlRzLWNqaTFfMDVORTM0QjBwZl8xTUhVdk1PVGpMRWtmc1pmSUdNMXNKblY0dVlXQ2MzNnhjNXhrVU9JZS1mbXFPaHBpTjF0bGZHcFpTU1hFWFpNdUlwUFFlR3U3VjBuY25tM19PNjhKUnNlRU1BWVdQR1g2MmUzLXhtWEJUNnhvRXZBeEh4NlIwdHV1TVVrTQ?oc=5\" target=\"_blank\">MSZ Ukrainy: rosyjska rakieta przelecia\u0142a nad Rumuni\u0105. Bukareszt zaprzecza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOMEJtblZOVFV5OTRrbkJBTW1uYUFrSk1iZmJwQnJFVWhlNHZMQjFsRWZLNlpXMXdKeTA3QVJINVNpQmtTTkhxNXUzb283UHEzbUhJekJXWmZfZ1ZUR1lGcklKUEZLbW1jOGRyM21mcnZjQlVaZ0lhZGlsalNzSzVKQmJiZkc1Y1NhTWp5d0tITzdGc0RLU1pYaQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny atak Rosji na Ukrain\u0119. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPeVI3eGFSUEVGcDB4RFlJOUJxTVFvazdrRDhNN3RIOF",
        "id": 1778082,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNTmgtS0pGT0dHMEp0a3dqNl9TVGpveXB5SWJkZy1VeTZ2cWxrcFFrNlRzLWNqaTFfMDVORTM0QjBwZl8xTUhVdk1PVGpMRWtmc1pmSUdNMXNKblY0dVlXQ2MzNnhjNXhrVU9JZS1mbXFPaHBpTjF0bGZHcFpTU1hFWFpNdUlwUFFlR3U3VjBuY25tM19PNjhKUnNlRU1BWVdQR1g2MmUzLXhtWEJUNnhvRXZBeEh4NlIwdHV1TVVrTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSZ Ukrainy: rosyjska rakieta przelecia\u0142a nad Rumuni\u0105. Bukareszt zaprzecza - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQeGYxTnFJaUVNZ1NpZE1zcDlnVXJyWThacmdBM2I1R1BuWmdKVHpBOWVxTjg1ekxRYjJqUUljdEt0SFRNQ0lrQXNtWWZfcS1RNXA3alY3OElTVElWU3R2cFdiV3BSek94dnNGUkRmYm5EdlFYcGFpdG1lR0N2UjJZR05TQlc2SFg1Qm9IUG5fdUtjODBGa05PV2kxTjlBSFN4SlRsZ1hST1VYOHRrS2c?oc=5\" target=\"_blank\">Trump nie zwa\u017ca na decyzj\u0119 Bidena. Zdradzi\u0142 sw\u00f3j plan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPZGZsZlU3Q1ZfeWFhbjBSSUxidzF2eTVvdHVOdUhzaEpuUm95QXBkSzE3WWJZOW5nbmd5NTR6WGNfOXBKbGF0U0xidHV1VWNLNnk2allSZFk3cnBRb1pDa2ROSjJsMW5TTEdjUFotZEdQMzZZZWdWRzdQOTg4V19lX3ZxQVZwSDlMbmZVbXZpMEhUbVF3a0g4QTN6OGZxY2wxeV9BUlIzSkV5Y3FGU3hESkhSTG16NE1W?oc=5\" target=\"_blank\">Biden ubieg\u0142 Trumpa, ten nie odpuszcza. \"Jak tylko zostan\u0119 zaprzysi\u0119\u017cony\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOQXg3SDk4UTYzZllERE1kMjRoM0FFeXhUSG",
        "id": 1778275,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQeGYxTnFJaUVNZ1NpZE1zcDlnVXJyWThacmdBM2I1R1BuWmdKVHpBOWVxTjg1ekxRYjJqUUljdEt0SFRNQ0lrQXNtWWZfcS1RNXA3alY3OElTVElWU3R2cFdiV3BSek94dnNGUkRmYm5EdlFYcGFpdG1lR0N2UjJZR05TQlc2SFg1Qm9IUG5fdUtjODBGa05PV2kxTjlBSFN4SlRsZ1hST1VYOHRrS2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump nie zwa\u017ca na decyzj\u0119 Bidena. Zdradzi\u0142 sw\u00f3j plan - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:18:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE9FU2RGM2U0OVdQRjE5ZEVtUlBDYnJ2YWxrNTdDZVo0Y3Q4V2FBTWY4TjBoeWVQeVRBY3I3cllLcUVWWTI4SVM2eXBleUZzdFBicXdoUjZsQUJwTzVPdDhuQUp4QUE4MlRlTlhVUXlPMDREMDdncy1TdUlTX3Z2LXc?oc=5\" target=\"_blank\">Parali\u017c kolejowy w ca\u0142ym kraju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMlg2dUtPQnM3VUFWbThxZXFERV9iZk0xS0wwMnBBcTNWbE5zYm1vVWtZRVhuNkk2ajliZzgxV1BHa2ZEQ0tiWThiYVMwU29jRGc0eDN1WHJTOXlHNVE4c2htM3Z2c3MtdWNYdmdyeEVfc29KUmx0LWZsdGw3eUtVLXdBbnlmeG9scG5LcXpJM0hMZDl1SVBSd002VjItZk1TU3RqcTVFZVlEaWpI0gGwAUFVX3lxTE40LV81RERyczByMXZiMUhDdDl5WHktMml6U3NQLUFWb2pGWno0OGk0OTZlamUyWV9XbmlkQnpibnJiSk1MOTloTzVmbEhtYWw0T3B5Q1Jtb05yR2ZXN1lkenNSUkZJeE9NTWFuUkNHMHZJQ0VjOUNEWVJRT2VtRHB4c1ppU2wzRUJ4QkpPcnNLY01ZT012NkFvQXc5SU9PU25HdW1jS2ZkbWFxVlBWNWI0?oc=5\" target=\"_blank\">Sparali\u017cowana kolej w Norwegii. Poci\u0105gi stan\u0119\u0142y na stacjach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></",
        "id": 1778088,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE9FU2RGM2U0OVdQRjE5ZEVtUlBDYnJ2YWxrNTdDZVo0Y3Q4V2FBTWY4TjBoeWVQeVRBY3I3cllLcUVWWTI4SVM2eXBleUZzdFBicXdoUjZsQUJwTzVPdDhuQUp4QUE4MlRlTlhVUXlPMDREMDdncy1TdUlTX3Z2LXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c kolejowy w ca\u0142ym kraju - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:16:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQdUgzdUtQdHVqeGdWTGEtQ2VWekc1Qi0xdm5Da2t0cGpSSEN2cE1UUnB4dURkaC1PWTMzWUJaaEpYRF85UkdHQ1E1cG5yNXI1S09KRlJMY0Fua0tiQkV3YklrZWlPd00tRjc4RmZyb3RzcVZBdWxTQmtfOVdFZlZWSWc1a0pvTFh1bk8yU0Y1Sm1BdTRQR01TNGRXYm0yelFoQjhtaWo0cjRlcC1aNDdlbmgwWEVQRE5SRjFNVzV2VS1BMnh6N3c?oc=5\" target=\"_blank\">Putin straszy rakietami dalekiego zasi\u0119gu i m\u00f3wi o Polsce. Tak punktuje go polski wojskowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNOVg0SkxmX3B2WnVSUFFpamNGVW1tdmo1NDZNUTFjQ2ZzRVFGVXJ5STdQemkwc0NFQm5sTzFNOXdlTzB4TmZ4VXJTNUhweVEza1V1S1Z6VUZNVWUyNDF0aXYxbXgxRGtDQk1EaUtPWnFxSlF3RnZQVEU3cWMyTEN4ejF1aFRCMjZ2RmpSUW1aVWV3cmt4OFpqeldjNWoyazV5aFg4REtKZHRFZm5ta1VOVExTb0R1NXBKSENzRDI5eDY?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin straszy rakietami dalekiego zasi\u0119gu i m\u00f3wi o Polsce. Tak punktuje go wojskowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li>",
        "id": 1779226,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQdUgzdUtQdHVqeGdWTGEtQ2VWekc1Qi0xdm5Da2t0cGpSSEN2cE1UUnB4dURkaC1PWTMzWUJaaEpYRF85UkdHQ1E1cG5yNXI1S09KRlJMY0Fua0tiQkV3YklrZWlPd00tRjc4RmZyb3RzcVZBdWxTQmtfOVdFZlZWSWc1a0pvTFh1bk8yU0Y1Sm1BdTRQR01TNGRXYm0yelFoQjhtaWo0cjRlcC1aNDdlbmgwWEVQRE5SRjFNVzV2VS1BMnh6N3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin straszy rakietami dalekiego zasi\u0119gu i m\u00f3wi o Polsce. Tak punktuje go polski wojskowy - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:16:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPeGpFb3RhSHdYS0ZDbDBUdndvQnF3RFFlSms2Tzl6TkRZaFRKMk5XU0N0YkJZQThibUV3ajMyWVFfRG5ya2lzUkd5empRQTRJd010WlF4cnZVclFkb293b29rNGFLZzdwQ3dmSkJwWGp6Ynpuelh0MzFIZmZZdXFwUG5MSm93Ym01WW4yLU84N3Zib04tS05XVlFHRjZoX092Tmt6dW1VaUc4RVUzVzFZLU1tQXlrZXNvN2k0eE930gG8AUFVX3lxTE1RQUtMWmJvYWh5Wi1JNHdSTlNLN0IxM2ZzendEZGhZRkpGYWthTG1CLWYzdklJNV9Lb3I4Y3FFUzVlTFBVRDRubUFwOVRWUlBBTG9hWm1JLWluSGpzTFpiS3NwSkdkd3l3TXdXYUNjWWxJRHFaQVBjSm1JNnp5LUlRV3hxZmRzelVzWjhSVWdYUUJ4bGt0Nk9oRUFlNzNFV0NOSnR6bFFOb2RhaDBVcVpubDNHUy1wU2xCSE0t?oc=5\" target=\"_blank\">Niepok\u00f3j w Tajwanie. Chi\u0144skie okr\u0119ty i my\u015bliwce kr\u0105\u017c\u0105 wok\u00f3\u0142 wyspy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>",
        "id": 1778089,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPeGpFb3RhSHdYS0ZDbDBUdndvQnF3RFFlSms2Tzl6TkRZaFRKMk5XU0N0YkJZQThibUV3ajMyWVFfRG5ya2lzUkd5empRQTRJd010WlF4cnZVclFkb293b29rNGFLZzdwQ3dmSkJwWGp6Ynpuelh0MzFIZmZZdXFwUG5MSm93Ym01WW4yLU84N3Zib04tS05XVlFHRjZoX092Tmt6dW1VaUc4RVUzVzFZLU1tQXlrZXNvN2k0eE930gG8AUFVX3lxTE1RQUtMWmJvYWh5Wi1JNHdSTlNLN0IxM2ZzendEZGhZRkpGYWthTG1CLWYzdklJNV9Lb3I4Y3FFUzVlTFBVRDRubUFwOVRWUlBBTG9hWm1JLWluSGpzTFpiS3NwSkdkd3l3TXdXYUNjWWxJRHFaQVBjSm1JNnp5LUlRV3hxZmRzelVzWjhSVWdYUUJ4bGt0Nk9oRUFlNzNFV0NOSnR6bFFOb2RhaDBVcVpubDNHUy1wU2xCSE0t?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepok\u00f3j w Tajwanie. Chi\u0144skie okr\u0119ty i my\u015bliwce kr\u0105\u017c\u0105 wok\u00f3\u0142 wyspy - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T12:02:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxObkM4aU12Q1hmY0FSYlpzUjhDN3FwYjB5eUVxQmhWR2l1c2pxNzQ3T1doZWhLVHZpenRGZFR4QW45WF9CMVRWZG12Nk9YeHZpNFhRb0MzMEd0VE9OMnMtaFJ0Q1ZEUDlJZGQ2eVU5RTR3S0ZmNGZfOFJKWHY5eFd1UkowN1dBVTlNWkdyMk1ZM1lzbWs5X2JKMDFWaGFmcV9Ucmh5VGZfbXdTMWc2RjB4VUJoMl9pdm10Q253YWFraFVNcEdy?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelny wypadek na dworcu kolejowym w I\u0142awie. Podr\u00f3\u017cnych czekaj\u0105 du\u017ce utrudnienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQRldPT1k4OUFhaDdqVF8zYnpkUVhkeVlEdlA1Y1VsMXpTc0F3MzR0S3VwNGRZTG1IdzhZc1VuM1k5M0lQV2tGLUZYZFlGcDNockZvYkR5c0lUTzg0Wks0cU4xQVo2WlhZSXowUUlfelBoMzBYdW9XWlJxaGpjUW9xQ2R4eFdySDlZWV9iV1F5a3ppVUdRUmprVUVtSXY?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na dworcu kolejowym. Zgin\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQUW5DNkxHV3VaZUdqRENyQnowNHQ1c2dPQzJwRU",
        "id": 1778273,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxObkM4aU12Q1hmY0FSYlpzUjhDN3FwYjB5eUVxQmhWR2l1c2pxNzQ3T1doZWhLVHZpenRGZFR4QW45WF9CMVRWZG12Nk9YeHZpNFhRb0MzMEd0VE9OMnMtaFJ0Q1ZEUDlJZGQ2eVU5RTR3S0ZmNGZfOFJKWHY5eFd1UkowN1dBVTlNWkdyMk1ZM1lzbWs5X2JKMDFWaGFmcV9Ucmh5VGZfbXdTMWc2RjB4VUJoMl9pdm10Q253YWFraFVNcEdy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelny wypadek na dworcu kolejowym w I\u0142awie. Podr\u00f3\u017cnych czekaj\u0105 du\u017ce utrudnienia - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T11:42:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNaGJ3UmgtcnZndnBZUDV5YnoyenFGdmkwazFfeTZpUGdRenJsc2VrS1F6WlotVlJ5djRVclFrVmlJcUpSZ2xVYmZ1SFpMZWVVOU5jU1gxMEhaSmE1STF2QkdoS2tRaS1JZ284WmM5Yk9ZSnYwSXFPRXVoWEV6bWw0YU05OXlHRkRtN0MxNElB?oc=5\" target=\"_blank\">Zab\u00f3jczy po\u0142\u00f3w. Tragedia w Ba\u0142tyku w pierwszy dzie\u0144 \u015bwi\u0105t</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPd3M0RzJlR0hhNUNzSXlVVlp3YXRDNXhqRGpmYnlSdGVzVkZsRGxyVUo4RlNDVktsTnNWd0tjLWRYLWVudTVYcVNCNm8wQ0FxcWZJS2VkQjdFQlQ0WjROa0tWY0FEeWdncE1ySkZ0MExJRFloa0gzYnVJclBhcHpKUk0zeWdpcW12a002a3Z3aVBwd21yeEI4ajYwam1Wb0NQVzFiM0ZHYmJNNm15S1VjMXByT3VKQjllOEhfWUtydkk0d9IBwAFBVV95cUxQTlkxZXotdVpvcjBqNDFzeTdtMmpuWUxFanJZVmh5WnhkZXN4a0RjakNiRmRuZ1c5TnUwNDVPbWVkQXF0djU2LVNoVGdwdVZuY2ZGTEUxMWRkWWxyS1NyUkRFQ3JvM210Mlkyb0FJVVozMENPYjRfZUR4UzE5Wm1YWU5YYWRHdTVtM0diZFF6S08wMnBzdzRBUzBHTzVNMWs2MzdrZkhmdUZ0a2szX3VHNndzb3lhdmhCenRlLXV3dFQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trage",
        "id": 1778084,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNaGJ3UmgtcnZndnBZUDV5YnoyenFGdmkwazFfeTZpUGdRenJsc2VrS1F6WlotVlJ5djRVclFrVmlJcUpSZ2xVYmZ1SFpMZWVVOU5jU1gxMEhaSmE1STF2QkdoS2tRaS1JZ284WmM5Yk9ZSnYwSXFPRXVoWEV6bWw0YU05OXlHRkRtN0MxNElB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jczy po\u0142\u00f3w. Tragedia w Ba\u0142tyku w pierwszy dzie\u0144 \u015bwi\u0105t - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T11:31:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNVlotM01oLXpsNkJHYmZzR3hWanFWdmZuN0xIMlZ4U0VvZk5obno5ZmRaY05qQzU1REV3QTlIRjIxdmpTTUdCVF8xX0toVHAwTHl1WDlwOHNLMk1QMnN2R1RHd1p3UTNEMXAtdS1sVHdyblVXbzdKVV9lMFdNVlBVZ2RBbmZpVHZKRjBFUzZfdE1rSVZIc1k2REt2T01tR1RNYVR0bUw4LVpvbkdJcC0wUzRaOWd5d9IBtAFBVV95cUxOTUw5azlqSlhlVUl3S2RLblhaamxLTXdfZVg3WFVNR2U1RVR3NlZXbzBFdjZ2WmZHdnRtSklvcnREa1FmSG0zeEx2NlYzOXpuLXRlZVNLdGtsM0NfMldsS3dTV1htcU5yRFk3cTZHM0psQnl5OXhBb0tERjlPQWVrZDh6M05NRTVGWWJ1WGJETzI2NENRLUJrYkJTcXBPQ1ZHUTh5V0tnSzRVb0RMWW11cENyWVc?oc=5\" target=\"_blank\">Gruchn\u0119\u0142y wie\u015bci nt. Szymona Marciniaka. To koniec. Niestety</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQWVlxV1Z2VnNrUWlfY0p2aWRiRVZPb0oybm83TlYxb2ZBRWlWU19GSlBmc0l1bVBLUk9mS3hza25zTWdNdXVrQU4tQkVBSWxpakw3YS1WUHRqaHc5dGFUSTdxN0hqd1gzaWI0clhVeVI5bTRPcjNpNXVwNVRaWkJReGNlNllmdnRLcVpKXzE5OUZUdS1xSlRrT0x0N0NDOW9WTnAwWS1BR1lWVEpsLUZMVjBOLVVQUVN1ZWR6WU",
        "id": 1778804,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNVlotM01oLXpsNkJHYmZzR3hWanFWdmZuN0xIMlZ4U0VvZk5obno5ZmRaY05qQzU1REV3QTlIRjIxdmpTTUdCVF8xX0toVHAwTHl1WDlwOHNLMk1QMnN2R1RHd1p3UTNEMXAtdS1sVHdyblVXbzdKVV9lMFdNVlBVZ2RBbmZpVHZKRjBFUzZfdE1rSVZIc1k2REt2T01tR1RNYVR0bUw4LVpvbkdJcC0wUzRaOWd5d9IBtAFBVV95cUxOTUw5azlqSlhlVUl3S2RLblhaamxLTXdfZVg3WFVNR2U1RVR3NlZXbzBFdjZ2WmZHdnRtSklvcnREa1FmSG0zeEx2NlYzOXpuLXRlZVNLdGtsM0NfMldsS3dTV1htcU5yRFk3cTZHM0psQnl5OXhBb0tERjlPQWVrZDh6M05NRTVGWWJ1WGJETzI2NENRLUJrYkJTcXBPQ1ZHUTh5V0tnSzRVb0RMWW11cENyWVc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gruchn\u0119\u0142y wie\u015bci nt. Szymona Marciniaka. To koniec. Niestety - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T11:30:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNUGRFUlJUT1llMTNJeWV3T21rYk55LUVFSjdBc1FObl9NZGNINlR2TnVfYWtydzFQbXRYclRpODBKOGh3eTJ2b0xRZ1VSdlZlSjY0aEQ3RC1LekRkaDRWOE4tMXdoSV84cjNsQjdFQXUxdFNLMFhkT29RQWhocG4ySU9EM3JLUGpBY2NxY1VhOUdGODV3MVdXSVlLSDBZbHhSVnJSQTJVbXlZNGNQU25vMjY0Zw?oc=5\" target=\"_blank\">GTA 6 ju\u017c blisko, ale co dalej? Rockstar Games mo\u017ce zaskoczy\u0107 zupe\u0142nie nowym IP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPRWRRRGo4TUd5SU1hMG9ZSzlWaVN4TjlQMmQyTi1WSmxNMlFGRzN0ZTNRQ0RpckZURTlYZkd6cklHLTh1cWhnMkF2NVJFanJpWkJOOVJ5UExydUcyVl9oSXd5eVMtMWVValdNTEJQTjZxY1dpcElGdFNPZlNpT25hSFpwSzd6NWl6MlBwU0xJQTd5dHdWY2s5WHJlTXBRODVVRUNMcHdWNlBkdkJYcHpBMTA0cw?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Z\u0142e wie\u015bci w sprawie GTA VI. \"Czyste z\u0142udzenie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOQVg3b056bW1CbDEyNmtiaEVGLW",
        "id": 1778552,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNUGRFUlJUT1llMTNJeWV3T21rYk55LUVFSjdBc1FObl9NZGNINlR2TnVfYWtydzFQbXRYclRpODBKOGh3eTJ2b0xRZ1VSdlZlSjY0aEQ3RC1LekRkaDRWOE4tMXdoSV84cjNsQjdFQXUxdFNLMFhkT29RQWhocG4ySU9EM3JLUGpBY2NxY1VhOUdGODV3MVdXSVlLSDBZbHhSVnJSQTJVbXlZNGNQU25vMjY0Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GTA 6 ju\u017c blisko, ale co dalej? Rockstar Games mo\u017ce zaskoczy\u0107 zupe\u0142nie nowym IP - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T11:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNbWlPemZGOTRlYXJsS3Zva1RERFY4V3N3bzZFdENla05Ha295dXFRVlR2Z2JldmJrX2t1WTZQX2JYZkozU3JzSHpFeHNtR2RCUnd1SkxkU2VFWGt6R2NHTXJZVWpZUzgzcElCbHdLSEJxLW9CWXROcjFZSXprdmtNa1NUMnNrbndQZTZfSUtZeUl2VjNPVHdldnBVNWxfcFotc2MzYWhTWWg2QUR2aFdJamhiNXHSAbMBQVVfeXFMT3ZOcDB6amtGangySDg0WU1LN29SSGx2X2UtZTh4ejRtSnlIZkwwQ29aQmZOSVdmbjkzSHBOU0JoZUVpRDlmQ1YyMDJPd3hMSWN0ZUhnMVdxcUw3NlpXa2V1MGxKVDM3d01LQjdKcy1CWi1DYm1oRms1SlZoa1pqUlN1VlVIUElTYkJxdERtZ2NxUWFLZzU5TUdCbXBKa29rQklIMlRpR2VZVjJSN2JOS1V6a0U?oc=5\" target=\"_blank\">Pensja minimalna nie zawsze jest minimalna. \"Patologia\" na polskim rynku pracy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQTlR2T1U3TGg1R0s1bWIzVmJWd1RGNW1MNFdsWmNlaGtVeGFjQzJ6a3BucHBfb0ZKazRqR2NVSEwzVWt1VjctODdVRFhXRTRpYWl2Mk54clZfWHMxcWdRVGVramRqaDZYWEhMNFMxbkNRa3VuQXJUb2NiREhQRmNHalRUZHlPV3pkUUFQcGFvbnNxRGJWNHRJ?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana ",
        "id": 1778091,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNbWlPemZGOTRlYXJsS3Zva1RERFY4V3N3bzZFdENla05Ha295dXFRVlR2Z2JldmJrX2t1WTZQX2JYZkozU3JzSHpFeHNtR2RCUnd1SkxkU2VFWGt6R2NHTXJZVWpZUzgzcElCbHdLSEJxLW9CWXROcjFZSXprdmtNa1NUMnNrbndQZTZfSUtZeUl2VjNPVHdldnBVNWxfcFotc2MzYWhTWWg2QUR2aFdJamhiNXHSAbMBQVVfeXFMT3ZOcDB6amtGangySDg0WU1LN29SSGx2X2UtZTh4ejRtSnlIZkwwQ29aQmZOSVdmbjkzSHBOU0JoZUVpRDlmQ1YyMDJPd3hMSWN0ZUhnMVdxcUw3NlpXa2V1MGxKVDM3d01LQjdKcy1CWi1DYm1oRms1SlZoa1pqUlN1VlVIUElTYkJxdERtZ2NxUWFLZzU5TUdCbXBKa29rQklIMlRpR2VZVjJSN2JOS1V6a0U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pensja minimalna nie zawsze jest minimalna. \"Patologia\" na polskim rynku pracy - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T11:27:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMlg2dUtPQnM3VUFWbThxZXFERV9iZk0xS0wwMnBBcTNWbE5zYm1vVWtZRVhuNkk2ajliZzgxV1BHa2ZEQ0tiWThiYVMwU29jRGc0eDN1WHJTOXlHNVE4c2htM3Z2c3MtdWNYdmdyeEVfc29KUmx0LWZsdGw3eUtVLXdBbnlmeG9scG5LcXpJM0hMZDl1SVBSd002VjItZk1TU3RqcTVFZVlEaWpI0gGwAUFVX3lxTE40LV81RERyczByMXZiMUhDdDl5WHktMml6U3NQLUFWb2pGWno0OGk0OTZlamUyWV9XbmlkQnpibnJiSk1MOTloTzVmbEhtYWw0T3B5Q1Jtb05yR2ZXN1lkenNSUkZJeE9NTWFuUkNHMHZJQ0VjOUNEWVJRT2VtRHB4c1ppU2wzRUJ4QkpPcnNLY01ZT012NkFvQXc5SU9PU25HdW1jS2ZkbWFxVlBWNWI0?oc=5\" target=\"_blank\">Sparali\u017cowana kolej w Norwegii. Poci\u0105gi stan\u0119\u0142y na stacjach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNd1FoTGJMOXhUenFFbkswQnhPakR3QlFwSEZsZ3RwTWNRanE2QVNOWHBfUXVYYTQ0VmdEcHdoeVBhSHd6eWZ3ejZZNGVQSFJSUVJTVGNocFhiNktidFphUUJOMlRUdVFLa0dsMFZYWFZPZk1uTjhadTIwcEtWTjA5ZXlkTjZXd0EwVzhidFMzdHo2Y0k3b1hDVFdBOWthb3Vh?oc=5\" target=\"_blank\">Awaria kolei w ca\u0142ej Norwegii. Poci\u0105g",
        "id": 1777854,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMlg2dUtPQnM3VUFWbThxZXFERV9iZk0xS0wwMnBBcTNWbE5zYm1vVWtZRVhuNkk2ajliZzgxV1BHa2ZEQ0tiWThiYVMwU29jRGc0eDN1WHJTOXlHNVE4c2htM3Z2c3MtdWNYdmdyeEVfc29KUmx0LWZsdGw3eUtVLXdBbnlmeG9scG5LcXpJM0hMZDl1SVBSd002VjItZk1TU3RqcTVFZVlEaWpI0gGwAUFVX3lxTE40LV81RERyczByMXZiMUhDdDl5WHktMml6U3NQLUFWb2pGWno0OGk0OTZlamUyWV9XbmlkQnpibnJiSk1MOTloTzVmbEhtYWw0T3B5Q1Jtb05yR2ZXN1lkenNSUkZJeE9NTWFuUkNHMHZJQ0VjOUNEWVJRT2VtRHB4c1ppU2wzRUJ4QkpPcnNLY01ZT012NkFvQXc5SU9PU25HdW1jS2ZkbWFxVlBWNWI0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sparali\u017cowana kolej w Norwegii. Poci\u0105gi stan\u0119\u0142y na stacjach - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T11:18:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNQnAtRkk5M1hMU1J2S0NEdl9mdm50cFVPM3BNYmZ5RjVWMlR4cjBzTXpRcFhRTnZBNFdPbzlRdXRJa1g2b1MwYmk4VEJJZXNGR0tmZHJhaDItNk9Ea1pLQ2JQcDVQb0xIdUJGQWt2RWhYWDhrR2FxZVJxeTJfeXIxOEM1WVJOaHFIVDc5b2lZSmo2QVR1bEd5ejFNakxmOUN6RnRFZmpEWXJGV2VKTFdR?oc=5\" target=\"_blank\">Wybrano najlepszego s\u0119dziego \u015bwiata. Dalekie miejsce Marciniaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNVlotM01oLXpsNkJHYmZzR3hWanFWdmZuN0xIMlZ4U0VvZk5obno5ZmRaY05qQzU1REV3QTlIRjIxdmpTTUdCVF8xX0toVHAwTHl1WDlwOHNLMk1QMnN2R1RHd1p3UTNEMXAtdS1sVHdyblVXbzdKVV9lMFdNVlBVZ2RBbmZpVHZKRjBFUzZfdE1rSVZIc1k2REt2T01tR1RNYVR0bUw4LVpvbkdJcC0wUzRaOWd5d9IBtAFBVV95cUxOTUw5azlqSlhlVUl3S2RLblhaamxLTXdfZVg3WFVNR2U1RVR3NlZXbzBFdjZ2WmZHdnRtSklvcnREa1FmSG0zeEx2NlYzOXpuLXRlZVNLdGtsM0NfMldsS3dTV1htcU5yRFk3cTZHM0psQnl5OXhBb0tERjlPQWVrZDh6M05NRTVGWWJ1WGJETzI2NENRLUJrYkJTcXBPQ1ZHUTh5V0tnSzRVb0RMWW11cENyWVc?oc=5\" target",
        "id": 1777861,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNQnAtRkk5M1hMU1J2S0NEdl9mdm50cFVPM3BNYmZ5RjVWMlR4cjBzTXpRcFhRTnZBNFdPbzlRdXRJa1g2b1MwYmk4VEJJZXNGR0tmZHJhaDItNk9Ea1pLQ2JQcDVQb0xIdUJGQWt2RWhYWDhrR2FxZVJxeTJfeXIxOEM1WVJOaHFIVDc5b2lZSmo2QVR1bEd5ejFNakxmOUN6RnRFZmpEWXJGV2VKTFdR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybrano najlepszego s\u0119dziego \u015bwiata. Dalekie miejsce Marciniaka - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T11:17:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPeXdJcVlnV09PVmk5cFh4eFVEWjNzQXpYcm56aXZtTTQ3N0x5aXREX2xaWUhUc0l5SjZMaTd2dmZmQmJucEExWUg2MHNFV2d4UG1tQjVrMm44ci1TZF9GR05qTU42Mmk5V25lWDJ1WEstdEN1NDU4ZjA4aGtVNmdMd1oxX3NiRlRuQjItVGRSZ01mc3RNMzJtRnNiczFsbmRDWjgzSlZaanpwT2p6OG12MlRn?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kevin sam w domu\" zn\u00f3w w \u015bwi\u0119ta. Tyle zarobi\u0142a kultowa komedia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQMjRyNnVEdkJRTWwtTkpLVWx2UUFBZzRzbWk5Nm9oOTZzdzc1cEp5TUoxZXc5RnJWVGtVaVhEaXRtX3poMnp5eFJNQnI4dXR5QjJ5YlZwd1d3UzJNOXc5aUJCd0VoWkxmTGhwbUdDYWR6UUVUTG1TTUVzWlQ2aFFsdFR6UWIwRlhpZUZ5bmZYbHN4MUZhUmhaRE1oZTBjbGdLb3c?oc=5\" target=\"_blank\">TOP10 film\u00f3w \u015bwi\u0105tecznych. Sprawd\u017a, czy w\u015br\u00f3d nich jest Tw\u00f3j ulubiony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNUjJETWtfZEk1MG5KNFNkdVF6dDN1NDBHdXFWd09DMlg3cEF6SU",
        "id": 1777858,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPeXdJcVlnV09PVmk5cFh4eFVEWjNzQXpYcm56aXZtTTQ3N0x5aXREX2xaWUhUc0l5SjZMaTd2dmZmQmJucEExWUg2MHNFV2d4UG1tQjVrMm44ci1TZF9GR05qTU42Mmk5V25lWDJ1WEstdEN1NDU4ZjA4aGtVNmdMd1oxX3NiRlRuQjItVGRSZ01mc3RNMzJtRnNiczFsbmRDWjgzSlZaanpwT2p6OG12MlRn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kevin sam w domu\" zn\u00f3w w \u015bwi\u0119ta. Tyle zarobi\u0142a kultowa komedia - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T11:14:23+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNaGh4dnV4TV9qaGtYcUdjZERPbm8xYkEwT3IzOWNJTl9NelByN05oLWNQVmliMmNKY2lFbWMyemxWQUVoN1JYaTlqU2hEWXQySzVwclVsVXNORlU2TmlHSm1yQzF6ZkkxM1RZbm5kNFZNeDRIMkdmNFVzRWZhOGo2U3hxU1dvZkdKT2Z0NjQ2YS14M3h0MWt4UHRfMjUtak5QbnNXNGFnbXkxNlE0NVo5NFNvWFQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pozytywny wynik testu u \u015awi\u0105tek. Polka prze\u017cu\u0142a dramat, teraz ujawnia szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lFMHVfN0RCRUVLVTNQSUpRZ3F5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1778281,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNaGh4dnV4TV9qaGtYcUdjZERPbm8xYkEwT3IzOWNJTl9NelByN05oLWNQVmliMmNKY2lFbWMyemxWQUVoN1JYaTlqU2hEWXQySzVwclVsVXNORlU2TmlHSm1yQzF6ZkkxM1RZbm5kNFZNeDRIMkdmNFVzRWZhOGo2U3hxU1dvZkdKT2Z0NjQ2YS14M3h0MWt4UHRfMjUtak5QbnNXNGFnbXkxNlE0NVo5NFNvWFQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozytywny wynik testu u \u015awi\u0105tek. Polka prze\u017cu\u0142a dramat, teraz ujawnia szczeg\u00f3\u0142y - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T11:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPZzlGT2JRNVdENUxIbl9EOHNYSjkxTk9tUm9qeHZTSjlNMUk0YTdqVkJjcWRQSVdOcWtpazhOMzAwSlJqMDkwZWF0dENmbHdPS3B5NVk0ci10Uy1mem1xdWdQZ0tGWjRSekdLWlB1OW9yVm90SlpfOWd4Q3dzZUNfZm55dEtoT2ZPX2xTLXFvNHIyYUZz?oc=5\" target=\"_blank\">Awaria na kolei w ca\u0142ej Norwegii. Przyczyna usterki nieznana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE9FU2RGM2U0OVdQRjE5ZEVtUlBDYnJ2YWxrNTdDZVo0Y3Q4V2FBTWY4TjBoeWVQeVRBY3I3cllLcUVWWTI4SVM2eXBleUZzdFBicXdoUjZsQUJwTzVPdDhuQUp4QUE4MlRlTlhVUXlPMDREMDdncy1TdUlTX3Z2LXc?oc=5\" target=\"_blank\">Parali\u017c kolejowy w ca\u0142ym kraju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQRzRXV25uOXNKelZYNU9mTGNoRkxRMm84NGpCd18zblk1cjdrOGtGQ28wNW5QaTNIb2lBcGt4TXJGSHRWanhReDBDUHc4bU93TjV3YVdlVktzUkRaTGVyS2pxak5LVnZ5SWlmUWNhSnhxR1Zpb25fM1dJNlRheEE1eFQzX09XSDVNWHZpWXlSclMzNXd1RWh4bnpSbXhBTllUW",
        "id": 1779658,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPZzlGT2JRNVdENUxIbl9EOHNYSjkxTk9tUm9qeHZTSjlNMUk0YTdqVkJjcWRQSVdOcWtpazhOMzAwSlJqMDkwZWF0dENmbHdPS3B5NVk0ci10Uy1mem1xdWdQZ0tGWjRSekdLWlB1OW9yVm90SlpfOWd4Q3dzZUNfZm55dEtoT2ZPX2xTLXFvNHIyYUZz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria na kolei w ca\u0142ej Norwegii. Przyczyna usterki nieznana - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T11:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQNzc4TG96U1BhTFlEOG1RM2l2bXZ6SExvSU5ZMW8wYlZJV0Ntci1DOVVoS1NuS2RzY1FfMXJsRmFoN09NSEZKbjFmTjJKc2g3RDIza2Y3azlvVzVGaVlBaHJuOXl5MFFSTERLUGZ3aUM2VkUxcnQzSEZMSGZrM1dmMnFNV3NFaUFESjFoZUp4VUIzb1ZNUWg3Ym82a1JCX3J2cC1uT0hOYU00Z1oy?oc=5\" target=\"_blank\">Te watyka\u0144skie drzwi otwieraj\u0105 si\u0119 raz na 25 lat. To nast\u0105pi\u0142o w Wigili\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQRmJicExsclIyRGo2czNmSXdZa3h6TFdqbzNncG5JVzhORW54am1XUFFucVVhYkVSanAyU1dreHg1NFBYODlPNnVuUF9QMEoyanpYdW5TdDJkdGgwcmxnYUx1MTZMd1dDQ01TaEFzWlhyUm5MT3FMRTZ4dEEwWVRKX21CSHhGQkpfemlUTElfaTBUMFlPUFg4c1c5ZWdvS1FrTGUwWF9Lb2VEM2sxQXVZdFlzRDNKUjNz?oc=5\" target=\"_blank\">Or\u0119dzie \"Urbi et Orbi\": Jezus bram\u0105 zbawienia otwart\u0105 dla wszystkich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPMEJUT1ZCTkplaVA1ZDY4MDdBTkN3SDFSR2VmeEN2Q0J",
        "id": 1778083,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQNzc4TG96U1BhTFlEOG1RM2l2bXZ6SExvSU5ZMW8wYlZJV0Ntci1DOVVoS1NuS2RzY1FfMXJsRmFoN09NSEZKbjFmTjJKc2g3RDIza2Y3azlvVzVGaVlBaHJuOXl5MFFSTERLUGZ3aUM2VkUxcnQzSEZMSGZrM1dmMnFNV3NFaUFESjFoZUp4VUIzb1ZNUWg3Ym82a1JCX3J2cC1uT0hOYU00Z1oy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te watyka\u0144skie drzwi otwieraj\u0105 si\u0119 raz na 25 lat. To nast\u0105pi\u0142o w Wigili\u0119 - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T11:07:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOSEhOeGxYVk90WGdsdlYxNVk0UXh6RXR0eEV2SzhDakhQTDc4UE9FdDc3eDgydEJJMi1zU3ZPTEYxM1NkSGpESUR3NkVIZFR6SnE4cVhNbTNaY1FuVmJKcElEX3BwYVM1c3R5aDBuejcwQThDd1ZBOGFyVS10eXVxUWVueDA5cks4eHpIR29sMnhKaUhtcVMwODE5c0d2ZkhETF9ubk5PMjhjQkFCNkNQVWNGbGdVSkhYVGc?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjska rakieta wlecia\u0142a w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Mo\u0142dawii. Jest potwierdzenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOb1h6aWZNVlgwa3NwUWFsQ2NIRURidFVCYW9qb3pZWW9YajdBQTFtcVYyb3A2d1ZtLWpJZ05OYzA2QUpuRGpEWll0UlZmREs3RDZKQUdveGlQbk9BcldJQnY5UGhiQzk5RURZVHhha3dLTllwbW1TQ3VvS3ZNVlVTQXlBMjFxLXl6VGFEOU1hSV9FNDU1QmI0MDdMaE5YUXY5NS1pV3RB?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja dokona\u0142a zmasowanego ataku na Ukrain\u0119 w Bo\u017ce Narodzenie. G\u0142\u00f3wnym celem system energetyczny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBV",
        "id": 1777849,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOSEhOeGxYVk90WGdsdlYxNVk0UXh6RXR0eEV2SzhDakhQTDc4UE9FdDc3eDgydEJJMi1zU3ZPTEYxM1NkSGpESUR3NkVIZFR6SnE4cVhNbTNaY1FuVmJKcElEX3BwYVM1c3R5aDBuejcwQThDd1ZBOGFyVS10eXVxUWVueDA5cks4eHpIR29sMnhKaUhtcVMwODE5c0d2ZkhETF9ubk5PMjhjQkFCNkNQVWNGbGdVSkhYVGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska rakieta wlecia\u0142a w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Mo\u0142dawii. Jest potwierdzenie - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T11:00:41+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPSUU4aTNLNzhaeUZIVjI5WFhhWkpOOEVQdjRMVDg0VmNaZlhHVDZhcWdxNmdfeUZ1aHB0eThTdlQzZlhSM2JjZHFEczZ6Zzl3QzRGUDN3SWRSczBZNHptWW01aHVuWFlNX1BPb3JaS012MmRaNDBINlZLR2h0TEF0NXF0bmdFdw?oc=5\" target=\"_blank\">DEBE\u015aCIAKI 2024: Najlepsza strzelanina/akcja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font>",
        "id": 1778093,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPSUU4aTNLNzhaeUZIVjI5WFhhWkpOOEVQdjRMVDg0VmNaZlhHVDZhcWdxNmdfeUZ1aHB0eThTdlQzZlhSM2JjZHFEczZ6Zzl3QzRGUDN3SWRSczBZNHptWW01aHVuWFlNX1BPb3JaS012MmRaNDBINlZLR2h0TEF0NXF0bmdFdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DEBE\u015aCIAKI 2024: Najlepsza strzelanina/akcja - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T10:56:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgJBVV95cUxPUVg5YjFWUk5aSng1SlE2eHVhNmhrUVlkSm51ZVFsRGpZRGFWc0FPVm1rRGttbnRYaWgwby12MHV6NUZSZm9KM3R6SjdmZG9vMmtfTUppVHExNHRPNWdmeXcwUzJJNG1PLWlWbkxyLWRjYzVGYmNRQjM3RUMzcTExSWxET0c3bm9YWWtPdkt3X1ZHU1NwcXRKWENpZU1VU0ViTE5iSXhBNFpnYTBnZ1JMSEpxU25HQlctZ2Fxb3hXc05pMUdfdFQ4WG1DQWt1OWFYTk5aTWNSTk9aUnlUQWNqc1NwSlo0RGxBWlNQOEVoUVZyNzdZNXdvU3Y5dmJpdC16XzJORGhmYUJyN2MyZXJKQld1d1BFc2hPMzVPSW9TcDFZVXFmaGfSAasCQVVfeXFMTjlDcUhqU3FuU0cwZ3ZHMzNVeHotUDF1MzRlNUJhcnZ5X3JTaS14WTBVOHR2X2ZpS2ozanV5TTJPMXNQd3FEeDhmbmYwN2pWVERPSVdoRjJxa1N0dTd1UEhxOTJSQUNTd1UxVkMwRVZLc3RKRGF5akxOTFpmd2owTmxlVmtPb0xkRC1YN3hrYnA1bXFZMmJGWWxFNldjcnZ3b2Z2M1JoaVBHVE1QRmtxTkdXWUM1T0gxemtRc3pJUVR4NXhVQUdLY2d6YTQ0aDVTUkVubHI0TkFWNUNndTEwR3E5Z1hWejhVdFVZOUpMaTlIb09WN1dCT01hXzdSZ1pUMVV0SmNqN2k1dVBfWl85LXEtVDlPLWJrNE56V2l5a2E3bUhyTnpZcUdLVTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Absurd renty wdowiej: \u015awiadczenia nie otrzyma wdowa, kt\u00f3ra zosta\u0142a \u201eporzucona\u201d przez m\u0119\u017ca dla innej kobiety (nawet je\u017c",
        "id": 1777856,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgJBVV95cUxPUVg5YjFWUk5aSng1SlE2eHVhNmhrUVlkSm51ZVFsRGpZRGFWc0FPVm1rRGttbnRYaWgwby12MHV6NUZSZm9KM3R6SjdmZG9vMmtfTUppVHExNHRPNWdmeXcwUzJJNG1PLWlWbkxyLWRjYzVGYmNRQjM3RUMzcTExSWxET0c3bm9YWWtPdkt3X1ZHU1NwcXRKWENpZU1VU0ViTE5iSXhBNFpnYTBnZ1JMSEpxU25HQlctZ2Fxb3hXc05pMUdfdFQ4WG1DQWt1OWFYTk5aTWNSTk9aUnlUQWNqc1NwSlo0RGxBWlNQOEVoUVZyNzdZNXdvU3Y5dmJpdC16XzJORGhmYUJyN2MyZXJKQld1d1BFc2hPMzVPSW9TcDFZVXFmaGfSAasCQVVfeXFMTjlDcUhqU3FuU0cwZ3ZHMzNVeHotUDF1MzRlNUJhcnZ5X3JTaS14WTBVOHR2X2ZpS2ozanV5TTJPMXNQd3FEeDhmbmYwN2pWVERPSVdoRjJxa1N0dTd1UEhxOTJSQUNTd1UxVkMwRVZLc3RKRGF5akxOTFpmd2owTmxlVmtPb0xkRC1YN3hrYnA1bXFZMmJGWWxFNldjcnZ3b2Z2M1JoaVBHVE1QRmtxTkdXWUM1T0gxemtRc3pJUVR4NXhVQUdLY2d6YTQ0aDVTUkVubHI0TkFWNUNndTEwR3E5Z1hWejhVdFVZOUpMaTlIb09WN1dCT01hXzdSZ1pUMVV0SmNqN2k1dVBfWl85LXEtVDlPLWJrNE56V2l5a2E3bUhyTnpZcUdLVTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Absurd renty wdowiej: \u015awiadczenia nie otrzyma wdowa, kt\u00f3ra zosta\u0142a \u201eporzucona\u201d przez m\u0119\u017ca dla innej kobiety (nawet je\u017celi formalnie si\u0119 nie rozwiedli) - INFOR.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T10:49:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOWHZzdTZBOEJQNThZYkdtTkx6TmRMYzF6amVJWHdGUWZJS0FQckdiUXlydXo1QmZpWTJIb2dtekFiR3dieHpPSkFiUjhJQlR3YjEtRmIwNk5fRElvRDlsOVRkMkVmWEpneGxFbnQxOE9GMzZLZjR5R2dWUlhWVEw0dWtSSTdRTEQtWkFOajFaMVI0NG04Sm1kMjI5TmVGSUxFREc3c2JyalNYNEdsb2xDZlhzaXhHOWJNckN0bWxyREEyWjZsZjZaSHVBWTE3LUh2M2YwTE1peFQwUndG?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa rosyjskiego statku. Na pok\u0142adzie mia\u0142 cz\u0119\u015bci dla strategicznego projektu Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOYWNsWEUwSnNBQmpoZTNYdFdqLVoteDdqOFZwYUoyaERiOEpYaGV6NzZlWU1kQkVLZEl0aWp5N2dyQjJEWVM0akJxMVlaRGN0UDFUeG1reU5TR2tFemZsd3lNcXdoZGh2MkdxT0hoMTFVSlZ4TV9veWFEMGF3Y2RSekJQeFNjOWRHcXM0cThBangyNGRaWmpOTU9BbXBIdEg4OUtKcktCbUR1LUVB?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski statek towarowy zaton\u0105\u0142 na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym. Na pok\u0142adzie dosz\u0142o do eksplozji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=",
        "id": 1778090,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOWHZzdTZBOEJQNThZYkdtTkx6TmRMYzF6amVJWHdGUWZJS0FQckdiUXlydXo1QmZpWTJIb2dtekFiR3dieHpPSkFiUjhJQlR3YjEtRmIwNk5fRElvRDlsOVRkMkVmWEpneGxFbnQxOE9GMzZLZjR5R2dWUlhWVEw0dWtSSTdRTEQtWkFOajFaMVI0NG04Sm1kMjI5TmVGSUxFREc3c2JyalNYNEdsb2xDZlhzaXhHOWJNckN0bWxyREEyWjZsZjZaSHVBWTE3LUh2M2YwTE1peFQwUndG?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa rosyjskiego statku. Na pok\u0142adzie mia\u0142 cz\u0119\u015bci dla strategicznego projektu Putina - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T10:30:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOb1g2MEVacFhFYVMwd05LdW5OTDctdFRuQW44bkhOSkZoN3BmUmU0OVFyeXBNV05OUUNzWFVQRGJtS0tVTkszazdObURRX3pSd0JMZkp0RzVIa0VsZkloSGh6S050R09yWkdQSVgybkRicG1uWTVYUDZpUXNlQXRGcjJTaGtHTXctaGlrMzVNb21zZ0todGhOV081UzBBNV96aG1wcF9RWUFnRFBBcEppanZVOWVib1BMVHlj?oc=5\" target=\"_blank\">Szczeg\u00f3\u0142y katastrofy Embraera w Kazachstanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPY3NrZ1gzdDNKQ1VCY3hDa1BlMVZqOWpTOEN1VEtGeU1yM05UUEZRUTRHeUxva0l6Z3ZDNDdDRFZPR240LXNHb3l6UlREWWEwdmlGcWt2d2c1aGZWSVVkQXRubGZ0akNKV3FnanZJVzc3dFhKUWNZUFVCb3NQMXdPeUhiejJQemtZbXo5a1dhejM0d29kN3FPUHFfYUpkU1J4QjlLeFNYMzdpeExiRFduU21paFZTY3N6?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu pasa\u017cerskiego w Kazachstanie. Rozbi\u0142 si\u0119 tu\u017c ko\u0142o lotniska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOZjJydWNXbFRLVG5mYU9lbkh5Z0Y3c1p",
        "id": 1777596,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOb1g2MEVacFhFYVMwd05LdW5OTDctdFRuQW44bkhOSkZoN3BmUmU0OVFyeXBNV05OUUNzWFVQRGJtS0tVTkszazdObURRX3pSd0JMZkp0RzVIa0VsZkloSGh6S050R09yWkdQSVgybkRicG1uWTVYUDZpUXNlQXRGcjJTaGtHTXctaGlrMzVNb21zZ0todGhOV081UzBBNV96aG1wcF9RWUFnRFBBcEppanZVOWVib1BMVHlj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczeg\u00f3\u0142y katastrofy Embraera w Kazachstanie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T10:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPWERCVUdrSHRmWDBBV1g2MzAwbjNvcjB5aEE0TzlZS1E4OWFOZWItZXJFZUtMREtlYmpOc0VETXV0REZnVjctRmFnMllVdUl6ZDgyekEwdVVILUNDVVgtbHFid1pmVW1DdnBUYTRYRFRjZUh0dVRVODB1d19Tbm9BMUxyRDJUSDdxdFBWaWM2Y3NDTmJUYjc3VHRHeEhJdzJzQUFyUVNFMGxNY0lT?oc=5\" target=\"_blank\">Przebiega\u0142a przez pasy na zielonym \u015bwietle. Potr\u0105ci\u0142 j\u0105 samoch\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">istotne.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQdzJqRklUd0lhM3lpT3ZPNEQ3cmsxR0N4dEpIdFZEQVlyNFBaS3d5UTFlYm81aFoxb1lBSmExdUV5ZWhXblBnb2dqeG4xVkg1U0xGWVQxdF9CNjZoVENLRnktMGFJUE90Mnh3czFzMFlWNHZwRE4wdHVjdmd3NFB5YUN0YmhjZVRodmwyVFFYcFpFaXJxQ0xXRVRudDUtcnhhT1ZJeHpVVHpWQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Przechodzi\u0142a na zielonym \u015bwietle. Chwil\u0119 potem zosta\u0142a potr\u0105cona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNUFhadzZQYzB6d1IxYXBGeEZKZGxnYzhEM19VQXpGTnNhUXZHdGZfZUNYMzNqQ",
        "id": 1777853,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPWERCVUdrSHRmWDBBV1g2MzAwbjNvcjB5aEE0TzlZS1E4OWFOZWItZXJFZUtMREtlYmpOc0VETXV0REZnVjctRmFnMllVdUl6ZDgyekEwdVVILUNDVVgtbHFid1pmVW1DdnBUYTRYRFRjZUh0dVRVODB1d19Tbm9BMUxyRDJUSDdxdFBWaWM2Y3NDTmJUYjc3VHRHeEhJdzJzQUFyUVNFMGxNY0lT?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przebiega\u0142a przez pasy na zielonym \u015bwietle. Potr\u0105ci\u0142 j\u0105 samoch\u00f3d - istotne.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T10:21:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQWVlxV1Z2VnNrUWlfY0p2aWRiRVZPb0oybm83TlYxb2ZBRWlWU19GSlBmc0l1bVBLUk9mS3hza25zTWdNdXVrQU4tQkVBSWxpakw3YS1WUHRqaHc5dGFUSTdxN0hqd1gzaWI0clhVeVI5bTRPcjNpNXVwNVRaWkJReGNlNllmdnRLcVpKXzE5OUZUdS1xSlRrT0x0N0NDOW9WTnAwWS1BR1lWVEpsLUZMVjBOLVVQUVN1ZWR6WU85S1NLN0FfYjFqdXB2TjgtQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Marciniak ju\u017c nie jest najlepszy na \u015bwiecie! Nowy ranking i bolesny spadek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNVlotM01oLXpsNkJHYmZzR3hWanFWdmZuN0xIMlZ4U0VvZk5obno5ZmRaY05qQzU1REV3QTlIRjIxdmpTTUdCVF8xX0toVHAwTHl1WDlwOHNLMk1QMnN2R1RHd1p3UTNEMXAtdS1sVHdyblVXbzdKVV9lMFdNVlBVZ2RBbmZpVHZKRjBFUzZfdE1rSVZIc1k2REt2T01tR1RNYVR0bUw4LVpvbkdJcC0wUzRaOWd5d9IBtAFBVV95cUxOTUw5azlqSlhlVUl3S2RLblhaamxLTXdfZVg3WFVNR2U1RVR3NlZXbzBFdjZ2WmZHdnRtSklvcnREa1FmSG0zeEx2NlYzOXpuLXRlZVNLdGtsM0NfMldsS3dTV1htcU5yRFk3cTZHM0psQnl5OXhBb0tERjlPQWVrZDh6M05NRTVG",
        "id": 1778095,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQWVlxV1Z2VnNrUWlfY0p2aWRiRVZPb0oybm83TlYxb2ZBRWlWU19GSlBmc0l1bVBLUk9mS3hza25zTWdNdXVrQU4tQkVBSWxpakw3YS1WUHRqaHc5dGFUSTdxN0hqd1gzaWI0clhVeVI5bTRPcjNpNXVwNVRaWkJReGNlNllmdnRLcVpKXzE5OUZUdS1xSlRrT0x0N0NDOW9WTnAwWS1BR1lWVEpsLUZMVjBOLVVQUVN1ZWR6WU85S1NLN0FfYjFqdXB2TjgtQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Marciniak ju\u017c nie jest najlepszy na \u015bwiecie! Nowy ranking i bolesny spadek - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T10:16:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNM2hzc1ZyU0Rya1NtSndiaXFzZC0xdEZMT0FGNF9iNjNRa29GWGJuaG5ZSzgtaW9MZlh0dE9uanA3X1RMc1BSTEtlZzZoWElJWEx5Zms2ZE5wMGhVdWZzbEZXV1ltOE5ib0Z0c1VTUmhCcUl4Zk54ZUFUWlRocmRrRGc0QTBGeG4wVGJN?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczna wigilia. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNblhaUDlaVV9fdm9Dd0hta3QzSml5TkExQlRERXdWZ1FVbDIwTHBKX0l5SzVQZHMya3JrRVItVUFQVHVEa3hfVm10OFRXR2Z4NC0wb2kzWTM2LWx3WDRXTHZWUTZkeXRuclFpQnJjNUxwQzlFRlc5Vkp2NVhHNjVnN1lWdWM2X2pBZF8yY0F2Y05oQ2hsekZMOUg0bFE4aVd1X2ptVg?oc=5\" target=\"_blank\">Akcje s\u0142u\u017cb w Wigili\u0119. Tysi\u0105ce interwencji i ofiary \u015bmiertelne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNcXNPOHJMZ0k0aUJzLXBFTWp3NXdCSXZDdEd2S2d6X0pONFBvVGwyS21FX3lGdXRBS1BDcDh3eUJiUzNCRTlpNzVWODFpdHN5VzRjRlpQU2d5SEhJOWtOYVg1dXFZTV82X2",
        "id": 1777851,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNM2hzc1ZyU0Rya1NtSndiaXFzZC0xdEZMT0FGNF9iNjNRa29GWGJuaG5ZSzgtaW9MZlh0dE9uanA3X1RMc1BSTEtlZzZoWElJWEx5Zms2ZE5wMGhVdWZzbEZXV1ltOE5ib0Z0c1VTUmhCcUl4Zk54ZUFUWlRocmRrRGc0QTBGeG4wVGJN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna wigilia. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T10:15:25+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNOFVxaDV5UFNETHItYXJGXzMwYnFXWmtfZHczdmtFNGt6S29OQnJZaVlhQjNDdGdKejRNOFlFOE9WdVp0Y2hSNHVLcWZuNWxDZ0xmMWFBRW5mamtraXBuS1hqMUZSTmdWV1huOHNmQjRjUUxCR3QtRWc5U1RUUzhnV29PNGNIUGRNVzEyc3RPLTBHOWo3X09MQ2EwOWhabHlYLS1qeXNjUk1taVNiQkNPUjJVZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wypi\u0142 dwa litry piwa bezalkoholowego. Oto co pokaza\u0142 alkomat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1777600,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNOFVxaDV5UFNETHItYXJGXzMwYnFXWmtfZHczdmtFNGt6S29OQnJZaVlhQjNDdGdKejRNOFlFOE9WdVp0Y2hSNHVLcWZuNWxDZ0xmMWFBRW5mamtraXBuS1hqMUZSTmdWV1huOHNmQjRjUUxCR3QtRWc5U1RUUzhnV29PNGNIUGRNVzEyc3RPLTBHOWo3X09MQ2EwOWhabHlYLS1qeXNjUk1taVNiQkNPUjJVZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypi\u0142 dwa litry piwa bezalkoholowego. Oto co pokaza\u0142 alkomat - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T10:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNUlFQemxFUWQ0QmsxOXlmSzJzSVduQ0ZVVHNCRURjYV9PZTFfVFdDeGZGYmk5UmN0ZW1CRnZleGE4SjhuZG9EM2wybkhoQkhINU9iTnFrOXhBaHJSdTBhRW5vT3lKeElSamlRTFE4ZXNibzJKd2w0ZmZlZ2ZTVmFjNDZGb3NVaHJ6RTU2Qm96RUxVV0tvXzBiNlRwTjFjV3MzQ3V0OA?oc=5\" target=\"_blank\">Onkolog wyja\u015bnia, na czym polega leczenie Jakubiaka w Izraelu. M\u00f3wi o \"krytycznej mutacji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOcG11Y3d0ODQ3d2tGZ2FicU9RRlVaaC1ObDZHRlN3OHdFUVByNDU4dnY2ZzByMWhySFRhMC1Pb1k0MEpFWVktUTFfc0pybncyX3VlampvbFNtV3lpOVZCS3FfVDVZenZ3ZVd6UnlobHlVS3hNSVo1d0g5SzhtODhPZDRrVG9HRkdNOWFrT3Z3QWsxeTdGUlZlYlFYYkdnVXhmWFp4dm1iVUJNLWJxelNITGtJNnFBX1E?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe doniesienia ws. chorego Jakubiaka. Pokaza\u0142 jak sp\u0119dza Wigili\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQVFJXWXg0eUloYlVOS0xjTmNBSGN4LTBf",
        "id": 1778094,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNUlFQemxFUWQ0QmsxOXlmSzJzSVduQ0ZVVHNCRURjYV9PZTFfVFdDeGZGYmk5UmN0ZW1CRnZleGE4SjhuZG9EM2wybkhoQkhINU9iTnFrOXhBaHJSdTBhRW5vT3lKeElSamlRTFE4ZXNibzJKd2w0ZmZlZ2ZTVmFjNDZGb3NVaHJ6RTU2Qm96RUxVV0tvXzBiNlRwTjFjV3MzQ3V0OA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Onkolog wyja\u015bnia, na czym polega leczenie Jakubiaka w Izraelu. M\u00f3wi o \"krytycznej mutacji\" - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:51:54+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOM215M0FnTE1PQmVRU2xKLU90MC1uSVRoRUxMSF9PQ1RMNU1qY0doQ2N3T2VLUHN6em0xTUo4QnhDQTd3TlhPRjFMa1J0dUpzT2pxajFoaHBwSnNjck9xOGhobU52ZEcyVkQ4Zmt2YnozYlM1LWJxX21ET19FV191REZ6UXdYSVN2VUZnc2RJWkVvS293NDBVeWhaNUNzTGhXNEtTaDZqb21NQ1pZaG1aejRR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kr\u00f3lowa pieczarek\" w mini. Wygl\u0105da\u0142a ob\u0142\u0119dnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font>",
        "id": 1777860,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOM215M0FnTE1PQmVRU2xKLU90MC1uSVRoRUxMSF9PQ1RMNU1qY0doQ2N3T2VLUHN6em0xTUo4QnhDQTd3TlhPRjFMa1J0dUpzT2pxajFoaHBwSnNjck9xOGhobU52ZEcyVkQ4Zmt2YnozYlM1LWJxX21ET19FV191REZ6UXdYSVN2VUZnc2RJWkVvS293NDBVeWhaNUNzTGhXNEtTaDZqb21NQ1pZaG1aejRR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kr\u00f3lowa pieczarek\" w mini. Wygl\u0105da\u0142a ob\u0142\u0119dnie - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:51:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPX2wxdDBTdXhKa1ZHaDhRcDlpOHVmUzA1M21UeVJnN1ZielY0aHlnZGVCSk5ZeTBzWVVwdml5cWZJWXZYQWthY2oxeEdHQ2pHNjAxZ2J1ODZJOEVNRWltbTdsOUg4NGdMVUZhWDdoNXc0ZkY3bkZqOTV6am1ZbFJDNzRva3pKV2JWdkZvUFpRalFTZWlwNDZBWDBnckNDcDBTc1RhQzdpSThsYktSMVczc2ZtYlZMeDBJS21xM19B?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski \"pi\u0119t\u0105 achillesow\u0105\" Barcelony. Nie pomo\u017ce nawet klauzula w kontrakcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOcEN3a2pINVR5NHRTbkpPZXVPamlCT2UxNlVSRlRmQmNrSkFNd3Q4ZS1aR0dYR3lDNGhHY1hVYlFUcjZZUG14SzVWZFVucFNwdGh3U0s0WU1uTVQ2Yi1sRVdQWTZ3ZWZXNF9qRHR4dE1RdTA0TlBiX0ZxTndUd2NLQUJNMUdMakI0alNYMzhya09GTDl3VFlpTjg3eERlR2xBZ29mZWJwdW1CRk9Sb1FOdVJwb2V0eDZjajNIejczQWZYREpCN1pfWGtB?oc=5\" target=\"_blank\">Barcelona wezwie na rozmow\u0119 agenta Lewandowskiego. Pad\u0142a konkretna data</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https",
        "id": 1778096,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPX2wxdDBTdXhKa1ZHaDhRcDlpOHVmUzA1M21UeVJnN1ZielY0aHlnZGVCSk5ZeTBzWVVwdml5cWZJWXZYQWthY2oxeEdHQ2pHNjAxZ2J1ODZJOEVNRWltbTdsOUg4NGdMVUZhWDdoNXc0ZkY3bkZqOTV6am1ZbFJDNzRva3pKV2JWdkZvUFpRalFTZWlwNDZBWDBnckNDcDBTc1RhQzdpSThsYktSMVczc2ZtYlZMeDBJS21xM19B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski \"pi\u0119t\u0105 achillesow\u0105\" Barcelony. Nie pomo\u017ce nawet klauzula w kontrakcie - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPSEd0aXdHaGVVNXVnb2FBVzBxdWxWNnJzNWVBVnY3OFlFQ2swTkxDZXZ0bzZCNnlDTXBTbFFVZ3gtUEMxVkNJeFg5OVpzcXhNWWFlTnpKQmNfNnVxdmZJQlV0dk9Eck9sLUJHa2V3TWRsNGdRSmxPaGxRYk5wRjZRdHdpN2hMQmVyWXJOcmljVG14RzRJamE2WnVmdVJTeVp6OXdCajdzWlBmSVRtbjVjZUVaYV83N3JQU1RfX2NLNk42OXZTeVA2QnhRLUZnMDYwejZtMFREeWtFZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wigilia u Roksany W\u0119giel: buziaczki w mini pod choink\u0105 i WSP\u00d3LNE zdj\u0119cie z m\u0119\u017cem, bra\u0107mi oraz rodzicami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPdDRmMFlJRUxtbmJpVXhhYUtFU2JwLUhRLTBhTGZHRjZ6WUlBYTFSYVZ2Q3o5OTFJWUkwYVVYNl9FSy1HTHZUSk5GQXc2THlBR3BMbzdVRkdibkZuQjgzTUNzcmVJaXJ3dWVvX3BaTEhNcmg3NUVGZ2Z2QjdKSjBRR0NRSzRLYTVzSENwWHI4a3FRMm9UT0F0OA?oc=5\" target=\"_blank\">Roksana W\u0119giel pozuje w mini przy choince. Tak sp\u0119dzi\u0142a Wigili\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV9",
        "id": 1777605,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPSEd0aXdHaGVVNXVnb2FBVzBxdWxWNnJzNWVBVnY3OFlFQ2swTkxDZXZ0bzZCNnlDTXBTbFFVZ3gtUEMxVkNJeFg5OVpzcXhNWWFlTnpKQmNfNnVxdmZJQlV0dk9Eck9sLUJHa2V3TWRsNGdRSmxPaGxRYk5wRjZRdHdpN2hMQmVyWXJOcmljVG14RzRJamE2WnVmdVJTeVp6OXdCajdzWlBmSVRtbjVjZUVaYV83N3JQU1RfX2NLNk42OXZTeVA2QnhRLUZnMDYwejZtMFREeWtFZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wigilia u Roksany W\u0119giel: buziaczki w mini pod choink\u0105 i WSP\u00d3LNE zdj\u0119cie z m\u0119\u017cem, bra\u0107mi oraz rodzicami - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNcXNPOHJMZ0k0aUJzLXBFTWp3NXdCSXZDdEd2S2d6X0pONFBvVGwyS21FX3lGdXRBS1BDcDh3eUJiUzNCRTlpNzVWODFpdHN5VzRjRlpQU2d5SEhJOWtOYVg1dXFZTV82X2FTU0NMMHZEMjE1S3pJcFhtbTZyak51bDVZZ3RuaTVBd25fRkNMbEpqSVdobWtzWGxSUVJSYThWaGRRc19TYVlPbU52M2txd25pUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Miejscowe zagro\u017cenia\" i setki po\u017car\u00f3w. Stra\u017cacy podsumowali Wigili\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNblhaUDlaVV9fdm9Dd0hta3QzSml5TkExQlRERXdWZ1FVbDIwTHBKX0l5SzVQZHMya3JrRVItVUFQVHVEa3hfVm10OFRXR2Z4NC0wb2kzWTM2LWx3WDRXTHZWUTZkeXRuclFpQnJjNUxwQzlFRlc5Vkp2NVhHNjVnN1lWdWM2X2pBZF8yY0F2Y05oQ2hsekZMOUg0bFE4aVd1X2ptVg?oc=5\" target=\"_blank\">Akcje s\u0142u\u017cb w Wigili\u0119. Tysi\u0105ce interwencji i ofiary \u015bmiertelne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPN0dZYVBDRVBZTnJGeko3SkNmQWFNR255SE1JbTkyMWp1Zmhvb",
        "id": 1778086,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNcXNPOHJMZ0k0aUJzLXBFTWp3NXdCSXZDdEd2S2d6X0pONFBvVGwyS21FX3lGdXRBS1BDcDh3eUJiUzNCRTlpNzVWODFpdHN5VzRjRlpQU2d5SEhJOWtOYVg1dXFZTV82X2FTU0NMMHZEMjE1S3pJcFhtbTZyak51bDVZZ3RuaTVBd25fRkNMbEpqSVdobWtzWGxSUVJSYThWaGRRc19TYVlPbU52M2txd25pUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Miejscowe zagro\u017cenia\" i setki po\u017car\u00f3w. Stra\u017cacy podsumowali Wigili\u0119 - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:42:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQSXRRS2lhaW1STzRfSkk3WUg0ekplZWFUUGlrck4xNnFZS1dvRkpnNGQwVHlKSHJsRXBQWWtVRGktajJ5RndiN2pkUGFMQ2p1cmRUSDVvZG40bm9hajJ1R0VkY0RhMFhIdm9RUlNrc0t2UGptWWRZTmVkVk55X1hnempLTk03M2tnU01NbFY4OURwdjVPM2xBamMtVUxiMXBRYzFnS1MyTzcxZ2gyeFJLd2hwMDZGMXNYN1I1XzNB?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u0144ski minister odpowiada Trumpowi. \"Zainwestujemy miliardy w obecno\u015b\u0107 wojskow\u0105 na Grenlandii\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQWEltOGktOGtLcEkwdURMMmo0OGRaYnI3ZHZKSGdUUXRwdGh0Z0l0Sl9Oc0lZZU1zdHRDWUhVTmlTS0l2Zm9CaUpicE1xckt0dUpHR0FuMmlpeG9qa3VBSDhDaC1Qa1lJUElLODZTT2RLc1J3Vk0wWC02c09BcXgwaTBjNVdqRjFocllHaVlzTlZkaGhxaGlwdllXMUpXOG9sYjV6ZktMMkNWTWJy0gGrAUFVX3lxTFA2YUJGMUlRbGRDY25CdWFuT2RqREczRmN6N1BJbEwwTHBrWW9Jbm9lZmxWVk9wT056c2ZBV2dicDQwaHJZQjlTdll1LXB3RU5adFNIN1I5cEFfbExmLTJreEZZODBGRlQtbUFULUU2ZUs1bFN6VVhLY1I5QWJGS2lhUkRvWk9uMWtIUzlkYTFoYWZsOU9wcGd1blh2Sk",
        "id": 1777602,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQSXRRS2lhaW1STzRfSkk3WUg0ekplZWFUUGlrck4xNnFZS1dvRkpnNGQwVHlKSHJsRXBQWWtVRGktajJ5RndiN2pkUGFMQ2p1cmRUSDVvZG40bm9hajJ1R0VkY0RhMFhIdm9RUlNrc0t2UGptWWRZTmVkVk55X1hnempLTk03M2tnU01NbFY4OURwdjVPM2xBamMtVUxiMXBRYzFnS1MyTzcxZ2gyeFJLd2hwMDZGMXNYN1I1XzNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u0144ski minister odpowiada Trumpowi. \"Zainwestujemy miliardy w obecno\u015b\u0107 wojskow\u0105 na Grenlandii\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxQTnFuZHNQeVhUc25mTTA5WmJaV3JjR0lBXzRrZlljM2FsS19icGRteVRKRkJLUTd0b0xLLVAwY1VFV20waGdFV1VSa2x5M2FIRFBUS2JZZjJEbFFla1NNRlQzeUV1bzg4M25mYkdnNHViYi1pSWt2Y0lscWxXSjhHUHI3MlZYa1pYdnBMeW1RVEdJbmlvZlRhQ2FpLXhKeTU4emg1M09tdl9VRVNEMlNKLW5ac1IzbGxUU1hTSXZ2c0tLR0trRnFZTHk1ODF6eGRFQkJfRHdUU2FSd1Q1QkpYeW9OM0dXcm0yTWR2RWtNUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sophie Hediger nie \u017cyje. 26-letnia snowboardzistka, olimpijka z Pekinu, zgin\u0119\u0142a w lawinie w Arosie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOaGU0TEkyMWo0RHY3RDJNZk9mTW54Zm82bW1VaUtTemcwemVPZm84VHFUMVVmVWp2cll6SGZBT0ZUTDF6TC1iUUV0RlI3QzJfUjZPbmNGTGMyV1kxdGlqU2hnSHg5dE5tNFFON3Zyd0VGNG11UzNDdFVOZ29aUDYzQUZmci1HQnVBd3RjQkczTmxzdWcwU3V5dnByQm54NVdSczl4S0drUDV6cmVGWWFTaEoxbmxnLXM?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Szwajcarii. Znale\u017ali cia\u0142o 26-letniej olimpijki pod \u015bniegiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3",
        "id": 1777608,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxQTnFuZHNQeVhUc25mTTA5WmJaV3JjR0lBXzRrZlljM2FsS19icGRteVRKRkJLUTd0b0xLLVAwY1VFV20waGdFV1VSa2x5M2FIRFBUS2JZZjJEbFFla1NNRlQzeUV1bzg4M25mYkdnNHViYi1pSWt2Y0lscWxXSjhHUHI3MlZYa1pYdnBMeW1RVEdJbmlvZlRhQ2FpLXhKeTU4emg1M09tdl9VRVNEMlNKLW5ac1IzbGxUU1hTSXZ2c0tLR0trRnFZTHk1ODF6eGRFQkJfRHdUU2FSd1Q1QkpYeW9OM0dXcm0yTWR2RWtNUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sophie Hediger nie \u017cyje. 26-letnia snowboardzistka, olimpijka z Pekinu, zgin\u0119\u0142a w lawinie w Arosie - Eurosport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:35:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxORkNlMjlPbE9ZUlNtZmxwUUQtYmdBckVwZmpkbl91T1F6RksweVpKek10Y0JObU14b2NrOERSLV9Pa3lNX3B1b1ctMVpNeWl2Vkc5WnVxODNiY2l0NEpaT2JQVjRhdXNCRHNsd2FjZEV3ZlNaS2paRmV1eWdKQTdNNDA5dFU4ekV0V2xDMkY5SXRRaUVXZDJQVXk3cmVFckcyYnBoRw?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda wariuje. Na po\u0142udniu \u015bnieg, na p\u00f3\u0142nocy najcieplej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQNHdIbjVKb1BaMUlydkNCWVlTNjR2SUJkcVVGS3FGeUV4UmxEVlFUYVo4bktITW9DVWtUQ1BleVI5Sk9EWUcweUNUZXdSaVRpa1RmM20tOTFRaVdtUXBTNkFucWxtbGR2bklVQU51dWQza2ZpeGs0MkpGZ2xJblJrWnZ2b0EtdkR1LW4yMGlCZVhxY3l3OVF2cGxpbjQ0czQwOXhTNHBKTEFCcHlE?oc=5\" target=\"_blank\">W tych miejscach spad\u0142 \u015bnieg na Bo\u017ce Narodzenie. Zdj\u0119cia z Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNVDVMNDczcWpsX0pKSXZTNGpjUzlHVGtERnhlWTFUZjdoamNUejlBd1J6cUZua09SRlBLU",
        "id": 1778087,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxORkNlMjlPbE9ZUlNtZmxwUUQtYmdBckVwZmpkbl91T1F6RksweVpKek10Y0JObU14b2NrOERSLV9Pa3lNX3B1b1ctMVpNeWl2Vkc5WnVxODNiY2l0NEpaT2JQVjRhdXNCRHNsd2FjZEV3ZlNaS2paRmV1eWdKQTdNNDA5dFU4ekV0V2xDMkY5SXRRaUVXZDJQVXk3cmVFckcyYnBoRw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda wariuje. Na po\u0142udniu \u015bnieg, na p\u00f3\u0142nocy najcieplej - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:34:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPdlVSMVh0bWhodEI2eS1TNWNpRF9hSFN3aVZWR0plLVoxOFZvaWZVVEdlNkZpMWJYdUVhajFCdWJhc3prY2loemVwa3hYcTBrWlRpMnh0aVdlYTRXXzBSdVRJU0FVZ0FLbHRWVkc5NlhRUGdyMmsxaXNiMUVVa213TkdWVENIUWZKSTBnZUhkcFpvYTdGZWRBLWRkWVRGWmJiREE?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w Piacenzie! By\u0142y selekcjoner wr\u00f3ci do Polski?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pIbzZuN0RCR21qS1p4WDlnX09TZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1778282,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPdlVSMVh0bWhodEI2eS1TNWNpRF9hSFN3aVZWR0plLVoxOFZvaWZVVEdlNkZpMWJYdUVhajFCdWJhc3prY2loemVwa3hYcTBrWlRpMnh0aVdlYTRXXzBSdVRJU0FVZ0FLbHRWVkc5NlhRUGdyMmsxaXNiMUVVa213TkdWVENIUWZKSTBnZUhkcFpvYTdGZWRBLWRkWVRGWmJiREE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w Piacenzie! By\u0142y selekcjoner wr\u00f3ci do Polski? - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:31:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPTEFRQ1M1ZUdMMkpLb1MyY0Z2SERESzVWLXRSWkQtdGZySWhYTi1xX0pSSnhUdFlUZUktdDFKZWJ2Y2lJdjZxTkszVnpzNXB4X1ZDYldubklZajZXa1g2dDFZQkNWYzBibE1EMlhfQVJSZFhIV0diUUphU0ZqWGx5ZWxzdDNpMkNZSkRrQjU1cnRqNC1GSThxUE1tTWRHWExkYkNWTjVKVk1oalZUQzdKSXNnZkowRlVISUdEeg?oc=5\" target=\"_blank\">Atak Rosji na Ukrain\u0119. Alarm powietrzny w ca\u0142ym kraju. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPT25HTnRlSXllSExHV1BHMGpOeFhEeEhqV2hIanhpcGhmWmx2eEFHX2toMl9zVmVFb1pUMkM3NWdYOUk2MUpRdWU0anRPMHJaUHFFbXR5RVlVWUxrZ3dUcVltcUI0RWdaUVRIRUE4Q3h4b3Y5OVhhbVVheUN2aDhiRlo5MERfRG11YVdTVlJqQjhQNnlwQURQdQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjska rakieta nad Rumuni\u0105? Sprzeczne doniesienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNOC1sM2ctUG5tTk9iNU9mRE05LWNaZHlYUHVSZVNkVDI1djN1ZktPdFBlSG1ET",
        "id": 1778800,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPTEFRQ1M1ZUdMMkpLb1MyY0Z2SERESzVWLXRSWkQtdGZySWhYTi1xX0pSSnhUdFlUZUktdDFKZWJ2Y2lJdjZxTkszVnpzNXB4X1ZDYldubklZajZXa1g2dDFZQkNWYzBibE1EMlhfQVJSZFhIV0diUUphU0ZqWGx5ZWxzdDNpMkNZSkRrQjU1cnRqNC1GSThxUE1tTWRHWExkYkNWTjVKVk1oalZUQzdKSXNnZkowRlVISUdEeg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak Rosji na Ukrain\u0119. Alarm powietrzny w ca\u0142ym kraju. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce - OKO.press",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNalE3QzNrQVpuRUlPN1RfbjhJV0wwc1lvUzhLUjEyamhSVTFCMFF6MFZrMDhqWHBfaHViSEJaOUJFYXBMbGt6Q1hSOEp5MThiUlRtUUVVY09QV3RYWWZBSDRUM3hrUUs4VTN5UTBqM3NTZzZfQVd3U2FFc2hoSzB6NEp1ZjJYY0FTQ012R29URDRSa0dzLTFBSnBjZktfLV9zMTR5cXl30gGkAUFVX3lxTE84TjZ3UW9FTDZtMnFNdDk1di15VGFKOV9mc0pUaVZnVnVhbWQza3NYNG1XTUhTQ2tPdXJIWmhVSGQ1Q1VYLXV5TnNWQlFsVG5GUVhQckJBbm9DYXZsYWp5SFNMOGVpc0V1OTJWajY2RnQ4SnhaeXpSb3MxQ3hyMEZiaXY2UWVrZ1VHZk11M3RWMTRzWFhEYUNlTVNkUHdVZnpHd1ZN?oc=5\" target=\"_blank\">Tomaszewski w \u015bwi\u0119ta zr\u00f3wna\u0142 Szcz\u0119snego z ziemi\u0105. \"R\u00f3zga\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOUXNGRlNkclp5SHlQYTFxUXJ1WDM5UEIyaUY0WVRoUThJTG5rVHE4Nm5RaW9xS1RsUEFxVUZFMUdaVWhJWnJ2c0tsZTl5cjhsMVFlRDhSQU5NcWNfLVlITTNxVEgxSkNrd1hDZ05KXy1ZeWRoOThha0J4WTBsQmJzMjE4MWhGdTlOUm1NYXkwd1JDQ0FfOE1XdzctWE1rWXJ6VGJxWjFDenFCZW9JV3lVY2hPeUhtQQ?oc=5\" target=\"_blank\">R\u00f3wna z ziemi\u0105 Polaka. \"Do tych",
        "id": 1777607,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNalE3QzNrQVpuRUlPN1RfbjhJV0wwc1lvUzhLUjEyamhSVTFCMFF6MFZrMDhqWHBfaHViSEJaOUJFYXBMbGt6Q1hSOEp5MThiUlRtUUVVY09QV3RYWWZBSDRUM3hrUUs4VTN5UTBqM3NTZzZfQVd3U2FFc2hoSzB6NEp1ZjJYY0FTQ012R29URDRSa0dzLTFBSnBjZktfLV9zMTR5cXl30gGkAUFVX3lxTE84TjZ3UW9FTDZtMnFNdDk1di15VGFKOV9mc0pUaVZnVnVhbWQza3NYNG1XTUhTQ2tPdXJIWmhVSGQ1Q1VYLXV5TnNWQlFsVG5GUVhQckJBbm9DYXZsYWp5SFNMOGVpc0V1OTJWajY2RnQ4SnhaeXpSb3MxQ3hyMEZiaXY2UWVrZ1VHZk11M3RWMTRzWFhEYUNlTVNkUHdVZnpHd1ZN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomaszewski w \u015bwi\u0119ta zr\u00f3wna\u0142 Szcz\u0119snego z ziemi\u0105. \"R\u00f3zga\" - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:26:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMkRBV1NNd1N1QnRUNWZ5V3RmZUJLXzh2dXVmNGx5dVdmXzYwemt2bGRrcXZhUTRvdFlRWldsWnNjdzV5QjRSaWp3V2NySFY2MEtvN0hrb3FUN3gyUUxHX0pUYm5KRk9neGFuMFlTNm4tWmhTaV9MYVMtVS1FRnM4VUhVOUtaNXgxaG9STFZLMEV5MlptZTNZQVBWZjRSZ0FOeUVxUy1PRTd2QjctbVJTRjJVSmdycTVqNlpKd1JqTy1xM1E?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek trzyma\u0142a to w tajemnicy. Teraz ujawnia: powa\u017cne problemy ze zdrowiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQc1l1djR4Vm1QTWJoOFR0a3QxcTIwX2hlVnVISDVSQUJSV2duZ0lLLV9fVjZiQzNtQ3had3B1VUtCWWJUNGZIcnlDMFpiSUllV0Z5RzRYZG9yQ1FHZ21HWVR0amwyTkhMRXhmZE1ZUDZDWXFZMlBSMnhKZ0x3dkFMNGx6d2FSYUVCT1dRRXR0OXlkU3pYV2dJV2Rqb2hoZ3VDb29aVTdKcmJTVkF3S2RFN1VDcHAtamd2X21EUnlPY0MyUlE3VUdCZnJySWQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eCztery Pory Igi: Zima\u201d \u2013 premiera pierwszego odcinka 2. sezonu ju\u017c 25 grudnia w CANAL+ online!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportMarketing.pl",
        "id": 1777394,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMkRBV1NNd1N1QnRUNWZ5V3RmZUJLXzh2dXVmNGx5dVdmXzYwemt2bGRrcXZhUTRvdFlRWldsWnNjdzV5QjRSaWp3V2NySFY2MEtvN0hrb3FUN3gyUUxHX0pUYm5KRk9neGFuMFlTNm4tWmhTaV9MYVMtVS1FRnM4VUhVOUtaNXgxaG9STFZLMEV5MlptZTNZQVBWZjRSZ0FOeUVxUy1PRTd2QjctbVJTRjJVSmdycTVqNlpKd1JqTy1xM1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek trzyma\u0142a to w tajemnicy. Teraz ujawnia: powa\u017cne problemy ze zdrowiem - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPaVczNVoyTjFWX0Z0b0ljTHYtODFCQjBiemR5NGpTNndON19KNnFURjFmRFpfLWNTbUZKRkIyNFl5TkpUVVVMSk81QUFnTnhlNnU5RDE4QThwNjBQN2RvWHVUOFROdnNFaV8tWFIxNTgxQjhobkxQTG9Pak1tWU5zRDJldGJoeVRFRkhEUVJSeUtqMGRjZlp4QmFJRTRjeEN3QjlLdENGcE8zTnRIZk5iSlF3SjJfN3c5RWZWb2hTMFlCZGg1UndFal9MWTh5OUF1RUNDZWVhSQ?oc=5\" target=\"_blank\">W Wigili\u0119 stra\u017cacy interweniowali 871 razy. Wybuch\u0142y 224 po\u017cary. Dwie osoby \u015bmiertelnie zatru\u0142y si\u0119 tlenkiem w\u0119gla</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNM2hzc1ZyU0Rya1NtSndiaXFzZC0xdEZMT0FGNF9iNjNRa29GWGJuaG5ZSzgtaW9MZlh0dE9uanA3X1RMc1BSTEtlZzZoWElJWEx5Zms2ZE5wMGhVdWZzbEZXV1ltOE5ib0Z0c1VTUmhCcUl4Zk54ZUFUWlRocmRrRGc0QTBGeG4wVGJN?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczna wigilia. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNcXNPOHJMZ0k0aUJzL",
        "id": 1777597,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPaVczNVoyTjFWX0Z0b0ljTHYtODFCQjBiemR5NGpTNndON19KNnFURjFmRFpfLWNTbUZKRkIyNFl5TkpUVVVMSk81QUFnTnhlNnU5RDE4QThwNjBQN2RvWHVUOFROdnNFaV8tWFIxNTgxQjhobkxQTG9Pak1tWU5zRDJldGJoeVRFRkhEUVJSeUtqMGRjZlp4QmFJRTRjeEN3QjlLdENGcE8zTnRIZk5iSlF3SjJfN3c5RWZWb2hTMFlCZGg1UndFal9MWTh5OUF1RUNDZWVhSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Wigili\u0119 stra\u017cacy interweniowali 871 razy. Wybuch\u0142y 224 po\u017cary. Dwie osoby \u015bmiertelnie zatru\u0142y si\u0119 tlenkiem w\u0119gla - Portal i.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNODhkRDhBNklzQUpkLU9udXpjaWZHNWRaRjVyamhjQXlmWnJ0Y3BWcFNxVk5Sb3g2Zll3MXdoYm9QcV9tNmNCdmliamRBYUJPWTdNb1RKNHRNUGxScmhuS2lXUmxXdXJrLVZaQVRUX2FKdS1mS050RWNPQ3J6aTBaemQwRXRtXzRDNzlQRGNyRVc3cUQ1RFB6S1dLYi1GbWRzUnFzTEJn?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142gorzata Foremniak przekaza\u0142a smutne wie\u015bci. Dopad\u0142a j\u0105 okropna choroba</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQNDE1UDNzLVJxS0JaUEItS1JPbG1nbm9DRU03eTBLWkVBeXpTbjZkUTdnejFDYmd6UkU1aG5oZjZtUWJIOVZ2UVZzc19kejJpMkVzOVRmQ2pMVTJFcnFoX1BlejNxb0NKeFJPWDdseVdYWHZpQmVObHZjTGlVYjlWaWI2alYzUURvQWJHN3BWajU2X0VFTERjWmtJZmUzWF9qSnRsZXJPcHYxb3Vp?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142gorzata Foremniak przekaza\u0142a \u0142ami\u0105ce wie\u015bci. Przed ni\u0105 trudne \u015bwi\u0119ta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNcGs1VWFDWHRfMTJ5RjJZSy02d0Y3VjVyazNVTHI2WHJxN2dld2Y5djhBb",
        "id": 1777392,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNODhkRDhBNklzQUpkLU9udXpjaWZHNWRaRjVyamhjQXlmWnJ0Y3BWcFNxVk5Sb3g2Zll3MXdoYm9QcV9tNmNCdmliamRBYUJPWTdNb1RKNHRNUGxScmhuS2lXUmxXdXJrLVZaQVRUX2FKdS1mS050RWNPQ3J6aTBaemQwRXRtXzRDNzlQRGNyRVc3cUQ1RFB6S1dLYi1GbWRzUnFzTEJn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142gorzata Foremniak przekaza\u0142a smutne wie\u015bci. Dopad\u0142a j\u0105 okropna choroba - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T09:10:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNbU0yWW9kR2M0T3RoQTdEZ1dwd3NHM0dncWNacWJ6Qk9GUHVua1BRa1ZmeEpTV2p6V3pSN1hPaHk0cEZtanhETFZuY0pEa1lxdlE5QS1FdHh5VDZYVC0zYUt4THJnUGU2cGxnUUFsQWxYdmt6YjY1UzlVRjdVejNTZmhZVENVM3JrNFRJZnlIQk9oRFNEZHRuRVpJMW9fTjNMaGd6M3lwYVpWNkEtT04wVVo2enp3SlBmZXJr?oc=5\" target=\"_blank\">Ojciec Krzysztofa Dymi\u0144skiego wy\u0142owi\u0142 czaszk\u0119. S\u0105 wyniki sekcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOSTM1RmhFa2U2dDdiZmdTWVFITUdYNkFpb1UtaGx3LUliN21zX2EzM0tFMkNyVjR5VzZkWTlCUEtCRDFkeWN1RGV0U0NhSi1aeWZqdXk1QmprcnphcFRWTTRpam1fdUJoejBBc1M0WTJ0dmU3UDJYaXpjb2hYWHRPVG9yM0VwUFFWVXNzOGdNTnp0VXZXeDh4ZUFPdkZLQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicza czaszka wy\u0142owiona z Wis\u0142y. \u015aledczy ujawniaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPelRqNkgwYm8wdnJtMEotLVFGRVRiaVl4Snk2cVVDY2N5djRpN3pjSGZXZE9v",
        "id": 1777382,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNbU0yWW9kR2M0T3RoQTdEZ1dwd3NHM0dncWNacWJ6Qk9GUHVua1BRa1ZmeEpTV2p6V3pSN1hPaHk0cEZtanhETFZuY0pEa1lxdlE5QS1FdHh5VDZYVC0zYUt4THJnUGU2cGxnUUFsQWxYdmt6YjY1UzlVRjdVejNTZmhZVENVM3JrNFRJZnlIQk9oRFNEZHRuRVpJMW9fTjNMaGd6M3lwYVpWNkEtT04wVVo2enp3SlBmZXJr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ojciec Krzysztofa Dymi\u0144skiego wy\u0142owi\u0142 czaszk\u0119. S\u0105 wyniki sekcji - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:47:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQeEJ6a1pFLXc5ZnNXclVIY0R6TEY1QzQ2NHExOG1salJuVnhvMW1iZ0dKOEtSSDBQLVY3NmU5MXhybHdzMFFLaklFb1FrYV9QRUFWS0dpVUI0bHpFMGVnX1pvajhvczRTbzBtZEZ1ejd2T3BLMmJRZngwUS1RUW9xY2w4V2RTYU9aV3cyYlk5cnd0eHVsNFcwTmZWbGZUcDR1YzFnYTFLLTBZMkE?oc=5\" target=\"_blank\">Trump chce przywr\u00f3cenia wykonywania kary \u015bmierci. Pad\u0142a zapowied\u017a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOQXg3SDk4UTYzZllERE1kMjRoM0FFeXhUSGo5RXNIbDdYWjlINS1kYWlXcFR6RmFZVDVVd00ya1J2YXg2NWQ5VUFSRWZwcVU5dUZzZ2wtNVo2WUszSGpySkpoQ0pIX0FQNW1uaVdXNEFwTm0xbThnUVhRNTlWVVhKcGVqQ2g2RnJvVzhlZ1lWOTEwVDMxeHVrLQ?oc=5\" target=\"_blank\">Biden wstrzyma\u0142 egzekucje, zmieni\u0142 kary 37 skaza\u0144com. Jest reakcja Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOR0RCWHNYT3R2MlExRTI2X0JPcGNneFlUTHp6S3ZmU0xad1JKOW8tWWI4aG8tMnJzaXM4b0dpdHRPSmwzZ",
        "id": 1777384,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQeEJ6a1pFLXc5ZnNXclVIY0R6TEY1QzQ2NHExOG1salJuVnhvMW1iZ0dKOEtSSDBQLVY3NmU5MXhybHdzMFFLaklFb1FrYV9QRUFWS0dpVUI0bHpFMGVnX1pvajhvczRTbzBtZEZ1ejd2T3BLMmJRZngwUS1RUW9xY2w4V2RTYU9aV3cyYlk5cnd0eHVsNFcwTmZWbGZUcDR1YzFnYTFLLTBZMkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump chce przywr\u00f3cenia wykonywania kary \u015bmierci. Pad\u0142a zapowied\u017a - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:47:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQQlZfNWM1OV9na1FrTmlheVdJNmx3M05FRHVEVjVfRDl3a0ZCRXQxNVEwU0N0OXBrWUVOTzBIZE0wZlh3eDNMMk1oZHZvWWh4SndXS1BQTmlJX3pZVmhfRnJQRFpvTmx3VzRNR181UmE5NzVlZnRtYVVmSDY5QXF3aklTVFQ3c3BaYmk4eFE3TmdMM0Vrakl3OVlYUnF3cHV3ejBXY2dKYXdzVDE5TlRFM1hlWHQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bo\u017conarodzeniowy atak Rosji na Ukrain\u0119. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOMEJtblZOVFV5OTRrbkJBTW1uYUFrSk1iZmJwQnJFVWhlNHZMQjFsRWZLNlpXMXdKeTA3QVJINVNpQmtTTkhxNXUzb283UHEzbUhJekJXWmZfZ1ZUR1lGcklKUEZLbW1jOGRyM21mcnZjQlVaZ0lhZGlsalNzSzVKQmJiZkc1Y1NhTWp5d0tITzdGc0RLU1pYaQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny atak Rosji na Ukrain\u0119. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNVUs1RXBmQ2N2TVUzTlBCd1cybkFzOW13RElUaGFzWFJzZk05cmE1VWgySDdtV3Y0Vm",
        "id": 1777380,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQQlZfNWM1OV9na1FrTmlheVdJNmx3M05FRHVEVjVfRDl3a0ZCRXQxNVEwU0N0OXBrWUVOTzBIZE0wZlh3eDNMMk1oZHZvWWh4SndXS1BQTmlJX3pZVmhfRnJQRFpvTmx3VzRNR181UmE5NzVlZnRtYVVmSDY5QXF3aklTVFQ3c3BaYmk4eFE3TmdMM0Vrakl3OVlYUnF3cHV3ejBXY2dKYXdzVDE5TlRFM1hlWHQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bo\u017conarodzeniowy atak Rosji na Ukrain\u0119. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOZ2swMzZpMUktMWdoM1hTVUNvdnM2Q0lfaHJ1emdTNk9OODBxUEhlU0d2QVRFejJCcng1MnFUSGxuckxyYUdqb2VnenRJekNjcHMzeDVuRWVuRWNqQ3VhQjdZcDduN2drbnpWZUN0a1VnY0ZhYUtZaEdlMS1yRkl2V2lJdGJvd2FjTEYySVhxTVJGMS1DWlA3dzY0d3FXbmxYYzRjVm5LNXFqVTZ4Zm5GY3g1UkdqaWxPTHBkZkpuTDYwUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Powa\u017cne zagro\u017cenie\". Dow\u00f3dcy odmawiaj\u0105 Putinowi wykonania rozkazu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOdUo2X1RGbGMwTGlGaWhub2p6Vm1GMjVKWHBJeGg2a182aV95ekdKTmtPZUlKQ2pCTzZRamhWa3N5MUt0cVRjV3I5TVN6WHdsSndJeW1qeTVuNEktcVU0NmtUbl9kZTVqbkE3Tnh1eGFaTC0tc3Z2WGhscHFnY2xtVWx3c0EySGJLZU1va2FkOXoyeG1FbHMtVlg0RFRRMDFfUE13VzA1Z2hwclNxbmo5NTFrZWs?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna na Ukrainie. K\u0142opoty Putina. Dow\u00f3dcy odmawiaj\u0105 wykonywania rozkaz\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFB",
        "id": 1777200,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOZ2swMzZpMUktMWdoM1hTVUNvdnM2Q0lfaHJ1emdTNk9OODBxUEhlU0d2QVRFejJCcng1MnFUSGxuckxyYUdqb2VnenRJekNjcHMzeDVuRWVuRWNqQ3VhQjdZcDduN2drbnpWZUN0a1VnY0ZhYUtZaEdlMS1yRkl2V2lJdGJvd2FjTEYySVhxTVJGMS1DWlA3dzY0d3FXbmxYYzRjVm5LNXFqVTZ4Zm5GY3g1UkdqaWxPTHBkZkpuTDYwUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Powa\u017cne zagro\u017cenie\". Dow\u00f3dcy odmawiaj\u0105 Putinowi wykonania rozkazu - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOZ2swMzZpMUktMWdoM1hTVUNvdnM2Q0lfaHJ1emdTNk9OODBxUEhlU0d2QVRFejJCcng1MnFUSGxuckxyYUdqb2VnenRJekNjcHMzeDVuRWVuRWNqQ3VhQjdZcDduN2drbnpWZUN0a1VnY0ZhYUtZaEdlMS1yRkl2V2lJdGJvd2FjTEYySVhxTVJGMS1DWlA3dzY0d3FXbmxYYzRjVm5LNXFqVTZ4Zm5GY3g1UkdqaWxPTHBkZkpuTDYwUdIBwAFBVV95cUxQclNFdnF0RFM0NXZKUDdVZjc2QmZQQ21MUEQ1TzdiTjVLc0xQOUljWUVXV1lGNGZMRVotWGpNSFg1SF9EWFZmak9rWHNZdmhCM1hFX25rYjFZMDlvUWtoSjhNSnQ5UTZEekxfWEdhdWl0R0NlbVZ3U29KblAway01UllDMU9sa29XNlM1NHVYTkZRcHhCY3hwY19GS3pFb3EtckR0UnBFazBzZXAxOFBidHpLQk16bHZ1bldXWDlQZnM?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin ma problem ze zbuntowanymi dow\u00f3dcami. Odmawiaj\u0105 wykonania rozkazu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOdUo2X1RGbGMwTGlGaWhub2p6Vm1GMjVKWHBJeGg2a182aV95ekdKTmtPZUlKQ2pCTzZRamhWa3N5MUt0cVRjV3I5TVN6WHdsSndJeW1qeTVuNEktcVU0NmtUbl9kZTVqbkE3Tnh1eGFaTC0tc3Z2WGhscHFnY2xtVWx3c0EySGJLZU1va2",
        "id": 1777385,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOZ2swMzZpMUktMWdoM1hTVUNvdnM2Q0lfaHJ1emdTNk9OODBxUEhlU0d2QVRFejJCcng1MnFUSGxuckxyYUdqb2VnenRJekNjcHMzeDVuRWVuRWNqQ3VhQjdZcDduN2drbnpWZUN0a1VnY0ZhYUtZaEdlMS1yRkl2V2lJdGJvd2FjTEYySVhxTVJGMS1DWlA3dzY0d3FXbmxYYzRjVm5LNXFqVTZ4Zm5GY3g1UkdqaWxPTHBkZkpuTDYwUdIBwAFBVV95cUxQclNFdnF0RFM0NXZKUDdVZjc2QmZQQ21MUEQ1TzdiTjVLc0xQOUljWUVXV1lGNGZMRVotWGpNSFg1SF9EWFZmak9rWHNZdmhCM1hFX25rYjFZMDlvUWtoSjhNSnQ5UTZEekxfWEdhdWl0R0NlbVZ3U29KblAway01UllDMU9sa29XNlM1NHVYTkZRcHhCY3hwY19GS3pFb3EtckR0UnBFazBzZXAxOFBidHpLQk16bHZ1bldXWDlQZnM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin ma problem ze zbuntowanymi dow\u00f3dcami. Odmawiaj\u0105 wykonania rozkazu - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:16:02+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNbWxoUVdNVllVaDVOZ3IzaUFyVHBjNGx1enBRajFaODZJUXp3cUQ2ZWZ3Z0RseTNXRFRNXzltTjRYSW9fbk9YZ1BacmtJUXpXbjVLd05ISTR0amNBelZualN5cDBsUEdmWjFDYVYtdHFtM1Bxa2x6ZFg5UnpYNkRYb3J0cmVIUFVYemtWb0ZCc1FSbERrUFh6V2hBRk9jWHpiblF4TExscV8yOXlNQ3pIVU9ieGxjb29VZFdqLWRzcw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe odkrycie w sprawie jadu paj\u0105k\u00f3w. Nie mieli\u015bmy \u015bwiadomo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Zielona Interia.pl</font>",
        "id": 1777857,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNbWxoUVdNVllVaDVOZ3IzaUFyVHBjNGx1enBRajFaODZJUXp3cUQ2ZWZ3Z0RseTNXRFRNXzltTjRYSW9fbk9YZ1BacmtJUXpXbjVLd05ISTR0amNBelZualN5cDBsUEdmWjFDYVYtdHFtM1Bxa2x6ZFg5UnpYNkRYb3J0cmVIUFVYemtWb0ZCc1FSbERrUFh6V2hBRk9jWHpiblF4TExscV8yOXlNQ3pIVU9ieGxjb29VZFdqLWRzcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe odkrycie w sprawie jadu paj\u0105k\u00f3w. Nie mieli\u015bmy \u015bwiadomo\u015bci - Zielona Interia.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:14:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQQ1hSd0JwX1hNb1hHc3JoUzBPSlgyZlMzSlVETmpzMGhybUIyX2ZCcTBDMEM1VXhoQzdnU25xRERJa0g1V2lpZUhYdVNlbTUxLXVtLUtFVnVSd2RNa1BTQXljeWswU2I1VkNJbGNnUmRPQXpJMEpLU2xYZndOdDEzdE5KX2FJSDFFT0NDMVBiMm54Y0RyYWhHRjdidHJJaDBvQ1VNUi1IRTNNbXJE?oc=5\" target=\"_blank\">TVP og\u0142osi\u0142a ZAGRANICZN\u0104 gwiazd\u0119 \"Sylwestra z Dw\u00f3jk\u0105\"! \"Kr\u00f3l muzyki pop\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPVFlKcDVsQlhSVzZmc2dqU0JOMFc1RXB3a3FWZkxsVkhQTDZ1ZWxzOWxxMHVDQkg2NzBoWHRQV1dBbWlZOTZRaGp0RUJkQTZyX1J5bXozRnpGTm5FNUhHSXIzSUpsSWpaSDBfVWdfRGE1eWdxSDRDa25xekJOMEpfWWVjWVcyRUZYRmIzRUpVMmMyWDBqOUVkUTN0OFRzQloybUFVMmhsWVVIZzNQaFVIY3NOYnBQMDBiSXc0RW1WUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bryan Adams zagraniczn\u0105 gwiazd\u0105 Sylwestra TVP. To ulubiony artysta prezesa stacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQMFktaThEUV9haUlxOEpU",
        "id": 1777859,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQQ1hSd0JwX1hNb1hHc3JoUzBPSlgyZlMzSlVETmpzMGhybUIyX2ZCcTBDMEM1VXhoQzdnU25xRERJa0g1V2lpZUhYdVNlbTUxLXVtLUtFVnVSd2RNa1BTQXljeWswU2I1VkNJbGNnUmRPQXpJMEpLU2xYZndOdDEzdE5KX2FJSDFFT0NDMVBiMm54Y0RyYWhHRjdidHJJaDBvQ1VNUi1IRTNNbXJE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVP og\u0142osi\u0142a ZAGRANICZN\u0104 gwiazd\u0119 \"Sylwestra z Dw\u00f3jk\u0105\"! \"Kr\u00f3l muzyki pop\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:13:10+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPX2ZIMFpGT3VDY1dodlFEWDNhNzE2Mm5qc1V6bzF4a05BUUJFclZZN25JVTFMenRLUjRMeVJhYU9FTU84STd5VlNZeTFqSzdvT2xqUFFBZ3FzZGk0RUVtZ05pQnJTMGtMMGJYUS1BWlFLbWd1akh4STVONFJ0UXlXQ1lnN3FuNWZhY0p2eEdLcVdhWUxxMElKcVduYmlqQktmLUEwa2pIZzhCUHp0ZllZLTRtRlNMajM0NEN1ZzNfc0M?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Fajdek szczerze o \u017cyciowym dramacie. \"Wspomaga\u0142em si\u0119 tabletkami\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lDcF9UNURCR29VNjZIc3dPWkp5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1777395,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPX2ZIMFpGT3VDY1dodlFEWDNhNzE2Mm5qc1V6bzF4a05BUUJFclZZN25JVTFMenRLUjRMeVJhYU9FTU84STd5VlNZeTFqSzdvT2xqUFFBZ3FzZGk0RUVtZ05pQnJTMGtMMGJYUS1BWlFLbWd1akh4STVONFJ0UXlXQ1lnN3FuNWZhY0p2eEdLcVdhWUxxMElKcVduYmlqQktmLUEwa2pIZzhCUHp0ZllZLTRtRlNMajM0NEN1ZzNfc0M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Fajdek szczerze o \u017cyciowym dramacie. \"Wspomaga\u0142em si\u0119 tabletkami\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNN2pGeTZvNlo4eTNxT09GM0h0QzZvdnVVZF9WWUU0Y2IwX1FsQS01azJHYm5VYzNFNDhjZUNsRVBIaWJLVjFyeWtXR1ViTFdqYTNnX3laZWlpWVRzaUJ1QlJuWEhkcEpxZ1gxRXktV1FzSnZjTjNuNDNKNVZNRldLem9mZHVuWFF6UHZNQVVMNURlclpBZXphNVN6Q00za3M4UHdjOXNaaWsyZnc?oc=5\" target=\"_blank\">Renta wdowia. Sprawd\u017a, komu przyzna j\u0105 ZUS i na co uwa\u017ca\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPTWFfNUxRcmZRWGxwcHQxRWRybUxONXVwTjVibXpLN3hxYnJiQmNYVDV4TkdTRnBUcVFoSDgtT0RjVlNRTkZOQzBQRmw3Umd1OUkxVDI2ZHRYdGpKSVBBa3RWNXJYeGR1aDZncDM3ZmN4cVZZSnRwTGNkTHY2Q21MWGdseWVsazl5RmRsLWpnOXF4X053WGxMOVJVbDEzNE81MFBHdzV6NHUtQ3FFSVBYZndjOA?oc=5\" target=\"_blank\">Dodatkowe pieni\u0105dze dla 1,5 mln Polak\u00f3w. Na to trzeba uwa\u017ca\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNLUJNcEtyaTFKakdhT3gySm83ZkRabGI2VmxKRG1CZUtSVm5UM0JqV",
        "id": 1777389,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNN2pGeTZvNlo4eTNxT09GM0h0QzZvdnVVZF9WWUU0Y2IwX1FsQS01azJHYm5VYzNFNDhjZUNsRVBIaWJLVjFyeWtXR1ViTFdqYTNnX3laZWlpWVRzaUJ1QlJuWEhkcEpxZ1gxRXktV1FzSnZjTjNuNDNKNVZNRldLem9mZHVuWFF6UHZNQVVMNURlclpBZXphNVN6Q00za3M4UHdjOXNaaWsyZnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Renta wdowia. Sprawd\u017a, komu przyzna j\u0105 ZUS i na co uwa\u017ca\u0107 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTFBPNkg2RmdzRmpEdm81aTV5bGJmSHR3bTZsZEotZU5lMWFEOXRULXhDYTJId0FRX2FCQXZROGo1UHEtbVpnckg1X1BmU0hDN1hxa0lZYl8wY210YWFMSF9UVGZkNE96NDUyU0lZaDRfOW8?oc=5\" target=\"_blank\">Korea Po\u0142udniowa chce i\u015b\u0107 na wojn\u0119 z Tajwanem. Chodzi o p\u00f3\u0142przewodniki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>",
        "id": 1777390,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTFBPNkg2RmdzRmpEdm81aTV5bGJmSHR3bTZsZEotZU5lMWFEOXRULXhDYTJId0FRX2FCQXZROGo1UHEtbVpnckg1X1BmU0hDN1hxa0lZYl8wY210YWFMSF9UVGZkNE96NDUyU0lZaDRfOW8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea Po\u0142udniowa chce i\u015b\u0107 na wojn\u0119 z Tajwanem. Chodzi o p\u00f3\u0142przewodniki - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T08:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOMEZTS21EbHFMRlR1M05sVC1taDh1ZENhVVp4TXNMUm0yNC1NRlFkbkJfQmhCSC05UE02b2thaklJQzZxc2hmaG9BZnVKNHBRR0VVOHNoQmtxMmdYeFJ0SkY5QmZrVy13aTk3Tm94ajVYS2Fia0I0WFBjbzlkVWs5N21oS2o3UTVONDZUajFwRlpsWEkwTFhES0JaREhGc0hSZHhvLTR5d3NyRWxwWVdXNzlR?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki powr\u00f3t do polskiej siatk\u00f3wki coraz bli\u017cej. W\u0142osi zapowiadaj\u0105 prawdziwy hit</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font>",
        "id": 1777205,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOMEZTS21EbHFMRlR1M05sVC1taDh1ZENhVVp4TXNMUm0yNC1NRlFkbkJfQmhCSC05UE02b2thaklJQzZxc2hmaG9BZnVKNHBRR0VVOHNoQmtxMmdYeFJ0SkY5QmZrVy13aTk3Tm94ajVYS2Fia0I0WFBjbzlkVWs5N21oS2o3UTVONDZUajFwRlpsWEkwTFhES0JaREhGc0hSZHhvLTR5d3NyRWxwWVdXNzlR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki powr\u00f3t do polskiej siatk\u00f3wki coraz bli\u017cej. W\u0142osi zapowiadaj\u0105 prawdziwy hit - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTXNvSlhuZ1VEUXdJaWNVRk9zSl9uTmpaVTE0TGNBbU45TUtQWHZDQ2tQMGViajVUYkZ1TjJidFdJZUtNc0VjQmNtQnFieHRCY0d3TXBuQlhPWVRWWHBiNlBTYi1LQ1RvdWlqTklsWnhCMkRyVDExbXdnOUR6NWU2Tl9fdElnSlZPanJic1c5SEpPNi1icEJjekFvNkdJTzU1NEdoN2EzYnU3ZTRDQ2c?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zapowiedzia\u0142 przywr\u00f3cenie wykonywania egzekucji os\u00f3b skazanych na \u015bmier\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQeEJ6a1pFLXc5ZnNXclVIY0R6TEY1QzQ2NHExOG1salJuVnhvMW1iZ0dKOEtSSDBQLVY3NmU5MXhybHdzMFFLaklFb1FrYV9QRUFWS0dpVUI0bHpFMGVnX1pvajhvczRTbzBtZEZ1ejd2T3BLMmJRZngwUS1RUW9xY2w4V2RTYU9aV3cyYlk5cnd0eHVsNFcwTmZWbGZUcDR1YzFnYTFLLTBZMkE?oc=5\" target=\"_blank\">Trump o karze \u015bmierci. \"Jak tylko zostan\u0119 zaprzysi\u0119\u017cony\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOQXg3SDk4UTYzZllERE1kMjRoM0FFeXhUSGo5RXNIbDdYWjlINS1kYWlXcF",
        "id": 1777850,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTXNvSlhuZ1VEUXdJaWNVRk9zSl9uTmpaVTE0TGNBbU45TUtQWHZDQ2tQMGViajVUYkZ1TjJidFdJZUtNc0VjQmNtQnFieHRCY0d3TXBuQlhPWVRWWHBiNlBTYi1LQ1RvdWlqTklsWnhCMkRyVDExbXdnOUR6NWU2Tl9fdElnSlZPanJic1c5SEpPNi1icEJjekFvNkdJTzU1NEdoN2EzYnU3ZTRDQ2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapowiedzia\u0142 przywr\u00f3cenie wykonywania egzekucji os\u00f3b skazanych na \u015bmier\u0107 - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:58:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPUVgwT3ZwTWhKUjhTQnlueXVmVmtyQkpCX0h4TEJ6M1U1MEJaRHQxSDN2UEhkUF9nc2ZkVE80eldfV1NkODI0M19mdEdBVktORWZlQjFWbDBrc0J6b2VqeE84dWVqdTlzbHN0OXZjcnlieEg5Z2puQ2lyTmtTUm42cHJIUjdWazAyT05RVVNQdDhjUjFDRjFYUloyYW9CdjNFQmtXOGZqQnh5MVVVU29qaXRkeHI3LTViM2k5RThR?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa lotnicza w Kazachstanie. Samolotem lecia\u0142o ponad 70 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPY3NrZ1gzdDNKQ1VCY3hDa1BlMVZqOWpTOEN1VEtGeU1yM05UUEZRUTRHeUxva0l6Z3ZDNDdDRFZPR240LXNHb3l6UlREWWEwdmlGcWt2d2c1aGZWSVVkQXRubGZ0akNKV3FnanZJVzc3dFhKUWNZUFVCb3NQMXdPeUhiejJQemtZbXo5a1dhejM0d29kN3FPUHFfYUpkU1J4QjlLeFNYMzdpeExiRFduU21paFZTY3N6?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu pasa\u017cerskiego w Kazachstanie. Rozbi\u0142 si\u0119 tu\u017c ko\u0142o lotniska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxO",
        "id": 1777381,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPUVgwT3ZwTWhKUjhTQnlueXVmVmtyQkpCX0h4TEJ6M1U1MEJaRHQxSDN2UEhkUF9nc2ZkVE80eldfV1NkODI0M19mdEdBVktORWZlQjFWbDBrc0J6b2VqeE84dWVqdTlzbHN0OXZjcnlieEg5Z2puQ2lyTmtTUm42cHJIUjdWazAyT05RVVNQdDhjUjFDRjFYUloyYW9CdjNFQmtXOGZqQnh5MVVVU29qaXRkeHI3LTViM2k5RThR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa lotnicza w Kazachstanie. Samolotem lecia\u0142o ponad 70 os\u00f3b - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:49:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQanhQcW8tdnhmZkdsM2dCSWJ4MUw0NldObUN2ZWZsckFTYkx0LWJOWWJVS2wwSWNOWGdZMXd4MFA2Zl9QMzFYREVIN0J0MlRVSnp2OVh1WUw4bFBoUHRYbmRjTk0yRlZGZXY2RkFpejk4TmpZVHhhRW02S3llSnJFV2pjZzJHdzBoMXlVZkFQbFp1ajhIWGV4VE92b3BnVWNBaXFNRC1RV201cnMtY29FYlhQWkYzYUxZMGNXZA?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka przem\u00f3wi\u0142a w sprawie Igi \u015awi\u0105tek. \"Nigdy nie poznamy prawdy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxONmFvelJWMUgzWFFxcEZLWFhERTRiVF85bmwzNHlScm53YnpDY1JXMjgzc0U4VmhRSkxqTTdyVFdTZ1JzUmxNN1NNZ2VyNWpoOWtRYjVrN2dSWld1NUNBVHFGTlBocEdmRlM4blJ0NkxqTHdXWkI4UTgta0NLeEV3MW1NVDV4RkNLbFpHYmVlTnBQQ2lIT2tleWFpUTRfT1ZSbUI3ZmNEb1ZPNExKdW1GSzRUSQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nigdy nie poznamy prawdy\". Sabalenka o dopingowej karze dla \u015awi\u0105tek [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV",
        "id": 1777206,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQanhQcW8tdnhmZkdsM2dCSWJ4MUw0NldObUN2ZWZsckFTYkx0LWJOWWJVS2wwSWNOWGdZMXd4MFA2Zl9QMzFYREVIN0J0MlRVSnp2OVh1WUw4bFBoUHRYbmRjTk0yRlZGZXY2RkFpejk4TmpZVHhhRW02S3llSnJFV2pjZzJHdzBoMXlVZkFQbFp1ajhIWGV4VE92b3BnVWNBaXFNRC1RV201cnMtY29FYlhQWkYzYUxZMGNXZA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aryna Sabalenka przem\u00f3wi\u0142a w sprawie Igi \u015awi\u0105tek. \"Nigdy nie poznamy prawdy\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:44:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPZElxVU1HUmoybS03dFJURXJfcWtLeHUwREVMZXU4aGVnQWNDZ0dncmJRcHdFVDlrSFZ5N2JfNUVUTzc3TnF3b3FoSEw2OEJuRS1vS0tsTTh0WDdVY282a1pKOVRHWlVHdVRzdF9JMENIWnBheWlXeS11MnZLY0ttRElMem5FUThuRGhNakltM3hGQWI4cUpYNWV6cGIzSVdWY1h3TkgyR0VvMFNJeWtTRi14cGlaaG0zNEc3dGluX0NhZk9SV0VobGZ1Z3U3VFBScWhURk0wZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Sophie Hediger. Uczestniczka igrzysk olimpijskich zgin\u0119\u0142a w lawinie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxQTnFuZHNQeVhUc25mTTA5WmJaV3JjR0lBXzRrZlljM2FsS19icGRteVRKRkJLUTd0b0xLLVAwY1VFV20waGdFV1VSa2x5M2FIRFBUS2JZZjJEbFFla1NNRlQzeUV1bzg4M25mYkdnNHViYi1pSWt2Y0lscWxXSjhHUHI3MlZYa1pYdnBMeW1RVEdJbmlvZlRhQ2FpLXhKeTU4emg1M09tdl9VRVNEMlNKLW5ac1IzbGxUU1hTSXZ2c0tLR0trRnFZTHk1ODF6eGRFQkJfRHdUU2FSd1Q1QkpYeW9OM0dXcm0yTWR2RWtNUQ?oc=5\" target=\"_blank\">26-letnia olimpijka zgin\u0119\u0142a w lawinie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Euros",
        "id": 1777393,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPZElxVU1HUmoybS03dFJURXJfcWtLeHUwREVMZXU4aGVnQWNDZ0dncmJRcHdFVDlrSFZ5N2JfNUVUTzc3TnF3b3FoSEw2OEJuRS1vS0tsTTh0WDdVY282a1pKOVRHWlVHdVRzdF9JMENIWnBheWlXeS11MnZLY0ttRElMem5FUThuRGhNakltM3hGQWI4cUpYNWV6cGIzSVdWY1h3TkgyR0VvMFNJeWtTRi14cGlaaG0zNEc3dGluX0NhZk9SV0VobGZ1Z3U3VFBScWhURk0wZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Sophie Hediger. Uczestniczka igrzysk olimpijskich zgin\u0119\u0142a w lawinie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:40:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxORlRMV3RpbUdPM3dpSjlSUElyMFpRZFp3QS1YTlVRb0FfRDU0eFhibUsyTUs1cDZ4WEVLeEdXTm1QWjUtTkl5cTlUTnFJMDJqc3I2TFl3aE9ZR2F5dS1WTEdjalFRSzR0NzBtV1RhRHAxaWdzNHVNdEp1aDg3U1laT19ldWpHU21pZzlzWjFjVTd5bkRadFlkMVpJZDJrNU0tSzlYWTVseG5iSFk?oc=5\" target=\"_blank\">\"\u017ba\u0142osne standardy\". Dziennikarz ESPN zmia\u017cd\u017cy\u0142 Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgJBVV95cUxPRkEtekpFVlNqZWpUWUlFV2E3UDU4d3NSUktFeGpXUTNhMGNVUmxmZFVhSjZWTXVhdHJTLTRoSTUyaUdiYndMdUM0R2N1d1c1M2VCLURNdnViUnVBMDY2TkpfR3dMTTRSTmVIQWpEczdpWXNiekhWNUI4OG9pSXVwTkVpamV3czBPbjNTSzJZcm9qLThsNXJwOV9EQTh2WDd3NlRTOUZPaG1pLTM3SXN0ZXZpUktMVnRSbUpBbE1WUGZVYk1FMXdleHYtSWp2UWtOeWE0bk1oT3pTcDFVRUF0QU5qbHY1TEQ1UVE3bW1sWEZXcHdJSGhnSEhyUnJobFdQdHVMREhDdzNFVEszRG5rcENn?oc=5\" target=\"_blank\">Lewandowski gra o swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107. \"Wiedz\u0105, \u017ce nie b\u0119dzie stawia\u0142 przeszk\u00f3d\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Euro",
        "id": 1778555,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxORlRMV3RpbUdPM3dpSjlSUElyMFpRZFp3QS1YTlVRb0FfRDU0eFhibUsyTUs1cDZ4WEVLeEdXTm1QWjUtTkl5cTlUTnFJMDJqc3I2TFl3aE9ZR2F5dS1WTEdjalFRSzR0NzBtV1RhRHAxaWdzNHVNdEp1aDg3U1laT19ldWpHU21pZzlzWjFjVTd5bkRadFlkMVpJZDJrNU0tSzlYWTVseG5iSFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u017ba\u0142osne standardy\". Dziennikarz ESPN zmia\u017cd\u017cy\u0142 Lewandowskiego - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:32:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQcTJJbmk5OUNZWmNoYXhROGRybi0xc0JJU283Ymt5OWFsbzJvSHk3RmtscWk1Q3VrZkNYczVUQS1xblczMkVxLUFZSDVSdm5JVGpvYW9LM3hpMHBjcDFZTkZkVnFlcGhEUXk1MXZiaGp2a3pGY0VqbmRFOUZzd3dIOElRQlJNODFxOFR1WUJObldJUWlZVGRaWnpnT3E0UWh6azNjUnFnR0hqdV9RN0gtamZubWh6NlBSZHcwaHFTRXpoU0k?oc=5\" target=\"_blank\">Rynek Staromiejski w Toruniu ju\u017c tylko ze scen\u0105 Polsatu. Zobaczcie zdj\u0119cia z lotu ptaka!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nowo\u015bci Dziennik Toru\u0144ski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQWFR3ZDRZdDVWSjRiU0o2eWJoaVowckdNREdYa016a0xOWFpEejVpekRPZDZVNmFVUy1mNDctNktfcU1nTHd2V3RrdVpTeWtUcUVud3RYaE9YVEpBWUR2NHB3M0VNMWpIMHRWdWptc3JNeFVVRVBmdVpTSjBkWDZvY0g2WmtlM0pQMUs1ZERhNmhEUWVZcWwzV2xjTzVNZU1y?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka impreza podzieli\u0142a mieszka\u0144c\u00f3w. \"B\u0119dzie chyba marnie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNNHd1aEZKQjRjb3ctbG4t",
        "id": 1777604,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQcTJJbmk5OUNZWmNoYXhROGRybi0xc0JJU283Ymt5OWFsbzJvSHk3RmtscWk1Q3VrZkNYczVUQS1xblczMkVxLUFZSDVSdm5JVGpvYW9LM3hpMHBjcDFZTkZkVnFlcGhEUXk1MXZiaGp2a3pGY0VqbmRFOUZzd3dIOElRQlJNODFxOFR1WUJObldJUWlZVGRaWnpnT3E0UWh6azNjUnFnR0hqdV9RN0gtamZubWh6NlBSZHcwaHFTRXpoU0k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek Staromiejski w Toruniu ju\u017c tylko ze scen\u0105 Polsatu. Zobaczcie zdj\u0119cia z lotu ptaka! - Nowo\u015bci Dziennik Toru\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:28:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNb3Bod0RPbF9Yam1GeERDeUhpREVIVlNiTm53NEZEUlo3dHVUOU40bWQzMzE4RXA5UFlkUDdWcjZxZklrRER1VTNtM0tPTVV6RXBYTFhKTXhwQU1HUmRTeC1nLWo5MDhZU2ZFZUt0ZXZUNHBaVE1UQ0tadVpyMmxtVC12UDNYMFdyVDRTRUlCbU1yWGpEXy1Cd0QzWml0SzFWUkZVd1FiWktrWGxFWVNETWtETXZnVXB0MTFiOUQ3MUlvWW1IU1RDTzdB?oc=5\" target=\"_blank\">PKP Intercity inwestuje miliardy w nowoczesny tabor. Poci\u0105gi przysz\u0142o\u015bci ju\u017c wkr\u00f3tce w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPYjhqQzczMm42dWxWRUI2d2VQX2ZDOC1VbV9hcXlpemhKSVJKNDBVNUJsRDQzdnk0Vm5NdndIV3V6T3c5MlNReUE3OVFXZ25aMEFLLS1uZHhVaFU0bjMyem9sUEM4YUdrZnRiTkFVeWhYTkg3TmhYbF9seElnc0xlUHQyU3NmQ2hqRjFjcmNUbFpRdTdxeE85QWdrUWVYeEhwaC1CMGtZWVFSWVdn?oc=5\" target=\"_blank\">PKP Intercity kupuje pi\u0119trowe poci\u0105gi. Pojad\u0105 200 km/h</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQmd3",
        "id": 1779008,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNb3Bod0RPbF9Yam1GeERDeUhpREVIVlNiTm53NEZEUlo3dHVUOU40bWQzMzE4RXA5UFlkUDdWcjZxZklrRER1VTNtM0tPTVV6RXBYTFhKTXhwQU1HUmRTeC1nLWo5MDhZU2ZFZUt0ZXZUNHBaVE1UQ0tadVpyMmxtVC12UDNYMFdyVDRTRUlCbU1yWGpEXy1Cd0QzWml0SzFWUkZVd1FiWktrWGxFWVNETWtETXZnVXB0MTFiOUQ3MUlvWW1IU1RDTzdB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKP Intercity inwestuje miliardy w nowoczesny tabor. Poci\u0105gi przysz\u0142o\u015bci ju\u017c wkr\u00f3tce w Polsce - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:26:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxPUU4xSGtpcF9LR3E2OW1GQTNQRmFWUVFnRUNBYlRzY1g2NTZVMUtHcjRZcFItRVIwUExHczh0b2JZQWJHdjNTNlowR1RibVprblh1eXQ5NDBZdG81U191V3ZPbnRWdHhQZktLOW1rV19IMTV1UGlkM1BpU25VSGRNQ0xYMVZPLU0?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1036. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k4M2NQNURCRTVRMG53cUFiX3F5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1777852,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxPUU4xSGtpcF9LR3E2OW1GQTNQRmFWUVFnRUNBYlRzY1g2NTZVMUtHcjRZcFItRVIwUExHczh0b2JZQWJHdjNTNlowR1RibVprblh1eXQ5NDBZdG81U191V3ZPbnRWdHhQZktLOW1rV19IMTV1UGlkM1BpU25VSGRNQ0xYMVZPLU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1036. Relacja na \u017cywo - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:23:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPYjhqQzczMm42dWxWRUI2d2VQX2ZDOC1VbV9hcXlpemhKSVJKNDBVNUJsRDQzdnk0Vm5NdndIV3V6T3c5MlNReUE3OVFXZ25aMEFLLS1uZHhVaFU0bjMyem9sUEM4YUdrZnRiTkFVeWhYTkg3TmhYbF9seElnc0xlUHQyU3NmQ2hqRjFjcmNUbFpRdTdxeE85QWdrUWVYeEhwaC1CMGtZWVFSWVdn?oc=5\" target=\"_blank\">PKP Intercity kupuje pi\u0119trowe poci\u0105gi. Pojad\u0105 200 km/h</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQRU1SMTdCT3BNYXE5bXlwTEFGaGNKNjQ0cnZYSHpIaVFXd0lDdkZZZE5QQnVmMU5GX1ZINmtIOWM4S2xlN2pqYzAzTGJ5NDlNNGI4M290VG02azduUDdlanVTNEVZUVBTeW16SVd5S1kyTURYT1R5RlpuN2otbnMyeWFmNXZqTk1vSkVJNlktUFZadGM4UTVETQ?oc=5\" target=\"_blank\">PKP Intercity: Pi\u0119trowe ezt konieczno\u015bci\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rynek Kolejowy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQZXBEd3Q3Z0RWc1dIaUU5NXVDcGd6RFBOaV8xTXNJRFRESjBmOFpaVXlWMDVKdzJuS09tVDBlNTFuRVVUTUdobEFtOUZnX25faHdPYVRsMlJ5aEw0X3ptQlR",
        "id": 1777387,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPYjhqQzczMm42dWxWRUI2d2VQX2ZDOC1VbV9hcXlpemhKSVJKNDBVNUJsRDQzdnk0Vm5NdndIV3V6T3c5MlNReUE3OVFXZ25aMEFLLS1uZHhVaFU0bjMyem9sUEM4YUdrZnRiTkFVeWhYTkg3TmhYbF9seElnc0xlUHQyU3NmQ2hqRjFjcmNUbFpRdTdxeE85QWdrUWVYeEhwaC1CMGtZWVFSWVdn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKP Intercity kupuje pi\u0119trowe poci\u0105gi. Pojad\u0105 200 km/h - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:17:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPVFlKcDVsQlhSVzZmc2dqU0JOMFc1RXB3a3FWZkxsVkhQTDZ1ZWxzOWxxMHVDQkg2NzBoWHRQV1dBbWlZOTZRaGp0RUJkQTZyX1J5bXozRnpGTm5FNUhHSXIzSUpsSWpaSDBfVWdfRGE1eWdxSDRDa25xekJOMEpfWWVjWVcyRUZYRmIzRUpVMmMyWDBqOUVkUTN0OFRzQloybUFVMmhsWVVIZzNQaFVIY3NOYnBQMDBiSXc0RW1WUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bryan Adams zagraniczn\u0105 gwiazd\u0105 Sylwestra TVP. To ulubiony artysta prezesa stacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQQ1hSd0JwX1hNb1hHc3JoUzBPSlgyZlMzSlVETmpzMGhybUIyX2ZCcTBDMEM1VXhoQzdnU25xRERJa0g1V2lpZUhYdVNlbTUxLXVtLUtFVnVSd2RNa1BTQXljeWswU2I1VkNJbGNnUmRPQXpJMEpLU2xYZndOdDEzdE5KX2FJSDFFT0NDMVBiMm54Y0RyYWhHRjdidHJJaDBvQ1VNUi1IRTNNbXJE?oc=5\" target=\"_blank\">TVP og\u0142osi\u0142a ZAGRANICZN\u0104 gwiazd\u0119 \"Sylwestra z Dw\u00f3jk\u0105\"! \"Kr\u00f3l muzyki pop\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQMFktaThEUV9haUlxOEpU",
        "id": 1777203,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPVFlKcDVsQlhSVzZmc2dqU0JOMFc1RXB3a3FWZkxsVkhQTDZ1ZWxzOWxxMHVDQkg2NzBoWHRQV1dBbWlZOTZRaGp0RUJkQTZyX1J5bXozRnpGTm5FNUhHSXIzSUpsSWpaSDBfVWdfRGE1eWdxSDRDa25xekJOMEpfWWVjWVcyRUZYRmIzRUpVMmMyWDBqOUVkUTN0OFRzQloybUFVMmhsWVVIZzNQaFVIY3NOYnBQMDBiSXc0RW1WUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bryan Adams zagraniczn\u0105 gwiazd\u0105 Sylwestra TVP. To ulubiony artysta prezesa stacji - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:17:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPeUdiUHEzekRGRGV1MU1NVVJHSHhQX2NfT1JONDhoR2NzdGRFT0M5U1VMbmdpXzVDMjZJVE9PZ1NjTnhpRDY4NnAxTS1fV2JXdHk3Szg2WnAwQ1BnUlI0bU9saVppVzlzZlZ5TEpnS1lBajNJSDdFYVR6SlNHZ3VybkRfTV80UW5VdW5PMjBERFBhZXpIbUtjZHFDbW5INUtDOTFpTGNFVWFXWnJ0d2pyVkZ0V3lpYzF6UmhMd3MzTm5aSUJvU0h3Mjc0Z3Y?oc=5\" target=\"_blank\">Rozbi\u0142 si\u0119 samolot Azerbaijan Airlines. Na pok\u0142adzie by\u0142y 72 osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE5wSEdlQ0RhRG1EVWNXWEs2WDhEcjUta29Zc3NWSUM3RnFCaTcteGl1QS05SjI2eklCdi0tcnNrS2M3NzdYVWFpMHUxNTJNelFOSUE2T1dTRzBSektpc2lHZzZRSTJVal95a1hCR1dZM2xoVWFhTFBMREJiRjgydw?oc=5\" target=\"_blank\">Rozbi\u0142 si\u0119 samolot pasa\u017cerski. W\u0142adze: s\u0105 pasa\u017cerowie, kt\u00f3rzy prze\u017cyli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPRFFSOUNGTXpxMzNodXNWSzA0Rm43aXk2XzNJMVJCejh2d08zOWJrOENSSlNnSlNEQkR4Y1J2aG9Ob3J2Zm5B",
        "id": 1777013,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPeUdiUHEzekRGRGV1MU1NVVJHSHhQX2NfT1JONDhoR2NzdGRFT0M5U1VMbmdpXzVDMjZJVE9PZ1NjTnhpRDY4NnAxTS1fV2JXdHk3Szg2WnAwQ1BnUlI0bU9saVppVzlzZlZ5TEpnS1lBajNJSDdFYVR6SlNHZ3VybkRfTV80UW5VdW5PMjBERFBhZXpIbUtjZHFDbW5INUtDOTFpTGNFVWFXWnJ0d2pyVkZ0V3lpYzF6UmhMd3MzTm5aSUJvU0h3Mjc0Z3Y?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozbi\u0142 si\u0119 samolot Azerbaijan Airlines. Na pok\u0142adzie by\u0142y 72 osoby - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:17:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQYmNGX29zeTNsX3N1UGFFTVc5dFNqXzlNT0Q5dWRoWFF2MGNJc0JzTVhOaG5sNFhLSWw3ZDZBekNaaWJ5bDAxUDgyVkh5ZG5weUp1TmZMb3puMmZ0REJvNTRKdTd3b3NtRThnS05OTzRSektjb1dqa3RtTnFFWWJxRVl1N3NGZTl2QXlERnlZTFJrbUc4WnJGdGlCU3Y0ZVNEVDBTX1hENzlmY1A3ZGR3VWxzWkVhN3VU?oc=5\" target=\"_blank\">Rozbi\u0142 si\u0119 samolot Azerbaijan Airlines. Na pok\u0142adzie by\u0142y 72 osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPY3NrZ1gzdDNKQ1VCY3hDa1BlMVZqOWpTOEN1VEtGeU1yM05UUEZRUTRHeUxva0l6Z3ZDNDdDRFZPR240LXNHb3l6UlREWWEwdmlGcWt2d2c1aGZWSVVkQXRubGZ0akNKV3FnanZJVzc3dFhKUWNZUFVCb3NQMXdPeUhiejJQemtZbXo5a1dhejM0d29kN3FPUHFfYUpkU1J4QjlLeFNYMzdpeExiRFduU21paFZTY3N6?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu pasa\u017cerskiego w Kazachstanie. Rozbi\u0142 si\u0119 tu\u017c ko\u0142o lotniska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOZjJyd",
        "id": 1777196,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQYmNGX29zeTNsX3N1UGFFTVc5dFNqXzlNT0Q5dWRoWFF2MGNJc0JzTVhOaG5sNFhLSWw3ZDZBekNaaWJ5bDAxUDgyVkh5ZG5weUp1TmZMb3puMmZ0REJvNTRKdTd3b3NtRThnS05OTzRSektjb1dqa3RtTnFFWWJxRVl1N3NGZTl2QXlERnlZTFJrbUc4WnJGdGlCU3Y0ZVNEVDBTX1hENzlmY1A3ZGR3VWxzWkVhN3VU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozbi\u0142 si\u0119 samolot Azerbaijan Airlines. Na pok\u0142adzie by\u0142y 72 osoby - Podr\u00f3\u017ce Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:16:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE0zZkNlNzFyckxVcWNnNExDaThEU0hzMEdxb3JVbHRVcF85czFtdHlKcVUwZHJWUkN6dGducUFkWFJzM2FPYnB2QVZ0Tm9qWWZ1WWpTbzB1S2M1UWFKazF5UjgtNmQtNUh1amZNM0xaZXVWaGlUaTZIMHVYNA?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da p\u0142ytka PCB karty GeForce RTX 5090? Monstrum!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPZ0lCVWI5RHE1NGo0ak8zelo5Z19FdnpVOVNhNzk4UHhxU1dYZ3hEVFFxYVQ0U3VZaTFILVhWbE5xbE1kc0JsNElCYVBwZ2NXdGtWejI4NnNtQXFBalc5ZUJzN2lvRXJsX3VqRzJQazY1WHpEMzd0LVE1RmhHVEtGeDhSNHp0SWE0VHhFdHFYcXNtbWJBS2xTZF80R1VVQlUtRzVkYjhlUksyZVFPazR0SlBlQnJoQlBIc1Z6X1JQdGlRMENMaUVnX3dKR1VpbnBMVVZMVXA0a09Pa08x?oc=5\" target=\"_blank\">NVIDIA GeForce RTX 5080 zadebiutuje w sklepach jako pierwszy model Blackwell. GeForce RTX 5090 do\u0142\u0105czy w p\u00f3\u017aniejszym czasie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQaFlXRnB3Wml6",
        "id": 1777603,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE0zZkNlNzFyckxVcWNnNExDaThEU0hzMEdxb3JVbHRVcF85czFtdHlKcVUwZHJWUkN6dGducUFkWFJzM2FPYnB2QVZ0Tm9qWWZ1WWpTbzB1S2M1UWFKazF5UjgtNmQtNUh1amZNM0xaZXVWaGlUaTZIMHVYNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105da p\u0142ytka PCB karty GeForce RTX 5090? Monstrum! - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T07:12:52+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQMHI5dkliTHVLSDBtcExWbVZrWEY3c2V4cDBpLVQzaXVFR3hsX0Y5Y1RwMGNMOFF4RUFEa1JSc0ZZcmJwZmstNzE2QkM2YlVYaUx4YW5kMU40Q1NxVXZwR2FxUjFwZlZyVDVjSTRDYU5lUXV6OUllTmFoZFlIdnF1R0FZeE14YU9UdTBuU25naFdLSXdlYWw2VnNxVnRhMElUbDMyakpvR3I3aTVPcGNkdWtUWW9CX2lpckpQQ3hR?oc=5\" target=\"_blank\">Danuta Wa\u0142\u0119sa: Z m\u0119\u017cem to nie wiem, czy mia\u0142am szcz\u0119\u015bcie, ale o\u015bmioro dzieci urodzi\u0142am</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WysokieObcasy.pl</font>",
        "id": 1778272,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQMHI5dkliTHVLSDBtcExWbVZrWEY3c2V4cDBpLVQzaXVFR3hsX0Y5Y1RwMGNMOFF4RUFEa1JSc0ZZcmJwZmstNzE2QkM2YlVYaUx4YW5kMU40Q1NxVXZwR2FxUjFwZlZyVDVjSTRDYU5lUXV6OUllTmFoZFlIdnF1R0FZeE14YU9UdTBuU25naFdLSXdlYWw2VnNxVnRhMElUbDMyakpvR3I3aTVPcGNkdWtUWW9CX2lpckpQQ3hR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Danuta Wa\u0142\u0119sa: Z m\u0119\u017cem to nie wiem, czy mia\u0142am szcz\u0119\u015bcie, ale o\u015bmioro dzieci urodzi\u0142am - WysokieObcasy.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T06:57:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQTXZVcFdCZDhGTmtpWTUzRlgwNzBhV2dFbkhGWFNHT2dpbXM1bHZaaFZlUzZxNGNhY0JBNFdXaHNUQWZNU2lKNVdwakVFdy1NSUduSWJkY3kwRlZMbkxKWUptUHhLSlJzOUtGendpNGxsaXllRllrUDhmaG1xVlR2XzNudnItQzZidWVmbFZnOGtpaFdRamlnd0djcGJINS1fTExmQ1J3WXFIQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Chirurgiczne ci\u0119cie. Ukrai\u0144cy uderzyli 1300 km za lini\u0105 frontu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPdmZWZFdkWFBGalBBZDR5bWJtYTcwRW02cDBpSUNpLUoxa0MwWHlLQnpDYm0za3VYTnpJNWlNY2F6WWpPZXlnTjVSdUtZOGpUdU5BQU1EbW5sVExKeU1YUzVlZ1VlbFl2VExSd3pyZlVSMk80V2FUUzhPekJ1aFRXN2E3MFNaX1l1SUZKU2p0dnBGWDRuY1E?oc=5\" target=\"_blank\">Cz\u0119\u015bci za miliony posz\u0142y z dymem. Pot\u0119\u017cny cios w Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNeXpaYy1RZk16b1NZSV9PTHpzTW1uM2lORkd0QTdZT1o0dDVPTG52aDl1SmNYN2p1MDk4dFEwUl9obWJ3UmFBNFNfODVJdFdObGZfYVl2TS1DODhweGd",
        "id": 1777014,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQTXZVcFdCZDhGTmtpWTUzRlgwNzBhV2dFbkhGWFNHT2dpbXM1bHZaaFZlUzZxNGNhY0JBNFdXaHNUQWZNU2lKNVdwakVFdy1NSUduSWJkY3kwRlZMbkxKWUptUHhLSlJzOUtGendpNGxsaXllRllrUDhmaG1xVlR2XzNudnItQzZidWVmbFZnOGtpaFdRamlnd0djcGJINS1fTExmQ1J3WXFIQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chirurgiczne ci\u0119cie. Ukrai\u0144cy uderzyli 1300 km za lini\u0105 frontu - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T06:47:12+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNYXZpaVBDX0dyTUNJTXhrVFd0bE9ld2JMNDVBaUNtVWVjRTFJcUNqYnFPaTRZX3FUaDFLSkFFRERoNnhSaEd0cXkyQWhtenR2X0EzbmZEb29ZcFNsbUpHdkM5LTJhMWktcnZZcG5MT1k2WWpSMVlSQm1YMk54TnBuSnJCUFFUV0loOWNjTGJYTV9XQVpBLXZuSm5TT051cXNQU24wUVE4aEJDeFNYbkIw?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy Lewica og\u0142osi kandydata na ministra nauki? Rzecznik przekazuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l4MGRuN0RCRXo5OTY4bkg1ODd5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1777199,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNYXZpaVBDX0dyTUNJTXhrVFd0bE9ld2JMNDVBaUNtVWVjRTFJcUNqYnFPaTRZX3FUaDFLSkFFRERoNnhSaEd0cXkyQWhtenR2X0EzbmZEb29ZcFNsbUpHdkM5LTJhMWktcnZZcG5MT1k2WWpSMVlSQm1YMk54TnBuSnJCUFFUV0loOWNjTGJYTV9XQVpBLXZuSm5TT051cXNQU24wUVE4aEJDeFNYbkIw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy Lewica og\u0142osi kandydata na ministra nauki? Rzecznik przekazuje - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T06:45:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQeDNUQXhkZmxRODVaQmx0UFhIenJzSVRqT0hvNWFhUWJoelUzTUZ5Q3FPWm9HM2FCaEVMUmNNTi11NXJ2NFdua2xrTkJSRFVhS3FkYXNEUkd1TmZxU0JLZVRrOVhJMmJKcFBVNUhnVGxlWk9fb3d0TlFrN2VpSTVTSzlCVGVWenFGUVdVVGUwZkd6SlVxb0tYcDQ3dGZ6OEJDUG9NV25qMTN3UlNQaWtDVWdwN1hFc2pKcUhDVEN2Z0dxaHoweUE?oc=5\" target=\"_blank\">Nic nie jest w stanie ukoi\u0107 ich b\u00f3lu. Rodzice 23-letniej Weroniki w Wigili\u0119 dowiedzieli si\u0119, \u017ce ich c\u00f3rka...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPNG5qRVYzRzhFWlIzd2hmX05TMm5sZmg3bkszc20ydk1DZVRUR3F1QkxnblNDbEZNR0ZIeC1IT0V2dGVWR3VyVzNudUFDcklSZV9zeGdRZ0d2MWdiaVh0OXJPcG04Z3d2SVBuX2N4Q1E0ZHFJQmhhVFR1b2p0N0xaMzRxRkNWaWlZclN6T3VQVHJ4dms?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 23-letniej Weroniki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQcTVyNjlXZ19FWnVLRUZ1RW53SllCNVdEQS1Ge",
        "id": 1778085,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQeDNUQXhkZmxRODVaQmx0UFhIenJzSVRqT0hvNWFhUWJoelUzTUZ5Q3FPWm9HM2FCaEVMUmNNTi11NXJ2NFdua2xrTkJSRFVhS3FkYXNEUkd1TmZxU0JLZVRrOVhJMmJKcFBVNUhnVGxlWk9fb3d0TlFrN2VpSTVTSzlCVGVWenFGUVdVVGUwZkd6SlVxb0tYcDQ3dGZ6OEJDUG9NV25qMTN3UlNQaWtDVWdwN1hFc2pKcUhDVEN2Z0dxaHoweUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nic nie jest w stanie ukoi\u0107 ich b\u00f3lu. Rodzice 23-letniej Weroniki w Wigili\u0119 dowiedzieli si\u0119, \u017ce ich c\u00f3rka... - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T06:42:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxOb3hUSUFJZ1JfZWRSRzRlRXZXejVxU2ZCTF80a2JSa1JxT2tqaUR2VnhaVnFRR0N0TWtWeTRXZjVuMkpFTmNZVUdUbXFHYUdWYVRYVUhkX2ZDaEFuaVZ0a2tMalBUMm5Fd1ZMZEVQSnc5S1paQTFsUWZNZktNSHlrQXN2cmJMelVMcWtkUlBHNmZxTTNXSmcxMmk5R2FFQmdrb3FwZlBWZ2ttTTdvUUR6SkZ1RzNMam43WElGUi1RWVg5VDFYMmV4UVBiQmRWMHZuN0pySzN3aF9BRkZXQXpBbEdJU0tQWk0?oc=5\" target=\"_blank\">Horoskop codzienny na \u015brod\u0119 25 grudnia 2024 r. Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nowa Trybuna Opolska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxNUmVkVHNwMHgyQ01wZEhhMHFaVlhUd0FTUVRJU2NzQWNrOS02cGhBUk5IYU42aW5rVHE2dDJGTXZ4TUpPbGlEZ0tOR0x0WEEzcXhrWmsyS3dla0VKam9MdzYtejZraW5QS1JkMW9kU0VTd3E2OG5QUE5uTVYzblhTZEQ5RE9yaTRocy1HNDdKRWNTNE1abHJfUnRlM3B2NzNzb0ZWMkM3NEFXbkJEc1JWUzA0U1QzTHVIZDdMa2FxQmhOUmhYNjc2SnVSWFo5Rk5CRVdkZ2ljenA0QllNbG0ya1p1cFBJWmlL?oc=5\" target=\"_blank\">Horoskopy: \u015brod",
        "id": 1778280,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxOb3hUSUFJZ1JfZWRSRzRlRXZXejVxU2ZCTF80a2JSa1JxT2tqaUR2VnhaVnFRR0N0TWtWeTRXZjVuMkpFTmNZVUdUbXFHYUdWYVRYVUhkX2ZDaEFuaVZ0a2tMalBUMm5Fd1ZMZEVQSnc5S1paQTFsUWZNZktNSHlrQXN2cmJMelVMcWtkUlBHNmZxTTNXSmcxMmk5R2FFQmdrb3FwZlBWZ2ttTTdvUUR6SkZ1RzNMam43WElGUi1RWVg5VDFYMmV4UVBiQmRWMHZuN0pySzN3aF9BRkZXQXpBbEdJU0tQWk0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop codzienny na \u015brod\u0119 25 grudnia 2024 r. Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby - Nowa Trybuna Opolska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T06:36:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPdXlRWVFFbm5mem9aaUMzM3dLSHpuNzhYSGUzRjEzVERNb0FnQjlfN3hDQUVqQW5VTE9nU18xMUhUbWpZMFQ0R3o0WWt4UXIzeW9xNDB6b3BNSk92UkxEeGRYbS1aTnk5cEt0cDAzZTJpVng1SzNUSENiRG52Z3VmWUVxU05kaFdFNzlycUJmYXZTSm9pc1g4RmE2TjJhQ2s4ckFQMEJxakVUWmtTaUdxNUROVE8?oc=5\" target=\"_blank\">To kolejne \u015bwi\u0119ta Magdaleny St\u0119pie\u0144 bez Oliwiera: wierz\u0119, \u017ce czuwasz nade mn\u0105 synku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNYjhrX3dKSDVENDNhT0dSbjJQNW5ReUVBWkdhWk9fdVlsVS1jNEppOGpDajVFVW0zV3lRU2hIZVdMVWJod1l3aFNmejRJTV9aSUU0amU4NTJGcnk5ZnptVFNkRDdZTElpVmJJVG95RUtOSVVPN1o4U1BYZlBtWXoyLXVNQk9NYXlUblFRZnlaNTVjZGtTT0FOOTZveWV6Y3l5QzEyaw?oc=5\" target=\"_blank\">Magdalena St\u0119pie\u0144 nie chce tego d\u0142u\u017cej ukrywa\u0107. \"Ci\u0119\u017cko mi funkcjonowa\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxPQnRtWldtQVExcEFLX1ZURVFNY2JnUWNKcT",
        "id": 1777204,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPdXlRWVFFbm5mem9aaUMzM3dLSHpuNzhYSGUzRjEzVERNb0FnQjlfN3hDQUVqQW5VTE9nU18xMUhUbWpZMFQ0R3o0WWt4UXIzeW9xNDB6b3BNSk92UkxEeGRYbS1aTnk5cEt0cDAzZTJpVng1SzNUSENiRG52Z3VmWUVxU05kaFdFNzlycUJmYXZTSm9pc1g4RmE2TjJhQ2s4ckFQMEJxakVUWmtTaUdxNUROVE8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To kolejne \u015bwi\u0119ta Magdaleny St\u0119pie\u0144 bez Oliwiera: wierz\u0119, \u017ce czuwasz nade mn\u0105 synku - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T06:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxORVRvcml6OGJyYW5KTWVaRDBNbm9nVlI2eVlZcFdVVFlmaUlOWjZEWFhCWDJ2SWIzOFZMejY3a3FaalROVDh6dnV1cXdwaHJYNFNtZUlURWxnel95dVRfNHd5ekVub201d0RQRmE2X3RnZUtGd05IWHMzRXdMWFhtN2NZNW1pT3F5cnFaYXhXbU5zdWZKRWpkekkzMnhuQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zamierza zmieni\u0107 nazw\u0119 najwy\u017cszego szczytu Ameryki P\u00f3\u0142nocnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPRGRkZzVfVFBnQV9mek1tMUxpcXVXNHF6VG1fT0tJQmM1VDhNWWFMRUZuVUlKYjhzbzJ6eEFQRGdJZHhNNzNvM2ZkYjMzTDFMLUl3eWNaOWtYSk53OEZieUNCWDRkXzNJamsyVEl0YUtfdGtaVEU0OWM4MEJlcnpBaWlQMXBBQ0JjeDMyVE9RdTc2LWZERzFUR3pBeGt1dw?oc=5\" target=\"_blank\">Trump i najwy\u017cszy szczyt w USA. Nie podoba mu si\u0119 nazwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTHhENE8yTlhkNzhSQWxrcktUamdFaWhudmY3XzJ3NGFBV2VocDVuNXhTUXd1TnY4TGE5OU13eGx5Z2NiQmhHN2V4UHZXMldiX19zQXVGVHNnb",
        "id": 1777601,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxORVRvcml6OGJyYW5KTWVaRDBNbm9nVlI2eVlZcFdVVFlmaUlOWjZEWFhCWDJ2SWIzOFZMejY3a3FaalROVDh6dnV1cXdwaHJYNFNtZUlURWxnel95dVRfNHd5ekVub201d0RQRmE2X3RnZUtGd05IWHMzRXdMWFhtN2NZNW1pT3F5cnFaYXhXbU5zdWZKRWpkekkzMnhuQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zamierza zmieni\u0107 nazw\u0119 najwy\u017cszego szczytu Ameryki P\u00f3\u0142nocnej - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T06:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE1vNUpwaHo2UFVQMGpOYWVOdWtad1BrTUpjT0JqR2hPVHJUdnFhdmNXOUNUSXQ1V2R2cHVBLVQ4bmdlUTVMaTBKSDc4VjVtdHZVbFJwdTFjV3lGWTVoUXJCMGxBajQ2RWVsRlJOb3B3WlN4NmZ5?oc=5\" target=\"_blank\">W przysz\u0142ym roku ruszy produkcja ekran\u00f3w nowej generacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>",
        "id": 1777391,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE1vNUpwaHo2UFVQMGpOYWVOdWtad1BrTUpjT0JqR2hPVHJUdnFhdmNXOUNUSXQ1V2R2cHVBLVQ4bmdlUTVMaTBKSDc4VjVtdHZVbFJwdTFjV3lGWTVoUXJCMGxBajQ2RWVsRlJOb3B3WlN4NmZ5?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W przysz\u0142ym roku ruszy produkcja ekran\u00f3w nowej generacji - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T06:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPMC1ac0hoYWpTNVRrVENOMi1CM1g2b1JlaFBZX2xFYjRWQ2ZYcXJLaWtyY09XbUdXellvTDNlN0hFeFlUZDNZd1NrQVVXNm1xc3hZbTVuTXRIMU12YzNFZnVPUWFXeUowbEEwanNyWWhDVkdvcXBNMFZRSjNRQnN6aTdOOXZXV3BncElrWnBkakc3NjVIeVVYRzU2dFZXdUZNRkhET3F6TdIBpgFBVV95cUxPclp2Sm4xVmJ0QjlodlFwbHgteWFhS0FHdzlqYmdIRDBla0NMdjk3c1JpUjltVS1IWHYtWF85VUc1ZkMxbVRVZUVNTHNzMktWWXpyc2ZGWWdKbUpWNXNNLVFfWmtYLVotQndYLWd2YjZxM29YaXRqNmkzcWViZFlkNGdGTU1rYm5RRHdfYllhNFBldXZVeDgwbExfblhPeDJSdUxYT3dB?oc=5\" target=\"_blank\">Tak o Lewandowskim jeszcze nie pisali. \"\u017ba\u0142osne standardy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOQlVuVllmcTBNQlRVTURkT19USjdTVU5aZlEtaUwtMnJPeFJlbjJ4T2Q0STlvVUdPNDdGRHR2TlRIaVJWbFhDX2hPZFR5dld4U1RVSjRGV3lWbFJJdkNsSFB0LXVfYU9BRzRWRTZJaGF0Z05DaHVxdDJkcVQyVWZfeUV1eWYzMWVucG9vOVBFdHhkdEhIeU5xRDB1NzNJeTgyNFE2N2FLeXB3YXRfSmVrZzE0ZUZrM2dEQzBIU1ItVnhhR083clpybg?oc=5\" target=\"_blank\">Ha",
        "id": 1777207,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPMC1ac0hoYWpTNVRrVENOMi1CM1g2b1JlaFBZX2xFYjRWQ2ZYcXJLaWtyY09XbUdXellvTDNlN0hFeFlUZDNZd1NrQVVXNm1xc3hZbTVuTXRIMU12YzNFZnVPUWFXeUowbEEwanNyWWhDVkdvcXBNMFZRSjNRQnN6aTdOOXZXV3BncElrWnBkakc3NjVIeVVYRzU2dFZXdUZNRkhET3F6TdIBpgFBVV95cUxPclp2Sm4xVmJ0QjlodlFwbHgteWFhS0FHdzlqYmdIRDBla0NMdjk3c1JpUjltVS1IWHYtWF85VUc1ZkMxbVRVZUVNTHNzMktWWXpyc2ZGWWdKbUpWNXNNLVFfWmtYLVotQndYLWd2YjZxM29YaXRqNmkzcWViZFlkNGdGTU1rYm5RRHdfYllhNFBldXZVeDgwbExfblhPeDJSdUxYT3dB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak o Lewandowskim jeszcze nie pisali. \"\u017ba\u0142osne standardy\" - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T06:18:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxONnJfdFN3UEFITWxUaElBMWo5QVFBWlJtNFppS3BfMXpRYjBmbWhNNEJhODZlcVRkOWNIX1hlUVdWMGpRcnR6dTViVHNzQlRSaHhYOHBrbDVVUC1jRDlOZ1hiWTJ4TnNOcDdjdFFOS3BKeEI3VlZ2MS04RTktZlg2a2FXazg0b2MyY1ZZcTViWkw3STRwaUVPRlVVWUFmdURyX2p1V0Z4UU5Ea1BR?oc=5\" target=\"_blank\">Skandaliczne s\u0142owa senatora Lewicy w programie. \"Ka\u017cdemu si\u0119 zdarza\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPNHpCR0o0VkdvSnFCVXVZSjdCTWxPS0J6TDRLRnMyUmxEZ0NZUzZXNWExdUxhbkJxTFFpNWwzV0c1b0Q4YVFacE5iWHgyMXR5SExIamZKLVptRWplcW0teWFzdW80WDVxU3BfTTdNRUY4TF80NDg2ZlBudXFkaGRCTWZHZU1PeG5mekZ6X05wR195U0wwd0c1VHVSdThqNnBmT0E4RVkyN1gtUkFoUVVVZ0c1R0NZd9IBrwFBVV95cUxOdGdZdzN0dzhMejk3bzBjSlUxd2Y0UXBWV0g3M3hIemlOYkNaV1pheTBBSFRFQ0hEM3paSWNXcHNiZ3d4QjNvY1d1SWxEbnJIM1M5XzI2SE1qUER0MUtKN0Q4cnNjNUZLczdQWS1iU2MxNjIxNjhBSmpnVWc3WGxpdmVjQVZzdlBtSTRISDJPcUk4dWI3Q0JJRE01Z25rMGxxMUw2MllKeHVkdGlaQktv?oc=5\" target=\"_",
        "id": 1777015,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxONnJfdFN3UEFITWxUaElBMWo5QVFBWlJtNFppS3BfMXpRYjBmbWhNNEJhODZlcVRkOWNIX1hlUVdWMGpRcnR6dTViVHNzQlRSaHhYOHBrbDVVUC1jRDlOZ1hiWTJ4TnNOcDdjdFFOS3BKeEI3VlZ2MS04RTktZlg2a2FXazg0b2MyY1ZZcTViWkw3STRwaUVPRlVVWUFmdURyX2p1V0Z4UU5Ea1BR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandaliczne s\u0142owa senatora Lewicy w programie. \"Ka\u017cdemu si\u0119 zdarza\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T06:17:15+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQM3JfMzJUb0pHSUJFN1A2QjRtWkRMSXdpV01jMjI2U3c1aW52TUYtUjFTUUFQRmIzTnNzdTdBWEZvUzVOemVZUzNVY3FjeFIzQzRud2ltTXZrRDc1TlAxcmtLY3hBRG1jSFlSaDBhN2c4UkJ0alBBYXZzLXEwSzdBemI5LWJFNDBGLUxkMW56RHdXbW5wamRVZE42LXZCU09PTklIdUZUc0gxbUdjcGJyZXF3RzNCc0VsSWc?oc=5\" target=\"_blank\">Andrea Anastasi powr\u00f3ci do Polski? W Piacenzie szykuj\u0105 si\u0119 wielkie zmiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pIbzZuN0RCRm1HYXFxUzdCcjV5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1778097,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQM3JfMzJUb0pHSUJFN1A2QjRtWkRMSXdpV01jMjI2U3c1aW52TUYtUjFTUUFQRmIzTnNzdTdBWEZvUzVOemVZUzNVY3FjeFIzQzRud2ltTXZrRDc1TlAxcmtLY3hBRG1jSFlSaDBhN2c4UkJ0alBBYXZzLXEwSzdBemI5LWJFNDBGLUxkMW56RHdXbW5wamRVZE42LXZCU09PTklIdUZUc0gxbUdjcGJyZXF3RzNCc0VsSWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrea Anastasi powr\u00f3ci do Polski? W Piacenzie szykuj\u0105 si\u0119 wielkie zmiany - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T06:09:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNOXFxRlowMkNGNWd0WTBIUFFTaG1BWXJlRERNMzdOZjQ5OU1PY1B5UWRaSXlfNGRtSmp6WkdsV1hFZjNnZ3FSN1BQbnAwclh5SGtUa2JTbmdiMUE3NlZTbjZFSE92VnRPNWd5cHJCeUhtZWtscWdxbm5aenlRWjdDeHNMLW9uVXNyNHd2Ny1jZ0I5amh2Z0NPVklOcEZ2M2lYUkZFa3F3cWF5WFVRVnBxSXJfcTh0T1Rha1E1dmFfMXM1T2paNUZzSUNEdnFjRlh3Nncw?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 pod lawin\u0105 w Alpach szwajcarskiej snowboardzistki, uczestniczki Zimowych Igrzysk Olimpijskich w Pekinie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxQTnFuZHNQeVhUc25mTTA5WmJaV3JjR0lBXzRrZlljM2FsS19icGRteVRKRkJLUTd0b0xLLVAwY1VFV20waGdFV1VSa2x5M2FIRFBUS2JZZjJEbFFla1NNRlQzeUV1bzg4M25mYkdnNHViYi1pSWt2Y0lscWxXSjhHUHI3MlZYa1pYdnBMeW1RVEdJbmlvZlRhQ2FpLXhKeTU4emg1M09tdl9VRVNEMlNKLW5ac1IzbGxUU1hTSXZ2c0tLR0trRnFZTHk1ODF6eGRFQkJfRHdUU2FSd1Q1QkpYeW9OM0dXcm0yTWR2RWtNUQ?oc=5\" target=\"_blank\">26-letnia olimpijka zgin\u0119\u0142a w lawinie</a>&nbsp;&nbsp;<font colo",
        "id": 1779012,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNOXFxRlowMkNGNWd0WTBIUFFTaG1BWXJlRERNMzdOZjQ5OU1PY1B5UWRaSXlfNGRtSmp6WkdsV1hFZjNnZ3FSN1BQbnAwclh5SGtUa2JTbmdiMUE3NlZTbjZFSE92VnRPNWd5cHJCeUhtZWtscWdxbm5aenlRWjdDeHNMLW9uVXNyNHd2Ny1jZ0I5amh2Z0NPVklOcEZ2M2lYUkZFa3F3cWF5WFVRVnBxSXJfcTh0T1Rha1E1dmFfMXM1T2paNUZzSUNEdnFjRlh3Nncw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 pod lawin\u0105 w Alpach szwajcarskiej snowboardzistki, uczestniczki Zimowych Igrzysk Olimpijskich w Pekinie - Portal i.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T06:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQeUhRaTBvUk9GSUgwZHRnSHR0SktZb3RVcnVKQUR6a2s2bmV2NGxXR1J0R1pvcUYteU83UUlyU2I0UkJNYUczWTdQQXBWU19RQTdFZlhxX3owR051QTFpeEY2Z3RzdnN5MUl4clg0NjA2ZjBHcGRTSE51WVRCRGQ0U2k1WFlvcTB2bTN5SDZiTkpEdUxQSHlvZzRxbldsZnVXdGVjVTdMb3lvcjBsWTd2ZWFWSU9oYVpUd1E?oc=5\" target=\"_blank\">Francuz od dekady mieszka w Polsce. M\u00f3wi prawd\u0119 o naszych \u015bwi\u0119tach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 1776909,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQeUhRaTBvUk9GSUgwZHRnSHR0SktZb3RVcnVKQUR6a2s2bmV2NGxXR1J0R1pvcUYteU83UUlyU2I0UkJNYUczWTdQQXBWU19RQTdFZlhxX3owR051QTFpeEY2Z3RzdnN5MUl4clg0NjA2ZjBHcGRTSE51WVRCRGQ0U2k1WFlvcTB2bTN5SDZiTkpEdUxQSHlvZzRxbldsZnVXdGVjVTdMb3lvcjBsWTd2ZWFWSU9oYVpUd1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuz od dekady mieszka w Polsce. M\u00f3wi prawd\u0119 o naszych \u015bwi\u0119tach - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T05:50:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNVU1QWTB4LW5mdVg5QnVNUlpKYnFlcFRCYmxSQ0x4aUYzOS1qMDlpRHFFYXQ0STBYSWdqdkF4eE5JTnpTS0NTTHlLWDRfUlNTSWVnZ2pWdFZhaWVmNFhDSzZWTnhlXzRSTE43TWd1LXJSbGxiQUV1dk5RZHpfVWNKUi1JdE5SRWpoQWlXbHFELThTS0pyNXZrZGRveEd0clo3eGtiTlVZazR6azF5eWN4VXZsRWJmRXlESExYRTFnS3QxaGxya3fSAaMBQVVfeXFMTWR4eFpWdGZFSXA3YVdGejYxM3VMWHB2bnRxWW5vSW12VmNYNS12aUdfMVVzcy1tcVV3ZUNhNWo5ZFotSHBxX1YxSkNhSGtqdzB1UzNnX0JHdVI0bTJSSWJtRGFwOEJkQWcyZDg0VW5GeWIxczh5SFZKZUtqdkMtSHVPRkNhRG9XOTd4eW1UT1pKNGJRdFJPMjAwY1VYcmdHWk1hbw?oc=5\" target=\"_blank\">Zmasowany atak Rosjan na Ukrain\u0119. Alarm powietrzny w ca\u0142ym kraju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNR3V1UXA2bDFvTGlva2ZPQUo2TkMxT3FFTW16T183eHVNTl9mb3BtLVNIc215b2RZc2JUbVBFRHJ4T3MzTEdrU202Tnd5c1BmZGU3MEhna2FqZ0U3aGowcnYwQVAtdVVMV2M2a19Cbk1qMzRCX1BGcUdYRVl4elhTTG9XSF9kci0xeEQ0TEwwcUpZOHl1cEJ5a2ZvRE1qdw?oc=5\" target=\"_blank\">Roje szahed\u00f3w na",
        "id": 1776902,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNVU1QWTB4LW5mdVg5QnVNUlpKYnFlcFRCYmxSQ0x4aUYzOS1qMDlpRHFFYXQ0STBYSWdqdkF4eE5JTnpTS0NTTHlLWDRfUlNTSWVnZ2pWdFZhaWVmNFhDSzZWTnhlXzRSTE43TWd1LXJSbGxiQUV1dk5RZHpfVWNKUi1JdE5SRWpoQWlXbHFELThTS0pyNXZrZGRveEd0clo3eGtiTlVZazR6azF5eWN4VXZsRWJmRXlESExYRTFnS3QxaGxya3fSAaMBQVVfeXFMTWR4eFpWdGZFSXA3YVdGejYxM3VMWHB2bnRxWW5vSW12VmNYNS12aUdfMVVzcy1tcVV3ZUNhNWo5ZFotSHBxX1YxSkNhSGtqdzB1UzNnX0JHdVI0bTJSSWJtRGFwOEJkQWcyZDg0VW5GeWIxczh5SFZKZUtqdkMtSHVPRkNhRG9XOTd4eW1UT1pKNGJRdFJPMjAwY1VYcmdHWk1hbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany atak Rosjan na Ukrain\u0119. Alarm powietrzny w ca\u0142ym kraju - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T05:25:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOeF9GeGMtYmxFWjVmMVZfamI1UmpYNHpUUGJ3V2h3LTZuQ1B5b2R2Y21yQndUMVRhellvdzc3YXcwVDdsZ1ZFZmM3MUVWZ3lKR2JiU2tlbW82NC1IMnZIM1l0WGxpSFAwNXlHZFJCNzNkSzdocEg4RkRXMkc3LVkwMTg4SVU5dmxKNUdFQzBybFJsTjBqRG5ydHcxdjVGUk5CcG16NnJMYVBETFNjNU55b2FSaGdhR2tWOWVzZg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rosyjskie\" miliardy dla Kijowa. USA przekaza\u0142y pierwsz\u0105 transz\u0119 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQc3RJaHU5Q3JQME0tTWV4YzZGWDJjNUVHOXFiWGRsS3FHTHdyWXhqaE1pX0E1eGNwZ04wWW5INDNEWmVmWU11NlgyUkxxWlMwZVFsTUxmMVA0Sm00UUlQUk5nclBGTmh1LUFESHZsXzNSNWZkVnpud285bzB5aTJVRnFTMkVSU1dUajRXUlUtQW1mNEY4ZzdMa19QQXVydDFRRk9LYldXR1BMZw?oc=5\" target=\"_blank\">Miliard dolar\u00f3w dla Ukrainy. Otrzymali pieni\u0105dze odebrane Rosjanom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQNWtuR21UMXVT",
        "id": 1776906,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOeF9GeGMtYmxFWjVmMVZfamI1UmpYNHpUUGJ3V2h3LTZuQ1B5b2R2Y21yQndUMVRhellvdzc3YXcwVDdsZ1ZFZmM3MUVWZ3lKR2JiU2tlbW82NC1IMnZIM1l0WGxpSFAwNXlHZFJCNzNkSzdocEg4RkRXMkc3LVkwMTg4SVU5dmxKNUdFQzBybFJsTjBqRG5ydHcxdjVGUk5CcG16NnJMYVBETFNjNU55b2FSaGdhR2tWOWVzZg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rosyjskie\" miliardy dla Kijowa. USA przekaza\u0142y pierwsz\u0105 transz\u0119 [RELACJA NA \u017bYWO] - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T05:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOYkNCNFB3Q0FxNXdtTko1YzR4OW9PMzZsTXRjQ1hrWjh4ZU96VVhhTTRCLVhqaXlyWWlwcWV2VU1qNVVnTDVXZVp5MTdyV0pfMktXTEZmcE5INDVWenUxdzFObnRLQjJBTEFzb2JadmFYZFZxWE5vaTViNHFNbFpwZG5rOGdOak1RVlBDWmd6UjJLT21KcGdzbllCSGdXWEw5eGhkNUhOUko1akk?oc=5\" target=\"_blank\">Polskie wojsko poderwa\u0142o my\u015bliwce. \"Stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOMEJtblZOVFV5OTRrbkJBTW1uYUFrSk1iZmJwQnJFVWhlNHZMQjFsRWZLNlpXMXdKeTA3QVJINVNpQmtTTkhxNXUzb283UHEzbUhJekJXWmZfZ1ZUR1lGcklKUEZLbW1jOGRyM21mcnZjQlVaZ0lhZGlsalNzSzVKQmJiZkc1Y1NhTWp5d0tITzdGc0RLU1pYaQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny atak Rosji na Ukrain\u0119. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNZDhyMWlYVHdhNGMzS3ZHNVlnVGxqc3IyODJNaTctaDFqS1FvYnFuaWhzSjlxM1JjcDJ2Sk9ra1VhWDdqZ1ZiemRVRzV",
        "id": 1777197,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOYkNCNFB3Q0FxNXdtTko1YzR4OW9PMzZsTXRjQ1hrWjh4ZU96VVhhTTRCLVhqaXlyWWlwcWV2VU1qNVVnTDVXZVp5MTdyV0pfMktXTEZmcE5INDVWenUxdzFObnRLQjJBTEFzb2JadmFYZFZxWE5vaTViNHFNbFpwZG5rOGdOak1RVlBDWmd6UjJLT21KcGdzbllCSGdXWEw5eGhkNUhOUko1akk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie wojsko poderwa\u0142o my\u015bliwce. \"Stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci\" - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T05:00:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQd3hXS2V1QlFTTGtHdm50Z1VuWTREdXotMFhkelpQT3h2M1RYYkJmTnJ6aFNWQktSc2pzSXYxcmQ5NDBDN1EyOW41YkloRGluNGFURGltVUFLc0lMZ3Z3YVZ4SlI1cFNRb3g3TlRwOEJuMHVtQjJYVjhSWWloVUQ3OG1UT2s3bVlzU2Iw?oc=5\" target=\"_blank\">Alarm w Ukrainie. Polska podrywa my\u015bliwce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPd1hnNjF4TGNHX2V0SEJSUElEREpyTC1CUHBZNC12ODFlM3Vnb2tIRjZGQURuNmxKb3dIaUpOWTlXQ3BtalFOdlphOHFrRVJCalBQakhIU2x6SmRlU1gtallSdmlCMk1yR21Zb1FPSlliTnh3d3RMeENPaHRaZ3VGLVcyUzdRQUxhWHpoX2pVMmtra2VhQmc?oc=5\" target=\"_blank\">Masowy ostrza\u0142 Ukrainy w poranek Bo\u017cego Narodzenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPeVI3eGFSUEVGcDB4RFlJOUJxTVFvazdrRDhNN3RIOFNnN3RLUmoxb0IwZE1ZRTM2cGg5bEFad253ZkJ0TTQ0c3B1Sy0yYndnbEdCX3dtVnh2b0JXTm5pcmpvdnlpcHl4LV8tdDRqTm1ZS1RSaGZzbDhrUWxPWEEyaU",
        "id": 1776763,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQd3hXS2V1QlFTTGtHdm50Z1VuWTREdXotMFhkelpQT3h2M1RYYkJmTnJ6aFNWQktSc2pzSXYxcmQ5NDBDN1EyOW41YkloRGluNGFURGltVUFLc0lMZ3Z3YVZ4SlI1cFNRb3g3TlRwOEJuMHVtQjJYVjhSWWloVUQ3OG1UT2s3bVlzU2Iw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm w Ukrainie. Polska podrywa my\u015bliwce - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPa2FfTEtyQWlNREpnRHc5LXczX0dwSGVaSE53WVZnMFJ6NmE2WXM4QXVsWDBNa0xWMWhfVU15UVNfYzJscUFkWG5DQTZiR2ZYNkNVYTFxRnBQQVZiUHJsODE1Z2tDQUhBMk0yVjdBRmdISHRyWVRGbzFkZWJtRUh0VFdfZDRBQmlRTDNhZ2ozV1VuYXliVmJycEc5c2FBZGF0cEN4QnJJN0FKSmd5amx1dm1PWEQzOW94dDlYMQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie popierajcie Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego\". Ameryka\u0144ski polityk pisze do Rados\u0142awa Sikorskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPZkpYb2ZqVUxxSG9xbUw0NHlncVFYbmpZaTJ5RnVTTnhxM2QtdzJPRlpTaktzU2xlT1ZYMzJVdE9jSTBJaG8yU25hM1F2aTZjNk1kLXR6Q3U0NFFqOFo5U05SRVVSSmxkLVpJY0JXQ2w5RkhBQXlueWNmQUhsSTdzZVcyY3FRNWhoekZpSzQ1X1l1dTRMMUtmR0JCNnZrOVlGSXFyVkhyTjk0Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Benjamin Netanjahu nie przyleci na rocznic\u0119 wyzwolenia Auschwitz. Trafi\u0142by za kratki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 1776907,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPa2FfTEtyQWlNREpnRHc5LXczX0dwSGVaSE53WVZnMFJ6NmE2WXM4QXVsWDBNa0xWMWhfVU15UVNfYzJscUFkWG5DQTZiR2ZYNkNVYTFxRnBQQVZiUHJsODE1Z2tDQUhBMk0yVjdBRmdISHRyWVRGbzFkZWJtRUh0VFdfZDRBQmlRTDNhZ2ozV1VuYXliVmJycEc5c2FBZGF0cEN4QnJJN0FKSmd5amx1dm1PWEQzOW94dDlYMQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie popierajcie Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego\". Ameryka\u0144ski polityk pisze do Rados\u0142awa Sikorskiego - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T05:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQREtEZGhBaGEtMmJ1MmhkV0RTX1BBbWdVSlNxUU92UW1hLWlXRFJhZ3hZVlVhMkhPVDZpQVhKbVVQU21KWlhBU0dRMXdLckQzNnZFQWRYaXgyUE5sdUdmRFZmM19FMFFkSjJJOUdSQndEREd0bDh6Rk1yQW40QzI5MndyR2w0NjFKUUVhdDdoTXVESUVmVnQ2c18weENxYm5uX3c?oc=5\" target=\"_blank\">Polska konsultantka w Dubaju: Tu jeste\u015b lwem albo gazel\u0105. To okrutne, drapie\u017cne miasto</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font>",
        "id": 1777201,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQREtEZGhBaGEtMmJ1MmhkV0RTX1BBbWdVSlNxUU92UW1hLWlXRFJhZ3hZVlVhMkhPVDZpQVhKbVVQU21KWlhBU0dRMXdLckQzNnZFQWRYaXgyUE5sdUdmRFZmM19FMFFkSjJJOUdSQndEREd0bDh6Rk1yQW40QzI5MndyR2w0NjFKUUVhdDdoTXVESUVmVnQ2c18weENxYm5uX3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska konsultantka w Dubaju: Tu jeste\u015b lwem albo gazel\u0105. To okrutne, drapie\u017cne miasto - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTDFsVUJiaE43dDJqTV9JdHNEc2V2NVFSYTdQQzN5X3NkN0tmZmlnamY4eEhoSGsxTGgyamlEd2s5ano3bEZBNTk4TkgwRWhySFFIY09lbkQ5aXBFN0g2WVhxbW9Vbl8zX2lsNDJCSmltSmttWk9WVTFHR2I5RnFGTDRac29Vb1ZyeTJ6OGxfRXlTZkhlTE45TjByZVMtUjR0XzZQUlRkZERocDYwWVpzbWVnVWlVMUVvSmpnczIxYjAzaVk?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Tomasz Jakubiak sp\u0119dza Bo\u017ce Narodzenie. \"Przybie\u017celi do Betlejem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u017bycie gwiazd</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQYkpmV3kwdHpCdHg3OXczbm1OWU85NUhQZGJxbERpSGlPVzlMRnhaaHltWXI4azZBMU5WRlRhcHFZRGJqUzV3eWFHblFNalgtNXFIVUJDLUNQNS1jZkY4NmV1Q2ZyZmpUel9RT2ZTS0RkZHpmanN4ckNlT2V0SkZlY1UtTXlqTV8yd3JKQkJ0OG1pZk1iMXVXbE5YY0RYVkNncG1hclBYa1BjdE03Y1dTSkZQajN3MUt5WmhJY1RzRlRCOENuQktRUi1PYjQwZw?oc=5\" target=\"_blank\">Dlaczego w Izraelu lecz\u0105 to, co w Polsce kwalifikowane jest so opieki paliatywnej? Tomasz Jakubiak, u...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a hre",
        "id": 1778279,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTDFsVUJiaE43dDJqTV9JdHNEc2V2NVFSYTdQQzN5X3NkN0tmZmlnamY4eEhoSGsxTGgyamlEd2s5ano3bEZBNTk4TkgwRWhySFFIY09lbkQ5aXBFN0g2WVhxbW9Vbl8zX2lsNDJCSmltSmttWk9WVTFHR2I5RnFGTDRac29Vb1ZyeTJ6OGxfRXlTZkhlTE45TjByZVMtUjR0XzZQUlRkZERocDYwWVpzbWVnVWlVMUVvSmpnczIxYjAzaVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Tomasz Jakubiak sp\u0119dza Bo\u017ce Narodzenie. \"Przybie\u017celi do Betlejem\" - \u017bycie gwiazd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T04:40:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNMFN0VlAxOFZYRWRyR3VUWGVCRkxrdFZHcldoX2ZNU2FqRm9JUGh4ZmtkY21YekRLMzR1OVlYTnJ4dzRPa2FvWENwQ1RKVzZCOWwzS0xKaEF0Y3ZKWkZXV2JGUC1WRXRrbXdlMDN3OVRCX2NWLWY3dGZ3M1gzTlNsWk1uZ29SYmpqWGIwdWxnUldSNnRWT0hITzZzVU4zMlBnX3pUYnVjN3RXMUFmNDN3M1VVOVdKaVk?oc=5\" target=\"_blank\">Zakocha\u0142a si\u0119 w znanym polskim aktorze. Po rozwodzie musia\u0142a zrezygnowa\u0107 z kariery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font>",
        "id": 1777020,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNMFN0VlAxOFZYRWRyR3VUWGVCRkxrdFZHcldoX2ZNU2FqRm9JUGh4ZmtkY21YekRLMzR1OVlYTnJ4dzRPa2FvWENwQ1RKVzZCOWwzS0xKaEF0Y3ZKWkZXV2JGUC1WRXRrbXdlMDN3OVRCX2NWLWY3dGZ3M1gzTlNsWk1uZ29SYmpqWGIwdWxnUldSNnRWT0hITzZzVU4zMlBnX3pUYnVjN3RXMUFmNDN3M1VVOVdKaVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakocha\u0142a si\u0119 w znanym polskim aktorze. Po rozwodzie musia\u0142a zrezygnowa\u0107 z kariery - \u015awiat Seriali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T04:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQNkRHMTNZZXUzNURVLTdLcHQyNkRhT0dSTjk0ZkcwcWcwNzdleWJvNTBpSGNrWHhtUGxTMlB6b1lvOHFlS0pFZ0UxazA0N3hwODV2Szg4ajEzZ3B1WFpDeWptZVBKT1hURW5xXzVFOGlxNXk1cjhxYkZXeUxvNExlMWZ2dmR3LUh2MENVSVoxNWFYRWxUbE9tOWdOVUdBSlh0LUE?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce doniesienia z Korei P\u00f3\u0142nocnej. \"Ryzyko destabilizacji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQX3RBbnRwYk45TXdlSTBGQmdQZWlMUmdSQUZIR2xtZTA2ajBUOGlWY0dMem5nTXpwdTRPamNhcklMMWJMMTRvNmpIa21yQ2pjRTFtQjJ6V3RBY0FKeVpEUC1kbkgwRWxhamlMZnV6RUhiUGFBbTRWV25VRXlSMTJhNEhMNWk0bGlrY1J1N0RXR21pWm1jZHRSc3lEbFZ6bHRsY3ctOUlXU0Z1Uno2SFZXRnR5Z2dpNzhUMmxBOUtVSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna Wigilia w czasie wojny. Ze\u0142enski z apelem do Ukrai\u0144c\u00f3w [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPTjhiaDFxZmpxNWlDWWpqM3g4RFFNOEM",
        "id": 1777016,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQNkRHMTNZZXUzNURVLTdLcHQyNkRhT0dSTjk0ZkcwcWcwNzdleWJvNTBpSGNrWHhtUGxTMlB6b1lvOHFlS0pFZ0UxazA0N3hwODV2Szg4ajEzZ3B1WFpDeWptZVBKT1hURW5xXzVFOGlxNXk1cjhxYkZXeUxvNExlMWZ2dmR3LUh2MENVSVoxNWFYRWxUbE9tOWdOVUdBSlh0LUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce doniesienia z Korei P\u00f3\u0142nocnej. \"Ryzyko destabilizacji\" - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T04:14:16+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOcnlCbThhZHVxaDBacmFzU3dJMlVIbk92VV9GbkliRFB3ZjZyMnBhVUppWEpjOWFkUTRxVURwLU5mdTE0TXFjU3ZtRU43YU91RkV1UENkbHpGdVFXUGVlYm4xZzVtZGdjemJRS3Q0ZTV4OC1UQTlyeGtQWXdKQVNWQ19iWTIwR2k4TmRQeDAwUWhSdHJxUlVkQzZRV20yZjR6d1luWWpTb3FrRGdtcFR0ZWFNdi1XNW5hMzNqOHFSOENEWm8?oc=5\" target=\"_blank\">Kontakty W\u0142adimira Putina z politykami z Europy. Z jednym w czasie wojny rozmawia\u0142 13 razy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1777198,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOcnlCbThhZHVxaDBacmFzU3dJMlVIbk92VV9GbkliRFB3ZjZyMnBhVUppWEpjOWFkUTRxVURwLU5mdTE0TXFjU3ZtRU43YU91RkV1UENkbHpGdVFXUGVlYm4xZzVtZGdjemJRS3Q0ZTV4OC1UQTlyeGtQWXdKQVNWQ19iWTIwR2k4TmRQeDAwUWhSdHJxUlVkQzZRV20yZjR6d1luWWpTb3FrRGdtcFR0ZWFNdi1XNW5hMzNqOHFSOENEWm8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontakty W\u0142adimira Putina z politykami z Europy. Z jednym w czasie wojny rozmawia\u0142 13 razy - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T04:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNYTg3UTlvWkNuQ3FkYmZLclQteUF6aG5aem1XSERvTnhnd2N1bXhBSmNmS19VQ0p6ZVdxVFdYRjRfUzRTMURrNmt5eGswNnpPcmVRdFBnSmUyZjZWWXlVcnEwVGF1TjFHdXhjZjlCOXJBSGpoVG5CUXJGcXF0eVd5eHNrQTBDSEhZNV9kbEhNX2s4Z0RMVGY2Sk5kREhrNXJ0ZXQzcnJDMmR2QldZSG5HYg?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105teczne spotkanie, kt\u00f3re zaskoczy\u0142o ksi\u0119dza. \"To by\u0142 przygn\u0119biaj\u0105cy moment\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1776905,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNYTg3UTlvWkNuQ3FkYmZLclQteUF6aG5aem1XSERvTnhnd2N1bXhBSmNmS19VQ0p6ZVdxVFdYRjRfUzRTMURrNmt5eGswNnpPcmVRdFBnSmUyZjZWWXlVcnEwVGF1TjFHdXhjZjlCOXJBSGpoVG5CUXJGcXF0eVd5eHNrQTBDSEhZNV9kbEhNX2s4Z0RMVGY2Sk5kREhrNXJ0ZXQzcnJDMmR2QldZSG5HYg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105teczne spotkanie, kt\u00f3re zaskoczy\u0142o ksi\u0119dza. \"To by\u0142 przygn\u0119biaj\u0105cy moment\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T03:38:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQc1ctaXJTTm1UZmNUeEFjWWpyYnpEV3NFV3R0TVU0WFoxMDJpZzFqZFM3cWtmdDlpbGhtOWNRenBTTV92OU9uSk5uMmk0R0JKLVpldDdTMFlMZ19QT1NxUW5mOVA0SXNqQlpOMW5qSmJiVHc5eUJ2aWtGOHlCVm5nbzFiTE5vaHFFTW5XOTNvUldPQ3FIT2FoNWIwdlZLUHBmZFozWUUyYU5WZWUyaDY3MkpLMVVxaHhETF9PcENYUUg?oc=5\" target=\"_blank\">Epic Games Store z kolejn\u0105 darmow\u0105 gr\u0105. Najnowsza propozycja pozwoli nam wyp\u0142yn\u0105\u0107 na g\u0142\u0119bokie wody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CDAction.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQV0lob2VvMmVzUV9oNE5td1ZWdTlGWmRkYlpSZlcyamY0eWJ0UzVUbVBlZVNEOXB1VUdPOFoycVlhVXhadE44TG1nVTQxdXFwYklTZGt2emxJSzJvbVdseG5nenJGUE5pcEdIcTFwUFZTd1BLUlI3eUV3a0J4eXp6TUpWSTEtREhTUWRic3BqdG9Xc2xobGZGWWdnN3BlRkZfTFRyVGNlYkg2RlRRMDcxV2hIclFNWmwyVWNLUnZESnVFQjB3WjlFWA?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105teczny prezent od Epic Games Store\u2019u ju\u017c dost\u0119pny. Wysoko oceniona gra akcji do odebrania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CDAction.pl</font></l",
        "id": 1778802,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQc1ctaXJTTm1UZmNUeEFjWWpyYnpEV3NFV3R0TVU0WFoxMDJpZzFqZFM3cWtmdDlpbGhtOWNRenBTTV92OU9uSk5uMmk0R0JKLVpldDdTMFlMZ19QT1NxUW5mOVA0SXNqQlpOMW5qSmJiVHc5eUJ2aWtGOHlCVm5nbzFiTE5vaHFFTW5XOTNvUldPQ3FIT2FoNWIwdlZLUHBmZFozWUUyYU5WZWUyaDY3MkpLMVVxaHhETF9PcENYUUg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epic Games Store z kolejn\u0105 darmow\u0105 gr\u0105. Najnowsza propozycja pozwoli nam wyp\u0142yn\u0105\u0107 na g\u0142\u0119bokie wody - CDAction.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T03:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwJBVV95cUxNeUx5ZVZrZy1rbHd0S3IzYWhVaUU3bndpMVRiOEpVNkdkOU1nLXJMMzJkaF9GaVE0VTQ4eDN6OFVjWlI3NWRVYU9pNDFfdTNYYVJmZHpJbnk3d1pwZU9sdlpvWE1INklCbUNiZVY4eERZUnJzeEp4eG9jYlU3eG9jTGRkZGFkd2ZpWWhVdkRnWmtGVWNRVFhUclZPc2d3eDI3SHFzWmJmTUt5emVsWm5VbWpKVGZHWjZDZnlOVXhLMG91eE5xTEJHelJJVC1PMnhQazUzVTFGczFaQmRCVUFYZ2J6ajVNMEM0RlRjclZaQ0lGUFUyZUpOTFhXcE1JanU2UXRKblJGUFF5S3hwRWRR0gGUAkFVX3lxTFBJSHVwcGlYV1BwcGMtcjdIdFNoa3FRQzFXa1ZxaEhjNU5QYzdlNmJ4bkVCVWxlMWlXOUU3M0oydkhGZGx0cVBtamg2TTlnd2o4NVBnNFE5VFFEaUZ3VkVscndYRjRseDYzLXJsem52MHg1bFBVNk9oMlBhOEttZnJlZ2Y4elEtVmQ0Xy1HY21tUE5KQzFIZHVleFk0Q3J2SVRKcWVWc3VzSmE0T2R0WXhxOFM0OS15RHdQMjNQV3FLdDFkcHBzbWhDaHZkLUVWSVljUEdlaEJrdGpheDI5WlotTEZibE5QVmdvVEF4Qm9Hbl9MVDJmYVQ5Q2VEUG5KWm15SzRRZTd2ZXdWNU1WUm8zbmNvVA?oc=5\" target=\"_blank\">ZUS z apelem do wd\u00f3w i wdowc\u00f3w: ju\u017c teraz powinni\u015bcie sprawdzi\u0107, czy macie prawo do dw\u00f3ch \u015bwiadcze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INFOR.pl</font></li><li><a href=\"https://n",
        "id": 1776764,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwJBVV95cUxNeUx5ZVZrZy1rbHd0S3IzYWhVaUU3bndpMVRiOEpVNkdkOU1nLXJMMzJkaF9GaVE0VTQ4eDN6OFVjWlI3NWRVYU9pNDFfdTNYYVJmZHpJbnk3d1pwZU9sdlpvWE1INklCbUNiZVY4eERZUnJzeEp4eG9jYlU3eG9jTGRkZGFkd2ZpWWhVdkRnWmtGVWNRVFhUclZPc2d3eDI3SHFzWmJmTUt5emVsWm5VbWpKVGZHWjZDZnlOVXhLMG91eE5xTEJHelJJVC1PMnhQazUzVTFGczFaQmRCVUFYZ2J6ajVNMEM0RlRjclZaQ0lGUFUyZUpOTFhXcE1JanU2UXRKblJGUFF5S3hwRWRR0gGUAkFVX3lxTFBJSHVwcGlYV1BwcGMtcjdIdFNoa3FRQzFXa1ZxaEhjNU5QYzdlNmJ4bkVCVWxlMWlXOUU3M0oydkhGZGx0cVBtamg2TTlnd2o4NVBnNFE5VFFEaUZ3VkVscndYRjRseDYzLXJsem52MHg1bFBVNk9oMlBhOEttZnJlZ2Y4elEtVmQ0Xy1HY21tUE5KQzFIZHVleFk0Q3J2SVRKcWVWc3VzSmE0T2R0WXhxOFM0OS15RHdQMjNQV3FLdDFkcHBzbWhDaHZkLUVWSVljUEdlaEJrdGpheDI5WlotTEZibE5QVmdvVEF4Qm9Hbl9MVDJmYVQ5Q2VEUG5KWm15SzRRZTd2ZXdWNU1WUm8zbmNvVA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS z apelem do wd\u00f3w i wdowc\u00f3w: ju\u017c teraz powinni\u015bcie sprawdzi\u0107, czy macie prawo do dw\u00f3ch \u015bwiadcze\u0144 - INFOR.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T02:38:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxQZUgtaXVLaVdIejBsWHFLZzVsMFUyQVpwbUl4UEtwZlV4enJDSjFXMnVwLWkyWFRXSjEyMkpvX0Z5N3hUQmxPZmNiWTR3cUcyVVh0elk2V3R0RnlmcHQ1NW5CWHQ5Q3VERzNaWDlPam9sMHpxa1NodkR3ektIZ3RFUllOS29kZkw4TlFDcXE3b0xIOWZ6OGR6OWEwbVpOclp5cHhUb3RyZVQ4VXpETDhxREJmRmdDbGNKNE5HRlpQRXNEZW5PcDRTNWZhbmdpSE95SU5VOWdSazcxbmxZYm1ZcVJkTzM1dWo5TEgwSE9fVEZ2b2hRRFFwZ1N3?oc=5\" target=\"_blank\">Powa\u017cne i firmowe \u017cyczenia bo\u017conarodzeniowe. Oto oficjalne \u017cyczenia na Bo\u017ce Narodzenie 2024! Zobacz, wybierz i wy\u015blij [25.12.2024]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Wielkopolski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPY3NpcEF6TzVQZFpDQ0Z1QnNvbXlLaXdSZGdTakE3bzNvdkZSZjVGYUhtaEJTRjFSWC13NVczRXRWb3BCQmozVENGVmZQNXlTSU5KTGhucTg1SDFYMzQxT0k4NGM2NmhKLWdVV3JwX3ZBRWxjNVNIUUJiWDJRbmZHZ1FKaVNFNC1yOGRia29wOWQ3SnQwQlI4SXoteS1mNl9BREdCcVUzTmhPdw?oc=5\" target=\"_blank\">\u017byczenia \u015bwi\u0105teczne na Bo\u017ce Narodzenie 2024. Weso\u0142e wierszyki dla bliskich</a",
        "id": 1776762,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxQZUgtaXVLaVdIejBsWHFLZzVsMFUyQVpwbUl4UEtwZlV4enJDSjFXMnVwLWkyWFRXSjEyMkpvX0Z5N3hUQmxPZmNiWTR3cUcyVVh0elk2V3R0RnlmcHQ1NW5CWHQ5Q3VERzNaWDlPam9sMHpxa1NodkR3ektIZ3RFUllOS29kZkw4TlFDcXE3b0xIOWZ6OGR6OWEwbVpOclp5cHhUb3RyZVQ4VXpETDhxREJmRmdDbGNKNE5HRlpQRXNEZW5PcDRTNWZhbmdpSE95SU5VOWdSazcxbmxZYm1ZcVJkTzM1dWo5TEgwSE9fVEZ2b2hRRFFwZ1N3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cne i firmowe \u017cyczenia bo\u017conarodzeniowe. Oto oficjalne \u017cyczenia na Bo\u017ce Narodzenie 2024! Zobacz, wybierz i wy\u015blij [25.12.2024] - G\u0142os Wielkopolski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T02:12:09+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPRGRkZzVfVFBnQV9mek1tMUxpcXVXNHF6VG1fT0tJQmM1VDhNWWFMRUZuVUlKYjhzbzJ6eEFQRGdJZHhNNzNvM2ZkYjMzTDFMLUl3eWNaOWtYSk53OEZieUNCWDRkXzNJamsyVEl0YUtfdGtaVEU0OWM4MEJlcnpBaWlQMXBBQ0JjeDMyVE9RdTc2LWZERzFUR3pBeGt1dw?oc=5\" target=\"_blank\">Trump i najwy\u017cszy szczyt w USA. Nie podoba mu si\u0119 nazwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pKLXZfNURCSHEzRFhNR3NXTGt5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1777386,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPRGRkZzVfVFBnQV9mek1tMUxpcXVXNHF6VG1fT0tJQmM1VDhNWWFMRUZuVUlKYjhzbzJ6eEFQRGdJZHhNNzNvM2ZkYjMzTDFMLUl3eWNaOWtYSk53OEZieUNCWDRkXzNJamsyVEl0YUtfdGtaVEU0OWM4MEJlcnpBaWlQMXBBQ0JjeDMyVE9RdTc2LWZERzFUR3pBeGt1dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump i najwy\u017cszy szczyt w USA. Nie podoba mu si\u0119 nazwa - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T01:09:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPX2t3T0ozUjR6OUoyLUFmcHJCVEY5d184V3ViTFA0N1UxWEJES09GVG5BNFhCZEU1S1VLUHBnbXR0dHQ1WWFLbE92MUsxUXVkNHczVVFuV1BiRGhNLVktbzM5MWM3bjZKWE5pU3JKTlg5RndkdzB6ZWFYbm45MDZiUXhiQ1dfS1pHdVpBdDd3T2JzRDFvUFMzcHBVWVQ1bGRjVUVkb3FyZEY?oc=5\" target=\"_blank\">Wymowny apel biskupa z Warszawy na pasterce. \"Nie skre\u015blajmy nikogo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNZHo4T25hMkpWTGZFOVlqckNkWk9BM3BMdTFwdXE5UU8wRmJFLWcwcmFVWHp6UkJXdHdEMFgtRUFLTmJRWnM5bGxKWjNjeE5OQ1JZNS10eVNETnkyMkdReUlWZHlabl90WFB4Z2NSVzN1ZlNQRk9ZWDR5NVlmdUJBaUNjcGFScVJnMF9yd2lJMHFjaW5XTkNxRXEwWDJhX1pLU0ktblNibUhUX2NmQ2g2Z3ZiTmNVZGdJa3N3?oc=5\" target=\"_blank\">Wyj\u0105tkowa msza. To wype\u0142nienie nakazu obowi\u0105zuj\u0105cego 25 grudnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNdlY3MGx0blV4Um5KRGFmTThKWjlDT",
        "id": 1776419,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPX2t3T0ozUjR6OUoyLUFmcHJCVEY5d184V3ViTFA0N1UxWEJES09GVG5BNFhCZEU1S1VLUHBnbXR0dHQ1WWFLbE92MUsxUXVkNHczVVFuV1BiRGhNLVktbzM5MWM3bjZKWE5pU3JKTlg5RndkdzB6ZWFYbm45MDZiUXhiQ1dfS1pHdVpBdDd3T2JzRDFvUFMzcHBVWVQ1bGRjVUVkb3FyZEY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymowny apel biskupa z Warszawy na pasterce. \"Nie skre\u015blajmy nikogo\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T00:03:03+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPRVBzTElEbUxNNlVtc0hEMGZGUk1jQzBGNldhWHBuUmVOOENNeVJQNjVvMXVvVFhuZ0czZ3V5RFloVmFfVW8xM2g1TDJrYWtBTTUwakJJeHR1TmtRMlF6ZzlHekRnU3o2dHNCTGstVDRGaUJESXQzWk1UTS1uLWg1dEJWV2hBdTBfaEZZYi1UOGR6dFhrZHpsRzlndm4tNTRiU0RWRi1POEZjYzZLcTI1QUt3?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi w Argentynie. Eksperci ostrzegaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>",
        "id": 1776420,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPRVBzTElEbUxNNlVtc0hEMGZGUk1jQzBGNldhWHBuUmVOOENNeVJQNjVvMXVvVFhuZ0czZ3V5RFloVmFfVW8xM2g1TDJrYWtBTTUwakJJeHR1TmtRMlF6ZzlHekRnU3o2dHNCTGstVDRGaUJESXQzWk1UTS1uLWg1dEJWV2hBdTBfaEZZYi1UOGR6dFhrZHpsRzlndm4tNTRiU0RWRi1POEZjYzZLcTI1QUt3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Argentynie. Eksperci ostrzegaj\u0105 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-25T00:00:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQTlR2T1U3TGg1R0s1bWIzVmJWd1RGNW1MNFdsWmNlaGtVeGFjQzJ6a3BucHBfb0ZKazRqR2NVSEwzVWt1VjctODdVRFhXRTRpYWl2Mk54clZfWHMxcWdRVGVramRqaDZYWEhMNFMxbkNRa3VuQXJUb2NiREhQRmNHalRUZHlPV3pkUUFQcGFvbnNxRGJWNHRJ?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana dla 3 mln Polak\u00f3w. Podwy\u017cki ju\u017c od stycznia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQSmFTdVVzMGJzMDlncTlrbUlkOWF6RW1lbTNhcnVkQXNLb3g2UGxxU2tDWHBFX3hDTHB1R0pGV091SnlEakZIR2hfZVV0WTg0Slh4VlgzbENxSUdxSmV4YWhxREpOZ3EyU1hMZWI4aVE3ekJybExJajhVQWFTclRaZGhtbG9ObjlVNVFGR1IwZFRoUGhtUExDeEVCRHZmNHg0VTUyNkJvRHZSVGdzSlhVR1NNUUVlbkU?oc=5\" target=\"_blank\">P\u0142aca minimalna w g\u00f3r\u0119. Podwy\u017cka dla 3 mln Polak\u00f3w. Ile na r\u0119k\u0119?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOUzBCekxad0gtMUtCNVR0dXVoX21KNnBpZ3Z6eDdWU2ZrbjU2MVBtNXNSXzNUOEJval84SXg0UzZhcUgxQXFGWmZL",
        "id": 1776287,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQTlR2T1U3TGg1R0s1bWIzVmJWd1RGNW1MNFdsWmNlaGtVeGFjQzJ6a3BucHBfb0ZKazRqR2NVSEwzVWt1VjctODdVRFhXRTRpYWl2Mk54clZfWHMxcWdRVGVramRqaDZYWEhMNFMxbkNRa3VuQXJUb2NiREhQRmNHalRUZHlPV3pkUUFQcGFvbnNxRGJWNHRJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana dla 3 mln Polak\u00f3w. Podwy\u017cki ju\u017c od stycznia - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    }
]