[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T20:14:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/0bc319238a85d1-948-568-0-82-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wnioski o uchylenie immunitetu w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 Funduszu Sprawiedliwo\u015bci to kwestia maksymalnie kilku tygodni - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek minister sprawiedliwo\u015bci, Prokurator Generalny Adam Bodnar. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce na pewno b\u0119dzie to dotyczy\u0142o wi\u0119cej ni\u017c jednej osoby.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afera-w-Funduszu-Sprawiedliwosci-Beda-wnioski-o-uchylenie-immunitetow-8740024.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. B\u0119d\u0105 wnioski o uchylenie immunitet\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T20:08:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/ab803742272619-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u0141otewska armia rozpocz\u0119\u0142a kopanie row\u00f3w przeciwczo\u0142gowych w ramach pierwszej linii obrony wzd\u0142u\u017c granicy z Rosj\u0105 - poinformowa\u0142 \u0142otewski nadawca publiczny LSM. Pierwszy dwudziestokilometrowy odcinek ma zosta\u0107 uko\u0144czony w ci\u0105gu czterech miesi\u0119cy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lotwa-zaczela-kopac-rowy-przeciwczolgowe-w-poblizu-granicy-z-Rosja-8740023.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141otwa zacz\u0119\u0142a kopa\u0107 rowy przeciwczo\u0142gowe w pobli\u017cu granicy z Rosj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T19:15:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/f571cd0b51de0f-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Izrael da\u0142 Hamasowi tydzie\u0144 na przyj\u0119cie oferty w sprawie zawieszenia broni i uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w; w przeciwnym razie rozpocznie si\u0119 operacja w Rafah - poda\u0142 w pi\u0105tek \"Wall Street Journal\" powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na egipskich urz\u0119dnik\u00f3w. Palesty\u0144ska organizacja terrorystyczna chce d\u0142ugoterminowego rozejmu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-postawil-Hamasowi-ultimatum-w-sprawie-zawieszenia-broni-8740016.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael postawi\u0142 Hamasowi ultimatum w sprawie zawieszenia broni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T18:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/8a0f6ee107b448-945-560-0-90-1306-783.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W departamentach Kani i Dianra na p\u00f3\u0142nocy Wybrze\u017ca Ko\u015bci S\u0142oniowej odkryto z\u0142o\u017ce z\u0142ota szacowane na 155,5 tony. O nowych pok\u0142adach kruszcu poinformowa\u0142 prezydenta Alassane Ouattare prezes grupy Montage Gold, Martino De Ciccio, okre\u015blaj\u0105c je jako \u201e\u015bwiatowej klasy z\u0142o\u017ca\u201d o \u015bredniej zawarto\u015bci 0,72 g/t kruszcu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Wybrzezu-Kosci-Sloniowej-odkryto-zloze-zlota-szacowane-na-ponad-155-ton-8740012.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Wybrze\u017cu Ko\u015bci S\u0142oniowej odkryto z\u0142o\u017ce z\u0142ota szacowane na ponad 155 ton", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T18:07:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/0a2a8a25365867-680-408-75-0-680-408.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na aukcji numizmatycznej w Monako wystawiono trzy z\u0142ote polskie monety. Cena wywo\u0142awcza jednej z nich, 80-dukat\u00f3wki z wizerunkiem Zygmunta III Wazy, kr\u00f3la Polski w latach 1587-1632, wynosi 1,3 mln euro.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-zlota-moneta-hitem-na-aukcji-w-Monako-Cena-wywolawcza-to-1-3-mln-euro-8740003.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska z\u0142ota moneta hitem na aukcji w Monako. Cena wywo\u0142awcza to 1,3 mln euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T17:49:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/22cd1d8412dd9e-948-568-0-24-1600-959.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Donald Trump zamierza za\u017c\u0105da\u0107 od pa\u0144stw NATO zwi\u0119kszenia wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 do poziomu 3 proc. PKB, jako cen\u0119 dalszego zobowi\u0105zania USA na rzecz obrony Europy - poda\u0142 w pi\u0105tek brytyjski \"The Times\". Trumpa zainspirowa\u0107 mia\u0142 do tego prezydent Andrzej Duda.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-podchwycil-inicjatywe-Andrzeja-Dudy-Zazada-od-NATO-wydatkow-obronnych-na-poziomie-3-proc-PKB-8740001.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump podchwyci\u0142 inicjatyw\u0119 Andrzeja Dudy. Za\u017c\u0105da od NATO wydatk\u00f3w obronnych na poziomie 3 proc. PKB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T17:44:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/7868f3807dd8f5-945-560-17-229-3384-2030.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska Grupa Zbrojeniowa (PGZ) wycofuje si\u0119 z finansowania Polskiej Fundacji Narodowej; w sumie od 2016 r. z PGZ na konto Fundacji wp\u0142yn\u0119\u0142o 35 mln z\u0142 - przekaza\u0142a PAP rzeczniczka PGZ Beata Perkowska</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PGZ-nie-bedzie-juz-finansowac-Polskiej-Fundacji-Narodowej-8740000.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PGZ nie b\u0119dzie ju\u017c finansowa\u0107 Polskiej Fundacji Narodowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T17:40:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/f6e7ba44ce107a-948-568-7-47-992-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Presja rz\u0105du na detalist\u00f3w i gro\u017aba interwencji skutkuj\u0105 obni\u017ck\u0105 cen benzyny i oleju nap\u0119dowego na W\u0119grzech, kt\u00f3re ros\u0142y od pocz\u0105tku roku \u2013 napisa\u0142 w pi\u0105tek portal gospodarczy Portfolio. Zaznacza, \u017ce nie bez znaczenia by\u0142a te\u017c sytuacja na rynku.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grozba-interwencji-rzadu-poskutkowaly-obnizka-cen-benzyny-8739999.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017aba interwencji rz\u0105du poskutkowa\u0142a obni\u017ck\u0105 cen benzyny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T17:12:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/71a7cfbf88ad0e-948-568-0-160-3200-1919.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mimo inwazji na Ukrain\u0119, Rosja jest nadal \u017ar\u00f3d\u0142em profit\u00f3w dla wielkich bank\u00f3w, jak ameryka\u0144ski Citibank, czy w\u0142oski UniCredit; w 2023 roku rosyjski fiskus zarobi\u0142 na nich 970 mln euro - pisze w pi\u0105tek francuski dziennik \"Le Monde\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Te-banki-zostaly-w-Rosji-I-bardzo-sie-im-to-oplacilo-8739997.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te banki zosta\u0142y w Rosji. I bardzo si\u0119 im to op\u0142aci\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T16:43:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/b46285efadea33-948-567-0-45-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 roku w Niemczech urodzi\u0142o si\u0119 ok. 693 tys. dzieci, czyli najmniej ni\u017c w jakimkolwiek analogicznym okresie w ci\u0105gu ostatniej dekady - wynika z danych Federalnego Urz\u0119du Statystycznego. Niemcy coraz rzadziej decyduj\u0105 si\u0119 na zawarcie ma\u0142\u017ce\u0144stwa.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liczba-urodzen-w-2023-roku-najnizsza-od-dekady-8739992.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liczba urodze\u0144 w 2023 roku najni\u017csza od dekady", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T16:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/e755cc7ae5b5c4-948-568-15-92-2032-1219.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Uczestnicy Powstania Warszawskiego oraz ich ma\u0142\u017conkowie, kt\u00f3rym w 2024 r. przyznane zostan\u0105 nagrody pieni\u0119\u017cne Rady Warszawy nie zap\u0142ac\u0105 od nich podatku dochodowego - przewiduje projekt rozporz\u0105dzenia Ministra Finans\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powstancy-warszawscy-beda-zwolnieni-z-podatku-od-nagrod-8739987.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powsta\u0144cy warszawscy b\u0119d\u0105 zwolnieni z podatku od nagr\u00f3d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T15:18:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/b76b2b400f6ec5-948-568-0-0-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Lewica b\u0119dzie walczy\u0142a o to, \u017ceby w przysz\u0142ej kadencji Parlamentu Europejskiego znie\u015b\u0107 zasad\u0119 jednomy\u015blno\u015bci w UE - poinformowali na pi\u0105tkowej konferencji wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy Robert Biedro\u0144 i ministra ds. r\u00f3wno\u015bci Katarzyna Kotula. Wed\u0142ug Biedronia prawo weta to narz\u0119dzie do \"niszczenia UE od \u015brodka\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lewica-postuluje-zniesienie-zasady-jednomyslnosci-w-UE-8739973.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewica postuluje zniesienie zasady jednomy\u015blno\u015bci w UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T14:22:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/51aedacc5e9328-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u015bli Donald Trump wygra listopadowe wybory prezydenckie w USA, sko\u0144czy z improwizacj\u0105 i amatorskim podej\u015bciem do polityki. Zacznie si\u0119 dobrze przygotowana druga kadencja: okres zemsty, likwidowania instytucji, kt\u00f3re uzna\u0142 za nieprzyjazne i zmiany sojusz\u00f3w USA - g\u0142osi artyku\u0142 redakcyjny \"Le Figaro\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Le-Figaro-jesli-Trump-wygra-wybory-prezydenckie-w-USA-to-zacznie-sie-zemsta-8739958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Le Figaro\": je\u015bli Trump wygra wybory prezydenckie w USA, to zacznie si\u0119 zemsta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T13:48:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/7268b66075b7a9-948-568-0-33-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W kwietniu w Turcji \u015brednioroczny wska\u017anik inflacji wzr\u00f3s\u0142 do 69,8 proc. - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek turecki urz\u0105d statystyczny. W uj\u0119ciu miesi\u0119cznym najbardziej zdro\u017ca\u0142y wyroby tytoniowe i alkohol - o prawie 10 proc.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-wzrost-inflacji-w-Turcji-W-kwietniu-roczny-wskaznik-wyniosl-prawie-70-proc-8739952.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny wzrost inflacji w Turcji. W kwietniu roczny wska\u017anik wyni\u00f3s\u0142 prawie 70 proc.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T13:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/d5d4f5c182628a-948-568-4-22-1801-1080.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Liczba nowych miejsc pracy w sektorach pozarolniczych w Stanach Zjednoczonych wzros\u0142a w kwietniu o 175 tys. Oczekiwano zwy\u017cki o 238 tys. Miesi\u0105c wcze\u015bniej wzrost wyni\u00f3s\u0142 315 tys., po korekcie z 303 tys. - poda\u0142 ameryka\u0144ski Departament Pracy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-dane-z-rynku-pracy-w-USA-Nie-tego-oczekiwano-8739948.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe dane z rynku pracy w USA. Nie tego oczekiwano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T13:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/d5bd9f9675f686-948-568-0-633-4260-2556.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kierownictwo prawicowo-populistycznej Alternatywy dla Niemiec (AfD) chcia\u0142o ukry\u0107 w kampanii wyborczej swojego europos\u0142a Maximiliana Kraha, podejrzewanego o powi\u0105zania z Rosj\u0105 i Chinami; politykowi zakazano wyst\u0105pie\u0144 publicznych i wywieszania plakat\u00f3w - poinformowa\u0142 niemiecki dziennik \u201eBild\u201d.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bild-AfD-ukrywala-swojego-europosla-podejrzanego-o-powiazania-z-Rosja-i-Chinami-8739946.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eBild\u201d: AfD ukrywa\u0142a swojego europos\u0142a, podejrzanego o powi\u0105zania z Rosj\u0105 i Chinami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T12:33:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/ae4c0383e94d19-948-568-15-0-1985-1190.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />To m.in. dzi\u0119ki CBA uda\u0142o si\u0119 zmieni\u0107 przesi\u0105kni\u0119t\u0105 korupcj\u0105 polsk\u0105 mentalno\u015b\u0107 \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek prezydent Andrzej Duda. Doda\u0142, \u017ce jest to dorobek polskiego spo\u0142ecze\u0144stwa, kt\u00f3rego sprzeciw da\u0142 podstawy twardej walce z korupcj\u0105.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Dzieki-CBA-udalo-sie-zmienic-przesiaknieta-korupcja-polska-mentalnosc-8739928.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent: Dzi\u0119ki CBA uda\u0142o si\u0119 zmieni\u0107 przesi\u0105kni\u0119t\u0105 korupcj\u0105 polsk\u0105 mentalno\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T11:22:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/76bee45ebfac47-948-568-7-11-1464-878.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />To tu Daniel Obajtek mia\u0142 podejmowa\u0107 zagranicznych \ngo\u015bci. \"Fakt\" dotar\u0142 do zdj\u0119\u0107 gabinetu, o kt\u00f3rego istnieniu nie \nwiedzia\u0142o nawet wielu pracownik\u00f3w warszawskiej siedziby Orlenu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fakt-pokazal-zdjecia-tajnego-gabinetu-Obajtka-8739908.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Fakt\" pokaza\u0142 zdj\u0119cia tajnego gabinetu Obajtka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T10:24:10.020189+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/b9bcc9c8515254-948-568-257-178-3498-2098.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\"Oto odnaleziono porwane dzieci wolnego \u015bwiata\", tak nas nazywano 20 lat temu, gdy Polska wraz z 9 innymi krajami wst\u0119powa\u0142a do UE - powiedzia\u0142 PAP b. premier Leszek Miller. Doda\u0142, \u017ce negocjacje akcesyjne \"rozbija\u0142y si\u0119\" o pieni\u0105dze i rolnictwo, a Sejm musia\u0142 uchwali\u0107 lub znowelizowa\u0107 ok. 300 ustaw.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-on-podpisywal-traktat-akcesyjny-Polski-do-UE-Miller-Mowiono-o-nas-porwane-dzieci-wolnego-swiata-8738145.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To on podpisywa\u0142 traktat akcesyjny Polski do UE. Miller: M\u00f3wiono o nas \"porwane dzieci wolnego \u015bwiata\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T10:24:09.922722+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/4c49ef5879ff86-948-568-0-16-2117-1270.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0142oneczna maj\u00f3wka, gor\u0105ce d\u0142ugie weekendy i lato - zbli\u017cajacy si\u0119 czas sprzyja przyciemnianiu szyb. Zwi\u0119kszaj\u0105 one komfort jazdy, zmniejszaj\u0105 temperatur\u0119 w zaparkowanym samochodzie, nie wspominaj\u0105c o walorach wizualnych. Jednak s\u0142u\u017cby maj\u0105 swoje zastrze\u017cenia. Co na ten temat m\u00f3wi prawo?</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przyciemniane-szyby-w-aucie-Co-moze-grozic-kierowcy-8727503.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyciemniane szyby w aucie. Co mo\u017ce grozi\u0107 kierowcy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T10:24:09.890370+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/fc1c80843fdb0e-948-567-0-55-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niemieckoj\u0119zyczny magazyn\u00a0\u00d6ko-Test przeprowadzi\u0142 badania nad sk\u0142adem s\u0142odkiej papryki w proszku sprzedawanej przez wiele popularnych marek. Wyniki nie przedstawiaj\u0105 si\u0119 zbyt smakowicie, gdy\u017c na 33 produkty niemal po\u0142owa testu nie zda\u0142a, z uwagi na wysokie st\u0119\u017cenie niebezpiecznych pestycyd\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-papryka-w-proszku-jest-bezpieczna-Niemcy-przetestowali-8737512.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gorzkie wyniki bada\u0144 s\u0142odkiej papryki w proszku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T10:10:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/65e4ba9efad6b1-948-568-160-430-3733-2240.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Oczekiwana d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia od urodzenia w UE w 2023 roku wynios\u0142a 81,5 lat, 0,9 roku wi\u0119cej wobec 2022 - poda\u0142 Eurostat.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oczekiwana-dlugosc-zycia-W-UE-81-5-lat-w-Polsce-78-6-lat-8739887.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oczekiwana d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia? W UE 81,5 roku, w Polsce mniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T10:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/886f595d7c9aea-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Stopa bezrobocia, po dostosowaniu sezonowym, wed\u0142ug metodologii Eurostatu, wynios\u0142a w marcu w Polsce 2,9 proc., tak jak w lutym. Jest to najni\u017cszy wynik w Unii Europejskiej.  - poda\u0142 Eurostat.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-z-najnizsza-stopa-bezrobocia-w-UE-8739885.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska z najni\u017csz\u0105 stop\u0105 bezrobocia w UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T09:19:04.470667+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/ce8fcb4783fa0b-948-568-0-0-2179-1307.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dubrownik nie jest wart wysi\u0142ku, Stare Miasto tonie w drogich kawiarniach i biurach podr\u00f3\u017cy, a jego ulicami po prostu nie da si\u0119 przej\u015b\u0107 - ocenia ameryka\u0144ski Buzzfeed. \"S\u0105 jednak sposoby na to, \u017ceby zwiedza\u0107 Chorwacj\u0119 bez problemu nadmiernych t\u0142um\u00f3w\" - zaznacza telewizja N1.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Turysci-radza-jak-zaoszczedzic-na-wakacjach-w-Chrowacji-8739235.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tury\u015bci radz\u0105, jak zaoszcz\u0119dzi\u0107 na wakacjach w Chrowacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T09:19:04.306905+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/6f5ba1dada1d6a-948-568-23-186-1000-600.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polexit jest tematem zast\u0119pczym, narz\u0119dziem w polityce wewn\u0119trznej, kt\u00f3remu nie warto w og\u00f3le po\u015bwi\u0119ca\u0107 uwagi - uwa\u017ca socjolog z Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego dr hab. Jaros\u0142aw Flis. Zdaniem dyrektora Instytutu Filozofii i Socjologii PAN prof. Andrzeja Rycharda Polexit nie jest realny.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-nie-ma-szans-na-to-ze-wyjdziemy-z-Unii-Europejskiej-8738147.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksperci: Polexit nie jest realny. \"Nie warto mu po\u015bwi\u0119ca\u0107 uwagi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T09:19:04.257791+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/a44f3c74598c58-948-568-146-0-3702-2221.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jako Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej traktujemy powa\u017cnie postulat 4-dniowego tygodnia pracy. W perspektywie tego roku przedstawimy wyniki bada\u0144 i analiz w tej sprawie - powiedzia\u0142 wiceszef MRPiPS Sebastian Gajewski.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-Polacy-sa-gotowi-na-4-dniowy-tydzien-pracy-8738364.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Polacy s\u0105 gotowi na 4-dniowy tydzie\u0144 pracy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T08:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/5b750352708ea8-948-568-38-0-1809-1085.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Poda\u017c dzia\u0142ek rekreacyjnych w I kwartale br. wzros\u0142a o 190 proc. w skali roku - poinformowa\u0142 Pa\u0144stwowy Instytut Ekonomiczny we wtorkowym wydaniu Tygodnika Gospodarczego. Podczas 3 pierwszych miesi\u0119cy br. na portalach internetowych pojawia\u0142o si\u0119 \u015brednio 500 ofert tygodniowo, a w kwietniu liczba ta wzros\u0142a do 1000.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liczba-ofert-sprzedazy-dzialek-rekreacyjnych-wzrosla-niemal-200-proc-rdr-8739128.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liczba ofert sprzeda\u017cy dzia\u0142ek rekreacyjnych wzros\u0142a niemal 200 proc. rdr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T07:58:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/61a70baede5e86-948-568-22-101-4477-2686.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska znalaz\u0142a si\u0119 na 47. miejscu w opublikowanym w pi\u0105tek \u015awiatowym Indeksie Wolno\u015bci Prasy 2024 (World Press Freedom Index) przygotowanym przez Reporter\u00f3w Bez Granic. Awansowa\u0142a o 10 pozycji w por\u00f3wnaniu z ubieg\u0142ym rokiem.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-awansowala-na-47-miejsce-w-swiatowym-rankingu-wolnosci-prasy-8739858.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska awansowa\u0142a w \u015bwiatowym rankingu wolno\u015bci prasy - 10 miejsc w g\u00f3r\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T07:42:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/2a7c23eb765a1a-948-568-0-30-1985-1190.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Andrzej Duda wr\u0119czy\u0142 w pi\u0105tek akty mianowania gen. broni Markowi Soko\u0142owskiemu na stanowisko dow\u00f3dcy generalnego Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych i gen. bryg. Krzysztofowi Sta\u0144czykowi na stanowisko dow\u00f3dcy Wojsk Obrony Terytorialnej.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-wreczyl-akty-mianowania-na-stanowisko-dowodcy-generalnego-RSZ-i-na-stanowisko-dowodcy-WOT-8739855.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent wr\u0119czy\u0142 akty mianowania na stanowisko dow\u00f3dcy generalnego RSZ i na stanowisko dow\u00f3dcy WOT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T07:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/32074890b197d7-948-568-0-101-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 roku Grecj\u0119 odwiedzi\u0142o ponad 36 mln turyst\u00f3w, o 20,8 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej - wynika z danych zaprezentowanych we wtorek przez bank centralny Grecji.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dziesiatki-milionow-turystow-w-Grecji-2023-rok-byl-udany-8739114.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziesi\u0105tki milion\u00f3w turyst\u00f3w w Grecji. 2023 rok by\u0142 udany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T06:15:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/a0f52c2c174d8f-948-568-90-320-3910-2345.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Warto\u015b\u0107 znajduj\u0105cych si\u0119 w obiegu banknot\u00f3w i monet wzros\u0142a w ci\u0105gu roku o prawie 17,2 mld z\u0142, do 380 mld 716,3 mln z\u0142 na koniec pierwszego kwarta\u0142u 2024 r. - wynika z danych Narodowego Banku Polskiego.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-w-ciagu-roku-wartosc-monet-i-banknotow-wzrosla-o-ponad-17-mld-zl-8739841.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NBP: w ci\u0105gu roku warto\u015b\u0107 monet i banknot\u00f3w wzros\u0142a o ponad 17 mld z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T06:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/ceacc1d0076dcb-948-568-26-0-3516-2109.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko Magdalenie G., kt\u00f3rej zarzucono reklamowanie wina na facebooku - poinformowa\u0142 rzecznik warszawskiej prokuratury okr\u0119gowej prok. Szymon Banna.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Magda-G-ma-klopoty-Znana-restauratorka-i-celebrytka-oskarzona-o-nielegalne-reklamowanie-alkoholu-8739839.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Magda G. ma k\u0142opoty. Znana restauratorka i celebrytka oskar\u017cona o nielegalne reklamowanie alkoholu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/a352137ff3ca2e-948-568-0-0-2911-1746.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Liderem na li\u015bcie cyberzagro\u017ce\u0144 wci\u0105\u017c pozostaje phishing, oparty na coraz bardziej wyrafinowanej socjotechnice. W\u00a02023 roku polscy internauci cz\u0119sto klikali w\u00a0linki zach\u0119caj\u0105ce do szybkich i\u00a0zyskownych inwestycji, ale...</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liczba-oszustw-w-internecie-bedzie-rosnac-8738159.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliony Polak\u00f3w klikaj\u0105 w linki wy\u0142udzaj\u0105ce dane i pieni\u0105dze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/eabb8b66851889-948-568-20-280-3980-2387.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od 4 do 6 maja planowane s\u0105 przemieszczenia kolumn wojskowych w regionach wojew\u00f3dztwa zachodniopomorskiego, pomorskiego i warmi\u0144sko-mazurskiego; trwa \u0107wiczenie Defender-24 - poinformowa\u0142 we wtorek Sztab Generalny Wojska Polskiego. Zaapelowa\u0142 o zachowanie szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci na drodze.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sztab-Generalny-planuje-przemieszczenie-kolumn-wojskowych-8738848.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od 4 do 6 maja planowane przemieszczenia kolumn wojskowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T04:58:49.456455+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/3484d8e432d781-948-568-0-109-1982-1189.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />-\u00a0Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b - nawet ze \u015brednimi, wcale nie\u00a0najgorszymi dochodami - ma problem, \u017ceby zaspokoi\u0107 swoje potrzeby mieszkaniowe, ale te\u017c z\u00a0tym, \u017ceby po zaspokojeniu tych potrzeb, po op\u0142aceniu wszystkich rachunk\u00f3w...</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-brakuje-dostepnych-cenowo-mieszkan-Eksperci-mowia-o-kryzysie-mieszkaniowym-8736169.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Polsce brakuje dost\u0119pnych cenowo mieszka\u0144. Eksperci m\u00f3wi\u0105 o kryzysie mieszkaniowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T04:58:49.356265+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/0fd3472bbfbcb3-948-568-50-10-3950-2369.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cena kakao na rynku do ko\u0144ca roku przekroczy 12-13 tys. dol. za ton\u0119, a mo\u017ce zbli\u017cy\u0107 si\u0119 nawet  do 15 tys. dol.; obecnie to ponad 11 tys. dol. - wskazano w raporcie UCE Research i WSB Merito. Wysoka cena warunkowana jest przez niedob\u00f3r surowca na rynku - dodano.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zle-wiesci-dla-milosnikow-czekolady-Ceny-kakao-beda-dalej-rosnac-8737951.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142e wie\u015bci dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w czekolady. Ceny kakao b\u0119d\u0105 dalej rosn\u0105\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T04:58:49.125311+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/ba22ea4736110b-948-568-112-189-1590-954.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Maksymalna stawka na rynku pozostaje w maju niezmienna i wynosi 8 proc. w skali roku. Id\u0105c nieco w d\u00f3\u0142 tabeli, mo\u017cna liczy\u0107 na oprocentowanie wy\u017csze ni\u017c 5,50 proc. rocznie w sumie w dziesi\u0119ciu bankach.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-TERAZ-lokaty-bankowe-maj-2024-r-8739631.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsze TERAZ lokaty bankowe. 10 bank\u00f3w daje powy\u017cej 5,50 proc. rocznie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T04:58:48.959830+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/43c50c73476505-948-568-0-89-2977-1786.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u015bli inwestor nie chce podejmowa\u0107 ryzyka, to w tej chwili na rynku ma \nmo\u017cliwo\u015bci inwestycyjne wynikaj\u0105ce z wysokiego poziomu st\u00f3p \nprocentowych, zar\u00f3wno w Polsce jak i w innych gospodarkach - m\u00f3wi \ncz\u0142onek zarz\u0105du Skarbiec TFI Rados\u0142aw Cholewi\u0144ski.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inwestowanie-z-ryzykiem-i-bez-To-warto-miec-w-portfelu-8735541.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inwestowanie z ryzykiem i bez. To warto mie\u0107 w portfelu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T04:58:48.741116+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/ad7909a84d04d2-830-497-112-130-830-497.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Naukowcy przyjrzeli si\u0119 temu, jak wp\u0142ywa obecno\u015bci \nkolejki przed restauracj\u0105 na odbi\u00f3r marki. Badanie pod kierunkiem \nprofesor z Penn State School of Hospitality Management sprawdza, czy \nczekaj\u0105cy na stolik klienci mog\u0105 przynosi\u0107 korzy\u015b\u0107 marce lokalu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Restauracje-odnosza-korzysc-jesli-klienci-troche-postoja-w-kolejce-8735853.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czekasz w kolejce przed restauracj\u0105? To mo\u017ce by\u0107 zaplanowana strategia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T04:58:48.428465+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/279879fbbb078c-948-568-5-61-2242-1345.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kilka dni temu sko\u0144czy\u0142 si\u0119 czas na z\u0142o\u017cenie rocznej deklaracji podatkowej za ubieg\u0142y rok. Podatnicy, kt\u00f3rzy nie rozliczyli si\u0119 z fiskusem musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z konsekwencjami. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich mo\u017ce dotyczy \"utraconych\" przywilej\u00f3w. Inne obliguj\u0105 do zap\u0142aty odsetek za zw\u0142ok\u0119, a w niekt\u00f3rych przypadkach r\u00f3wnie\u017c kary.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Za-nierozliczony-PIT-mozna-slono-zaplacic-Oprocz-odsetek-fiskus-w-niektorych-przypadkach-naliczy-kare-8736599.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za nierozliczony PIT mo\u017cna s\u0142ono zap\u0142aci\u0107. Opr\u00f3cz odsetek fiskus w niekt\u00f3rych przypadkach naliczy kar\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-03T04:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/69d46b94874b40-948-568-0-100-4000-2400.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zast\u0119pca szefa ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego (HUR), genera\u0142 Wadym Skibicki powiedzia\u0142 w opublikowanym w czwartek wywiadzie, \u017ce nie widzi mo\u017cliwo\u015bci zako\u0144czenia wojny z Rosj\u0105 wy\u0142\u0105cznie poprzez zwyci\u0119stwo na polu bitwy, a jego kraj mo\u017ce by\u0107 zmuszony do negocjacji z agresorem.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceszef-wywiadu-wojskowego-Ostatecznie-mozemy-byc-zmuszeni-negocjowac-z-Rosja-8739827.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceszef wywiadu wojskowego: Ostatecznie mo\u017cemy by\u0107 zmuszeni negocjowa\u0107 z Rosj\u0105", "user": null, "vote": 0}]