[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T21:55:46.409046+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5d2e236a51d0fe5f6b4c953b3fd156bd84177db0043f8df017c7e3aa7cc27e0c,w104h74.jpg\"/><br/> Da\u0107 babie rz\u0105dzi\u0107, na pewno nie b\u0119dzie kierowa\u0107 si\u0119 emocjami! ", "id": 1220575, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552651/wilk-zagryzl-kucyka-ursuli-von-der-leyen-planuje-ich-odstrzal-w-calej-eu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wilk zagryz\u0142 kucyka Ursuli von der Leyen, planuje ich odstrza\u0142 w ca\u0142ej EU", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T21:29:30+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f4d758ee1e5be8b3d0f513e58934d2f04981979b30e6ae92385a716ce069ee1c,w104h74.jpg\"/><br/> - Nie b\u0119dziemy sie odnosi\u0107 do spekulacji politycznych i tego, przed czym ostrzegali\u015bmy od samego pocz\u0105tku, czyli dezinfo ", "id": 1220695, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552631/szef-policji-odpowiada-na-slowa-bosaka-ostrzegalismy-to-dezinformacja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef policji odpowiada na s\u0142owa Bosaka. \"Ostrzegali\u015bmy, to dezinformacja\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T20:21:49+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0d99c3e3a7f07c4f49f5ad51644e85ac52ec4a9456cdb2031f869b87cb955603,w104h74.jpg\"/><br/>  ", "id": 1219868, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552593/coca-cola-pozwala-wpisac-na-puszce-allah-kamala-satan-a-zabrania-trump-jesus", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coca-Cola pozwala wpisa\u0107 na puszce Allah, Kamala, Satan, a zabrania Trump, Jesus", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T20:00:17+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9b418fba32d7bff70d1f9efe0b1e2de609ac7bb19ffce8325e0b72eda2fe8509,w104h74.jpg\"/><br/> W pi\u0105tek (27.09.) na ulice \u015ar\u00f3dmie\u015bcia wyjd\u0105 ojcowie, kt\u00f3rzy sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 izolowaniu dzieci po rozwodzie i domagaj\u0105, by mia\u0142y one dost\u0119p do obojga rodzic\u00f3w. Uczestnicy manifestacji spotkaj\u0105 si\u0119 przed Rotund\u0105 i przejd\u0105 w stron\u0119 Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci. ", "id": 1219871, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552567/nie-zamierzamy-dluzej-milczec-strajk-ojcow-w-warszawie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie zamierzamy d\u0142u\u017cej milcze\u0107\". Strajk Ojc\u00f3w w Warszawie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T19:53:23+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/94443cbc5aeae8831e1cbd917c3e587217ab7005536c0a18648c0d3f1e20b6e1,w104h74.jpg\"/><br/> Jak nieprawdopodobnie to zabrzmi, haker z Kostaryki w\u0142ama\u0142 si\u0119 do systemu monitoruj\u0105cego urz\u0105dzenia p\u0119tli tramwajowej Kl ", "id": 1220384, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552565/kostarykanski-haker-wlamal-sie-na-petle-klecina-zgadl-haslo-od-razu-xd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kostaryka\u0144ski haker w\u0142ama\u0142 si\u0119 \"na p\u0119tl\u0119\" Klecina. Zgad\u0142 has\u0142o od razu XD", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T19:06:58+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/54e5e1fb1f7ce8ef012faf677a8e3281907c4d82bbfa8e1b4c55ef66089e13d8,w104h74.jpg\"/><br/> Jest to pierwszy okr\u0119t nowej klasy chi\u0144skich okr\u0119t\u00f3w podwodnych. Okr\u0119t zaton\u0105\u0142 w czerwcu lub lipcu tego roku, Chi\u0144czycy utrzymywali zdarzenie w tajemnicy. ", "id": 1220385, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552523/zatonal-najnowszy-chinski-atomowy-okret-podwodny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaton\u0105\u0142 najnowszy chi\u0144ski atomowy okr\u0119t podwodny.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T18:48:09+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ec55b7cfab7bcdd97ca0fc2e45ef624261525b5c5751efdd95cd74b1bf8824ae,w104h74.jpg\"/><br/>  ", "id": 1219870, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552509/instant-karma-rzut-przedmiotem-w-recepcjonistke-i-jej-bezcenna-reakcja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instant karma: Rzut przedmiotem w recepcjonistk\u0119 i jej bezcenna reakcja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T18:25:18+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3de5e0f4e524bc56bb983f023b0bae74e3103ca7c654829e82cf46738b2a32a9,w104h74.jpg\"/><br/> \"Zatrzymajcie ludob\u00f3jstwo. Przesta\u0144cie wysy\u0142a\u0107 b--\u0144 do Izraela\" - zaapelowa\u0142 prezydent Autonomii Palesty\u0144skiej Mahmud Abbas, przemawiaj\u0105c przed Zgromadzeniem Og\u00f3lnym ONZ w Nowym Jorku. ", "id": 1219873, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552503/zatrzymajcie-ludobojstwo-apel-prezydenta-autonomii-palestynskiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zatrzymajcie ludob\u00f3jstwo\". Apel prezydenta Autonomii Palesty\u0144skiej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T18:23:21+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/06755b3c1830b54e0881e214694d52aaf289acdca2be6ffaf39dbaf13fa86c4d,w104h74.jpg\"/><br/> Policjanci w szoku wzywaj\u0105 pomocy przez radio :D A to wszystko w obecno\u015bci \"rodowitych\" Londy\u0144czyk\u00f3w maj\u0105cych z tego mocny ubaw. Gdyby kto\u015b by\u0142 ciekaw, gdzie to by\u0142o to podaj\u0119 adres: 151-153 Fortunegate Rd, London NW10 9RL ", "id": 1219872, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552501/babcia-demoluje-dwoch-funkcjonariuszy-londynskiej-policji-i-po-prostu-ucieka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Babcia demoluje dw\u00f3ch funkcjonariuszy londy\u0144skiej policji i po prostu... ucieka.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T17:24:35+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2f0a0e0c2bc14d25d1b2411a3816f7b5fbb777606223c2b9eb28d21306ba1204.png\"/><br/> Degradacja ekosystem\u00f3w w nieproporcjonalny spos\u00f3b dotyka kobiety i dziewcz\u0119ta przez co i ja jestem bardzo emocjonalna. To jest egzystencjalny kryzys naszych czas\u00f3w. Musimy zastanowi\u0107 si\u0119 nad skrzy\u017cowaniem kwestii p\u0142ci i kryzysu klimatycznego - Kanadyjska pos\u0142anka Laurel Collins ", "id": 1220315, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552447/kryzys-klimatyczny-nie-jest-neutralny-pod-wzgledem-plci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys klimatyczny nie jest neutralny pod wzgl\u0119dem p\u0142ci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T16:59:47+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/88f8d825a4f9a5ecf329dd5a7c4c4dedd5906dd464391228fa9c945ad997f0ea,w104h74.jpg\"/><br/> Obywatel Ukrainy Maksym L. oraz obywatel Bia\u0142orusi Uladzislau P. zostali skazani za udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej, a tak\u017ce szpiegostwo na rzecz Rosji przez S\u0105d Okr\u0119gowy w Lublinie. ", "id": 1218740, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552417/chcieli-wykoleic-pociag-na-terenie-polski-dwoch-rosyjskich-szpiegow-skazanych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcieli wykolei\u0107 poci\u0105g na terenie Polski. Dw\u00f3ch rosyjskich szpieg\u00f3w skazanych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T16:14:49.695355+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/53a5e77ffe82b1e570a8733906f3032f9d246b11112bfbfcc0ab320cf772ba3f.png\"/><br/> Konami usun\u0119\u0142o j\u0119zyk polski ze swojej nadchodz\u0105cej gry. W zamian gracze b\u0119d\u0105 mogli skorzysta\u0107 z j\u0119zyka rosyjskiego. ", "id": 1218450, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552435/konami-usuwa-jezyk-polski-z-gry-w-zamian-pojawil-sie-rosyjski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konami usuwa j\u0119zyk polski z gry. W zamian pojawi\u0142 si\u0119 rosyjski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T15:36:43+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/83067b3a9860d27f094a59d79ea69f36bdd9c0f55712bf08c935fd7f19153a8e,w104h74.jpg\"/><br/> Przest\u0119pczo\u015b\u0107 imigranckich gang\u00f3w rozprzestrzenia si\u0119 ze Szwecji na s\u0105siednie kraje. Po ostatnich doniesieniach o Danii, Finlandii, Norwegii teraz skar\u017cy si\u0119 Islandia. Wzros\u0142a tam liczba przest\u0119pstw z u\u017cyciem no\u017ca. R\u00f3wnie\u017c dzieci wykorzystywane s\u0105 do dokonywania kradzie\u017cy na terenie Islandii. ", "id": 1220383, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552375/szwedzkie-grupy-przestepcze-dzialaja-juz-na-islandii-wzrost-liczby-przestepstw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwedzkie grupy przest\u0119pcze dzia\u0142aj\u0105 ju\u017c na Islandii.\"Wzrost liczby przest\u0119pstw\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T15:09:32+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/98b8d3c8b5a87576da886af01e4994c3f7d1573f372071155d6497713082bfc0,w104h74.jpg\"/><br/> W skr\u00f3cie: m\u0119\u017cczy\u017ani gwa\u0142c\u0105, kobiety s\u0105 ofiarami. Wed\u0142ug pos\u0142anki co prawda istniej\u0105 nieliczne m\u0119skie ofiary gwa\u0142t\u00f3w, ale wtedy sprawc\u0105 najcz\u0119\u015bciej jest te\u017c m\u0119\u017cczyzna. Wi\u0119c si\u0119 zeruje, prawda? ", "id": 1218454, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552357/anna-maria-zukowska-gwalt-ma-plec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna Maria \u017bukowska: G---t ma p\u0142e\u0107!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T14:51:38+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a7430e2773a1e4537a67eee933644fbeb032e19a881125b50b8385ab00d017fc,w104h74.jpg\"/><br/> W NFZ nie ma pieni\u0119dzy, jest ogromna dziura bud\u017cetowa, nie zanosi si\u0119 na to, \u017ce sytuacja si\u0119 zmieni - m\u00f3wi\u0142 na antenie Polsat News dyrektor szpitala w Busku-Zdroju. - W zwi\u0105zku z tym bardzo spowalniamy zabiegi, kolejkujemy pacjent\u00f3w - zaznaczy\u0142. ", "id": 1218449, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552343/nie-ma-pieniedzy-szpitale-zaczynaja-odmawiac-leczenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie ma pieni\u0119dzy\". Szpitale zaczynaj\u0105 odmawia\u0107 leczenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T14:34:41+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/32772e5621be933914cfb5f6b3838778fcb3db7c33b3845dc16975fe25a3ed36,w104h74.jpg\"/><br/> Wla\u015bnie zako\u0144czy\u0142em spotkanie z szejkiem Abdullahem, ministrem spraw zagranicznych Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich. Podnios\u0142em kwesti\u0119 konsularn\u0105, w kt\u00f3rej wspieramy Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci, pana ministra Bodnara, mianowicie doprowadzenie do postawienia przed polskim wymiarem sprawiedliwo\u015bci. ", "id": 1218451, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552325/sprawa-ekstradycji-sebastiana-m-sikorski-po-spotkaniu-z-ministrem-zea", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa ekstradycji Sebastiana M. Sikorski po spotkaniu z ministrem ZEA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T13:48:15+00:00", "description": " Imprez\u0119 na koniec obchod\u00f3w 90-lecia lotniska Chopina zorganizuje agencja eventowa Jacka Stachery. Prywatnie to partner c\u00f3rki Jerzego Owsiaka. ", "id": 1220658, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552285/wielka-impreza-dla-partnera-corki-owsiaka-kontrakt-na-1-7-mln-zl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka impreza dla partnera c\u00f3rki Owsiaka. Kontrakt na 1,7 mln z\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T13:41:44+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f16975383bcdf1b91743f6ae57be6de20e7eee8c782379fb86e361839e2088d0,w104h74.jpg\"/><br/> By\u0142y policjant, brat nadinspektora Dariusza Zi\u0119by, szefa antyterroryst\u00f3w i jednego z najbardziej zaufanych wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w gen. Jaros\u0142awa Szymczyka, zosta\u0142 zatrzymany przez oddzia\u0142 kontrterroryst\u00f3w w E\u0142ku. Powodem zatrzymania mia\u0142 by\u0107 rozb\u00f3j, do kt\u00f3rego dosz\u0142o wcze\u015bniej na warszawskim Bemowie. ", "id": 1220314, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552275/byly-policjant-brat-prawej-reki-gen-jaroslawa-szymczyka-zatrzymany-za-rozboj", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y policjant, brat prawej r\u0119ki gen. Jaros\u0142awa Szymczyka zatrzymany za rozb\u00f3j", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T13:16:09+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8be47e0e97a026cdcd76a0a98d519b5bf3b84bee23ea459ee8383004d9a02b35,w104h74.jpg\"/><br/> \"Z ca\u0142\u0105 stanowczo\u015bci\u0105 dementujemy nieprawdziwe informacje dotycz\u0105ce zgon\u00f3w os\u00f3b zaistnia\u0142ych w zwi\u0105zku z powodzi\u0105, kt\u00f3re pojawiaj\u0105 si\u0119 w przestrzeni medialnej\" - napisa\u0142a policja w komunikacie opublikowanym w czwartek w serwisie X. Policyjne statystyki m\u00f3wi\u0105 o 7 ofiarach \u015bmiertelnych. ", "id": 1219869, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552259/policja-ucina-spekulacje-nt-liczby-ofiar-powodzi-7-ofiara-smiertelnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja ucina spekulacje nt. liczby ofiar powodzi - 7 ofiara \u015bmiertelnych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T13:08:21.503183+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5d52a624494b3d45b48ce6007619708fb882c16d0450876f3dcc7e6f5a26f77f.png\"/><br/> a CBA i prokuratura nie widzi problemu ", "id": 1216840, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552315/mentzen-lobbysci-probuja-przekonac-poslow-konfederacji-do-poparcia-kredytu-0", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mentzen: \"Lobby\u015bci pr\u00f3buj\u0105 przekona\u0107 pos\u0142\u00f3w Konfederacji do poparcia Kredytu 0%\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T12:47:13.425136+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6971d410ff9aabba28ff258a541f44886829d45942446c7e9559f8bc0f50510a.png\"/><br/> Oczywi\u015bcie, Iwona Sroka wyrazi\u0142a zdecydowane poparcie dla pomys\u0142u wprowadzenia programu wsparcia kredytobiorc\u00f3w. Ma\u0142o tego! Zaznaczy\u0142a przy tym, \u017ce decyzje po stronie rz\u0105dowej powinny nast\u0105pi\u0107 jak najszybciej. \"Bo bran\u017ca i generalnie gospodarka potrzebuje zar\u00f3wno rozwoju jak i tego ko\u0142a zamachowego\" ", "id": 1216829, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552281/czlonek-zarzadu-dewelopera-byl-strona-spoleczna-w-sejmowej-komisji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0142onek zarz\u0105du dewelopera by\u0142 stron\u0105 spo\u0142eczn\u0105 w sejmowej komisji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T12:46:33+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3509c093276140ba68f84ccc471119c0a945344b9cc01432d64f21156e074ba2,w104h74.jpg\"/><br/> Mo\u017cna powiedzie\u0107 \u017ce pet zgaszony ", "id": 1216981, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552233/gasnica-samochodowa-nie-ugasisz-auta-ale-uspokoisz-pijanego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ga\u015bnic\u0105 samochodow\u0105 nie ugasisz auta, ale uspokoisz pijanego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T12:32:52+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/225c9d8e4fbb942b8fd890fe04d3397402770d39858d3ce6efab455c8d686136.png\"/><br/> Oto \"przeprosiny\" za szykany i zn\u0119canie si\u0119 wobec osoby, kt\u00f3ra pope\u0142ni\u0142a s---------o w Lublinie. PATOLOGIA!!! ", "id": 1216841, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552215/nieprawdopodobny-poziom-demoralizacji-mlodych-p0lek-oto-przeprosiny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NIEPRAWDOPODOBNY POZIOM DEMORALIZACJI M\u0141ODYCH p0LEK. OTO \"PRZEPROSINY\"...", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T12:32:36+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/24430e94b77109582690ea5c0c8c22f7244e931da3379f434f53714e0923dc38,w104h74.jpg\"/><br/> Wiceminister rozwoju Jacek Tomczak stwierdzi\u0142, \u017ce Polacy inwestuj\u0105 w mieszkania, zak\u0142adaj\u0105c, \u017ce na tym nie strac\u0105. ", "id": 1217380, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552213/burza-po-slowach-wiceministra-chodzi-o-ceny-mieszkan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza po s\u0142owach wiceministra. Chodzi o ceny mieszka\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T12:31:17+00:00", "description": " Prezydent USA Joe Biden og\u0142osi\u0142 ponad 8 miliard\u00f3w dolar\u00f3w pomocy wojskowej aby pom\u00f3c Ukrainie wygra\u0107 wojn\u0119 z rosyjskimi agresorami. ", "id": 1218453, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552209/biden-oglosil-nowy-pakiet-pomocy-wojskowej-dla-ukrainy-o-wartosci-8-miliardow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden oglosi\u0142 nowy pakiet pomocy wojskowej dla Ukrainy o warto\u015bci $8 miliard\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T12:30:37.370429+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8622fabc3aa3100d924b974e661c4d989589c4296b8b677272db6476871c2d7d,w104h74.jpg\"/><br/> Kurtyna opad\u0142a. Wg ministra to zupe\u0142nie oczywiste, \u017ce mieszkania to przede wszystkim lokata kapita\u0142u. A inwestor\u00f3w nie wolno zawie\u015b\u0107 spadaj\u0105cymi cenami... Wyborcy, zapami\u0119tajcie, dlaczego przep\u0142acacie za mieszkania, kredyty, gaz itd. skandal\" - napisa\u0142 na X \u0141ukasz Szymanowicz, architekt zwi\u0105zany z n ", "id": 1216592, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552217/burza-po-slowach-wiceministra-chodzi-o-ceny-mieszkan-niech-zalozy-juz-te-firm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza po s\u0142owach wiceministra. Chodzi o ceny mieszka\u0144. \"Niech za\u0142o\u017cy ju\u017c t\u0119 firm", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T12:30:37.286883+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fd25fadb4f43d61e9537b38c23f4316858ccd15a6027e6f9b685fd0c02fa3fad,w104h74.jpg\"/><br/> Wiceminister rozwoju Jacek Tomczak ju\u017c bez ceregieli m\u00f3wi wprost, \u017ce po to si\u0119 inwestuje w mieszkania, \u017ceby ich ceny ros\u0142y ", "id": 1216591, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552221/jacek-tomczak-juz-bez-ceregieli-mowi-wprost-ze-po-to-sie-inwestuje-w-mieszkania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Tomczak ju\u017c bez ceregieli m\u00f3wi wprost, \u017ce po to si\u0119 inwestuje w mieszkania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T12:17:07+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/61496be73094c5b25060b7fe8b0c57acaa32a063e9f3a6b32f4d13a7b16fb2a7,w104h74.jpg\"/><br/> Staje si\u0119 to ju\u017c pewnym politycznym rytua\u0142em. Przychodzi wielka woda, wa\u0142y przeciwpowodziowe nie zawsze daj\u0105 sobie z ni\u0105 rad\u0119, wi\u0119c szuka si\u0119 winnego. Naj\u0142atwiej w tym momencie zwali\u0107 win\u0119 na bobry. Mamy rok 2024, a kolejny polityk (premier Tusk) wypowiada wojn\u0119 bobrom ", "id": 1217379, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552197/kto-inny-zawinil-bobra-znow-oskarzyli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto inny zawini\u0142, bobra zn\u00f3w oskar\u017cyli", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T12:04:51+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/df6846dfc1698f8f7a414837f2d660c0bce33f140ddb65379125fd0de3fe6b75,w104h74.jpg\"/><br/> 14-latka z Malborka wsiad\u0142a za kierownic\u0119 samochodu i pojecha\u0142a w nocy na przeja\u017cd\u017ck\u0119. Uderzy\u0142a w bariery przy jezdni. ", "id": 1220386, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552183/czternastolatka-wsiadla-za-kierownice-rozbila-auto", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czternastolatka wsiad\u0142a za kierownic\u0119. Rozbi\u0142a auto", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T11:55:51+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7c25b98095c2e3fb6790442da59f14a3dac240f24fd297d417c299369db3e644,w104h74.jpg\"/><br/> Wszystkiemu winna Unia Europejska i restrykcyjne obostrzenia. ", "id": 1218738, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552167/zaawansowany-tryb-glosowy-chatgpt-jednak-niedostepny-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaawansowany tryb g\u0142osowy ChatGPT jednak niedost\u0119pny w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T11:49:57+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4d62ad78d258a83ff5072b3aee0d642341ea13de05211decfdab6be0d40dee80.png\"/><br/> Czynnikiem negatywnie wp\u0142ywaj\u0105cym na dzia\u0142alno\u015b\u0107 sektora mieszkaniowego by\u0142 brak decyzji odno\u015bnie kontynuowania lub zako\u0144czenia rz\u0105dowego programu subsydiowanych kredyt\u00f3w hipotecznych (np. Kredyt na Start) - czytamy w sprawozdaniu zarz\u0105du z dzia\u0142alno\u015bci sp\u00f3\u0142ki Murapol za I p\u00f3\u0142rocze 2024 roku. ", "id": 1218341, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552159/deweloper-odkrywa-karty-brak-decyzji-o-kredyt-na-start-to-negatywny-czynnik", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deweloper odkrywa karty. \"Brak decyzji o Kredyt na Start to negatywny czynnik\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T11:47:59+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/970ff9c0bf63623974d8c5bf132cc55e5832b1cbd1ab2cb289e32c3875a24bc3,w104h74.jpg\"/><br/> Sprawca zdarzenia drogowego kierowa\u0142 autem pod wp\u0142ywem alkoholu, a ponadto zlekcewa\u017cy\u0142 dwa s\u0105dowe zakazy prowadzenia pojazd\u00f3w. Tym razem nikogo nie zabil, czy w takim razie skonczy sie tylko na trzecim zakazie prowadzenia pojazdow? ", "id": 1217309, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552157/kolejny-wypadek-spowodowany-przez-kierowce-z-podwojnym-zakazem-prowadzenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny wypadek spowodowany przez kierowce z podwojnym zakazem prowadzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T11:45:14+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d4e49866d28dbf44b7173a3143ef6d1dbbae871ffc7e74eaca002d7c6628bea2,w104h74.jpg\"/><br/> Sp\u00f3\u0142dzielnia Pracy Cukry Nyskie, firma z 75-letni\u0105 tradycj\u0105 zosta\u0142a poszkodowana przez pow\u00f3d\u017a. ", "id": 1216980, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552151/zalane-powodzia-cukry-nyskie-walcza-o-przetrwanie-ale-placa-pracownikom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zalane powodzi\u0105 Cukry Nyskie walcz\u0105 o przetrwanie, ale p\u0142ac\u0105 pracownikom", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T11:29:47+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/310ab833dcecf3fc9060f3da7434220d038e797b31d53e6913f13c2d331074e6.png\"/><br/> Dzie\u0144 przed powodzi\u0105 elita miasta bawi si\u0119 imprezie, a przewodnicz\u0105cy sztsbu kryzysowego idzie na urlop, czyli pa\u0144stwo z dykty uderza ponownie. ", "id": 1220382, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552143/orka-marcina-busrowskiego-na-radzie-miasta-jelenia-gora-trzeba-zobaczyc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orka Marcina Busrowskiego na radzie miasta Jelenia G\u00f3ra. Trzeba zobaczy\u0107!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T11:22:29.087498+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/de95c6d47c2c1a3d619a969396d809fea228549147bae653bed5703bd1912d69.png\"/><br/> Pracuj\u0105ca kobieta zostaje zwolniona z podatku PIT w wieku 61 lat, a m\u0119\u017cczyzna pracuj\u0105cy na tym samym stanowisku dopiero 5 lat p\u00f3\u017aniej. Tak dzia\u0142a p\u0142ciowa luka podatkowa (gender tax gap) w Polsce (dotyczy pierwszego progu podatkowego) ", "id": 1216286, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552179/dyskryminacja-podatkowa-mezczyzn-na-przykladzie-podatku-pit", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyskryminacja podatkowa m\u0119\u017cczyzn na przyk\u0142adzie podatku PIT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T11:12:00+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/10b23ca5590500bcefb7b6b0a5c4a98050dddfa097b7459876760ff46fe80593,w104h74.jpg\"/><br/> Nie mo\u017ce by\u0107 tak, \u017ce Wody Polskie wydaj\u0105 zakaz budowy, a samorz\u0105dowcy, obchodz\u0105c prawo, wydaj\u0105 pozwolenia dla lokalnej spo\u0142eczno\u015bci na jakie\u015b budowle, kt\u00f3re staj\u0105 potem w miejscach, gdzie powinni\u015bmy da\u0107 uj\u015bcie nadmiarom wody - powiedzia\u0142a w TVP Info Paulina Hennig-Kloska. ", "id": 1216287, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552133/zakaz-zabudowania-terenow-zalewowych-jednoznaczna-deklaracja-minister-klimatu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz zabudowania teren\u00f3w zalewowych? Jednoznaczna deklaracja minister klimatu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T10:49:08+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f0e48b36806af0cf1cdcaadba61af336d009ce57e758d7104014b5fdafa94d8e,w104h74.jpg\"/><br/> - Mieszkanie to nie \u015brodek spekulacji i szybkiego zysku, a miejsce w kt\u00f3rym ludzie \u017cyj\u0105, zak\u0142adaj\u0105 rodziny, rozwijaj\u0105 si\u0119. Politycy powinni rozumie\u0107, \u017ce wysokie ceny i brak dost\u0119pno\u015bci to zabieranie obywatelom szans. Dlatego nie ma naszej zgody na kredyt 0%. Chcemy budownictwa spo\u0142ecznego i ", "id": 1216284, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552097/pelczynska-nalecz-mieszkanie-to-nie-srodek-spekulacji-i-szybkiego-zysku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: \"Mieszkanie to nie \u015brodek spekulacji i szybkiego zysku\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T10:05:21+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/29f1b9ca1be285693649a410f1f529139f865c6a410905c5f579567c8e473a5c,w104h74.jpg\"/><br/> Przykry obraz stanu zarz\u0105dzania polskich miast, sztab kryzysowy w kryzysie, pieni\u0105dze ida na nagrody i bajo\u0144skie pensje dla znajomych kr\u00f3lika, wysy\u0142anie osp do ratowania prywatnych maj\u0105tk\u00f3w, brak dzia\u0142a\u0144 i ustawiania jakikolwiek work\u00f3w, zalana oczyszczalnia za kilka milion\u00f3w z\u0142, zagro\u017cenie epidemi\u0105 ", "id": 1218342, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552053/jelenia-gora-tonela-a-elity-w-strojach-kowbojskich-urzadzily-bal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jelenia G\u00f3ra tone\u0142a a elity w strojach kowbojskich urz\u0105dzi\u0142y bal", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T09:48:54+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/acadd8580be8d205ac6947a0a32f534ab4da4329a77296ff1639e370fa0f6c23,w104h74.jpg\"/><br/> Policjanci z Komisariatu Policji w Markach zatrzymali 50-letniego obywatela Gruzji podejrzanego o kradzie\u017c w supermarkecie (\u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 strat: ponad 1000 z\u0142). Ponadto okaza\u0142o si\u0119, \u017ce obcokrajowiec przebywa w Polsce nielegalnie. Zosta\u0142 przekazany funkcjonariuszom Stra\u017cy Granicznej. ", "id": 1220900, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552039/gruzin-kradl-w-sklepie-w-markach-przebywal-w-polsce-nielegalnie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzin krad\u0142 w sklepie w Markach. Przebywa\u0142 w Polsce nielegalnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T09:27:43+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c39a96059ed4a742d1a208febc186f062f198bc4da45014f5cd345c3efd90226,w104h74.jpg\"/><br/> Sekou Sidibe - cho\u0107 pracuje jako dekarz i wkr\u00f3tce ma zda\u0107 egzamin zawodowy - ma zosta\u0107 wydalony z Niemiec. Sekou nauczy\u0142 si\u0119 niemieckiego, sko\u0144czy\u0142 szko\u0142\u0119 i znalaz\u0142 prac\u0119. To jednak dla urz\u0119dnik\u00f3w zbyt ma\u0142o - powinien si\u0119 lepiej zintegrowa\u0107. Jego pracodawca walczy o pozostanie Sekou w Niemczech. ", "id": 1216588, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552015/24-letni-gwinejczyk-wydalony-z-niemiec-mimo-pracy-za-malo-sie-zintegrowal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "24-letni Gwinejczyk wydalony z Niemiec mimo pracy: \"Za ma\u0142o si\u0119 zintegrowa\u0142.\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T09:00:14.989432+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/abb4a9a5a7554faf298af1065cb3dff6e99cc301b68f82bf302f66d64e40f521,w104h74.jpg\"/><br/> a few days later: \"nie s\u0105 prowadzone statystyki po\u0142\u0105cze\u0144 telefonicznych\" :) ", "id": 1215535, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552051/mrit-odbieramy-setki-telefonow-od-osob-czekajacych-na-doplaty-do-kredytow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MRiT: \"Odbieramy setki telefon\u00f3w od os\u00f3b czekaj\u0105cych na dop\u0142aty do kredyt\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T08:57:34+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9b348985eda945a2e8284f285005f450395ed1c620a2d2c09b28477c1522e046,w104h74.jpg\"/><br/> ak poinformowa\u0142a Rzeczpospolita, do Sejmu wp\u0142yn\u0119\u0142a petycja z apelem Niezale\u017cnego Samorz\u0105du Zwi\u0105zku Zawodowego Policjant\u00f3w, by konieczna by\u0142a rejestracja broni czarnoprochowej oraz wprowadzenie obowi\u0105zku zezwolenia na zakup i posiadanie, jak w przypadku innych rodzaj\u00f3w broni. ", "id": 1217869, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7551993/czy-nastapi-koniec-broni-czarnoprochowej-bez-zezwolenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy nast\u0105pi koniec broni czarnoprochowej bez zezwolenia?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T08:45:21+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/37d0af82cbea4a7f2fe6de632cfa74ca6626ed061b400875f968f3998c39000a,w104h74.jpg\"/><br/> Bieg\u0142y onkolog wskaza\u0142, \u017ce \"\u015bwiadek w tej chwili jest onkologicznie zdrowy\", co mia\u0142y potwierdzi\u0107 ostatnie badania, m.in. gastroskopia. ", "id": 1216589, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7551973/cud-ziobro-cudownie-ozdrowial", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cud! Ziobro cudownie ozdrowia\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T08:39:01.290746+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/46d4d6451f26d8d4d54724745901af067a5e57a2a06c117632dfc82bd3eac6a7.png\"/><br/> Polska nie odm\u00f3wi\u0142a przyj\u0119cia \u017cadnego cudzoziemca ze strony niemieckiej napisa\u0142 pp\u0142k Andrzej Ju\u017awiak, rzecznik prasowy Stra\u017cy Granicznej.W ci\u0105gu ostatnich trzech miesi\u0119cy odnotowano r\u00f3wnie\u017c gwa\u0142towny wzrost liczby zg\u0142osze\u0144, gdy\u017c od pocz\u0105tku roku do 6 czerwca przeniesiono 290 cudzoziemc\u00f3w. ", "id": 1215366, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7551987/polska-przyjela-15-545-migrantow-z-niemiec-a-liczba-relokacji-gwaltownie-wzrosla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska przyj\u0119\u0142a 15 545 migrant\u00f3w z Niemiec,a liczba relokacji gwa\u0142townie wzros\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T08:39:01.041343+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c1a2053d5522433f1bb12920b2d9358df615954a53c0683d13b0b490838a9257,w104h74.jpg\"/><br/> Na facebooku portalu lublin.pl pojawi\u0142y si\u0119 nazwiska agresorek, komentarze jakie dostawa\u0142a, niestety wszystko zosta\u0142o usuni\u0119te. Dlaczego nale\u017cy odpu\u015bci\u0107 dziewczynom co nawet po \u015bmierci Juli wci\u0105\u017c z niej drwi\u0105 i si\u0119 z tego \u015bmiej\u0105 z anonimowych kont? Mo\u017ce na takichto jest spos\u00f3b aby ich upami\u0119tni\u0107? ", "id": 1215363, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7552009/nazwiska-dziewczyn-co-doprowadzily-do-samobojstwa-juli-sa-chronione", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nazwiska dziewczyn co doprowadzi\u0142y do samob\u00f3jstwa Juli s\u0105 chronione?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T08:26:58+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c29a1768a9715643264f6f7464dbfacc3579d585c1b635497252336532d56ef0,w104h74.jpg\"/><br/> U\u015bmiechni\u0119ty Rz\u0105d dalej robi dobrze deweloperom i inwestorom ", "id": 1216289, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7551949/stalo-sie-rzad-zdecydowal-w-sprawie-przyszlosci-kredytu-0-procent", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sta\u0142o si\u0119. Rz\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie przysz\u0142o\u015bci kredytu 0 procent", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T08:03:02+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4c28528b1aa3b6218468bdc1eac36b6aa8dab26e7298b1ca2397694e515ed555,w104h74.jpg\"/><br/> We wtorek zatrzymano podejrzanego o zab\u00f3jstwo 19-letniej Philippine: 22-letniego obywatela Maroka, kt\u00f3ry wcze\u015bniej zosta\u0142 we Francji skazany za g---t i mia\u0142 by\u0107 deportowany, lecz nakazu nie wykonano. Sprawa wywo\u0142a\u0142a narodow\u0105 debat\u0119 na temat nieprawid\u0142owego funkcjonowania wymiaru sprawiedliwo\u015bci. ", "id": 1215844, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7551925/francja-oburzenie-po-zabojstwie-studentki-migrant-z-maroka-glownym-podejrzanym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja. Oburzenie po zab\u00f3jstwie studentki. Migrant z Maroka g\u0142\u00f3wnym podejrzanym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T07:35:25+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3aa2287931f6e8d05870cfa3de86c70332d82af38c33d016d4b70cb9c829079e.png\"/><br/> Czy op\u0142aca si\u0119 nadp\u0142aca\u0107 raty, a mo\u017ce lepiej zainwestowa\u0107 potencjalne nadp\u0142aty? Zastanawiam si\u0119 nad tym od dawna i stworzy\u0142em kalkulator. Wnioski s\u0105 ZASKAKUJ\u0104CE, bo nadp\u0142acanie rat w wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u00f3w jest du\u017co bardziej OP\u0141ACALNE, ni\u017c inwestowanie tych nadp\u0142at! Nadp\u0142aca\u0107 wi\u0119c kredyt ile si\u0119 da? ", "id": 1217868, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7551889/nadplacac-kredyt-czy-inwestowac-policzylem-i-zrobilem-aplikacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadp\u0142aca\u0107 kredyt, czy inwestowa\u0107? Policzy\u0142em i zrobi\u0142em aplikacj\u0119.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T06:48:41+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cf0b9bd9867eb9da5620e4c682977262c941f33c5c1e27459152beb42f05e34c,w104h74.jpg\"/><br/> Uzyska\u0142em zapewnienie od ministra ZEA, \u017ce dope\u0142nione zostan\u0105 wszystkie procedury, \u017ce sprawdzona zostanie ca\u0142a dokumentacja i \u017ce oczywi\u015bcie decyzja nale\u017cy do s\u0105du, ale \u017ce w\u0142adze Emirat\u00f3w b\u0119d\u0105 t\u0119 kwesti\u0119 mia\u0142y pod osobistym nadzorem, tak \u017ceby nie zawa\u017cy\u0142a ona na stosunkach z tym zaprzyja\u017anionym krajem ", "id": 1215282, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7551839/sikorski-w-onz-uzyskalem-zapewnienie-ws-ekstradycji-sebastiana-m", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski w ONZ: Uzyska\u0142em zapewnienie ws. ekstradycji Sebastiana M.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T01:23:13+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cd6dde512faafd43bd33d92bb4af8c3942feb8f61b2bbb2f64f25ed0aac08bcf.png\"/><br/> kolejne szkolenie TYLKO dla kobiet finansowane ze \u015brodk\u00f3w ministerstwa a tobie si\u0119 ch\u0142opie nie nale\u017cy sam se p\u0142a\u0107 ", "id": 1215296, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7551797/ministerstwo-cyfryzacji-lubi-dyskryminacje-pozytywna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo cyfryzacji lubi dyskryminacj\u0119 pozytywn\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-26T00:03:45+00:00", "description": " <img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b6085f2c9f43dcbc047584a9dd927ef081787b2abae6d9ccbc55ec385a28d870,w104h74.jpg\"/><br/> Podczas prezentacji na Games Dev of Color Expo, pracownik Camerin Wild otwarcie przyzna\u0142, \u017ce celem firmy jest \"spalenie bran\u017cy gier zaczynaj\u0105c od fundament\u00f3w\". Ta wypowied\u017a wywo\u0142a\u0142a oburzenie w\u015br\u00f3d graczy i deweloper\u00f3w. ", "id": 1215536, "language": null, "link": "https://wykop.pl/link/7551781/sweet-baby-inc-chce-spalic-branze-gier", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 403, "source_url": "https://wykop.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sweet Baby Inc. chce \"spali\u0107 bran\u017c\u0119 gier\".", "vote": 0}]