[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T16:35:50.049429+00:00", "description": "Rosjanin Pawe\u0142 Durow, tw\u00f3rca popularnego komunikatora online Telegram, zosta\u0142 w sobot\u0119 wieczorem zatrzymany na lotnisku Le Bourget w Pary\u017cu. Jest podejrzewany o brak wsp\u00f3\u0142pracy z organami \u015bcigania w zwi\u0105zku z kontaktami mi\u0119dzy przest\u0119pcami na jego platformie.", "id": 1054983, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/telegram-pawel-durow-zatrzymany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tw\u00f3rca Telegrama zatrzymany we Francji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T16:35:49.943777+00:00", "description": "Mark Zuckerberg (CEO Mety) i Daniel Ek (CEO Spotify) na \u0142amach \u201eThe Economist\u201d krytykuj\u0105 unijne regulacje dotycz\u0105ce sztucznej inteligencji. W ich ocenie Europa powinna przyj\u0105\u0107 AI w modelu otwartego oprogramowania.", "id": 1054982, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/sztuczna-inteligencja-nowe-przepisy-ue-meta-platforms-spotify-krytykuja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE chce przepis\u00f3w ws. sztucznej inteligencji. Szefowie Mety i Spotify krytykuj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T16:35:49.834402+00:00", "description": "Z TikToka na polski rynek reklamowy sp\u0142yn\u0105\u0142 \u015bwie\u017cy trend \u2013 reklamy nagrywane przez pracownik\u00f3w, po kt\u00f3rych odbiorca cho\u0107 rumieni si\u0119 z za\u017cenowania, to nie mo\u017ce powstrzyma\u0107 \u015bmiechu. \"Krind\u017cowe\u201d reklamy zdaniem ekspert\u00f3w maj\u0105 jednak swoj\u0105 cen\u0119. Mimo \u017ce do zdobycia jest mn\u00f3stwo taniego zasi\u0119gu i lajk\u00f3w.", "id": 1054981, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tiktok-krindz-w-reklamie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tiktokowy krind\u017c w reklamach nie zawstydza. A powinien?", "user": null, "vote": 0}]