[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T19:35:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/b004b21198ac39-948-568-0-74-3300-1979.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W przysz\u0142ym tygodniu Rada Ministr\u00f3w powinna przyj\u0105\u0107 projekt bud\u017cetu na 2025 rok; jestem dobrej my\u015bli - przekaza\u0142 w niedziel\u0119 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski podczas Campusu Polska Przysz\u0142o\u015bci.</p>", "id": 1057009, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-Niebawem-rzad-powinien-przyjac-budzet-na-2025-rok-Jestem-przekonany-ze-to-bedzie-dobry-budzet-8801842.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doma\u0144ski: Niebawem rz\u0105d powinien przyj\u0105\u0107 bud\u017cet na 2025 rok. Jestem przekonany, \u017ce to b\u0119dzie dobry bud\u017cet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T19:14:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/224a2a01be898b-948-568-704-48-3156-1893.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Edukacj\u0105 zajmuje si\u0119 polski rz\u0105d, a episkopat zajmuje si\u0119 formacj\u0105 religijn\u0105 - powiedzia\u0142a podczas Campusu Polska ministra edukacji Barbara Nowacka. Zapewni\u0142a, \u017ce pomo\u017ce katechetkom i katechetom \u015bwieckim przekwalifikowa\u0107 si\u0119. Ministra zapowiedzia\u0142a te\u017c, \u017ce maturzy\u015bci b\u0119d\u0105 mogli p\u00f3\u017aniej ni\u017c dotychczas wybiera\u0107 przedmioty, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 zdawa\u0107 na maturze.</p>", "id": 1057008, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowacka-Pomoge-katechetkom-i-katechetom-przekwalifikowac-sie-8801838.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowacka: Pomog\u0119 katechetkom i katechetom przekwalifikowa\u0107 si\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T19:05:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/84fa8c729c4be4-948-568-0-0-1600-959.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mam nadzieje ze si\u0119 uda uchwali\u0107 przepisy dot. zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich - powiedzia\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski w niedziel\u0119 w TVN 24. Doda\u0142, \u017ce na pewno zostanie przygotowany projekt rz\u0105dowy i liczy na to, \u017ce pos\u0142owie z PSL popr\u0105 ten projekt.</p>", "id": 1057010, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzaskowski-Zostanie-przygotowany-projekt-rzadowy-dot-zwiazkow-partnerskich-8801837.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski: Zostanie przygotowany projekt rz\u0105dowy dot. zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T17:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/69f79e2a098d20-948-568-0-0-3838-2302.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niemal wszystkie szko\u0142y podstawowe w Norwegii wprowadzi\u0142y zakaz korzystania z telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych przez dzieci. Informacje dotycz\u0105ce pierwszych skutk\u00f3w tych ogranicze\u0144 opublikowano wraz z rozpocz\u0119tym w\u0142a\u015bnie nowym rokiem szkolnym.</p>", "id": 1056546, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Norwegia-wprowadzila-zakaz-korzystania-z-telefonow-komorkowych-w-szkolach-podstawowych-8799402.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Norwegia wprowadzi\u0142a zakaz korzystania z telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych w szko\u0142ach podstawowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T15:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/ab37067052b016-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Piesi nagminnie lekcewa\u017c\u0105 obowi\u0105zek noszenia odblask\u00f3w po\nzmroku poza terenem zabudowanym. W razie wypadku mo\u017ce to mie\u0107 wp\u0142yw na wyp\u0142at\u0119\nz ubezpieczenia OC.</p>", "id": 1055003, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brak-wymaganych-odblaskow-w-pieszych-wplywa-na-wyplate-z-OC-8798935.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piesi te\u017c maj\u0105 swoje obowi\u0105zki na drodze, ale cz\u0119sto o tym zapominaj\u0105. To mo\u017ce skutkowa\u0107 mniejsz\u0105 wyp\u0142at\u0105 z OC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T15:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/7976799bef92ce-948-568-0-80-2481-1488.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Obywatele Polski i 34 innych kraj\u00f3w b\u0119d\u0105 mogli wjecha\u0107 do Sri Lanki bez wiz na okres sze\u015bciu miesi\u0119cy od 1 pa\u017adziernika br. \u2013 poinformowa\u0142 lankijski dziennik \"Daily Mirror\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na tamtejsze ministerstwo turystyki. To dzia\u0142anie maj\u0105ce na celu pobudzi\u0107 ruch turystyczny na wyspie.</p>", "id": 1055005, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sri-Lanka-walczy-o-turystow-Zniesie-wizy-dla-35-krajow-w-tym-Polski-8800334.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten kraj walczy o turyst\u00f3w. Zniesie wizy dla 35 kraj\u00f3w, w tym Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T13:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/2853ee3de30d72-948-568-0-49-2816-1689.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Co najmniej 15 tysi\u0119cy kamer monitoringu, wykorzystuj\u0105cych sztuczn\u0105 inteligencj\u0119, zostanie zamontowanych w Rzymie - zapowiedzia\u0142y lokalne w\u0142adze. Dzi\u0119ki temu, podkre\u015blono, Wieczne Miasto b\u0119dzie bezpieczniejsze, co ma szczeg\u00f3lne znaczenie w zwi\u0105zku z Rokiem \u015awi\u0119tym 2025, gdy oczekuje si\u0119 przyjazdu milion\u00f3w pielgrzym\u00f3w.</p>", "id": 1056547, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sztuczna-inteligencja-ma-poprawic-bezpieczenstwo-w-Rzymie-8798662.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja ma poprawi\u0107 bezpiecze\u0144stwo w Rzymie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T13:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/8441b160171142-948-568-0-276-4256-2553.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najs\u0142absz\u0105 grup\u0105 na rynku chmielu i piwa w Polsce s\u0105 plantatorzy - poinformowa\u0142 Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w. Ich pozycja jest s\u0142absza nie tylko w stosunku do innych uczestnik\u00f3w polskiego rynku, ale te\u017c w odniesieniu do konkurent\u00f3w z Europy - dodano.</p>", "id": 1055011, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UOKiK-najslabsza-grupa-na-rynku-piwa-w-Polsce-sa-plantatorzy-Na-tle-Europy-wypadaja-slabo-8799870.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UOKiK: najs\u0142absz\u0105 grup\u0105 na rynku piwa w Polsce s\u0105 plantatorzy. Na tle Europy wypadaj\u0105 s\u0142abo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T11:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/38aa91dbc8f6bc-948-568-170-0-3516-2110.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />77 proc. pracodawc\u00f3w wskazuje, \u017ce najnowsze technologie w firmie zwi\u0119kszaj\u0105 zaanga\u017cowanie najm\u0142odszych pracownik\u00f3w - wynika z badania ManpowerGroup. Dostosowanie \u015brodowiska pracy do oczekiwa\u0144 przedstawicieli r\u00f3\u017cnych pokole\u0144 jest kluczowe dla funkcjonowania firm - dodano.</p>", "id": 1055010, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-firmy-zwiekszaja-zaangazowanie-mlodych-pracownikow-Podwyzka-nie-jest-na-pierwszym-miejscu-8799325.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak firmy zwi\u0119kszaj\u0105 zaanga\u017cowanie m\u0142odych pracownik\u00f3w. Podwy\u017cka nie jest na pierwszym miejscu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/3c1f1ce8a9101d-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po kwestionowanych powszechnie wyborach prezydenckich\n w Wenezueli re\u017cim Nicolasa Maduro uruchomi\u0142 system zach\u0119t, maj\u0105cych \nu\u0142atwi\u0107 w\u0142adzom zastraszenie spo\u0142ecze\u0144stwa; p\u0142aci po 100 dolar\u00f3w za \ndonos zako\u0144czony zatrzymaniem sympatyka opozycji \u2013 poda\u0142 dziennik \"El \nMundo\".</p>", "id": 1055015, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Patriotyzm-po-wenezuelsku-Rezim-Maduro-placi-po-100-dolarow-za-donosy-na-sympatykow-opozycji-8799183.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patriotyzm po wenezuelsku. Re\u017cim Maduro p\u0142aci po 100 dolar\u00f3w za donosy na sympatyk\u00f3w opozycji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/32ddfaf9030c4b-948-568-0-52-1240-743.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jedzenie, napoje a nawet \u015brodki medyczne mog\u0105 zam\u00f3wi\u0107 tury\u015bci na Wielkim Murze za pomoc\u0105 aplikacji, a produkty s\u0105 dostarczane dronami \u2013 poinformowa\u0142 portal CNN.</p>", "id": 1055018, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Turysci-na-Wielkim-Murze-moga-zamowic-posilki-ktore-dostarczane-sa-dronami-Cena-uslugi-moze-zaskoczyc-8801291.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tury\u015bci na Wielkim Murze mog\u0105 zam\u00f3wi\u0107 posi\u0142ki, kt\u00f3re dostarczane s\u0105 dronami. Cena us\u0142ugi mo\u017ce zaskoczy\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T08:21:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/0a588c1d7c2af6-948-568-20-93-4153-2491.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chi\u0144ski resort handlu wyrazi\u0142 w niedziel\u0119 \"zdecydowane niezadowolenie\" i \"stanowczy sprzeciw\" wobec decyzji w\u0142adz USA o wprowadzeniu kolejnego pakietu sankcji wt\u00f3rnych, kt\u00f3re obj\u0119\u0142y chi\u0144skie firmy wspieraj\u0105ce rosyjsk\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.</p>", "id": 1055013, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-wyrazaja-sprzeciw-wobec-nowego-pakietu-amerykanskich-sankcji-8801743.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny wyra\u017caj\u0105 sprzeciw wobec nowego pakietu ameryka\u0144skich sankcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T07:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/9df31436f4770b-948-568-0-0-992-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W pierwszej po\u0142owie 2024 r. do Portugalii przyby\u0142o ponad 14 mln turyst\u00f3w, oszacowa\u0142 Narodowy Instytut Statystyczny w Lizbonie (INE). Wed\u0142ug rz\u0105dowej agendy liczba ta jest rekordow\u0105.</p>", "id": 1055023, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Portugalia-zanotowala-rekordowa-liczbe-turystow-w-I-polowie-roku-8800234.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portugalia zanotowa\u0142a rekordow\u0105 liczb\u0119 turyst\u00f3w w I po\u0142owie roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T07:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/4584dba1963ae3-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Francuzi zbadali wydajno\u015b\u0107 paneli po 31 latach pracy,\n a wyniki okaza\u0142y si\u0119 lepsze od oczekiwa\u0144. Wyzwaniem pozostaje jednak \nrecykling - poda\u0142a \"Gazeta Wyborcza\".</p>", "id": 1055008, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-niszczeje-fotowoltaika-ale-wydajnosc-paneli-jest-lepsza-niz-sadzono-Problemem-moze-byc-jednak-utylizacja-8799270.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak niszczeje fotowoltaika, ale wydajno\u015b\u0107 paneli jest lepsza, ni\u017c s\u0105dzono. Problemem mo\u017ce by\u0107 jednak utylizacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T05:51:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/6be912452b964c-948-568-14-128-1885-1131.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u017celi mamy robi\u0107 ten projekt, to musimy szuka\u0107 synergii pomi\u0119dzy lotniskami regionalnymi i Centralnym Portem Komunikacyjnym \u2013 powiedzia\u0142 PAP wiceminister infrastruktury, pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. CPK Maciej Lasek podczas Campusu Polska Przysz\u0142o\u015bci.</p>", "id": 1055014, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lasek-o-CPK-Pracujemy-nad-tym-zeby-nie-kanibalizowac-ruchu-z-lotnisk-regionalnych-8801722.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lasek o CPK: Pracujemy nad tym, \u017ceby nie kanibalizowa\u0107 ruchu z lotnisk regionalnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T05:49:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/3229cd5f61fb5d-948-568-0-52-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Organizacja Narod\u00f3w Zjednoczonych (ONZ) szacuje, \u017ce w 2050 roku populacja sze\u015bciu pa\u0144stw Ba\u0142kan\u00f3w (Albanii, Bo\u015bni i Hercegowiny, Czarnog\u00f3ry, Kosowa, Macedonii P\u00f3\u0142nocnej i Serbii) b\u0119dzie liczy\u0142a o oko\u0142o 3 mln mniej mieszka\u0144c\u00f3w ni\u017c obecnie - poda\u0142a w sobot\u0119 agencja Beta.</p>", "id": 1055022, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ONZ-Balkany-straca-3-mln-mieszkancow-do-2050-roku-8801721.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ONZ: Ba\u0142kany strac\u0105 3 mln mieszka\u0144c\u00f3w do 2050 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T05:21:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/6e5eae76a8ab80-912-547-87-62-912-547.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />PKO BP zamierza zdecydowa\u0107 o przysz\u0142o\u015bci platformy Inteligo do ko\u0144ca pa\u017adziernika tego roku, kiedy to zostanie opublikowana nowa strategia banku - poinformowa\u0142 PAP prezes PKO BP Szymon Midera.</p>", "id": 1055019, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-dalej-z-Inteligo-PKO-BP-rozstrzygnie-przyszlosc-platformy-w-nowej-strategii-banku-8801719.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z Inteligo? PKO BP rozstrzygnie przysz\u0142o\u015b\u0107 platformy w nowej strategii banku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/bde118d98e7ce8-948-568-30-309-3900-2339.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Liczba urodze\u0144 w Hiszpanii spad\u0142a podczas pierwszego p\u00f3\u0142rocza 2024 roku o 25 proc. w por\u00f3wnaniu z rokiem 2014 \u2013 wynika z danych opublikowanych przez hiszpa\u0144ski Narodowy Instytut Statystyczny (INE).</p>", "id": 1055016, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hiszpania-nie-oparla-sie-katastrofie-demograficznej-Czynniki-ekonomiczne-nie-zachecaja-do-posiadania-dzieci-8800704.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpania nie opar\u0142a si\u0119 katastrofie demograficznej. Czynniki ekonomiczne nie zach\u0119caj\u0105 do posiadania dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/28f7eebee8bec3-948-568-0-1140-3716-2230.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Inwestorzy zainteresowani\nzakupem mieszka\u0144 na cele biznesowe (pod wynajem) cz\u0119sto decyduj\u0105 si\u0119 na\nnieruchomo\u015bci ma\u0142e \u2013 tzw. mikrokawalerki, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 stosunkowo niskim\nkosztem wej\u015b\u0107 na rynek najmu i zacz\u0105\u0107 zarabia\u0107. Takie rozwi\u0105zanie rzeczywi\u015bcie\nmo\u017ce by\u0107 korzystne, jednak przede wszystkim dla os\u00f3b dysponuj\u0105cych got\u00f3wk\u0105.\nZnacznie trudniej kupi\u0107 tego typu mieszkanie na kredyt hipoteczny \u2013 z prostego\npowodu: formalnie nie jest mieszkaniem, tylko lokalem u\u017cytkowym.</p>", "id": 1055004, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-chowu-klatkowego-Kres-mikrokawalerek-jest-mozliwy-juz-niebawem-ale-inwestorzy-moga-skorzystac-z-furtki-8799798.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec chowu klatkowego? Kres mikrokawalerek jest mo\u017cliwy ju\u017c niebawem, ale inwestorzy mog\u0105 skorzysta\u0107 z furtki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/d8e5787f98928d-948-568-260-80-3733-2240.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Odnotowujemy w Polsce du\u017cy wzrost przyjazdu turyst\u00f3w z USA, Czech czy Bliskiego Wschodu, g\u0142\u00f3wnie ze Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich, Kataru i Arabii Saudyjskiej - m\u00f3wi w Studiu PAP dyrektor Departamentu Planowania i Rozwoju Polskiej Organizacji Turystycznej Magdalena Krucz.</p>", "id": 1055007, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moda-na-podroze-do-Polski-Coraz-wiecej-turystow-z-tych-panstw-odwiedza-nasz-kraj-8799210.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Moda na podr\u00f3\u017ce do Polski. Coraz wi\u0119cej turyst\u00f3w z tych pa\u0144stw odwiedza nasz kraj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/5ecae71cf053c3-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Indie stan\u0105 si\u0119 do 2030 r. drug\u0105 co do wielko\u015bci gospodark\u0105 w regionie Azji i Pacyfiku oraz trzeci\u0105 na \u015bwiecie - wynika z prognoz przedstawionych w raporcie Allianz Trade. Wskazano, \u017ce wzrost gospodarczy wspieraj\u0105 m.in. wydatki konsumenckie.</p>", "id": 1055006, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Indie-najszybciej-rozwijajaca-sie-duza-gospodarka-na-swiecie-Kraj-zmierza-na-globalne-podium-8800392.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To najszybciej rozwijaj\u0105ca si\u0119 du\u017ca gospodarka na \u015bwiecie. Kraj zmierza na globalne podium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/39a1ac79e2d699-948-568-0-89-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wsp\u00f3lnicy, udzia\u0142owcy, sp\u00f3\u0142ek CFC, czyli uznanych za zagraniczne jednostki kontrolowane, prowadz\u0105cych dzia\u0142alno\u015b\u0107 po\u017cyczkow\u0105 i/lub kredytow\u0105, mog\u0105 mie\u0107 problem z wyliczeniem podatk\u00f3w. Obowi\u0105zuj\u0105ce przepisy nie precyzuj\u0105 czym dla CFC jest po\u017cyczka, czy np. traktowa\u0107 j\u0105 jako aktywo, a je\u015bli tak, to co z odsetkami? MF odm\u00f3wi\u0142o wyja\u015bnie\u0144, mimo i\u017c za chwil\u0119 mo\u017ce si\u0119 okaza\u0107, \u017ce fiskus za\u017c\u0105da od zagranicznych sp\u00f3\u0142ek zap\u0142aty gigantycznych podatk\u00f3w.</p>", "id": 1055009, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wlasciciele-zagranicznych-spolek-pozyczkowych-moze-zaplacic-gigantyczny-podatek-polskiemu-fiskusowi-8798825.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142a\u015bciciele zagranicznych sp\u00f3\u0142ek po\u017cyczkowych mog\u0105 zap\u0142aci\u0107 gigantyczny podatek polskiemu fiskusowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T04:46:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/d0ad70a3a6a8b6-948-568-0-47-1721-1032.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Liba\u0144ski Hezbollah og\u0142osi\u0142 w niedziel\u0119 rano, \u017ce rozpocz\u0105\u0142 atak na Izrael na du\u017c\u0105 skal\u0119 w odpowiedzi na \u015bmier\u0107 wysokiego rang\u0105 dow\u00f3dcy wojskowego, kt\u00f3ry 30 lipca zgin\u0105\u0142 w izraelskim ataku na Bejrut.</p>", "id": 1055012, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hezbollah-oglasza-ze-rozpoczal-atak-na-Izrael-na-duza-skale-8801708.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hezbollah og\u0142asza, \u017ce rozpocz\u0105\u0142 atak na Izrael na du\u017c\u0105 skal\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T02:06:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/cce0c6328589f2-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d Nigerii nakaza\u0142 zwolni\u0107 ponad 22 tysi\u0105ce pracownik\u00f3w z sektora publicznego i prywatnego, kt\u00f3rzy uzyskali zatrudnienie dzi\u0119ki fa\u0142szywym certyfikatom i dyplomom uzyskanym na uniwersytetach w Beninie i Togo - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 minister edukacji Tahir Mamman.</p>", "id": 1055021, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-22-tysiace-Nigeryjczykow-straci-prace-z-powodu-falszywych-dyplomow-8801699.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 22 tysi\u0105ce Nigeryjczyk\u00f3w straci prace z powodu fa\u0142szywych dyplom\u00f3w", "user": null, "vote": 0}]