[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T22:32:00+00:00", "description": "Katowice po raz trzeci b\u0119d\u0105 gospodarzem najwi\u0119kszej biznesowej konferencji klimatycznej w Europie \u015arodkowo-Wschodniej \u2013 PRECOP 29.", "id": 1057620, "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/sponsorowane/art41019911-kluczowa-debata-o-klimacie-przed-cop29", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kluczowa debata o klimacie przed COP29", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T22:30:00+00:00", "description": "Opr\u00f3cz dokumentowania cen transferowych oraz sk\u0142adania raport\u00f3w i\u00a0powiadomie\u0144 CbC, najwi\u0119ksze grupy kapita\u0142owe b\u0119d\u0105 musia\u0142y sporz\u0105dza\u0107, publikowa\u0107 i udost\u0119pnia\u0107 sprawozdania o podatku dochodowym.", "id": 1057622, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41001131-nowe-wyzwania-podatkowe-dla-duzych-grup-kapitalowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe wyzwania podatkowe dla du\u017cych grup kapita\u0142owych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T22:30:00+00:00", "description": "Finansuj\u0105c szkolenia os\u00f3b zatrudnionych pracodawcy cz\u0119sto staj\u0105 przed dylematem, czy powoduje to powstanie u uczestnika przychodu, a je\u015bli tak, to czy jest on obj\u0119ty zwolnieniem z PIT, czy opodatkowany.", "id": 1057621, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41004621-szkolenia-pracownikow-i-wspolpracownikow-w-interpretacjach-fiskusa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szkolenia pracownik\u00f3w i\u00a0wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w w interpretacjach fiskusa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T22:24:00+00:00", "description": "Czy istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wygrania walki z korupcj\u0105?", "id": 1057452, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41019901-korupcja-i-oszustwa-majace-wplyw-na-dzialalnosc-finansowa-ue", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korupcja i oszustwa maj\u0105ce wp\u0142yw na dzia\u0142alno\u015b\u0107 finansow\u0105 UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T22:21:00+00:00", "description": "Sk\u0105d odbiorcy b\u0119d\u0105 czerpa\u0107 informacje \u2013 nadal z powszechnie znanych tytu\u0142\u00f3w czy z portali, kt\u00f3rych tre\u015b\u0107 tworzona jest przez AI?", "id": 1057453, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41019891-kto-w-przyszlosci-bedzie-ksztaltowac-opinie-publiczna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto w przysz\u0142o\u015bci b\u0119dzie kszta\u0142towa\u0107 opini\u0119 publiczn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T22:12:00+00:00", "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.", "id": 1057454, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41019291-kalendarium-poniedzialek-26-sierpnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium - poniedzia\u0142ek 26 sierpnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T22:01:00+00:00", "description": "Co wynik ameryka\u0144skich wybor\u00f3w mo\u017ce oznacza\u0107 dla Europy?i", "id": 1057455, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41019871-wybory-w-usa-i-relacje-transatlancykie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA i relacje transatlancykie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T21:58:00+00:00", "description": "Dane nap\u0142ywaj\u0105ce z gospodarki, tak\u017ce unijnej, nieco rozczarowuj\u0105 ekonomist\u00f3w. Zwracaj\u0105 uwag\u0119 na mizerny wzrost, s\u0142absz\u0105 konsumpcj\u0119 i obni\u017caj\u0105 oczekiwania.", "id": 1057456, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41015591-lato-2024-czyli-sezon-wiedniecia-prognoz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lato 2024, czyli sezon wi\u0119dni\u0119cia prognoz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T21:57:00+00:00", "description": "Rentowno\u015b\u0107 inwestycji w mieszkania na wynajem spada. Alternatyw\u0105 mo\u017ce by\u0107 lokal us\u0142ugowy \u2013 na osiedlu albo przy ulicy handlowej.", "id": 1057457, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art41015531-zamiast-mieszkania-salon-pieknosci-sklep-spozywczy-albo-piekarnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamiast mieszkania salon pi\u0119kno\u015bci, sklep spo\u017cywczy albo piekarnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T21:55:00+00:00", "description": "Nawet bez uchwalania nowych przepis\u00f3w, a tylko na bazie ju\u017c obowi\u0105zuj\u0105cych, rz\u0105d chce szerszych kontroli serwis\u00f3w e-commerce, takich jak np. Temu. Szereg dzia\u0142a\u0144 prowadzi ju\u017c cho\u0107by UOKiK, a to dopiero pocz\u0105tek ofensywy.", "id": 1057458, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art40920991-uderzenie-w-chinskie-platformy-e-commerce-uokik-wchodzi-do-gry", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uderzenie w chi\u0144skie platformy e-commerce. UOKiK wchodzi do gry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T21:30:00+00:00", "description": "Jedn\u0105 z obietnic wyborczych skierowanych do biznesu (obok m.in. reformy sk\u0142adki zdrowotnej \u2013 ca\u0142y czas czekamy!) by\u0142a walka z zatorami p\u0142atniczymi, w czym ma pom\u00f3c kasowa metoda rozliczania PIT.", "id": 1057459, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41001121-julita-karas-gasparska-kasowy-pit-juz-niebawem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Kasowy PIT ju\u017c niebawem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T20:46:51+00:00", "description": "Niemiecka marynarka wojenna twierdzi, \u017ce \u201enie mia\u0142a g\u0142\u0119bszego przes\u0142ania\u201d decyzja o zagraniu s\u0142ynnego Marszu Imperium przez jeden z jej okr\u0119t\u00f3w wojennych p\u0142yn\u0105cych po Tamizie przez Londyn. Marsz Imperium to piosenka przewodnia Dartha Vadera z serii film\u00f3w \u201eGwiezdne wojny\u201d", "id": 1057290, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41019801-niemiecki-okret-zagral-w-londynie-motyw-przewodni-dartha-vadera-z-gwiezdnych-wojen-zadnego-glebszego-przeslania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecki okr\u0119t zagra\u0142 w Londynie motyw przewodni Dartha Vadera z \u201eGwiezdnych wojen\u201d. \u201e\u017badnego g\u0142\u0119bszego przes\u0142ania\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T20:35:52+00:00", "description": "- Mateusz Morawiecki jest obci\u0105\u017cony pe\u0142nieniem funkcji premiera i podejmowaniem trudnych decyzji - powiedzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, rozwa\u017caj\u0105c szanse by\u0142ego premiera w wyborach prezydenckich.", "id": 1057291, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41019781-jaroslaw-kaczynski-mateusz-morawiecki-kandydatem-pis-na-prezydenta-zwyciestwo-byloby-wynikiem-jakiegos-cudu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Mateusz Morawiecki kandydatem PiS na prezydenta? Zwyci\u0119stwo by\u0142oby wynikiem jakiego\u015b cudu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T19:56:00+00:00", "description": "Ministerstwo Spraw Zagranicznych Ukrainy opublikowa\u0142o o\u015bwiadczenie w sprawie \u201enieprzyjaznych dzia\u0142a\u0144 Republiki Bia\u0142orusi\u201d. Informuje, \u017ce du\u017ca liczba \u017co\u0142nierzy i broni zosta\u0142a skoncentrowana w obwodzie homelskim w bezpo\u015brednim s\u0105siedztwie p\u00f3\u0142nocnych granic Ukrainy.", "id": 1057116, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41019711-bialorus-chce-napasc-na-ukraine-ostrzezenie-ministerstwa-spraw-zagranicznych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142oru\u015b chce napa\u015b\u0107 na Ukrain\u0119? Ostrze\u017cenie Ministerstwa Spraw Zagranicznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T19:29:13+00:00", "description": "Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie pozostawi\u0142 nam w\u0105tpliwo\u015bci, kt\u00f3ry polityk z grona wiceprezes\u00f3w cieszy si\u0119 najwi\u0119kszym jego zaufaniem \u2013 powiedzia\u0142 na antenie Polsat News europose\u0142 Tobiasz Boche\u0144ski.", "id": 1057117, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41019661-tobiasz-bochenski-o-nastepcy-jaroslawa-kaczynskiego-prezes-sie-wypowiedzial", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tobiasz Boche\u0144ski o nast\u0119pcy Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \u201ePrezes si\u0119 wypowiedzia\u0142\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T19:20:08+00:00", "description": "Po pierwszych meczach \u0107wier\u0107fina\u0142owych PGE Ekstraligi z du\u017cym prawdopodobie\u0144stwem mo\u017cna wskaza\u0107 zespo\u0142y, kt\u00f3re awansuj\u0105 dalej.", "id": 1057118, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/zuzel/art41019631-pge-ekstraliga-stal-gorzow-jedna-noga-w-polfinale", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PGE Ekstraliga. Stal Gorz\u00f3w jedn\u0105 nog\u0105 w p\u00f3\u0142finale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T19:00:00+00:00", "description": "Ostatnia rozprawa zako\u0144czy\u0142a si\u0119 w\u0142a\u015bnie w\u00a0Lipsku. Federalny Trybuna\u0142 Karny utrzyma\u0142 w\u00a0mocy wyrok ni\u017cszej instancji wobec by\u0142ej sekretarki w\u00a0obozie w\u00a0Stutthof.", "id": 1056927, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41019601-proces-sekretarki-ze-stutthof-to-juz-koniec-sadowych-rozliczen-ze-zbrodniami-iii-rzeszy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Proces sekretarki ze Stutthof. To ju\u017c koniec s\u0105dowych rozlicze\u0144 ze zbrodniami III Rzeszy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T19:00:00+00:00", "description": "Do Szwecji nie tylko stara si\u0119 przyjecha\u0107 znacznie mniej ni\u017c w przesz\u0142o\u015bci os\u00f3b szukaj\u0105cych azylu, ale zacz\u0119\u0142o z niej wyje\u017cd\u017ca\u0107 wielu imigrant\u00f3w z takich kraj\u00f3w jak Syria, Afganistan czy Irak. W \u017cadnym pa\u0144stwie Zachodu nie zanotowano takiego zjawiska.", "id": 1056928, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41018141-szwecja-juz-nie-chce-obcych-po-raz-pierwszy-od-pol-wieku-wiecej-osob-wyjedzie-z-krolestwa-niz-sie-w-nim-osiedli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwecja ju\u017c nie chce obcych. Po raz pierwszy od p\u00f3\u0142 wieku wi\u0119cej os\u00f3b wyjedzie z kr\u00f3lestwa, ni\u017c si\u0119 w nim osiedli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T18:02:24+00:00", "description": "\u201eCa\u0142a ta wojna i pokrzykiwanie pani Nowackiej, \u017ce najwy\u017cej jedna godzina religii w szkole, jak kto\u015b chce drug\u0105, to mo\u017ce sobie i\u015b\u0107 do sali katechetycznej, jest aroganckim podej\u015bciem do prawa\u201d \u2013 powiedzia\u0142a na antenie Radia Maryja ma\u0142opolska radna PiS, by\u0142a kurator o\u015bwiaty Barbara Nowak.", "id": 1056730, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41019421-barbara-nowak-krytykuje-minister-edukacji-to-biskup-decyduje-o-religii-w-szkolach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barbara Nowak krytykuje minister edukacji. \u201eTo biskup decyduje o religii w szko\u0142ach\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T17:32:58+00:00", "description": "\u2022 Czy oszustwo \"na pracownika banku\" przedsi\u0119biorca rozliczy w kosztach?\n\u2022 Kredyt na mieszkania dla potrzeb firmy a podatkowe korzy\u015bci\n\u2022 Premia za rekomendacj\u0119 do pracy - co z PIT i ZUS?\n\u2022 Ponad 7 mln pracownik\u00f3w na celowniku haker\u00f3w\n\u2022 E-sklep\u00f3w coraz wi\u0119cej. A w jakiej s\u0105 kondycji?\n\u2022 Wa\u017cne terminy na ten tydzie\u0144", "id": 1056731, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/niezbednik-przedsiebiorcy/art41018581-niezbednik-przedsiebiorcy-kradziez-w-kosztach-mieszkanie-na-firme-podatek-od-posrednika-w-rekrutacji-pracodawcy-kontra-hakerzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezb\u0119dnik przedsi\u0119biorcy: kradzie\u017c w kosztach * mieszkanie na firm\u0119 * podatek od po\u015brednika w rekrutacji * pracodawcy kontra hakerzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T16:36:10+00:00", "description": "Armand Duplantis polecia\u0142 pod niebo i wynikiem 6.26 m po raz dziesi\u0105ty w karierze pobi\u0142 rekord \u015bwiata, a jego skok by\u0142 ozdob\u0105 Memoria\u0142u Kamili Skolimowskiej w Chorzowie.", "id": 1056094, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art41018631-memorial-kamili-skolimowskiej-armand-duplantis-pobil-rekord-swiata-na-stadionie-slaskim", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Memoria\u0142 Kamili Skolimowskiej. Armand Duplantis pobi\u0142 rekord \u015bwiata na Stadionie \u015al\u0105skim!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T16:22:46+00:00", "description": "Deklaracje premiera Donalda Tuska i lidera opozycji z ostatniego weekendu to sygna\u0142, \u017ce wakacje dobieg\u0142y ko\u0144ca i rusza nowy sezon w polskiej polityce. Czy doprowadzi on do przyspieszonych wybor\u00f3w parlamentarnych?", "id": 1056095, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41018381-michal-szuldrzynski-donald-tusk-i-jaroslaw-kaczynski-oglaszaja-koniec-wakacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Donald Tusk i Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski og\u0142aszaj\u0105 koniec wakacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T14:30:20+00:00", "description": "Dwa mecze, dwa zwyci\u0119stwa, dziesi\u0119\u0107 strzelonych goli - Paris Saint-Germain z przytupem rozpocz\u0119\u0142o obron\u0119 tytu\u0142u we Francji.", "id": 1056096, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41018401-psg-uczy-sie-zyc-bez-kyliana-mbappe-mistrzowie-francji-bija-kolejnych-rywali", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PSG uczy si\u0119 \u017cy\u0107 bez Kyliana Mbappe. Mistrzowie Francji bij\u0105 kolejnych rywali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T13:43:36+00:00", "description": "10 lat temu 8-letni ch\u0142opak straci\u0142 rodzic\u00f3w i brata w wypadku spowodowanym przez pijanego kierowc\u0105. Sam jest dzi\u015b osob\u0105 niepe\u0142nosprawn\u0105. Po sze\u015bciu latach wywalczy\u0142 od ubezpieczyciela odszkodowanie wraz z odsetkami za op\u00f3\u017anienie. O dol\u0119 upomnia\u0142 si\u0119 fiskus i nie chcia\u0142 s\u0142ysze\u0107 o umorzeniu podatku. Naczelny S\u0105d Administracyjny rozstrzygn\u0105\u0142 skarg\u0119 kasacyjn\u0105 w tej sprawie.", "id": 1056098, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41018041-fiskus-zazadal-podatku-od-krzywdy-ludzkiej-jest-wyrok-nsa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fiskus za\u017c\u0105da\u0142 \"podatku od krzywdy ludzkiej\". Jest wyrok NSA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T13:38:33+00:00", "description": "Nie zwa\u017caj\u0105c na wdarcie si\u0119 ukrai\u0144skiej armii do Rosji, W\u0142adimir Putin kaza\u0142 swoim wojskom kontynuowa\u0107 za wszelk\u0105 cen\u0119 natarcie w okolicach Doniecka.", "id": 1056099, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41018031-wojna-na-ukrainie-front-daleko-od-kurska-rosjanie-blizej-pokrowska-ukraincy-uderza-pod-zaporozem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna na Ukrainie. Front daleko od Kurska: Rosjanie bli\u017cej Pokrowska, Ukrai\u0144cy uderz\u0105 pod Zaporo\u017cem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T13:36:00+00:00", "description": "Papie\u017c Franciszek ostro zareagowa\u0142 na podpisanie przez prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego ustawy, kt\u00f3ra ogranicza dzia\u0142alno\u015b\u0107 organizacji religijnych powi\u0105zanych z Rosyjsk\u0105 Cerkwi\u0105 Prawos\u0142awn\u0105.", "id": 1056100, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art41018291-papiez-franciszek-znow-o-ukrainie-ostro-skrytykowal-nowa-ustawe-kosciolow-sie-nie-rusza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c Franciszek zn\u00f3w o Ukrainie. Ostro skrytykowa\u0142 now\u0105 ustaw\u0119: Ko\u015bcio\u0142\u00f3w si\u0119 nie rusza!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T12:54:17+00:00", "description": "Hezbollah wystrzeli\u0142 w kierunku Izraela setki rakiet i dron\u00f3w, a wojsko izraelskie o\u015bwiadczy\u0142o, \u017ce za pomoc\u0105 stu my\u015bliwc\u00f3w wykona\u0142o uderzenie uprzedzaj\u0105ce, by zapobiec wi\u0119kszemu atakowi.", "id": 1056101, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41016731-sto-mysliwcow-i-40-miejsc-pod-ostrzalem-izrael-uprzedzil-atak-hezbollahu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sto my\u015bliwc\u00f3w i 40 miejsc pod ostrza\u0142em. Izrael uprzedzi\u0142 atak Hezbollahu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T11:43:43+00:00", "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 o pierwszym udanym u\u017cyciu rakiety-drona Palianyca. - Ta bro\u0144 zosta\u0142a zaprojektowana przez nas samych, aby niszczy\u0107 potencja\u0142 szturmowy wroga \u2013 zaznaczy\u0142 Ze\u0142enski.", "id": 1056102, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41017351-znacznie-szybszy-i-potezniejszy-ukraina-po-raz-pierwszy-uzyla-nowego-drona-palianyca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Znacznie szybszy i pot\u0119\u017cniejszy\". Ukraina po raz pierwszy u\u017cy\u0142a nowego drona Palianyca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T11:27:08+00:00", "description": "Znana z przer\u00f3bek modeli Porsche firma Ruf z niemieckiego Pfaffenhausen zaprezentowa\u0142a swoj\u0105 wizj\u0119 uterenowionej 911-ki. Wyrafinowany Ruf Rodeo ma zosta\u0107 zbudowany w limitowanej serii.", "id": 1056103, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art41017851-ruf-rodeo-porsche-inspirowane-dzikim-zachodem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruf Rodeo: Porsche inspirowane dzikim zachodem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T11:07:27+00:00", "description": "W I p\u00f3\u0142roczu 2024 r. firmy leasingowe udzieli\u0142y finansowania na kwot\u0119 54,2 mld z\u0142. To wzrost o 13,5 proc. w por\u00f3wnaniu do I p\u00f3\u0142rocza 2023 r. Zgodnie z szacunkami, w ca\u0142ym 2024 roku rynek leasingu wzro\u015bnie o ponad 12 proc., do ponad 115 mld z\u0142. By\u0142by to rekordowy wynik.", "id": 1056104, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/finanse/art41017881-branza-leasingowa-idzie-na-rekord", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bran\u017ca leasingowa idzie na rekord", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T11:03:17+00:00", "description": "Trwa akcja ratunkowa po zderzeniu samochodu osobowego z busem w miejscowo\u015bci Smulsko w wojew\u00f3dztwie wielkopolskim. \u0141\u0105cznie podr\u00f3\u017cowa\u0142o nimi 18 os\u00f3b, w tym 12 dzieci. Droga krajowa numer 72 jest zablokowana - poinformowa\u0142a Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad.", "id": 1056105, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art41017871-zderzenie-osobowego-auta-z-busem-wiozacym-dzieci-wezwano-smiglowiec-lpr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie osobowego auta z busem wioz\u0105cym dzieci. Wezwano \u015bmig\u0142owiec LPR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T10:53:07+00:00", "description": "Aresztowanie we Francji miliardera Paw\u0142a Durowa - tw\u00f3rcy jedynego uznawanego przez Kreml komunikatora, wywo\u0142a\u0142o ostre reakcji i nerwowo\u015b\u0107 re\u017cimu Putina. Monopolistyczna pozycja Telegramu w Rosji od dawna wzbudza\u0142a podejrzenia Zachodu o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 komunikatora z rosyjskimi w\u0142adzami.", "id": 1056106, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41017371-rosyjski-rezim-broni-pawla-durowa-tworcy-telegramu-wczesniej-sam-go-przesladowal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski re\u017cim broni Paw\u0142a Durowa, tw\u00f3rcy Telegramu. Wcze\u015bniej sam go prze\u015bladowa\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T10:29:21+00:00", "description": "Chi\u0144ski producent samochod\u00f3w elektrycznych HiPhi musia\u0142 wstrzyma\u0107 produkcj\u0119 ju\u017c w lutym tego roku. Pracownicy nie otrzymywali wynagrodze\u0144, a prowadzone rozmowy inwestorskie nie przynios\u0142y ratunku. Teraz to ju\u017c koniec.", "id": 1056107, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art41016961-producent-samochodow-elektrycznych-zbankrutowal-mial-wielkie-plany-podbicia-europy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Producent samochod\u00f3w elektrycznych zbankrutowa\u0142. Mia\u0142 wielkie plany podbicia Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T05:34:00+00:00", "description": "W nocy podczas po\u017caru kamienicy w centrum Poznania dosz\u0142o do co najmniej jednego wybuchu. Rannych zosta\u0142o czterna\u015bcie os\u00f3b, w tym jedenastu stra\u017cak\u00f3w. Dwaj stra\u017cacy zostali uwi\u0119zieni w gruzowisku. Premier Donald Tusk poda\u0142, \u017ce poszukiwani stra\u017cacy zgin\u0119li.", "id": 1056097, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art41016751-pozar-i-wybuch-w-poznaniu-zagineli-strazacy-jest-wielu-rannych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car i wybuch w Poznaniu. Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144, stra\u017cacy nie \u017cyj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-25T04:37:00+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "id": 1056093, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41016691-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-914", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 914", "user": null, "vote": 0}]