[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:17:41.264840+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3cc02e24-46cc-4559-8fbb-2e0817c0dd4f\" width=\"308\" /> Daniel Obajtek, europose\u0142 PiS i by\u0142y prezes Orlenu, skrytykowa\u0142 na Twitterze sp\u00f3\u0142k\u0119 TAURON Polska Energia S.A. Zarzuci\u0142 firmie planowanie podwy\u017cek dla Zarz\u0105du i Rady Nadzorczej mimo trudnej sytuacji finansowej. Sp\u00f3\u0142ka udzieli\u0142a w tym zakresie wyja\u015bnie\u0144 powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przepisy. ", "id": 1312701, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/obajtek-uderza-w-tauron-polska-energia-za-podwyzki-jest-odpowiedz-koncernu-7080921397426752a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obajtek uderza w Tauron \"za podwy\u017cki\". Jest odpowied\u017a koncernu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:13:52.107973+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/29d66bbe-4d5d-40b3-aa83-b7ef499130eb\" width=\"308\" /> Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w swoim wyst\u0105pieniu podczas VI Kongresu PiS w Przysusze skrytykowa\u0142 dzia\u0142ania obecnego rz\u0105du, twierdz\u0105c, \u017ce uderzaj\u0105 one w szanse rozwojowe Polski. Prezes PiS odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do kwestii inwestycji strategicznych, finans\u00f3w publicznych oraz sytuacji polskiego rolnictwa. ", "id": 1312395, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kaczynski-obecny-rzad-uderza-w-szanse-rozwojowe-polski-7080901925792352a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski: Obecny rz\u0105d uderza w szanse rozwojowe Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:13:51.576148+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4e736d97-d5e1-4817-8df0-da917cccd0eb\" width=\"308\" /> Ministerstwo Finans\u00f3w opublikowa\u0142o list\u0119 najwi\u0119kszych podatnik\u00f3w CIT za 2023 r. Ma\u0142gorzata Samborska - ekspertka ds. podatk\u00f3w - w analizie dla money.pl wzi\u0119\u0142a pod lup\u0119 popularne markety spo\u017cywcze, cz\u0119sto oskar\u017cane o to, \u017ce nie p\u0142ac\u0105 w Polsce podatk\u00f3w. ", "id": 1312394, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/malgorzata-samborska/czy-popularne-markety-spozywcze-placa-w-polsce-podatki-analiza-7080881918671456a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy popularne markety spo\u017cywcze p\u0142ac\u0105 w Polsce podatki? [ANALIZA]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:38:56.975265+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2b39b67b-2fd5-4af1-8d4c-82fe432784e8\" width=\"308\" /> Jak donosi \"Newsweek\", w otoczeniu Zygmunta Solorza nie brakuje g\u0142os\u00f3w zdziwienia wobec ostatnich roszad w kierownictwie sp\u00f3\u0142ek miliardera. Dotycz\u0105 one m.in. Jaros\u0142awa Grzesiaka - jednego z najbli\u017cszych wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w przedsi\u0119biorcy. ", "id": 1311806, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gielda/rodzinny-konflikt-w-imperium-zygmunta-solorza-spor-moze-zakonczyc-sie-w-sadzie-7080848247347776a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rodzinny konflikt w imperium Zygmunta Solorza. Sp\u00f3r mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 w s\u0105dzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:38:56.391347+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b77b2835-b9fd-4af6-8d78-4660bb4792d4\" width=\"308\" /> Handlarz antykami dokona\u0142 zdumiewaj\u0105cego odkrycia na pchlim targu w Nowym Jorku, nabywaj\u0105c obraz za jedyne 50 dolar\u00f3w. Dzie\u0142o mo\u017ce przynie\u015b\u0107 mu astronomiczny zysk rz\u0119du 399 900 proc. Obraz zostanie wystawiony na aukcji, gdzie jego warto\u015b\u0107 mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 nawet 200 000 dolar\u00f3w. ", "id": 1311805, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kupil-na-pchlim-targu-obraz-za-grosze-okazal-sie-wart-fortune-7080871951051360a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kupi\u0142 na pchlim targu obraz za grosze. Okaza\u0142 si\u0119 wart fortun\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:21:56+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/wptv.wpcdn.pl/3070881-01prevb.jpg\" width=\"308\" /> <a href=\"https://www.money.pl/gospodarka/rosja-zbombardowala-polska-fabryke-prezes-po-roku-ujawnia-nowe-fakty-7078039340952512a.html\" rel=\"noopener noreferrer\">\"Biznes Klasa\"</a> to program money.pl, kt\u00f3ry ma swoj\u0105 premier\u0105 na You Tube w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 o godzinie 20. Go\u015bciem \u0141ukasza Kijka w ostatni\u0105 niedziel\u0119 by\u0142 Ryszard Florek, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel i prezes Fakro. Jeden z najbogatszych obecnie Polak\u00f3w zaczyna\u0142 biznes w 1985 roku od ma\u0142ego zak\u0142adu w Nowym S\u0105czu. - Zaczynali\u015bmy jeszcze za czas\u00f3w komuny. I wtedy si\u0119 najlepiej prowadzi\u0142o biznes. Pod warunkiem, \u017ce to by\u0142 ma\u0142y zak\u0142ad rzemie\u015blniczy. W\u00f3wczas by\u0142a karta podatkowa i w og\u00f3le p\u0142aci\u0142o si\u0119 tylko <a href=\"https://www.money.pl/firma/wiadomosci/podatek-od-nieruchomosci-kiedy-nalezy-go-zaplacic-6334881563698817a.html\" rel=\"noopener noreferrer\">podatek od osoby</a>. Kontrola, jak przychodzi\u0142a, to tylko liczy\u0142a pracownik\u00f3w, czy tylu i tylu pracuje i za ilu ", "id": 1311807, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/miliarder-z-nowego-sacza-zbudowal-globalnego-kolosa-7080816723883649v.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliarder z Nowego S\u0105cza. Zbudowa\u0142 globalnego kolosa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:29:55.942990+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d75a0b50-775c-4b9b-8a9e-f752e404dab2\" width=\"308\" /> Marta Maciejak, w\u00f3jt gminy Lesznowola, wyrazi\u0142a sceptycyzm wobec ambitnego projektu firmy Profbud, kt\u00f3ra planuje wybudowa\u0107 w Mysiadle ogromne osiedle o nazwie Miasto Polskich Mistrz\u00f3w Olimpijskich. Samorz\u0105d wskazuje na liczne problemy zwi\u0105zane z realizacj\u0105 inwestycji, m.in. kwestie prawne i infrastrukturalne. ", "id": 1311399, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wojt-lesznowoli-krytycznie-o-planach-gigantycznego-osiedla-partnerem-inwestora-robert-lewandowski-7080829789817408a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00f3jt Lesznowoli krytycznie o planach gigantycznego osiedla. Partnerem inwestora Robert Lewandowski", "vote": 0}]