[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T23:47:18.000729+00:00", "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.", "id": 1314405, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41283461-kalendarium-niedziela-13-pazdziernika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium - niedziela 13 pa\u017adziernika", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T22:40:37.016823+00:00", "description": "To, co widzieli\u015bmy w sobot\u0119 wieczorem na Stadionie Narodowym, nosi potoczn\u0105 nazw\u0119: \u201ewybijanie pi\u0142ki z g\u0142owy\u201d. Swoboda, z jak\u0105 Portugalczycy ogrywali Polak\u00f3w by\u0142aby rado\u015bci\u0105 dla oczu, gdyby nie to, \u017ce w roli ofiar, czy dzieci we mgle - jak kto woli - wyst\u0105pili najlepsi polscy pi\u0142karze.", "id": 1314272, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41284491-polska-portugalia-1-3-wyzszosc-jubilerow-nad-kowalami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska - Portugalia 1:3. Wy\u017cszo\u015b\u0107 jubiler\u00f3w nad kowalami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T22:40:36.762509+00:00", "description": "Skoda przedstawi\u0142a strategi\u0119 dotycz\u0105c\u0105 aut elektrycznych w 2023 roku. Wed\u0142ug niej do 2026 r. na rynku powinny pojawi\u0107 si\u0119 cztery zupe\u0142nie nowe modele elektryczne w tym kombi, kt\u00f3re prawdopodobnie w d\u0142u\u017cszej perspektywie mia\u0142o zast\u0105pi\u0107 Octavi\u0119. Jednak teraz Klaus Zellmer, szef Skody odwo\u0142a\u0142 planowany termin startu tego modelu.", "id": 1314271, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art41284481-skoda-rewiduje-plany-elektryczny-nastepca-octavii-pojawi-sie-duzo-pozniej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skoda rewiduje plany. Elektryczny nast\u0119pca Octavii pojawi si\u0119 du\u017co p\u00f3\u017aniej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T22:04:00+00:00", "description": "Z inicjatywy Polski grupa 34 pa\u0144stw uczestnicz\u0105cych w misji pokojowej UNIFIL w Libanie wyda\u0142a wsp\u00f3lne o\u015bwiadczenie pot\u0119piaj\u0105ce ostatnie ataki na baz\u0119 si\u0142 tej misji.", "id": 1314273, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41284431-ataki-na-sily-onz-w-libanie-polska-inicjuje-apel-o-ochrone-blekitnych-helmow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ataki na si\u0142y ONZ w Libanie. Polska inicjuje apel o ochron\u0119 \u201eb\u0142\u0119kitnych he\u0142m\u00f3w\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T21:36:00.561585+00:00", "description": "Z inicjatywy Polski grupa 34 pa\u0144stw uczestnicz\u0105cych w misji pokojowej UNIFIL w Libanie wyda\u0142a  wsp\u00f3lne o\u015bwiadczenie pot\u0119piaj\u0105ce ostatnie ataki na baz\u0119 si\u0142 tej misji.", "id": 1314127, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41284431-ataki-izraela-na-sily-onz-w-libanie-polska-inicjuje-apel-o-ochrone-blekitnych-helmow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ataki Izraela na si\u0142y ONZ w Libanie. Polska inicjuje apel o ochron\u0119 \u201eb\u0142\u0119kitnych he\u0142m\u00f3w\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T21:36:00.469408+00:00", "description": "Polacy po najs\u0142abszym meczu w tym roku przegrali z Portugali\u0105 1:3, a jedynym wygranym po stronie gospodarzy by\u0142 kibic, kt\u00f3ry wbieg\u0142 na boisko i zrobi\u0142 zdj\u0119cie z Cristiano Ronaldo.", "id": 1314126, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41284131-polska-portugalia-1-3-wieczor-do-zapomnienia-wygral-tylko-jeden-kibic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska - Portugalia 1:3. Wiecz\u00f3r do zapomnienia, wygra\u0142 tylko jeden kibic", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T20:31:10.435778+00:00", "description": "Po kongresie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, kt\u00f3ry odby\u0142 si\u0119 w sobot\u0119 w Przysusze, i po\u0142\u0105czeniu z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105, og\u0142oszono zmiany we w\u0142adzach partii.", "id": 1313957, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41284381-zmiany-we-wladzach-pis-funkcje-wiceprezesow-dla-politykow-suwerennej-polski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany we w\u0142adzach PiS. Funkcje wiceprezes\u00f3w dla polityk\u00f3w Suwerennej Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:13:59.920425+00:00", "description": "Za\u0142o\u017cenia polityki migracyjnej rz\u0105du oznaczaj\u0105 odrzucenie prawa Unii Europejskiej i ignorowanie przyj\u0119tych przez Polsk\u0119 mi\u0119dzynarodowych zobowi\u0105za\u0144, w tym Konwencji Genewskiej - g\u0142osz\u0105 niekt\u00f3re komentarze po wypowiedzi Donalda Tuska.", "id": 1313602, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41284271-burza-po-zapowiedzi-donalda-tuska-ws-azylu-czy-premier-zawiesza-konwencje-genewska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza po zapowiedzi Donalda Tuska ws. azylu. \"Czy premier zawiesza Konwencj\u0119 Genewsk\u0105?\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:13:59.661666+00:00", "description": "Na Ukrai\u0144skim Uniwersytecie Katolickim we Lwowie realizowany b\u0119dzie wsp\u00f3lny niemiecko\u2013ukrai\u0144ski projekt badawczy dotycz\u0105cy historii masowej przemocy.", "id": 1313601, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41284161-niemcy-i-ukraincy-wspolnie-zbadaja-korzenie-terroru", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy i Ukrai\u0144cy wsp\u00f3lnie zbadaj\u0105 korzenie terroru", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T17:08:35.682885+00:00", "description": "Nie b\u0119dziemy orzeka\u0107 z neos\u0119dziami. Wydawanie wyrok\u00f3w przez nielegalne izby S\u0105du Najwy\u017cszego to oszukiwanie obywateli. Podtrzymujemy tak\u017ce apel o rezygnacj\u0119 Ma\u0142gorzaty Manowskiej \u2013 m\u00f3wi Andrzej Kompa, przewodnicz\u0105cy Rady \u0141awniczej SN.", "id": 1313364, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41283851-szef-rady-lawniczej-sadu-najwyzszego-wyroki-wydane-przez-pseudosedziow-nie-sa-wyrokami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef Rady \u0141awniczej S\u0105du Najwy\u017cszego: wyroki wydane przez pseudos\u0119dzi\u00f3w nie s\u0105 wyrokami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T16:03:58.642683+00:00", "description": "Wiceprezydent Kamala Harris. kandydatka demokrat\u00f3w w nadchodz\u0105cych wyborach prezydenckich,  opublikowa\u0142a w sobot\u0119 list od swojego lekarza z Bia\u0142ego Domu, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce jest w \u201edoskona\u0142ym zdrowiu\u201d i skutecznie radzi sobie z drobnymi problemami zdrowotnymi.", "id": 1313178, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41284241-kamala-harris-ujawnia-informacje-o-swoim-zdrowiu-czy-bedzie-odpowiedz-donalda-trumpa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris ujawnia informacje o swoim zdrowiu. Czy b\u0119dzie odpowied\u017a Donalda Trumpa?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T16:03:58.531529+00:00", "description": "Deputat w\u0119glowy dla kolejarzy to \u015bwiadczenie, kt\u00f3re w przesz\u0142o\u015bci przys\u0142ugiwa\u0142o pracownikom kolei. Po przej\u015bciu na emerytur\u0119 osoby te maj\u0105 prawo do deputatu w\u0119glowego w formie ekwiwalentu pieni\u0119\u017cnego.", "id": 1313177, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41242871-prawie-343-zl-miesiecznie-dla-grupy-emerytow-by-dostac-dodatek-trzeba-spelnic-dwa-warunki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawie 343 z\u0142 miesi\u0119cznie dla grupy emeryt\u00f3w. By dosta\u0107 dodatek, trzeba spe\u0142ni\u0107 dwa warunki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T16:03:58.417451+00:00", "description": "Po sobotnim przem\u00f3wieniu prezesa PiS wiemy ju\u017c, \u017ce jedynym wnioskiem jaki wyci\u0105gn\u0105\u0142 Kaczy\u0144ski z wyborczej pora\u017cki jest to, \u017ce potrzeba jeszcze wi\u0119cej tego samego, by powr\u00f3ci\u0107 do w\u0142adzy.", "id": 1313176, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41284201-artur-bartkiewicz-jaroslaw-kaczynski-niczego-nie-zapomnial-i-niczego-sie-nie-nauczyl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Artur Bartkiewicz: Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski niczego nie zapomnia\u0142 i niczego si\u0119 nie nauczy\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:59:26.541772+00:00", "description": "Premier Donald Tusk powiedzia\u0142 podczas warszawskiej konwencji Koalicji Obywatelskiej, \u017ce nowa strategia migracyjna b\u0119dzie obejmowa\u0107 \"czasowe zawieszenie terytorialne prawa do azylu\". - Rz\u0105d nie b\u0119dzie wdra\u017ca\u0107 europejskich pomys\u0142\u00f3w godz\u0105cych w bezpiecze\u0144stwo Polski, jak pakt migracyjny - zapowiedzia\u0142 Donald Tusk.", "id": 1312878, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41284091-radykalna-zapowiedz-tuska-ws-migracji-chodzi-o-prawo-do-azylu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radykalna zapowied\u017a Tuska ws. migracji. Chodzi o prawo do azylu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:59:26.256535+00:00", "description": "Zgodnie z przewidywaniami podczas kongresu PiS w Przysusze nast\u0105pi\u0142o zjednoczenie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105. Og\u0142osi\u0142 to  Patryk Jaki, zast\u0119pca Zbigniewa Ziobry.", "id": 1312877, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41284151-pis-i-suwerenna-polska-zjednoczone-dzialanie-pod-wspolnym-sztandarem-ma-najwyzszy-cel", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS i Suwerenna Polska zjednoczone. \"Dzia\u0142anie pod wsp\u00f3lnym sztandarem ma najwy\u017cszy cel\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:53:24.134454+00:00", "description": "Przedsi\u0119biorca nie zaliczy do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w wydatk\u00f3w na ubranie, nawet jak jest charakterystyczne dla bran\u017cy, w kt\u00f3rej dzia\u0142a.", "id": 1312594, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41282511-hiphopowy-stroj-w-kosztach-firmy-fiskus-sie-nie-zgadza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiphopowy str\u00f3j w kosztach firmy? Fiskus si\u0119 nie zgadza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:53:23.950094+00:00", "description": "Tusk, Trzaskowski, Sikorski - wyst\u0105pienia tych trzech m\u00f3wc\u00f3w zdominowa\u0142y sobotni\u0105 konwencj\u0119 PO. Wszystkie dotyczy\u0142y w ten czy inny spos\u00f3b bezpiecze\u0144stwa. W tle jednak polityka, a konkretniej - wybory prezydenckie i prekampania wyborcza.", "id": 1312593, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41283961-michal-kolanko-konwencja-po-w-cieniu-korespondencyjnej-rywalizacji-prezydenckiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142\u00a0Kolanko: Konwencja PO w cieniu korespondencyjnej rywalizacji prezydenckiej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:53:23.787443+00:00", "description": "Polska chce zawiesi\u0107 prawo do azylu migrantom poniewa\u017c \u201ewojna hybrydowa\u201d eskaluje na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 - podaje serwis Politico.", "id": 1312592, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41284091-politico-polska-chce-tymczasowo-zawiesic-prawa-migrantow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politico: Polska chce tymczasowo zawiesi\u0107 prawa migrant\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:25:40+00:00", "description": "Odegraniem hymnu i przem\u00f3wieniem prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w Przysusze kongres Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Tu\u017c po kongresie ma si\u0119 zebra\u0107 Rada Polityczna PiS. Dzia\u0142acze maj\u0105 zdecydowa\u0107 - jak wynika\u0142o z zapowiedzi - o po\u0142\u0105czeniu PiS z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105, zmianie statutu i powo\u0142aniu Komitetu Wykonawczego, a tak\u017ce dokona\u0107 zmian w strukturze okr\u0119gowej partii.", "id": 1312595, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art41283931-konwencja-pis-w-przysusze-jaroslaw-kaczynski-mowi-o-torturach-i-lamaniu-konstytucji-o-szalenczych-planach-rzadu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konwencja PiS w Przysusze. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski m\u00f3wi o torturach i \u0142amaniu konstytucji, o szale\u0144czych planach rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T12:38:35.589502+00:00", "description": "Rozdzielenie funkcji ministra sprawiedliwo\u015bci i prokuratora generalnego oraz status tzw. neos\u0119dzi\u00f3w. Jak przekaza\u0142 Adam Bodnar, na te dwa tematy wypowiedzia\u0142a si\u0119 dzi\u015b Komisja Wenecka, z czego na temat neos\u0119dzi\u00f3w - do\u015b\u0107 og\u00f3lnikowo.", "id": 1312291, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41283911-komisja-wenecka-wydala-opinie-o-zmianach-w-polskim-wymiarze-sprawiedliwosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja Wenecka wyda\u0142a opinie o zmianach w polskim wymiarze sprawiedliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T12:38:34.877772+00:00", "description": "Odegraniem hymnu i przem\u00f3wieniem prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w Przysusze kongres Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Tu\u017c po kongresie ma si\u0119 zebra\u0107 Rada Polityczna PiS. Dzia\u0142acze maj\u0105 zdecydowa\u0107 - jak wynika\u0142o z zapowiedzi - o po\u0142\u0105czeniu PiS z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105, zmianie statutu i powo\u0142aniu Komitetu Wykonawczego, a tak\u017ce dokona\u0107 zmian w strukturze okr\u0119gowej partii.", "id": 1312290, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art41283931-trwa-konwencja-pis-w-przysusze-jaroslaw-kaczynski-mowi-o-torturach-i-lamaniu-konstytucji-o-szalenczych-planach-rzadu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trwa konwencja PiS w Przysusze. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski m\u00f3wi o torturach i \u0142amaniu konstytucji, o szale\u0144czych planach rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T12:38:34.400711+00:00", "description": "Pomys\u0142 z osk\u0142adkowaniem um\u00f3w zlecenia ma wyr\u00f3wna\u0107 r\u00f3\u017cnice mi\u0119dzy osobami pracuj\u0105cymi na etatach a tymi, kt\u00f3rzy korzystaj\u0105 z cywilnoprawnych form zatrudnienia. Warto jednak zastanowi\u0107 si\u0119 nad tym, kto z takiej zmiany odniesie wi\u0119ksze korzy\u015bci. Wiele wskazuje bowiem na to, \u017ce g\u0142\u00f3wnym beneficjentem b\u0119d\u0105 nie obywatele, ale bud\u017cet.", "id": 1312289, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41281561-marek-kutarba-oskladkowanie-zlecen-w-interesie-obywateli-czy-budzetu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Kutarba: Osk\u0142adkowanie zlece\u0144 w interesie obywateli czy bud\u017cetu?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T11:25:56.079220+00:00", "description": "\u017babka rozwija si\u0119 w Rumunii i Niemczech, a teraz tak\u017ce Biedronka ma pojawi\u0107 si\u0119 na S\u0142owacji. Rynek czeski z kolei nale\u017cy do polskich jubiler\u00f3w. To zapewne nie koniec ekspansji", "id": 1312003, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41283311-polskie-sklepy-ruszaja-na-podboj-regionu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie sklepy ruszaj\u0105 na podb\u00f3j regionu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T11:25:55.911036+00:00", "description": "Najwi\u0119kszy b\u0142\u0105d, jaki mo\u017ce pope\u0142ni\u0107 Koalicja Obywatelska, to zlekcewa\u017cy\u0107 kandydata PiS w wyborach prezydenckich, kt\u00f3rym zostanie najpewniej Karol Nawrocki.", "id": 1312002, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41283881-estera-flieger-karol-nawrocki-jako-kandydat-pis-w-wyborach-prezydenckich-nie-daje-zwyciestwa-ko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Estera Flieger: Karol Nawrocki, jako kandydat PiS w wyborach prezydenckich, nie daje zwyci\u0119stwa KO", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:19:44.220067+00:00", "description": "Chc\u0119 dzisiaj doda\u0107 wam odwagi i otuchy, i przestrzec, \u017ce jeste\u015bmy dopiero na pocz\u0105tku drogi - m\u00f3wi\u0142 premier Donald Tusk do zebranych na konwencji Koalicji Obywatelskiej w Warszawie. - To dobry moment, by por\u00f3wna\u0107 osiem miesi\u0119cy naszych rz\u0105d\u00f3w z o\u015bmioma latami rz\u0105d\u00f3w naszych poprzednik\u00f3w - m\u00f3wi\u0142.", "id": 1311731, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41283821-tusk-na-konwencji-koalicji-obywatelskiej-w-warszawie-przestrzegam-to-dopiero-poczatek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk na konwencji Koalicji Obywatelskiej w Warszawie: Przestrzegam, to dopiero pocz\u0105tek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:19:43.866655+00:00", "description": "Powiadomienia na telefon, kt\u00f3re otrzymujemy w trakcie pracy, wp\u0142ywaj\u0105 na spadek naszej produktywno\u015bci i nara\u017caj\u0105 firm\u0119 na straty finansowe - wynika z najnowszych bada\u0144, kt\u00f3re cytuje dziennik Corriere della Sera.", "id": 1311730, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca/art41280961-firmy-nie-zdaja-sobie-sprawy-z-tego-ukrytego-kosztu-a-to-ogromne-straty-wyniki-badan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Firmy nie zdaj\u0105 sobie sprawy z tego ukrytego kosztu. A to ogromne straty. Wyniki bada\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:19:43.580660+00:00", "description": "Naukowcy opracowali materia\u0142y wykonane z male\u0144kich, elastycznych nanowst\u0105\u017cek, kt\u00f3re mo\u017cna \u0142adowa\u0107 jak bateri\u0119, aby przechowywa\u0107 energi\u0119 lub zapisywa\u0107 informacje cyfrowe.", "id": 1311729, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41283861-plastry-ktore-mozna-ladowac-jak-baterie-rewolucja-w-medycynie-i-elektronice", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plastry, kt\u00f3re mo\u017cna \u0142adowa\u0107 jak baterie. Rewolucja w medycynie i elektronice", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:00:32.897757+00:00", "description": "Ponad 55 proc. Meksykanek nie pracuje zawodowo i wci\u0105\u017c pokutuje przekonanie, \u017ce kobieta musi znale\u017a\u0107 sobie dobrego m\u0119\u017ca, kt\u00f3ry b\u0119dzie j\u0105 utrzymywa\u0142 \u2013 m\u00f3wi Barbara Piotrowska, wiolonczelistka, kt\u00f3ra od siedmiu lat mieszka w Veracruz nad Zatok\u0105 Meksyka\u0144sk\u0105.", "id": 1311501, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art41280541-polka-w-meksyku-tutaj-marzeniem-kazdej-kobiety-jest-maz-lekarz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polka w Meksyku: Tutaj marzeniem ka\u017cdej kobiety jest m\u0105\u017c lekarz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:00:32.580437+00:00", "description": "Rz\u0105d Iranu podejmuje pilne i nerwowe wysi\u0142ki dyplomatyczne, aby oceni\u0107, czy kraje Bliskiego Wschodu mog\u0105 pom\u00f3c ograniczy\u0107 skal\u0119 spodziewanej odpowiedzi Izraela na atak rakietowy z pocz\u0105tku tego miesi\u0105ca \u2013 informuj\u0105 \u017ar\u00f3d\u0142a, na kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 CNN.", "id": 1311500, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41283741-rzad-iranu-skrajnie-nerwowo-szuka-sposobu-na-ograniczenie-skutkow-uderzenia-z-izraela", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d Iranu \"skrajnie nerwowo\" szuka sposobu na ograniczenie skutk\u00f3w uderzenia z Izraela", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:00:32.255872+00:00", "description": "Czy s\u0119dziego Miko\u0142aja Pawlaka czeka post\u0119powanie dyscyplinarne? Nieoficjalne ustalenia Onetu m\u00f3wi\u0105, \u017ce by\u0142y Rzecznik Praw Dziecka z czas\u00f3w PiS mia\u0142 z\u0142ama\u0107 tajemnic\u0119 post\u0119powania przygotowawczego.", "id": 1311499, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41283791-ujawnil-akta-sprawy-osobie-podejrzewanej-sedzia-mikolaj-pawlak-moze-miec-klopoty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ujawni\u0142 akta sprawy osobie podejrzewanej? S\u0119dzia Miko\u0142aj Pawlak mo\u017ce mie\u0107 k\u0142opoty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:50:07.129007+00:00", "description": "Mercedes-AMG One pobi\u0142 w\u0142asny rekord na p\u00f3\u0142nocnej p\u0119tli toru Nurburgring. To zelektryfikowany hipersamoch\u00f3d z technologi\u0105 rodem z F1. Prowadzi\u0142 go kierowca DTM, Maro Engel.", "id": 1311337, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41283611-mercedes-amg-pobil-wlasny-rekord-magiczna-bariera-przebita", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mercedes-AMG pobi\u0142 w\u0142asny rekord. Magiczna bariera przebita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:50:06.829901+00:00", "description": "Przez d\u0142ug\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 tego roku my\u015bla\u0142am, \u017ce nowy rz\u0105d Donalda Tuska wystarczy troch\u0119 urobi\u0107, wyprosi\u0107 o odwa\u017cne dzia\u0142ania. Mo\u017ce jednak przyszed\u0142 czas, by przypomnie\u0107 sobie o naszych marzeniach i zacz\u0105\u0107 budowa\u0107 co\u015b nowego?", "id": 1311336, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41281111-dominika-lasota-15-pazdziernika-nastapila-nie-zmiana-a-zamiana-ale-tych-marzen-juz-nie-uspicie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dominika Lasota: 15 pa\u017adziernika nast\u0105pi\u0142a nie zmiana, a zamiana. Ale tych marze\u0144 ju\u017c nie u\u015bpicie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:50:06.586295+00:00", "description": "Ministra ds. spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego Agnieszka Buczy\u0144ska planuje z\u0142o\u017cy\u0107 rezygnacj\u0119 ze sprawowanej funkcji. Informacj\u0119 t\u0119 potwierdza w komunikacie Polska 2050.", "id": 1311335, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41283681-szykuje-sie-zmiana-w-rzadzie-agnieszka-buczynska-odchodzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szykuje si\u0119 zmiana w rz\u0105dzie. Agnieszka Buczy\u0144ska odchodzi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:50:06.322429+00:00", "description": "Cho\u0107 polskie gminy maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wprowadzenia op\u0142aty za posiadanie psa, nie wszystkie j\u0105 ustalaj\u0105. Jednym z powod\u00f3w jest trudno\u015b\u0107 w egzekwowaniu nale\u017cno\u015bci. To jednak mo\u017ce si\u0119 nied\u0142ugo zmieni\u0107 dzi\u0119ki Krajowemu Rejestrowi Oznakowanych Ps\u00f3w i Kot\u00f3w.", "id": 1311334, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41280591-nowy-obowiazek-dla-wlascicieli-psow-i-kotow-ulatwi-zadanie-gminom-latwiej-sciagna-oplate", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy obowi\u0105zek dla w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w i kot\u00f3w u\u0142atwi zadanie gminom. \u0141atwiej \u015bci\u0105gn\u0105 op\u0142at\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T05:55:38.832682+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "id": 1311112, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41283391-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-962", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 962", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T05:55:38.533999+00:00", "description": "\u201eCzy Karol Nawrocki, prezes Instytutu Pami\u0119ci Narodowej, by\u0142by Pani/Pana zdaniem dobrym kandydatem na prezydenta?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy w sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "id": 1311111, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41283561-sondaz-czy-karol-nawrocki-bylby-dobrym-kandydatem-na-prezydenta-co-sadza-polacy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Czy Karol Nawrocki by\u0142by dobrym kandydatem na prezydenta? Co s\u0105dz\u0105 Polacy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T05:55:38.285142+00:00", "description": "W pa\u017adzierniku oko\u0142o 6,8 miliona os\u00f3b mo\u017ce spodziewa\u0107 si\u0119 listu z Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Korespondencja trafi do ka\u017cdej osoby, kt\u00f3ra otrzyma\u0142a 14. emerytur\u0119. Na wyp\u0142at\u0119 \u015bwiadczenia ZUS przeznaczy\u0142 w tym roku ponad 9,8 mln z\u0142.", "id": 1311110, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41280361-miliony-polakow-otrzymaja-list-z-zus-wiadomosc-dotyczy-14-emerytury", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliony Polak\u00f3w otrzymaj\u0105 list z ZUS. Wiadomo\u015b\u0107 dotyczy 14. emerytury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T05:55:38.054755+00:00", "description": "Kamala Harris, wiceprezydent USA  ujawni\u0142a w wywiadzie, \u017ce jest wielk\u0105 fank\u0105 Formu\u0142y 1. Kandydatka na urz\u0105d prezydenta ma tak\u017ce wyra\u017anego faworyta w\u015br\u00f3d 20 pilot\u00f3w F1.", "id": 1311109, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41283581-kamala-harris-fanka-formuly-1-zdradzila-ktory-z-kierowcow-jest-jej-faworytem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris fank\u0105 Formu\u0142y 1. Zdradzi\u0142a kt\u00f3ry z kierowc\u00f3w jest jej faworytem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T04:50:55.643504+00:00", "description": "Zmiana czasu na zimowy zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami. Ju\u017c nied\u0142ugo wieczory b\u0119d\u0105 si\u0119 zaczyna\u0142y znacznie wcze\u015bniej. Kiedy przestawiamy zegarki?", "id": 1310980, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41281451-zmiana-czasu-na-zimowy-2024-juz-niedlugo-kiedy-dokladnie-przestawiamy-zegarki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana czasu na zimowy 2024 ju\u017c nied\u0142ugo. Kiedy dok\u0142adnie przestawiamy zegarki?", "vote": 0}]