[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:13:56.589022+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowi-wiceprezesi-pis-dwa-nazwiska-z-suwerennej-polski,nId,7834841\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowi-wiceprezesi-pis-dwa-nazwiska-z-suwerennej-polski/000JX1JO3N15MQV8-C321.jpg\" alt=\"Nowi wiceprezesi PiS. Dwa nazwiska z Suwerennej Polski\" align=\"left\" /></a>Patryk Jaki i Micha\u0142 W\u00f3jcik zostan\u0105 wiceprezesami Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - przekaza\u0142 Interii pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki prezesa Suwerennej Polski. Jaki zastrzeg\u0142 jednak, \u017ce W\u00f3jcik funkcj\u0119 b\u0119dzie pe\u0142ni\u0142 tymczasowo.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1313599, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowi-wiceprezesi-pis-dwa-nazwiska-z-suwerennej-polski,nId,7834841", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowi wiceprezesi PiS. Dwa nazwiska z Suwerennej Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T17:08:32.267127+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mateusz-morawiecki-o-premierze-jest-owladniety-jedna-paranoj,nId,7834825\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mateusz-morawiecki-o-premierze-jest-owladniety-jedna-paranoj/000JX1EWWX072MY1-C321.jpg\" alt=\"Mateusz Morawiecki o premierze: Jest ow\u0142adni\u0119ty jedn\u0105 paranoj\u0105\" align=\"left\" /></a>- Jest ow\u0142adni\u0119ty jedn\u0105 obsesj\u0105, jedn\u0105 paranoj\u0105 - zniszczy\u0107 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 - w ten spos\u00f3b Mateusz Morawiecki opisa\u0142 Donalda Tuska. By\u0142y premier stwierdzi\u0142, \u017ce PiS musi &quot;przerobi\u0107&quot; pora\u017ck\u0119 sprzed roku i by wygra\u0107, prawica powinna sta\u0107 si\u0119 &quot;aspiracyjna&quot;. Zaznaczy\u0142, \u017ce zadaniem partii jest odbudowa &quot;archipelagu polsko\u015bci&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1313361, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mateusz-morawiecki-o-premierze-jest-owladniety-jedna-paranoj,nId,7834825", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mateusz Morawiecki o premierze: Jest ow\u0142adni\u0119ty jedn\u0105 paranoj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T17:08:31.942836+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-piec-celow-kaczynskiego-kulisy-polaczenia-pis-z-suwerenna-po,nId,7834812\"><img src=\"https://i.iplsc.com/piec-celow-kaczynskiego-kulisy-polaczenia-pis-z-suwerenna-po/000JX1C51F38SFP9-C321.jpg\" alt=\"Pi\u0119\u0107 cel\u00f3w Kaczy\u0144skiego. Kulisy po\u0142\u0105czenia PiS z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105\" align=\"left\" /></a>- To co by\u0142o, chocia\u017c by\u0142o r\u00f3\u017cnie, nie mo\u017ce si\u0119 w tej chwili liczy\u0107. Liczy si\u0119 zwyci\u0119stwo - Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w bardzo wymowny spos\u00f3b skwitowa\u0142 d\u0142ugo wyczekiwane po\u0142\u0105czenie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105. Swoje zwyci\u0119stwo odni\u00f3s\u0142 te\u017c sam prezes PiS, kt\u00f3ry po latach trudnych boj\u00f3w z ziobrystami pozbywa si\u0119 problematycznego koalicjanta i liczy, \u017ce w ramach jednego ugrupowania zyska nad nim wi\u0119ksz\u0105 kontrol\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1313360, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-piec-celow-kaczynskiego-kulisy-polaczenia-pis-z-suwerenna-po,nId,7834812", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 cel\u00f3w Kaczy\u0144skiego. Kulisy po\u0142\u0105czenia PiS z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T16:03:54.896645+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zdumiewajacy-zakaz-na-bialorusi-uderza-w-polskie-firmy,nId,7834816\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zdumiewajacy-zakaz-na-bialorusi-uderza-w-polskie-firmy/000JX1C4QF0OF35I-C321.jpg\" alt=\"Zdumiewaj\u0105cy zakaz na Bia\u0142orusi. Uderza w polskie firmy\" align=\"left\" /></a>Dziesi\u0105tki modeli odzie\u017cy i obuwia znanych polskich marek uznano na Bia\u0142orusi za niebezpieczne, w zwi\u0105zku z czym obj\u0119to je zakazem wwozu i sprzeda\u017cy na terenie kraju. Wyroby te znale\u017a\u0107 si\u0119 mia\u0142y w rejestrze niebezpiecznych produkt\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich to artyku\u0142y dla dzieci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1313172, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zdumiewajacy-zakaz-na-bialorusi-uderza-w-polskie-firmy,nId,7834816", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdumiewaj\u0105cy zakaz na Bia\u0142orusi. Uderza w polskie firmy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T16:03:54.809073+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-akt-populizmu-krytyka-zapowiedzi-donalda-tuska-o-prawie-azyl,nId,7834817\"><img src=\"https://i.iplsc.com/akt-populizmu-krytyka-zapowiedzi-donalda-tuska-o-prawie-azyl/000JX1C7YXTDBJOW-C321.jpg\" alt=\"&quot;Akt populizmu&quot;. Krytyka zapowiedzi Donalda Tuska o prawie azylowym\" align=\"left\" /></a>&quot;Korzystaj\u0105c z okazji, \u017ce czasowo nie zawieszono jeszcze wolno\u015bci s\u0142owa, napisz\u0119: Panie Premierze Donaldzie Tusku, stoi Pan po z\u0142ej stronie muru&quot; - komentowa\u0142a szefowa polskiego oddzia\u0142u Amnesty International, pisz\u0105c o zapowiedzi zawieszenia prawa do azylu. Propozycj\u0119 premiera nazwa\u0142a &quot;aktem populizmu&quot;. Inicjatywa szefa rz\u0105du spotka\u0142a si\u0119 z szerok\u0105 krytyk\u0105 \u015brodowisk ochrony praw cz\u0142owieka. Politycy KO wyja\u015bniaj\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1313171, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-akt-populizmu-krytyka-zapowiedzi-donalda-tuska-o-prawie-azyl,nId,7834817", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Akt populizmu\". Krytyka zapowiedzi Donalda Tuska o prawie azylowym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:59:17.404038+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bedziemy-musieli-gryzc-trawe-jaroslaw-kaczynski-zapowiada-of,nId,7834789\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bedziemy-musieli-gryzc-trawe-jaroslaw-kaczynski-zapowiada-of/000JX0TXCRV3TVY8-C321.jpg\" alt=\"&quot;B\u0119dziemy musieli gry\u017a\u0107 traw\u0119&quot; Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zapowiada ofensyw\u0119\" align=\"left\" /></a>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os podczas VI kongresu Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w Przysusze. Prezes PiS nie tylko zapowiedzia\u0142 konsolidacj\u0119 z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105, ale tak\u017ce og\u0142osi\u0142 zwi\u0105zane z tym przej\u015bcie partii do ofensywy. - B\u0119dziemy silni, b\u0119dziemy si\u0119 rozwija\u0107, b\u0119dziemy zwyci\u0119\u017ca\u0107, b\u0119dziemy mocnym podmiotowym krajem w Europie, ale nie tylko w Europie. Musimy zwyci\u0119\u017cy\u0107. I po to jest ten kongres - m\u00f3wi\u0142. I wskazywa\u0142, \u017ce nadszed\u0142 czas intensywnych przygotowa\u0144 do wybor\u00f3w prezydenckich.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1312872, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bedziemy-musieli-gryzc-trawe-jaroslaw-kaczynski-zapowiada-of,nId,7834789", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"B\u0119dziemy musieli gry\u017a\u0107 traw\u0119\" Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zapowiada ofensyw\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:59:17.186479+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-polaczylo-sie-z-suwerenna-polska-jaroslaw-kaczynski-oglo,nId,7834736\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pis-polaczylo-sie-z-suwerenna-polska-jaroslaw-kaczynski-oglo/000JX17251M6X643-C321.jpg\" alt=\"PiS po\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski og\u0142osi\u0142\" align=\"left\" /></a>PiS \u0142\u0105czy si\u0142y z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105. Deklaracj\u0119 w tej sprawie podpisali Patryk Jaki i Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. - Wiem, \u017ce by\u0142y liczne w\u0105tpliwo\u015bci. (...) Idziemy jedn\u0105 drog\u0105 i mamy wsp\u00f3lne cele. I to, co by\u0142o, chocia\u017c by\u0142o r\u00f3\u017cnie, nie mo\u017ce si\u0119 w tej chwili liczy\u0107. Liczy si\u0119 zwyci\u0119stwo - o\u015bwiadczy\u0142 prezes PiS. Jaki doda\u0142: - Nie mo\u017cemy odda\u0107 Polski walkowerem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1312871, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-polaczylo-sie-z-suwerenna-polska-jaroslaw-kaczynski-oglo,nId,7834736", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS po\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski og\u0142osi\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:59:17.006915+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-na-prawo-zwrot-tusk-uderza-wyprzedzajaco-chce-okrazyc-pis-i-,nId,7834769\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tusk-na-kursie-kolizyjnym-z-ue-nie-bedziemy-respektowac-tych/000JX0E7P0S0L085-C321.jpg\" alt=\"Tusk na kursie kolizyjnym z UE. &quot;Nie b\u0119dziemy respektowa\u0107 tych pomys\u0142\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>Donald Tusk dotrzyma\u0142 s\u0142owa i przedstawi\u0142 strategi\u0119 migracyjn\u0105 rz\u0105du na najbli\u017csze lata. To wyra\u017any cios w Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 i zabezpieczenie si\u0119 przed atakami skrajnej prawicy w kampanii prezydenckiej. Rzecz w tym, \u017ce za\u0142o\u017cenia rz\u0105dowego planu nios\u0105 ze sob\u0105 powa\u017cne ryzyko wej\u015bcia na kurs kolizyjny z Uni\u0105 Europejsk\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1312870, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-na-prawo-zwrot-tusk-uderza-wyprzedzajaco-chce-okrazyc-pis-i-,nId,7834769", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk na kursie kolizyjnym z UE. \"Nie b\u0119dziemy respektowa\u0107 tych pomys\u0142\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:53:20.763244+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zolnierz-wot-mial-okradac-powodzian-sad-zdecydowal-ws-areszt,nId,7834768\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zolnierz-wot-mial-okradac-powodzian-sad-zdecydowal-ws-areszt/000JX0DPYDXK3O6U-C321.jpg\" alt=\"\u017bo\u0142nierz WOT mia\u0142 okrada\u0107 powodzian. S\u0105d zdecydowa\u0142 ws. aresztu\" align=\"left\" /></a>Wojskowy S\u0105d Garnizonowy w Gdyni nie uwzgl\u0119dni\u0142 wniosku prokuratury o tymczasowy trzymiesi\u0119czny areszt dla \u017co\u0142nierza Wojsk Obrony Terytorialnej, podejrzanego o okradanie powodzian - poinformowa\u0142 rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w Gda\u0144sku prok. Mariusz Duszy\u0144ski. Teraz prokurator referent zapozna si\u0119 z pisemnym uzasadnieniem decyzji. Na odwo\u0142anie si\u0119 od niej b\u0119dzie mia\u0142 siedem dni.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1312589, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zolnierz-wot-mial-okradac-powodzian-sad-zdecydowal-ws-areszt,nId,7834768", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierz WOT mia\u0142 okrada\u0107 powodzian. S\u0105d zdecydowa\u0142 ws. aresztu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:53:20.657223+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-silny-wiatr-deszcz-i-burze-pogoda-w-niedziele-niemilo-zaskoc,nId,7834773\"><img src=\"https://i.iplsc.com/silny-wiatr-deszcz-i-burze-pogoda-w-niedziele-niemilo-zaskoc/000JX0EIU8OOG8SB-C321.jpg\" alt=\"Silny wiatr, deszcz i burze. Pogoda w niedziel\u0119 niemi\u0142o zaskoczy\" align=\"left\" /></a>Wichury nadci\u0105gaj\u0105 nad Polsk\u0119. Po pogodnej sobocie przyjdzie czas na bardzo dynamiczn\u0105, a czasem nawet niebezpieczn\u0105 niedziel\u0119. W wi\u0119kszo\u015bci wojew\u00f3dztw b\u0119dzie wia\u0142 silny wiatr, osi\u0105gaj\u0105cy pr\u0119dko\u015b\u0107 do 95 km/h. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1312588, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-silny-wiatr-deszcz-i-burze-pogoda-w-niedziele-niemilo-zaskoc,nId,7834773", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Silny wiatr, deszcz i burze. Pogoda w niedziel\u0119 niemi\u0142o zaskoczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:53:20.565439+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kwalifikacja-wojskowa-2025-co-oznaczaja-kategorie-do-ktorych,nId,7830558\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kwalifikacja-wojskowa-2025-co-oznaczaja-kategorie-do-ktorych/000J8IC2U58MJR92-C321.jpg\" alt=\"Kwalifikacja wojskowa 2025. Co oznaczaj\u0105 kategorie, do kt\u00f3rych nas przydzielono?\" align=\"left\" /></a>Zbli\u017caj\u0105ca si\u0119 kwalifikacja wojskowa 2025 budzi wiele pyta\u0144 w\u015br\u00f3d m\u0142odych os\u00f3b, kt\u00f3re po raz pierwszy stan\u0105 przed komisj\u0105 lekarsk\u0105. Najwa\u017cniejszym momentem tego procesu jest przyznanie tzw. kategorii wojskowej, kt\u00f3ra decyduje o przysz\u0142o\u015bci s\u0142u\u017cby wojskowej. Co oznaczaj\u0105 litery &quot;A&quot;, &quot;B&quot;, &quot;D&quot; oraz &quot;E&quot;? Kto mo\u017ce je otrzyma\u0107 podczas kwalifikacji? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1312587, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kwalifikacja-wojskowa-2025-co-oznaczaja-kategorie-do-ktorych,nId,7830558", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kwalifikacja wojskowa 2025. Co oznaczaj\u0105 kategorie, do kt\u00f3rych nas przydzielono?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T12:38:13.567994+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komisja-wenecka-ws-polskich-ustaw-adam-bodnar-przychylne-opi,nId,7834740\"><img src=\"https://i.iplsc.com/komisja-wenecka-ws-polskich-ustaw-adam-bodnar-przychylne-opi/000JX05NGEM03H45-C321.jpg\" alt=\"Komisja Wenecka ws. polskich ustaw. Adam Bodnar: Przychylne opinie\" align=\"left\" /></a>Komisja Wenecka przyj\u0119\u0142a w sobot\u0119 dwie opinie na temat polskiego wymiaru sprawiedliwo\u015bci, w kt\u00f3rych popiera kierunek zmian, ocenia je tak\u017ce przychylnie - przekaza\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar. Jak doda\u0142, zg\u0142oszone zosta\u0142y uwagi i sugestie. - Na pewno ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu razem z komisj\u0105 kodyfikacyjn\u0105 ustroju s\u0105downictwa i prokuratury usi\u0105dziemy do tej opinii i w ramach prac ministerstwa zaczniemy si\u0119 zastanawia\u0107, jak opini\u0119 t\u0119 mo\u017cna prze\u0142o\u017cy\u0107 na za\u0142o\u017cenia do projektu ustawy - m\u00f3wi\u0142.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 1312283, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komisja-wenecka-ws-polskich-ustaw-adam-bodnar-przychylne-opi,nId,7834740", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja Wenecka ws. polskich ustaw. Adam Bodnar: Przychylne opinie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T11:25:46.352148+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pn-nieoficjalnie-michal-wojcik-nowym-wiceprezesem-pis,nId,7834737\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pn-nieoficjalnie-michal-wojcik-nowym-wiceprezesem-pis/000JX05DJ2M17X5U-C321.jpg\" alt=\"PN nieoficjalnie: Micha\u0142 W\u00f3jcik nowym wiceprezesem PiS\" align=\"left\" /></a>Micha\u0142 W\u00f3jcik b\u0119dzie nowym wiceprezesem PiS, pose\u0142 zostanie nim po przy\u0142\u0105czeniu si\u0119 Suwerennej Polski do partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego - ustali\u0142 nieoficjalnie Polsat News. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1311996, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pn-nieoficjalnie-michal-wojcik-nowym-wiceprezesem-pis,nId,7834737", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PN nieoficjalnie: Micha\u0142 W\u00f3jcik nowym wiceprezesem PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:19:37.712206+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-polityczna-sobota-konwencje-ko-i-pis-na-zywo,nzId,6352\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polityczna-sobota-konwencje-ko-i-pis-na-zywo/000JWZX6FN03ESTO-C321.jpg\" alt=\"Polityczna sobota. Konwencje KO i PiS [NA \u017bYWO]\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 odb\u0119d\u0105 si\u0119 konwencje Koalicji Obywatelskiej i Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Zapraszamy do \u015bledzenia naszej relacji na \u017cywo</p><br clear=\"all\" />", "id": 1311721, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-polityczna-sobota-konwencje-ko-i-pis-na-zywo,nzId,6352", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityczna sobota. Konwencje KO i PiS [NA \u017bYWO]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:19:37.367823+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmarl-arcybiskup-senior-edward-ozorowski-mial-83-lata,nId,7834727\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmarl-arcybiskup-senior-edward-ozorowski-mial-83-lata/000JWZZZ03IAVJ3T-C321.jpg\" alt=\"Zmar\u0142 arcybiskup senior Edward Ozorowski. Mia\u0142 83 lata\" align=\"left\" /></a>Zmar\u0142 arcybiskup senior Edward Ozorowski, hierarcha odszed\u0142 w wieku 83 lat. Data uroczysto\u015bci pogrzebowych nie jest jeszcze znana. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1311720, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmarl-arcybiskup-senior-edward-ozorowski-mial-83-lata,nId,7834727", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 arcybiskup senior Edward Ozorowski. Mia\u0142 83 lata", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:19:37.218745+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-przedstawil-strategiczny-dokument-ujawnil-pierws,nId,7834710\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-przedstawil-strategiczny-dokument-ujawnil-pierws/000JWZZLHELR47NR-C321.jpg\" alt=\"Donald Tusk przedstawi\u0142 strategiczny dokument. Ujawni\u0142 pierwszy element\" align=\"left\" /></a>- Jednym z element\u00f3w strategii migracyjnej b\u0119dzie czasowe, terytorialne zawieszenie prawa do azylu - oznajmi\u0142 premier Donald Tusk. Deklarowa\u0142, \u017ce b\u0119dzie domaga\u0142 si\u0119 uznania tej zasady w Europie. Szef rz\u0105du zapowiedzia\u0142 r\u00f3wnie\u017c ca\u0142o\u015b\u0107 strategii migracyjnej przedstawi 15 pa\u017adziernika na posiedzeniu rz\u0105du. - B\u0119dzie si\u0119 nazywa\u0142a &quot;Odzyska\u0107 kontrol\u0119, zapewni\u0107 bezpiecze\u0144stwo&quot; - m\u00f3wi\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1311719, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-przedstawil-strategiczny-dokument-ujawnil-pierws,nId,7834710", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk przedstawi\u0142 strategiczny dokument. Ujawni\u0142 pierwszy element", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:00:16.229281+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-zaginela-podczas-grzybobrania-z-bagien-donosilo-sie-wolanie-,nId,7834688\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaginela-podczas-grzybobrania-z-bagien-donosilo-sie-wolanie/000JWZQLCUC5NVHT-C321.jpg\" alt=\"Zagin\u0119\u0142a podczas grzybobrania. Z bagien donosi\u0142o si\u0119 wo\u0142anie o pomoc\" align=\"left\" /></a>Cztery dni trwa\u0142y poszukiwania 76-latki z gminy Iwaniska, kt\u00f3ra zagin\u0119\u0142a podczas grzybobrania. W akcj\u0119 zaanga\u017cowano stra\u017cak\u00f3w, policj\u0119, psy tropi\u0105ce i specjalistyczny sprz\u0119t. Kobieta odnalaz\u0142a si\u0119, gdy us\u0142yszano jej wo\u0142anie o pomoc dobiegaj\u0105ce z bagien. Wyzi\u0119biona i wycie\u0144czona zosta\u0142a przewieziona do szpitala.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1311494, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-zaginela-podczas-grzybobrania-z-bagien-donosilo-sie-wolanie-,nId,7834688", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagin\u0119\u0142a podczas grzybobrania. Z bagien donosi\u0142o si\u0119 wo\u0142anie o pomoc", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:00:16.034892+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-mam-inny-poglad-niz-czesc-pis-patryk-jaki-o-kandydacie-na-pr,nId,7834687\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mam-inny-poglad-niz-czesc-pis-patryk-jaki-o-kandydacie-na-pr/000JWZRHEFWBT8NO-C321.jpg\" alt=\"&quot;Mam inny pogl\u0105d ni\u017c cz\u0119\u015b\u0107 PiS&quot;. Patryk Jaki o kandydacie na prezydenta\" align=\"left\" /></a>- Wygrywa opcja wybrania kogo\u015b nowego, kto jeszcze nie rz\u0105dzi\u0142 - tak Patryk Jaki m\u00f3wi o przysz\u0142ym reprezentancie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w wy\u015bcigu o fotel prezydenta. Polityk oceni\u0142, \u017ce w kwestii profilu potencjalnego kandydata &quot;ma inny pogl\u0105d ni\u017c cz\u0119\u015b\u0107 kierownictwa PiS&quot;. - To powinna by\u0107 osoba, kt\u00f3ra poka\u017ce, \u017ce doklejono nam g\u0119b\u0119, odczaruje nasze idee, kt\u00f3ra potrafi si\u0119 bi\u0107 - wymienia\u0142 europose\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1311493, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-mam-inny-poglad-niz-czesc-pis-patryk-jaki-o-kandydacie-na-pr,nId,7834687", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mam inny pogl\u0105d ni\u017c cz\u0119\u015b\u0107 PiS\". Patryk Jaki o kandydacie na prezydenta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:50:01.497883+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-musisz-podawac-numeru-pesel-w-aptece-mozna-to-sprytnie-o,nId,7833207\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-musisz-podawac-numeru-pesel-w-aptece-mozna-to-sprytnie-o/0002H3OLW089K4V2-C321.jpg\" alt=\"Nie musisz podawa\u0107 numeru PESEL w aptece. Mo\u017cna to sprytnie obej\u015b\u0107 \" align=\"left\" /></a>E-recepta to wygodne rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re zmieni\u0142o spos\u00f3b kupowania lek\u00f3w. Problem pojawia si\u0119, kiedy nachodzi nas obawa, \u017ce nasze dane wra\u017cliwe wyciekn\u0105 przez realizowanie e-recepty. Na szcz\u0119\u015bcie s\u0105 sposoby, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0105 kupienie lek\u00f3w bez podawania farmaceucie swojego numeru PESEL. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1311331, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-musisz-podawac-numeru-pesel-w-aptece-mozna-to-sprytnie-o,nId,7833207", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie musisz podawa\u0107 numeru PESEL w aptece. Mo\u017cna to sprytnie obej\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:50:01.318003+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-tragedia-na-drodze-samochod-stanal-w-plomieniach-w-srodku-dw,nId,7834670\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-na-drodze-samochod-stanal-w-plomieniach-w-srodku-dw/000JWZIXYJTJ7GNY-C321.jpg\" alt=\"Tragedia na drodze. Samoch\u00f3d stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach, w \u015brodku dwie osoby\" align=\"left\" /></a>W okolicy Szczecinka (woj. zachodniopomorskie) samoch\u00f3d uderzy\u0142 w drzewo i stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach. W aucie znajdowa\u0142y si\u0119 dwie osoby. Policja ustala to\u017csamo\u015b\u0107 ofiar.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1311330, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-tragedia-na-drodze-samochod-stanal-w-plomieniach-w-srodku-dw,nId,7834670", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na drodze. Samoch\u00f3d stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach, w \u015brodku dwie osoby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:50:01.152377+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-kleby-dymu-nad-warszawa-strazacy-walcza-z-ogniem,nId,7834694\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kleby-dymu-nad-warszawa-strazacy-walcza-z-ogniem/000JWZQT3PBGA5VX-C321.jpg\" alt=\"K\u0142\u0119by dymu nad Warszaw\u0105. Stra\u017cacy walcz\u0105 z ogniem\" align=\"left\" /></a>P\u0142onie poddasze domu w przy ulicy Wile\u0144skiej w Warszawie. Na miejscu w akcji ga\u015bniczej bierze udzia\u0142 dziewi\u0119\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cak\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1311329, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-kleby-dymu-nad-warszawa-strazacy-walcza-z-ogniem,nId,7834694", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142\u0119by dymu nad Warszaw\u0105. Stra\u017cacy walcz\u0105 z ogniem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:50:00.883700+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dojdzie-do-zmiany-w-rzadzie-decyzje-podjal-szymon-holownia,nId,7834674\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dojdzie-do-zmiany-w-rzadzie-decyzje-podjal-szymon-holownia/000JWZLEH6EJHRI8-C321.jpg\" alt=\"Dojdzie do zmiany w rz\u0105dzie. Decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 Szymon Ho\u0142ownia\" align=\"left\" /></a>Adriana Porowska zast\u0105pi Agnieszk\u0119 Buczy\u0144sk\u0105 na stanowisku minister ds. spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego - poinformowa\u0142a Polska 2050. Jak wskazano w komunikacie przes\u0142anym Interii, decyzja podj\u0119ta przez Szymona Ho\u0142owni\u0119 zosta\u0142a podyktowana problemami zdrowotnymi dotychczasowej szefowej resortu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1311328, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dojdzie-do-zmiany-w-rzadzie-decyzje-podjal-szymon-holownia,nId,7834674", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dojdzie do zmiany w rz\u0105dzie. Decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 Szymon Ho\u0142ownia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:50:00.621504+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatracaja-sie-w-nowym-zjawisku-doom-spending-dominuje-w-dwoc,nId,7833722\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zatracaja-sie-w-nowym-zjawisku-doom-spending-dominuje-w-dwoc/000JWT5JLHOXPRMX-C321.jpg\" alt=\"Zatracaj\u0105 si\u0119 w nowym zjawisku. Doom spending dominuje w dw\u00f3ch pokoleniach\" align=\"left\" /></a>- Nie sta\u0107 mnie na oszcz\u0119dzanie - m\u00f3wi nam Ola, przedstawicielka pokolenia Z. Cho\u0107 chcia\u0142aby odk\u0142ada\u0107 na kupno mieszkania, nie robi tego. - Mam do wyboru: albo \u017cycie w czterech \u015bcianach i &quot;oszcz\u0119dzanie&quot;, kt\u00f3re nie daje zbyt wiele, albo wydawanie tych pieni\u0119dzy - dodaje. Tak reaguje na informacje o trendzie: &quot;doom spendingu&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1311327, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zatracaja-sie-w-nowym-zjawisku-doom-spending-dominuje-w-dwoc,nId,7833722", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 400, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatracaj\u0105 si\u0119 w nowym zjawisku. Doom spending dominuje w dw\u00f3ch pokoleniach", "vote": 0}]