[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T22:59:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNR05BN1B0NjZkQ2pvd0RCZVh2S3dLMXJhT2tkcGZNd1FoYkFtTUJ2eUFfUWVTVWR3RFhMMVhmS0lWRTQxUjVoVkczVDVnZWt6ZTBSbXpHcHNBVy0zUDY3OTFPWDRIVWZSRUplTHlwS0drMzA3bDNuOU5HS2N5UDdMRzJJdVJuUDVzUnJnVTRKcmdRczhiU3RoWHY0MW5ZQ3VTMzVnUlhSYXUxTUN4R1YwMFB3?oc=5\" target=\"_blank\">Zabici i ranni cywile. Rosyjski dron trafi\u0142 w samoch\u00f3d [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNZ1lxZmN5VTdXNEZwN24zbWUxN0F1NHZ4eTktRXFVVzVoOUJvTTVtZk5qUk5nbWZla1dFbzdKZWtlS1RVSWpOZl94TDVqUUQ1TEZEbWtwOWNGeHVBSjE2MURiMGZ2TlBWZHlHUjlpUFM4Y29yV0tITkgxX3Jfa2VXdjhKamxBN3FlUUFpa3ctdkZqbXY3ODRxRWNLY2hlVlM4UUtJNjhLSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wstrz\u0105saj\u0105ca relacja z Ukrainy. \"Serce wali\u0142o w rytm karabinu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Tygodnik Interii</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNWmNFWXVhS1hGb1plTXdtaFV6V1V3NHhsMzhkd3o4TnpUT1", "id": 1314410, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNR05BN1B0NjZkQ2pvd0RCZVh2S3dLMXJhT2tkcGZNd1FoYkFtTUJ2eUFfUWVTVWR3RFhMMVhmS0lWRTQxUjVoVkczVDVnZWt6ZTBSbXpHcHNBVy0zUDY3OTFPWDRIVWZSRUplTHlwS0drMzA3bDNuOU5HS2N5UDdMRzJJdVJuUDVzUnJnVTRKcmdRczhiU3RoWHY0MW5ZQ3VTMzVnUlhSYXUxTUN4R1YwMFB3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zabici i ranni cywile. Rosyjski dron trafi\u0142 w samoch\u00f3d [RELACJA NA \u017bYWO] - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T21:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOWmlVOGtEdzE2cTljSGNna01ySThLek8yc21EQm9feF9meERPMF93TzJieG1hdFRRVlBLVjVnS1NnMmUtZVBBNTZuN21hZk02TUotbldsbHJLaEs1Y0NvVnVCWmlFMHVjbEVTT0NjUXA0WlVNOGxOT0FaQUY2ZjRmSjE5TkY1NnZUUE1xdmM4eXFXRXpjdFV0cW1EaFU1X2JhSUtuX195MDlzUdIBqAFBVV95cUxNR2VXTUQxS2Y4ZnN1cG9qX0NCOGt4d2hGbVI4dVFPVWszRXBzZTdDN2NPUy1sLUJfNWdJSTJVMXJCWjloQ3dyR1JaR3kySk9UekpLOTZrNmdzNldPa0hTSzhVSFNQY2tUcTk5Nmp1dzRuQjQxNE1WTF9KTXF4LVJFalE5YjNVVmdaWGdUbWo5cEROd3NjdFA4VXNYZ2NubGVHdzFLc1FmajQ?oc=5\" target=\"_blank\">Boniek zabra\u0142 g\u0142os po meczu Polska - Portugalia. Ja\u015bniej si\u0119 nie da</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPMG9jNUlfZXFrMkJYWmx6NW9uVTNrcFM4SmhNTW9DRWxEcVFUNGozVjQyOGE4U2lYTkoxX1BYTi1PczQxLUNFSjdzNjlmUlBOOTRlUlJrQ1M5SFhvX2NwQjFHT0U1OU1OMmlfNFJNU29DVllKRDN0b1YzZnRhWnAxQXhLaTE3TTEtRzRkNkJmbDRsQUEyTG4zdHJfclI1bDFudGZTUjYzTUVGOEx1WlRNREdXZmxnT0lrak1vV2Z3bGFQQXBWTHFVYTZFM2czVzZT", "id": 1314275, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOWmlVOGtEdzE2cTljSGNna01ySThLek8yc21EQm9feF9meERPMF93TzJieG1hdFRRVlBLVjVnS1NnMmUtZVBBNTZuN21hZk02TUotbldsbHJLaEs1Y0NvVnVCWmlFMHVjbEVTT0NjUXA0WlVNOGxOT0FaQUY2ZjRmSjE5TkY1NnZUUE1xdmM4eXFXRXpjdFV0cW1EaFU1X2JhSUtuX195MDlzUdIBqAFBVV95cUxNR2VXTUQxS2Y4ZnN1cG9qX0NCOGt4d2hGbVI4dVFPVWszRXBzZTdDN2NPUy1sLUJfNWdJSTJVMXJCWjloQ3dyR1JaR3kySk9UekpLOTZrNmdzNldPa0hTSzhVSFNQY2tUcTk5Nmp1dzRuQjQxNE1WTF9KTXF4LVJFalE5YjNVVmdaWGdUbWo5cEROd3NjdFA4VXNYZ2NubGVHdzFLc1FmajQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boniek zabra\u0142 g\u0142os po meczu Polska - Portugalia. Ja\u015bniej si\u0119 nie da - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T21:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNN2dWX0wtNXQtTjZJTExJR1hhdF94Sm0xSi1CTGdzR2NMallyR2dTZFFGRDFEdzhXbnp4ZVRZeFE0LTdXemd1WTV0TUlfaTA1SGxCaGNBdVFFRHF4elp3ZjZWVDVhNXlfVUpONXV5S0paZTNCU283bjJ1aVREWHcyQWRCeDltZmhicmxYcWNlUTdZXzB5cGJ0RUVCZ1NaeTBoY2lJanJ5M01IcEl1UG1QdQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wpadka przed wywiadem z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim. Do sieci trafi\u0142o nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeDdtM0FnYXpSSWFSVTBtTFBvblRpbTE3aEp3NTlJcm44QWtXcnJsc1dBX3lqdGk2UGlweE9zVi16Q1d4c09XejBZUF9YdlJXb3NQRXEzMXRLMDM0RktuZDVXY3IxRW45WXRoU3g0dTJfSnBMNU1RRm5mcXJzenJBdUNHUmxGSGJuWUlkclZPWW1YVDE1UHBSSWM3a2pTMmd2dWo5TlBqQmhBWGxhN3c?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ja si\u0119 niestety objad\u0142em\". Holecka natychmiast uciszy\u0142a Kaczy\u0144skiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNc2E3XzVPajBjVzlDenU5YjBtdXJXSU5", "id": 1314277, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNN2dWX0wtNXQtTjZJTExJR1hhdF94Sm0xSi1CTGdzR2NMallyR2dTZFFGRDFEdzhXbnp4ZVRZeFE0LTdXemd1WTV0TUlfaTA1SGxCaGNBdVFFRHF4elp3ZjZWVDVhNXlfVUpONXV5S0paZTNCU283bjJ1aVREWHcyQWRCeDltZmhicmxYcWNlUTdZXzB5cGJ0RUVCZ1NaeTBoY2lJanJ5M01IcEl1UG1QdQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpadka przed wywiadem z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim. Do sieci trafi\u0142o nagranie - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T21:08:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNSUtuRWZHQzZLYmZ3cnVreFRUaHN3RkFGQ3htd2dtUkVyam1YZjNvTzZvMU9JUFFZMEk0TWRNWkpKaTZRQmZTMGRiM3JMLVlRajFzcHE1NGp2VlBhaTVPa2k4dVNpa2hIbFBrdW5lNUU0SW5wQmR2QUl5eHM3N0lMLXhyN044clFLeWFXSHN3UFV6WHpNek9GaW55VXFxRGtHdTNyRVZSWEtSMUx4eW4yZk9JZXVoNldlc0E?oc=5\" target=\"_blank\">Kinga Gajewska sp\u00f3\u017aniona o 392 dni. \"Niedope\u0142nienie ci\u0105\u017c\u0105cego na po\u015ble obowi\u0105zku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxOR3BPMmw1OW9HVk9fZU1QR3MyUVp4d0JBRWVya3UtT2ZoeHFpRVV2RjVYTkc2NFFZZG9Ja0ZBeEVGUjdOUGZ5bjNJci12RnBSVFNZM3laRnZLMlFFWGNVTUxHSTVkVDk5YVlteTVnVXRnYmlsanROVkw0YTY5elJBUU52S29ISURkV1VnZndMNUhyTWhES1lGX1huaThlUzl5VE8ySnVnVXJNSnAwb2dwLXpRWXZqdHpvYjJySVNzeGRkcGtMNFItUFZsTWlpRUJGbXpZRVFwUmxnZw?oc=5\" target=\"_blank\">iPhone'y, MacBooki, ekspresy do kawy i inne. Pos\u0142owie szastaj\u0105 publicznymi pieni\u0119dzmi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><", "id": 1314276, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNSUtuRWZHQzZLYmZ3cnVreFRUaHN3RkFGQ3htd2dtUkVyam1YZjNvTzZvMU9JUFFZMEk0TWRNWkpKaTZRQmZTMGRiM3JMLVlRajFzcHE1NGp2VlBhaTVPa2k4dVNpa2hIbFBrdW5lNUU0SW5wQmR2QUl5eHM3N0lMLXhyN044clFLeWFXSHN3UFV6WHpNek9GaW55VXFxRGtHdTNyRVZSWEtSMUx4eW4yZk9JZXVoNldlc0E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kinga Gajewska sp\u00f3\u017aniona o 392 dni. \"Niedope\u0142nienie ci\u0105\u017c\u0105cego na po\u015ble obowi\u0105zku\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T21:04:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTFAySHdwT2hPQ0NmeFdnTjVHQzV5SHljeXNRUl9OMUNJZlR1Rm5JSF84N19naklwRHIzTWR2WWYycXlOZDJ2aEF2MF9sSkhpOW1lWUhaSURQOWl3WF95Z29KTFVKUVpMUGp0ekY0Tldza3NXVzdreF9SZA?oc=5\" target=\"_blank\">Rocznica Probierza? W Polsce bez zmian</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wesz\u0142o</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOemJUdEFBUWpBaGk3R1RaVWRvcUVjZWdRRXVIQzIxaUNmNmRzWEVULWNQRjhOV3llSk9uOUthSmZaWXMwWmhiZEE1UE5qTFdrbC1sT3RUTXJZRWhmcXFhb2Q4Z3hIRmZlWS10S3RxZ0w4WlIxeHo4Qkp1NDhfUVktV293bTlMRWJsekQtSzFoVElkcFBmcUhZODJ1S3VUMUFRR0dleDNta3owRXV3TDRpMmZKVnhLVkXSAbwBQVVfeXFMTlUwQWRKc3VOQVZqOUFla1dCcW5jLWZSRzFHTGxhaUtsdFBKRHVnMV9kZXh0NFFqQ0Q2Sm56RHZmLVM4OUswY2NnNWhsamVWM0RjVmNjR2RhMlVUT3N5TDRfc01oUXdIR1FqTjVRX19QVV9VVFZIVDhGZWc0bUpocmltbzRMTW1ua1FfSDJYRml5UzFxd2xSa01RYmFYRHRNVXJVOXItMFVRVl9XM01KazBhdEktdVc5UWpqWTY?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Probierz zapowiada\u0142 zmian\u0119 pokoleniow\u0105. Czy dotrzyma\u0142 s\u0142owa?</a>&nbsp;&nbsp", "id": 1314285, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTFAySHdwT2hPQ0NmeFdnTjVHQzV5SHljeXNRUl9OMUNJZlR1Rm5JSF84N19naklwRHIzTWR2WWYycXlOZDJ2aEF2MF9sSkhpOW1lWUhaSURQOWl3WF95Z29KTFVKUVpMUGp0ekY0Tldza3NXVzdreF9SZA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rocznica Probierza? W Polsce bez zmian - Wesz\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T20:49:44+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQTXZyS0o0N25WdzlUOXNCV1RXQzhlZjYzR2I1ZzhMVzVhd2FHSjcwa2N2d0J6VGQtZmVjWTdVa1M4MFZ6ZDNKTFozODVXNHRzejFBWnZxajFNZ21OdnMyemhkeEpaWGM3aDJLLTUyMnlFUVRJYlR2cHUtdWR2WW11VnJCSjgyMnR3cXJ6WkM3enE5VnNqc1MwNklldmNURHdSRjdLOWtPZ3gyaWRFX2tCam5mYw?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska nie traci czasu po rozstaniu. Wszyscy patrzyli tylko na ni\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPNDFBYy1QYWhDSmk3ajgwSS1Vdnp1UXd3aUtTc0gtSWxEaGQ1VXRacThxMWJnRmVNVE1HeUd4WTdvbU51Wnp5VEV4Q2hnUFhkQWpCLTVUNGoxVTBBTlBDcURVMnNYdTZsMkJ1M3NXWFR0d2R4empmOTZaYURGQUNWOW50ellxUFYxeHFXVER1Qm9iWGV0TFMzaUhJZkpBLWdPYVBwUzh3UDJsYUJaQ2JsTmVWQ1U2eXMtWmQtRHFhOENqNzlXazF3?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska w pierwszym wywiadzie PO ROZSTANIU! \"S\u0105 takie chwile w \u017cyciu, kt\u00f3re wymagaj\u0105 ciszy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.go", "id": 1314283, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQTXZyS0o0N25WdzlUOXNCV1RXQzhlZjYzR2I1ZzhMVzVhd2FHSjcwa2N2d0J6VGQtZmVjWTdVa1M4MFZ6ZDNKTFozODVXNHRzejFBWnZxajFNZ21OdnMyemhkeEpaWGM3aDJLLTUyMnlFUVRJYlR2cHUtdWR2WW11VnJCSjgyMnR3cXJ6WkM3enE5VnNqc1MwNklldmNURHdSRjdLOWtPZ3gyaWRFX2tCam5mYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agnieszka Kaczorowska nie traci czasu po rozstaniu. Wszyscy patrzyli tylko na ni\u0105 - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T20:40:51+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPYldNQ3VndkVwU0pEQUlxRGZhdWFtejd4QS12bmVjMUpKYjV1czRyZW5lamhkRHNzNEdXZC1sSUtWMW93dFJsYjJJdVdMMndVNUhFcC02Uzk4TmVHZVpUd2ZjaXcyLWt3aUNteU9zM0RhVHRuQ0FPcG5MTF9ZVk9CUVBlLXBQWG1LME1pdGFKNlNhZmJDTGNXajI1U0t0V0lDaFNoNkZTNnNJMjFOVGMySEgwSjViNVkyd2JrenJiakxCdVU0S3FBX19ublBvU1ZYNE9rXzNZdV9lckJWc3RqdkllWnA?oc=5\" target=\"_blank\">Cayetana z Akacjowej 38 ju\u017c tak nie wygl\u0105da. Cia\u0142o bogini, kr\u00f3tka fryzura i tatua\u017ce - zobacz zdj\u0119cia [13.10.2024 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Express Bydgoski</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pidjZqRURCSFRhOEdYcENsUWt5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1314132, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPYldNQ3VndkVwU0pEQUlxRGZhdWFtejd4QS12bmVjMUpKYjV1czRyZW5lamhkRHNzNEdXZC1sSUtWMW93dFJsYjJJdVdMMndVNUhFcC02Uzk4TmVHZVpUd2ZjaXcyLWt3aUNteU9zM0RhVHRuQ0FPcG5MTF9ZVk9CUVBlLXBQWG1LME1pdGFKNlNhZmJDTGNXajI1U0t0V0lDaFNoNkZTNnNJMjFOVGMySEgwSjViNVkyd2JrenJiakxCdVU0S3FBX19ublBvU1ZYNE9rXzNZdV9lckJWc3RqdkllWnA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cayetana z Akacjowej 38 ju\u017c tak nie wygl\u0105da. Cia\u0142o bogini, kr\u00f3tka fryzura i tatua\u017ce - zobacz zdj\u0119cia [13.10.2024 r.] - Express Bydgoski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T20:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTTMxaHAtbUo4VEY5YjV2MXpUdGtDazRibXpWMVRrUDRQM2llazFIMk1meWYtZ2JnUk5lZDRicXRoYlFJMng3ZnlUakJQSUtPYzZYejhsRU5ZejR1Rk5wSDQ5OFYxNHJacTVvMDFUZHpmNjlqb19zNE9aUmxmbU16SzRUQ3p0U2JzMXJEbTdYVHU0eGttbWJiWGdBT0c2YjVUZWZIWTZhQnlPRVoyVkxVLVJlNzNRbzhRZExkQVpsMA?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Krychowiak i Wojciech Szcz\u0119sny po\u017cegnali si\u0119 z reprezentacj\u0105. \"Teraz siadamy i krytykujemy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOZUJSQVJDWEotZnZsX0dMYzAwNGt3ZEZFMENEeUktR0dTM0UyMnFYTGpqem8zZlk0T3c2aTdyT1lXaW5qQmxwUGpXdUJYT1k1MFNiMG9kWHotb0pfQnA3QjRDQUNnVDJjU0VRakZVeVRRWGsycC1HamZ5TUw2OXhhWmxLaS1zUlZDNldjbHdHazVUX3lHWm1ZOXNNaWdod3NvMHRpaXpVaGFpREhEY0VtWDYzSG51NWkzUHlWZEdlOGtDd0VwT3lRX2RB?oc=5\" target=\"_blank\">Wojciech Szcz\u0119sny przyjecha\u0142 na stadion najdro\u017cszym SUV-em \u015bwiata. Cena zwala z n\u00f3g</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></", "id": 1314284, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTTMxaHAtbUo4VEY5YjV2MXpUdGtDazRibXpWMVRrUDRQM2llazFIMk1meWYtZ2JnUk5lZDRicXRoYlFJMng3ZnlUakJQSUtPYzZYejhsRU5ZejR1Rk5wSDQ5OFYxNHJacTVvMDFUZHpmNjlqb19zNE9aUmxmbU16SzRUQ3p0U2JzMXJEbTdYVHU0eGttbWJiWGdBT0c2YjVUZWZIWTZhQnlPRVoyVkxVLVJlNzNRbzhRZExkQVpsMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzegorz Krychowiak i Wojciech Szcz\u0119sny po\u017cegnali si\u0119 z reprezentacj\u0105. \"Teraz siadamy i krytykujemy\" - Plotek.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T19:41:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOTXlIa3pDUWhTUHdIOGV6OHFfUW5yUHFJTWRxa0IzLV9tZTdDeDJ1VFkzS3NrdUl1eUhSYkU2dkJ0T0pyMjRiWWN1bjJjQ2FxNDNsT1NGc3dZNTVMU0R0N193MHpxdVc0NTlXX3VhR2xCMVVpZjV4LTZsYnp1RERJNlZ6RGVsckVCN0VxVlNBcGJFUmI4U0s4WW1qQUNmT3Y3bW8xaWoxajVaVmU4TnA3NEhJbGVnRXl4S0h0bUtHSnY5RDNHajcxOUcwNHI3Qi15YnAzdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny paliw przebij\u0105 psychologiczn\u0105 barier\u0119. Tyle na stacjach zap\u0142acimy od poniedzia\u0142ku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Auto \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQajR5aDl6a0NCa3l0Y0tmNW5nTzZnMGNNZDUxWEwxOXpyTV9lZVZzR0JMMkRBSzc3UTdzVGdiU1JaUDVDZ2pKR2l0TC1BOWdRNlZMWDFDaVdNaFFlczk5YUNXRHN2aEN6VV9yNXdIenZ4S2UwNk5xOHp5aFpJY05yak43SUdFbkVaN1ZaTVRuZGFJbzhLRHF4MjVaYzJiUVlMRkxUR0d1V3pyYXBvY2pGSkJHQjFuY0U?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142e wiadomo\u015bci dla kierowc\u00f3w. Analitycy przewiduj\u0105 wzrost cen paliw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://n", "id": 1314130, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOTXlIa3pDUWhTUHdIOGV6OHFfUW5yUHFJTWRxa0IzLV9tZTdDeDJ1VFkzS3NrdUl1eUhSYkU2dkJ0T0pyMjRiWWN1bjJjQ2FxNDNsT1NGc3dZNTVMU0R0N193MHpxdVc0NTlXX3VhR2xCMVVpZjV4LTZsYnp1RERJNlZ6RGVsckVCN0VxVlNBcGJFUmI4U0s4WW1qQUNmT3Y3bW8xaWoxajVaVmU4TnA3NEhJbGVnRXl4S0h0bUtHSnY5RDNHajcxOUcwNHI3Qi15YnAzdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny paliw przebij\u0105 psychologiczn\u0105 barier\u0119. Tyle na stacjach zap\u0142acimy od poniedzia\u0142ku - Auto \u015awiat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T19:35:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeDdtM0FnYXpSSWFSVTBtTFBvblRpbTE3aEp3NTlJcm44QWtXcnJsc1dBX3lqdGk2UGlweE9zVi16Q1d4c09XejBZUF9YdlJXb3NQRXEzMXRLMDM0RktuZDVXY3IxRW45WXRoU3g0dTJfSnBMNU1RRm5mcXJzenJBdUNHUmxGSGJuWUlkclZPWW1YVDE1UHBSSWM3a2pTMmd2dWo5TlBqQmhBWGxhN3c?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ja si\u0119 niestety objad\u0142em\". Holecka natychmiast uciszy\u0142a Kaczy\u0144skiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNN2dWX0wtNXQtTjZJTExJR1hhdF94Sm0xSi1CTGdzR2NMallyR2dTZFFGRDFEdzhXbnp4ZVRZeFE0LTdXemd1WTV0TUlfaTA1SGxCaGNBdVFFRHF4elp3ZjZWVDVhNXlfVUpONXV5S0paZTNCU283bjJ1aVREWHcyQWRCeDltZmhicmxYcWNlUTdZXzB5cGJ0RUVCZ1NaeTBoY2lJanJ5M01IcEl1UG1QdQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wpadka przed wywiadem z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim. Do sieci trafi\u0142o nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQMDNYQjhXVmkyT2ZKZ2RKT2VURlEwUmR", "id": 1314128, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeDdtM0FnYXpSSWFSVTBtTFBvblRpbTE3aEp3NTlJcm44QWtXcnJsc1dBX3lqdGk2UGlweE9zVi16Q1d4c09XejBZUF9YdlJXb3NQRXEzMXRLMDM0RktuZDVXY3IxRW45WXRoU3g0dTJfSnBMNU1RRm5mcXJzenJBdUNHUmxGSGJuWUlkclZPWW1YVDE1UHBSSWM3a2pTMmd2dWo5TlBqQmhBWGxhN3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ja si\u0119 niestety objad\u0142em\". Holecka natychmiast uciszy\u0142a Kaczy\u0144skiego - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T19:26:54+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxORndLbWpoTy1oVDdROXJKbjFMdWdTZ1dZMGlEVkJBNHJPTW54SGFIU3pqMWJLOUg1RmtpT2ZiZU1Ob3I0ZnFWd1dOZHI0V0kwY2hVWFRjcE80M0lvLVdTNHhxa0l1QmpRM0FPRXpwZkcyNUNwa1MwRDBlOW1UVXAxVEozendmdmdnUDd4Z0M5ZENJNG4xX1RrLXQybkZYMWR4eHFRTERxTlFIb2VLNEHSAbIBQVVfeXFMTjdZQ3M0UXdqT3ZscXFrZWY2U1B6OVhxMGI1VUZLRGdQZGVpNjZXRXdqSzYyU01NenV5a09mWXZWQkg2YXlDd3ZTU0FiVDZBUGx6bzc2ZWZuWW11THdrQmxYVFBYR3hXU0VEQS05R2ZTTUJFU0F5Rlk0Qm5vQ0kzXzgyUDBrRng1OXFsQUUwNFBJemxMUzFZbHpBaDZ5c0NkZThPVU5EajlaeTJUZHBJbDlrQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sztorm Berenice sieje spustoszenie w Hiszpanii i Portugalii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQSks2bk9XZVU4TDg2Yzlfek9UUzl6b1hCVXBaQnFKWERhZlBGY2Q1cFdaX0Q3ZDdaOWlDNFpRSDZydUNScGlic2dVZXhRU2h3b1I0cTVqMmpUcXBkLU9ZYkpVWjB3QjdMNFQ2cmhKMmpjQ3NLN0lBZ1pPUXFvN3c4dFI1RzduZWMtVzVGUldqeWZHSm5NaDVNYlVTdnZ2QnV0NnhkVlYxVVU2MFN3VzVlRXFIZGdmVTlXSmR6T09YSQ?oc=5\" target", "id": 1314280, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxORndLbWpoTy1oVDdROXJKbjFMdWdTZ1dZMGlEVkJBNHJPTW54SGFIU3pqMWJLOUg1RmtpT2ZiZU1Ob3I0ZnFWd1dOZHI0V0kwY2hVWFRjcE80M0lvLVdTNHhxa0l1QmpRM0FPRXpwZkcyNUNwa1MwRDBlOW1UVXAxVEozendmdmdnUDd4Z0M5ZENJNG4xX1RrLXQybkZYMWR4eHFRTERxTlFIb2VLNEHSAbIBQVVfeXFMTjdZQ3M0UXdqT3ZscXFrZWY2U1B6OVhxMGI1VUZLRGdQZGVpNjZXRXdqSzYyU01NenV5a09mWXZWQkg2YXlDd3ZTU0FiVDZBUGx6bzc2ZWZuWW11THdrQmxYVFBYR3hXU0VEQS05R2ZTTUJFU0F5Rlk0Qm5vQ0kzXzgyUDBrRng1OXFsQUUwNFBJemxMUzFZbHpBaDZ5c0NkZThPVU5EajlaeTJUZHBJbDlrQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztorm Berenice sieje spustoszenie w Hiszpanii i Portugalii - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T19:25:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPc183WEhEdDBLRlN5MWc4Y3dMNmdUUHRkWl9MZ0J0WUlBYnRGeFFHaC0yVFNESFFtR3lJODNNTEZlbmZTbU93bk03RnVJU0V2MFlTTzhnV2ZhMUM2bzN5SGdJY0lnXzhLNDV0TGQxNEJWWEFheFY2blJ0UWk2WG1rTjI2YUlUWF93OUViTEJlckYxamdUSzR5dXZydFZBTC1UV2dSZ2N1TGNSX0pHOC04akRLa0ZCNXlzVkxQWlhiUEQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wpadka przed wywiadem Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \"Ja si\u0119 niestety objad\u0142em\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPZWpwU0FfWlVlZUJjYWUwSTVvNEYwZ3FXU1JKY1ZoYXl3MDVfZS0ycE9mMVRyNzVzNFJHcFJ5eDJ6dm5qd3RSX1JJQ0FqU1dHcm51U2lEVWloTzhTUFRkMVJqWEM2bEZmMVk3VmNPeHV6NGtHQ0Q5Ulk4NWNEcHZxNjdYQzRodG4zZTJKeU1IdWowVjNXOG9hWjVZNU1qdzdPVUczNVhkUWNxb3FncloxN1FScEhDWHJPNEo0VUNQRlLSAb8BQVVfeXFMTzFVZFJ5U1JPazBaLTI3TkVVMEJMRWNET2JKNFA1X2U0SEtVUGtJakp1QW1nX3JyaWtMcTd0RmxhNk1jWmZIVnpqNHcwYXlTa1hkZm5ZQWhHS0V6ajRYTHFORkVXamhhUHYwZHFoQW1XeHdYb2YzaGlDZTBjNTIyZEdPYks5V1dJcnhpUkVnd2RNQW1oZV9BbF", "id": 1313958, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPc183WEhEdDBLRlN5MWc4Y3dMNmdUUHRkWl9MZ0J0WUlBYnRGeFFHaC0yVFNESFFtR3lJODNNTEZlbmZTbU93bk03RnVJU0V2MFlTTzhnV2ZhMUM2bzN5SGdJY0lnXzhLNDV0TGQxNEJWWEFheFY2blJ0UWk2WG1rTjI2YUlUWF93OUViTEJlckYxamdUSzR5dXZydFZBTC1UV2dSZ2N1TGNSX0pHOC04akRLa0ZCNXlzVkxQWlhiUEQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpadka przed wywiadem Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \"Ja si\u0119 niestety objad\u0142em\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T19:04:11+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNcUVycy1uNTRBYmhQNGVyWnk4VzJNMWtBc1lpOWFzd0h0UnBKd1N5MG13Z3ZCUlNiSHlVZHlnZGZNT08wRGhkMmFuZVc0VWh3UGRlMS1PWFhoUHNYUGJRc195LU5feWdpWkFudjRTbFhKNUhpMFpqX2l0S2FEZmhPMWN3VC1tODNNZE9WcWM2T3MydFUydzlCZEdrZ1pnTzhrRzlCUzBKSGk2TWkzVHppZHNwSWhJeHhjZ25kb3o5SE1lYkk?oc=5\" target=\"_blank\">Byli\u015bmy na 20 wiecach Donalda Trumpa. \"Jego stwierdzenia nie s\u0105 neonazistowskie, one s\u0105 wprost nazistowskie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQMmdqUDZHZ2tTUS1VY1U4eXJ6b3QtMHFzaEJkck9EX2g1Yms4ZzgzUlYtYkZCTnE1WExvNnY4YUw4NFlnVFRuVkxTX001a0tXbENkX0xucE5rWnVoM1dmRGJ0bzZsSjdoSnVULTJqZ2F5c0ZHVzBKSzNRQi1lVmo3TW1yRGFRVnN1bDktdVl1ZHVqeFo30gGTAUFVX3lxTE91QXR2c1piMWxnUHZMeVpwLUstWGVKLWozZjM0NmE0dURMM3dGREtzbE1LWjg3Q3pleTh4Rkhlb3pMa2dDWU9nUVVpT3JLcm9zY0dfblhwbTIzcWdKU1NzUWYyX2loWm5vMVUyTkYxQUNmWHRjZjc1SDFtd3pYWnJUenRvZm9oQVJqWkhvNkRiSXBoWQ?oc=5\" target=\"_blank\">T", "id": 1313963, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNcUVycy1uNTRBYmhQNGVyWnk4VzJNMWtBc1lpOWFzd0h0UnBKd1N5MG13Z3ZCUlNiSHlVZHlnZGZNT08wRGhkMmFuZVc0VWh3UGRlMS1PWFhoUHNYUGJRc195LU5feWdpWkFudjRTbFhKNUhpMFpqX2l0S2FEZmhPMWN3VC1tODNNZE9WcWM2T3MydFUydzlCZEdrZ1pnTzhrRzlCUzBKSGk2TWkzVHppZHNwSWhJeHhjZ25kb3o5SE1lYkk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Byli\u015bmy na 20 wiecach Donalda Trumpa. \"Jego stwierdzenia nie s\u0105 neonazistowskie, one s\u0105 wprost nazistowskie\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:58:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOWi1lSXp3Y2RDUHR1WlBqSG5rTWlzQWljVEliTVJESWJjQzZxNi1maXJrbG5JbDB4VmRNdXE4ZjZHMHRLcHdRTVR5UXlGUE9FZDd0RHZQZ0lXeXZFNE1jWlFoSEhoM3l3djI5Q0VCd1VTLVJSTnd6ODF4cTdJVTNZbmlIUkh0b1J5bE1oUmQyc2o2N09HOWNDUUtkZnVWbG0xVk9yVVBIZWQyd1hkTnhXYVd2bkxhZUdmS0NCZnVrSkRJOTlFaGVn0gHGAUFVX3lxTE9TZVhySjVlczBzcGN3c1pGSFB5SUVQOWcyU2g5TFp2SlFlczlUbW1FTnZSbDZfWHJocDVVbWlrdXR3VXMwQkZ0dEY1LXpTNEhsd3Q3Z1hRaUhaTzY5SlFhWVhnMXlQbHBSQ1NYUFhnUzBSWi0wWTk1eUVkcXpwWlRNUU9iZ0NTT2VhbmtPSEw5Y3dGVTQwVzh4UDFDVEgwYkVPU3ZPVUZKZTh6c1JRMVVCSkZ1Zm1IMWdscVE5Z1dWQm95dDR3dw?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car M\u0142odzie\u017cowego O\u015brodka Wychowawczego w Rzepczynie. Ewakuowano 66 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOMWJPNkpnOGZNdzdPR2xNejVFeEJQWmEydU5YZlFIMTlyZHI2Rl9HV3pzMmFKQXlNdTVJMk1Lb2RPTnYtamFtVkhRUmZoRGpkUVJUYV9rUi1IUHBZS1puUi15ZlpIV00zRmRWc0daSk92NFdpTkNJY1VyY1ZYcEN6cGVQX3BtLU", "id": 1314278, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOWi1lSXp3Y2RDUHR1WlBqSG5rTWlzQWljVEliTVJESWJjQzZxNi1maXJrbG5JbDB4VmRNdXE4ZjZHMHRLcHdRTVR5UXlGUE9FZDd0RHZQZ0lXeXZFNE1jWlFoSEhoM3l3djI5Q0VCd1VTLVJSTnd6ODF4cTdJVTNZbmlIUkh0b1J5bE1oUmQyc2o2N09HOWNDUUtkZnVWbG0xVk9yVVBIZWQyd1hkTnhXYVd2bkxhZUdmS0NCZnVrSkRJOTlFaGVn0gHGAUFVX3lxTE9TZVhySjVlczBzcGN3c1pGSFB5SUVQOWcyU2g5TFp2SlFlczlUbW1FTnZSbDZfWHJocDVVbWlrdXR3VXMwQkZ0dEY1LXpTNEhsd3Q3Z1hRaUhaTzY5SlFhWVhnMXlQbHBSQ1NYUFhnUzBSWi0wWTk1eUVkcXpwWlRNUU9iZ0NTT2VhbmtPSEw5Y3dGVTQwVzh4UDFDVEgwYkVPU3ZPVUZKZTh6c1JRMVVCSkZ1Zm1IMWdscVE5Z1dWQm95dDR3dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car M\u0142odzie\u017cowego O\u015brodka Wychowawczego w Rzepczynie. Ewakuowano 66 os\u00f3b - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNRUtuY3ZEeHQxMjZ1R0dlTjRkQTdNMldBY1JRSHZaVmIwcE1OZlBtcTRHbkNTblpFWk92VExYRXNNclZOaTNpdTA4MUpYWkIzeXJla0xJR2t2Y3lwTmxVbHpYbEo1cDVSUC1aYjZsYXRleGk2NUU2OHo5RGF6YkJVVUZYWU43R0NtTmlVYXFjd1Y0U0JMbFRUc09jRnI2emlROFY1TDRVaUoxazZyQUdRYw?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska w \"sukni zemsty\"? Na pot\u0119g\u0119 kokietowa\u0142a na \u015bciance</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPNDFBYy1QYWhDSmk3ajgwSS1Vdnp1UXd3aUtTc0gtSWxEaGQ1VXRacThxMWJnRmVNVE1HeUd4WTdvbU51Wnp5VEV4Q2hnUFhkQWpCLTVUNGoxVTBBTlBDcURVMnNYdTZsMkJ1M3NXWFR0d2R4empmOTZaYURGQUNWOW50ellxUFYxeHFXVER1Qm9iWGV0TFMzaUhJZkpBLWdPYVBwUzh3UDJsYUJaQ2JsTmVWQ1U2eXMtWmQtRHFhOENqNzlXazF3?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska w pierwszym wywiadzie PO ROZSTANIU! \"S\u0105 takie chwile w \u017cyciu, kt\u00f3re wymagaj\u0105 ciszy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs", "id": 1313969, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNRUtuY3ZEeHQxMjZ1R0dlTjRkQTdNMldBY1JRSHZaVmIwcE1OZlBtcTRHbkNTblpFWk92VExYRXNNclZOaTNpdTA4MUpYWkIzeXJla0xJR2t2Y3lwTmxVbHpYbEo1cDVSUC1aYjZsYXRleGk2NUU2OHo5RGF6YkJVVUZYWU43R0NtTmlVYXFjd1Y0U0JMbFRUc09jRnI2emlROFY1TDRVaUoxazZyQUdRYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agnieszka Kaczorowska w \"sukni zemsty\"? Na pot\u0119g\u0119 kokietowa\u0142a na \u015bciance - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:52:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQcjVzRF84eW5xYmJjTDd3V2Rfa3pvdlZyMWdvcVBFaTdsbVZ1MjFKUjE1Q0dyakM3MC1SZnJSV2tBTWVrV2VYd1pURS1tRml2RDlWaGI1NUloWEVSbzc5R3ZWLThOWXRiY0ROTUdBdlNQSzMxLTAxMXpuSFd2ZWVYSnNKdjk1Zno1N3lZd1gxV1JyZE1zYmoyelEwUUlWMUdpbGx4dUNLc1pTZkN1a2NNLXlYSm8tOVU0WGg0NkctY05zX2VubHBPU3BB0gHIAUFVX3lxTE1lOVk5bEhnZFh6amR3d0dES3JiUW1CU1pzNWhKUmFjNEx5eTdrek40ZU1uN0NoMFdLUTVxTHVVR3NLY2c2RC12ZktwZ3J5LWk4Y043MFZ2TnYyd0tYU00teTZuS1Jjbk5YOFc2TGw5WDhONS11b3hObE4ydUdQZS1xb0YyUVJ4RE9iTVVtYUtJVHNkQVFEN1pyQTNGeU9JSDRDZ203bk82RkFzNTN3ZHMtSFZkdkNxZkJQWmRyNHJ1YnJLbE0tdnZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby przeprowadzi\u0142y masow\u0105 ob\u0142aw\u0119. Nagrano przepychanki z policj\u0105. \"Wstyd, ha\u0144ba\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQbXFXOHdIMTlQeHpUY3V4eGhvY3JoRGdOeXBVWjRhaUs0Y1V4NmdYNGhtbEkxSTBNRGtlVXNrdjhYcTZ0eFB4d3pJdmV2ejZZb3dxSUlFdHB6bTZTTFdNcVdjbDN3SHFmYnJOX3NPc3JnTDdT", "id": 1313964, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQcjVzRF84eW5xYmJjTDd3V2Rfa3pvdlZyMWdvcVBFaTdsbVZ1MjFKUjE1Q0dyakM3MC1SZnJSV2tBTWVrV2VYd1pURS1tRml2RDlWaGI1NUloWEVSbzc5R3ZWLThOWXRiY0ROTUdBdlNQSzMxLTAxMXpuSFd2ZWVYSnNKdjk1Zno1N3lZd1gxV1JyZE1zYmoyelEwUUlWMUdpbGx4dUNLc1pTZkN1a2NNLXlYSm8tOVU0WGg0NkctY05zX2VubHBPU3BB0gHIAUFVX3lxTE1lOVk5bEhnZFh6amR3d0dES3JiUW1CU1pzNWhKUmFjNEx5eTdrek40ZU1uN0NoMFdLUTVxTHVVR3NLY2c2RC12ZktwZ3J5LWk4Y043MFZ2TnYyd0tYU00teTZuS1Jjbk5YOFc2TGw5WDhONS11b3hObE4ydUdQZS1xb0YyUVJ4RE9iTVVtYUtJVHNkQVFEN1pyQTNGeU9JSDRDZ203bk82RkFzNTN3ZHMtSFZkdkNxZkJQWmRyNHJ1YnJLbE0tdnZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby przeprowadzi\u0142y masow\u0105 ob\u0142aw\u0119. Nagrano przepychanki z policj\u0105. \"Wstyd, ha\u0144ba\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:50:51+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxONEdYdk5zWkJxam1rM0RjLS1EM2xnT0ZvQXpJcW9WZ05BNVlxQ0F0WjhkcmQyNVJ1YWlINEJkOTZhSzBkaTYtR0dNaWdLVHRCN1pJWGR5bkh2SkRFQkJzUW52V0JrNnJRVnhXWWtzeE5nempVZEJ1U2JZbWt4VU9ZTVBGNU0xWHBmakR6UHFJZjRBX3Y2V0I5SWp2UmRzSjRKa1FqN1g2X19DYi1QbmY2NEI2Mmk?oc=5\" target=\"_blank\">Bruce Willis pokaza\u0142 si\u0119 publicznie. 69-letni aktor dzielnie walczy z chorob\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>", "id": 1313966, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxONEdYdk5zWkJxam1rM0RjLS1EM2xnT0ZvQXpJcW9WZ05BNVlxQ0F0WjhkcmQyNVJ1YWlINEJkOTZhSzBkaTYtR0dNaWdLVHRCN1pJWGR5bkh2SkRFQkJzUW52V0JrNnJRVnhXWWtzeE5nempVZEJ1U2JZbWt4VU9ZTVBGNU0xWHBmakR6UHFJZjRBX3Y2V0I5SWp2UmRzSjRKa1FqN1g2X19DYi1QbmY2NEI2Mmk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bruce Willis pokaza\u0142 si\u0119 publicznie. 69-letni aktor dzielnie walczy z chorob\u0105 - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:49:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNN3ZJeDJ4MWxGRkhZaWxVdXp2R1JMclNPZU02aUlJZFdvOFNFM20xX2dTcjJPZE4xc3VOenBTbE45MERoTkJLekJlOExhTG94X1gwZFhvNE1DLVQ5TXhRVFR6by01VWJJYmF1N3hQR0d5aXZCaXNLM3E5dmJmOGpYNVM5V1VSelFvN3ZtN3JOSHg5elEtcEpNNDJXNWhsclJKeVRDc0dReTBVdHRESGI2REw2SnJYbVZFRnNCV2pLOWdtMk0z?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk o zawieszeniu prawa od azylu. Szykuje si\u0119 kolejny sp\u00f3r w koalicji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxORnhQRVBqOFh3MUdkYzVFSFRSbDlSUFI2QUkyMF9aUnMtRGk5bUJBb1VoX29FUXJmaDlwajJRMllqX2JtaklWdVFyZ1R2NFVGQThucVBaMW94V1M0dXplenRBanZtLUg1ZllSb1RyLU9mQ2FHOTVSbWp5QWhLUXlIZjhBV0d4VC0ydF9BMThCT1c5Z2puak1GbXhweHZva0NydXpaQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk we wtorek przedstawi strategi\u0119. \"Dobrodziejstwo ca\u0142ej UE\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQTWxZdTdqbU9LTz", "id": 1313960, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNN3ZJeDJ4MWxGRkhZaWxVdXp2R1JMclNPZU02aUlJZFdvOFNFM20xX2dTcjJPZE4xc3VOenBTbE45MERoTkJLekJlOExhTG94X1gwZFhvNE1DLVQ5TXhRVFR6by01VWJJYmF1N3hQR0d5aXZCaXNLM3E5dmJmOGpYNVM5V1VSelFvN3ZtN3JOSHg5elEtcEpNNDJXNWhsclJKeVRDc0dReTBVdHRESGI2REw2SnJYbVZFRnNCV2pLOWdtMk0z?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk o zawieszeniu prawa od azylu. Szykuje si\u0119 kolejny sp\u00f3r w koalicji - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:48:22+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQajBkbUhYaUY1SjRUU3F4TmdkUnBVSGpHd1cySFdqamdPb2lyd0puS2ptWE1rVWc3b3RIZFlnX1h3X1Z6M2d3cGt5V3ZUcHdqWjZSbXVBSFhkY0tuNHg5Wk1VLTF3aTZaVXhZZnptb08yTk5BR21VSzlxODF3VllocWNER3RseDliM2hHMjlFTi1ZMVotak9yWVcyMVFiMnVoXzc0dlgzdjB4VmQ4U1V5SVlzbw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Potrzebny jest akt parakonstytucyjny\". Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o planach PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTFBuOTc0SzZJamZWLUtOTFpYWDBpdTVWRlBoZnRyVzU1UXNwWGVPb0x0N1dLcHQ2WkxpeGVwZXVoMG9zT1k3cERzNnpvbEMyYWM1d1ZqN1JQOUVBaEVWc1VmQUc4S0ZEQnhPTWpsN3huamR0cTJpV3Vr0gFzQVVfeXFMTmZPYjdxMUJqZ3lLNjctRDdRSWhJNURtNEdOVWtTd3dMMUJWWTlnUEF1bGpYaVlVWlFuYWx0ZGRiTnRWc0VycmVoWGFodFFmMm5RQ3dDcjZfdUFGemVxX1JiT0ZjandPb2lEcjVTZmJuVWFGMA?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczy\u0144ski: Je ne regrette rien</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM", "id": 1313962, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQajBkbUhYaUY1SjRUU3F4TmdkUnBVSGpHd1cySFdqamdPb2lyd0puS2ptWE1rVWc3b3RIZFlnX1h3X1Z6M2d3cGt5V3ZUcHdqWjZSbXVBSFhkY0tuNHg5Wk1VLTF3aTZaVXhZZnptb08yTk5BR21VSzlxODF3VllocWNER3RseDliM2hHMjlFTi1ZMVotak9yWVcyMVFiMnVoXzc0dlgzdjB4VmQ4U1V5SVlzbw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Potrzebny jest akt parakonstytucyjny\". Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o planach PiS - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:46:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNOGpWSUVQV2xXc00zaUlqVmVEOEdXYklYdHNJWTBzYW1VeFZCTzA5cVFsWUthTkNTV1NPZTNPQThYdGNnRHdoTGNrcVRubTJtOWMwekJ4TkpCb3BhYVZhSGxza3RQclhlMFpzaWlQUGh3N0xyeGRVbm5xZFZ3dUZWZVVkbUFhcnVRYWpNWjk3RDg3bmlVSHcyQzB0TUF3QnVuRXJNMlRwNFA4aFRnRmVnRFFzRVVoRU1kVjZXeS04Qkx5QzZtZUxR?oc=5\" target=\"_blank\">Co za obrazki! Szcz\u0119sny i Krychowiak po\u017cegnani przed meczem reprezentacji Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOZUJSQVJDWEotZnZsX0dMYzAwNGt3ZEZFMENEeUktR0dTM0UyMnFYTGpqem8zZlk0T3c2aTdyT1lXaW5qQmxwUGpXdUJYT1k1MFNiMG9kWHotb0pfQnA3QjRDQUNnVDJjU0VRakZVeVRRWGsycC1HamZ5TUw2OXhhWmxLaS1zUlZDNldjbHdHazVUX3lHWm1ZOXNNaWdod3NvMHRpaXpVaGFpREhEY0VtWDYzSG51NWkzUHlWZEdlOGtDd0VwT3lRX2RB?oc=5\" target=\"_blank\">Wojciech Szcz\u0119sny przyjecha\u0142 na stadion najdro\u017cszym SUV-em \u015bwiata. Cena zwala z n\u00f3g</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><l", "id": 1314411, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNOGpWSUVQV2xXc00zaUlqVmVEOEdXYklYdHNJWTBzYW1VeFZCTzA5cVFsWUthTkNTV1NPZTNPQThYdGNnRHdoTGNrcVRubTJtOWMwekJ4TkpCb3BhYVZhSGxza3RQclhlMFpzaWlQUGh3N0xyeGRVbm5xZFZ3dUZWZVVkbUFhcnVRYWpNWjk3RDg3bmlVSHcyQzB0TUF3QnVuRXJNMlRwNFA4aFRnRmVnRFFzRVVoRU1kVjZXeS04Qkx5QzZtZUxR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co za obrazki! Szcz\u0119sny i Krychowiak po\u017cegnani przed meczem reprezentacji Polski - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:43:54+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQSFVoSEdxQ1V0ZV91YW11Q2xYdHByX1ZVb3ZGYVlHbDRhTXBVZGFNSW5zdFM5bTFldS1UMGhRRFhFLWFNc0xPZE8yT2x4R1V2T1lZbWU0VjhCaWwwVnRGZjJfamVtU1ROM0xXZ0FqUGpPeUtzLUdMaFNmcFB4U1puQVhPUkFnblp2cmZIeVhIM21QMHozc0NIQnlqQlhvY1hCU1FyM0lJcnFEaHgxRy1rZ05uQVpneTBRWXkzYU5IY3k?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0119sny i Krychowiak po\u017cegnali si\u0119 z kadr\u0105. Wzruszaj\u0105ce sceny. Tak uhonorowa\u0142 ich PZPN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNNXY5QWxLLTduR2ZTSklkUWF4R2xYQmFnU0c5akx6Y1ZWU2tkamVkeU54d0JFU3lvZm05SkhRWkZZbm1aekVMQVhLdUV6b0hHYlBYT0hyQTE0WUdZOXc1ck1NMGYxVVZScTVROXdYTUFadFM4THVGVjFqYVN2TnlvRVdWRnVkVlh2M255MDU0MlNudWpPaG9TeXgtTEFaZjZQMFdPbE9hWDdSb0J2QkItMnhUcjExUy1OamVuSA?oc=5\" target=\"_blank\">Ale cacko. Szcz\u0119\u015bni przyjechali na stadion \"najdro\u017cszym SUV-em \u015bwiata\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti", "id": 1313972, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQSFVoSEdxQ1V0ZV91YW11Q2xYdHByX1ZVb3ZGYVlHbDRhTXBVZGFNSW5zdFM5bTFldS1UMGhRRFhFLWFNc0xPZE8yT2x4R1V2T1lZbWU0VjhCaWwwVnRGZjJfamVtU1ROM0xXZ0FqUGpPeUtzLUdMaFNmcFB4U1puQVhPUkFnblp2cmZIeVhIM21QMHozc0NIQnlqQlhvY1hCU1FyM0lJcnFEaHgxRy1rZ05uQVpneTBRWXkzYU5IY3k?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szcz\u0119sny i Krychowiak po\u017cegnali si\u0119 z kadr\u0105. Wzruszaj\u0105ce sceny. Tak uhonorowa\u0142 ich PZPN - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:42:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNVl9zRy1PQm5sOUZKdWhRb0dKdGZvRE9qZThZcFI4bVdaN2dveE5famw3Mk15TndITlUwdTNvVjQ0NUEtVUJqNFc3enliODAzSEJZVXdBVnZDR05LUnMwY1JidWxNZ2MyU2NHUlR1eFB6aFpFV3JWOTJ2VjZ1bmVjQXVjajJ0Ym9rTU05cEdRb0NqX3FiSEVXRUJtZUJCeHF6YkZaUXVJX3VFeGFKM0lsbEln?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski kontra Cristiano Ronaldo. Polska \u2013 Portugalia [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPQlVsLW5xQ1V3UDJEWEszajV3b2NHa3ZUYy1jSFRyajNNaDBaY0lGRXIxUkg0cVpjT3VFWlFwWjNCUVR3alphN1EzeG5vQTVEQ0RtZFdTUmxLa0d1NUVKWWRHV3VrcjNxR0hYUmFHR3BFWHo1dkN2SklsVmhvVU4tOUktY0pvSkR5RndHMmVRYTctMHVKQ2FsX0RXRlFRV0NORXpZWTFKd05mUjVmZmdFUGZ1NEs5czBuTnNCUXRB?oc=5\" target=\"_blank\">Ronaldo z\u0142o\u017cy\u0142 Lewandowskiemu sensacyjn\u0105 ofert\u0119. Polak ujawni\u0142 to po latach. To by\u0142by wstrz\u0105s</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM", "id": 1313973, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNVl9zRy1PQm5sOUZKdWhRb0dKdGZvRE9qZThZcFI4bVdaN2dveE5famw3Mk15TndITlUwdTNvVjQ0NUEtVUJqNFc3enliODAzSEJZVXdBVnZDR05LUnMwY1JidWxNZ2MyU2NHUlR1eFB6aFpFV3JWOTJ2VjZ1bmVjQXVjajJ0Ym9rTU05cEdRb0NqX3FiSEVXRUJtZUJCeHF6YkZaUXVJX3VFeGFKM0lsbEln?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Lewandowski kontra Cristiano Ronaldo. Polska \u2013 Portugalia [RELACJA NA \u017bYWO] - Fakt", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:40:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPSUVMSEM0Y3c1bXlncEM0TW5oaVZETEdXNTBFM1BKRUdINWxQYWUxYzRoZS1uSDd0T3I1M3dyU0Nlb2hfYXN6VFJ5ekU0WTlKTVg0dUNUNUpPR2NUckFpbTZKblVUUDB4aEJ3Vm9xclFtd0g4NzYwT1J4eG81OW03cXVyQTE0aG9MMkVmeW5uNTNHcF9IcVkwdmc1Sy1TLUtrUU8yaA?oc=5\" target=\"_blank\">Kometa widoczna go\u0142ym okiem. Przed nami wyj\u0105tkowy spektakl na niebie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wroc\u0142aw.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOU0laRTluNjJUMXdvRlRtSDVCaU5jcWxMX1NyVnpEUy1FQ0RfQXdfQ0Z1bzMzQkw0cVEyRnd2ZWZuUHp3ZVRGb1JNSmNmVm1PYnpKUXd2djZONWtISUlaQU16WUoxbHgtNmQyVjFSWTRZekhQVFk4emx4cmVKYzJMN0VFaXJ4SVRqWUk3YXY5eEpOWmR6SEdKcExMT3ZwWjRoeWR3S3FXN0x2ZE0?oc=5\" target=\"_blank\">W niedziel\u0119 na niebie pojawi si\u0119 kometa. O jakiej porze nale\u017cy jej wypatrywa\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQM3lpNXRBX2taRHFfa2VFMkw5TUlVZVM4d3VDMFpXNS02TWpFVUNxMWtXemZNajU", "id": 1314131, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPSUVMSEM0Y3c1bXlncEM0TW5oaVZETEdXNTBFM1BKRUdINWxQYWUxYzRoZS1uSDd0T3I1M3dyU0Nlb2hfYXN6VFJ5ekU0WTlKTVg0dUNUNUpPR2NUckFpbTZKblVUUDB4aEJ3Vm9xclFtd0g4NzYwT1J4eG81OW03cXVyQTE0aG9MMkVmeW5uNTNHcF9IcVkwdmc1Sy1TLUtrUU8yaA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kometa widoczna go\u0142ym okiem. Przed nami wyj\u0105tkowy spektakl na niebie - Wroc\u0142aw.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:34:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNX1N4eUxVQndxV0dQUmxoc3B3MjhSc3ZoSVZ1Mm95aGphekpqUC1xdGdWWEg4U2RVN3hIWktQV01nOXV4dXpUaGN5RFFKeVdWSk1uenpMMW9EQ29yLVhST203aFQ2ZHdzNHJYOFBPdEIzVmVsaHZCc0M3VVY4d2s0QzUzLVY1cFNabm5zZU1SQVFtOEtrV0NjLXJtZXJjVGN0RFRRLXdpREFkeEtzSU8zVWdJdUd2NnUxY1NBZTVpM1hlaW5aR2FZ?oc=5\" target=\"_blank\">Zdecydowana odpowied\u017a Izraela. Skutecznie uderzyli w Hamas i Hezbollah</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQRlFiWjFlWHZZZEYxUktHSk5YQUlaUFJiSGY4eXZnWlJkMGZrVzVtandBaF9pSUJpRmJ3RFZ1WjRxcmhIYkZGLWhvMFJucjVnOW51b0FGN0c5eGpDU0JxTEdFS2RGY3M4a1NkamhyazU2M040OUdiSVAtMTRvMFZ2ZUdGTTUwVnpTcUpRWXdWVTBTbTRGMXNtbE41WVJjZ0R1RnVQbWx3?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na Izrael w Jom Kipur. Hezbollah wystrzeli\u0142 setki pocisk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPX0NjcEIta25mN2R", "id": 1314409, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNX1N4eUxVQndxV0dQUmxoc3B3MjhSc3ZoSVZ1Mm95aGphekpqUC1xdGdWWEg4U2RVN3hIWktQV01nOXV4dXpUaGN5RFFKeVdWSk1uenpMMW9EQ29yLVhST203aFQ2ZHdzNHJYOFBPdEIzVmVsaHZCc0M3VVY4d2s0QzUzLVY1cFNabm5zZU1SQVFtOEtrV0NjLXJtZXJjVGN0RFRRLXdpREFkeEtzSU8zVWdJdUd2NnUxY1NBZTVpM1hlaW5aR2FZ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdecydowana odpowied\u017a Izraela. Skutecznie uderzyli w Hamas i Hezbollah - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:20:42+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOMWJPNkpnOGZNdzdPR2xNejVFeEJQWmEydU5YZlFIMTlyZHI2Rl9HV3pzMmFKQXlNdTVJMk1Lb2RPTnYtamFtVkhRUmZoRGpkUVJUYV9rUi1IUHBZS1puUi15ZlpIV00zRmRWc0daSk92NFdpTkNJY1VyY1ZYcEN6cGVQX3BtLUpmNkhIb1p1Y1h0V2l5WDhFQllnV05QdUdhSFF1T0FmZw?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car w o\u015brodku w Rzepczynie. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b ewakuowanych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2luM3AzRkRCRnVDZ3VwOEU0dE5pZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1314408, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOMWJPNkpnOGZNdzdPR2xNejVFeEJQWmEydU5YZlFIMTlyZHI2Rl9HV3pzMmFKQXlNdTVJMk1Lb2RPTnYtamFtVkhRUmZoRGpkUVJUYV9rUi1IUHBZS1puUi15ZlpIV00zRmRWc0daSk92NFdpTkNJY1VyY1ZYcEN6cGVQX3BtLUpmNkhIb1p1Y1h0V2l5WDhFQllnV05QdUdhSFF1T0FmZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w o\u015brodku w Rzepczynie. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b ewakuowanych - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:05:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQZnZndC1zbmFQc21HYy1RLTVJcGFobVpoamVJSnBXMjdpZ2lxSWl3RFNrQ3lFZWt6Q040a3dqSkFKSzBXN2VJWk1KQlRPZEt3QlJVNWt0R2NieGo4Sm1LdUJGNVQyNnVuLXYwNXFwdE9aemwwUDEzTmk4R0ZQbnJWTlhSNHVwVXRURGpwRHZ3Wmw1b3pHRXFSWXVjanBpSTE4Y3RVdFBGT3ZkMDA4Ny04Zndn?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da tabela \"polskiej\" grupy po meczu Chorwat\u00f3w ze Szkocj\u0105 Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNR0ktSmdpVGt5Y2VBbUJfVnY2MGp4Rk9DQUZIMmRYdGMzQzJSbVpkcU5NdDdianM2ZExiVVNkSGJTSWJZVkRHaTFLb0hXTzNCNDQ3UjNKNWxFbzRMa043eVRDMXRBeTMwOXQ3eVk5Qkg0U203b01EWWVteFY3VVJCV0I4Wmo1QV9pcGdMLWh3bkFiTDFmdFU1YlVZZ0xnRHJxZVkzVHd0UHdHWG9nbjNNOEVWZUg3c3JIS3BJclVaUXdVeVJ5Zjd6MjI0d1V3dw?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0119dzia ratuje Chorwat\u00f3w przed sensacj\u0105! Sceny w meczu rywali Polak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs", "id": 1313829, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQZnZndC1zbmFQc21HYy1RLTVJcGFobVpoamVJSnBXMjdpZ2lxSWl3RFNrQ3lFZWt6Q040a3dqSkFKSzBXN2VJWk1KQlRPZEt3QlJVNWt0R2NieGo4Sm1LdUJGNVQyNnVuLXYwNXFwdE9aemwwUDEzTmk4R0ZQbnJWTlhSNHVwVXRURGpwRHZ3Wmw1b3pHRXFSWXVjanBpSTE4Y3RVdFBGT3ZkMDA4Ny04Zndn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105da tabela \"polskiej\" grupy po meczu Chorwat\u00f3w ze Szkocj\u0105 Reprezentacja Polski - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:00:05+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPTkJiSlM5LUpnR3FKTGRfUVlOV0xhT0s0U1RpOTV0eUU1VHlrSzhEdGpCdl84bjZvU3ZiX3ZneFRkaDRFUm9nd01oUVFUOGNCc2ZXRFlSRnpSR3FqdS13a0RtT2pySExFaW9NeTZXazZzc19UeUoybUVRaUpzWmhrM1lha3JYanJyUm5tQTRXQkhORnpIZTE5MWNCLTVmNHdFTHpXM1VSZEtXY0VKSFluUW9fRTdqZnZJNGV0Sg?oc=5\" target=\"_blank\">Trzaskowski w cieniu Tuska i migranci na pierwszym planie. Kulisy konwencji KO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOTGsxQzN5dW1QczBncUFYUkJiRVRKV29KZWRtNWRFYmJGSFJKSWIxNGV5R3dFaHlGeHdqVUdDZHZ5V0RMS0FsaFY4Um5jOVI5SC1yNU5fdmNLUUFCakN1WjIxcTJYMk02ZHozbnppVS1CVTdmN3RlcHdWZ2xmWjdtTmRsUjJhZVVuM0JzRTFhMlFDQTdPd1pqZURvWjQwNlltbzFDSVpiVEk2YUZjXzNDbzVn?oc=5\" target=\"_blank\">Burza po wyst\u0105pieniach Donalda Tuska i Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \"Dwa \u015bwiaty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cU", "id": 1313821, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPTkJiSlM5LUpnR3FKTGRfUVlOV0xhT0s0U1RpOTV0eUU1VHlrSzhEdGpCdl84bjZvU3ZiX3ZneFRkaDRFUm9nd01oUVFUOGNCc2ZXRFlSRnpSR3FqdS13a0RtT2pySExFaW9NeTZXazZzc19UeUoybUVRaUpzWmhrM1lha3JYanJyUm5tQTRXQkhORnpIZTE5MWNCLTVmNHdFTHpXM1VSZEtXY0VKSFluUW9fRTdqZnZJNGV0Sg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzaskowski w cieniu Tuska i migranci na pierwszym planie. Kulisy konwencji KO - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T18:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeEUtQm5Pb210OFNaaHVoQnl6NXpkeFVfMjZKRnZKSTlNWkh6YTBLTEtaR2pvdjhycE9qYU5kbE1pNlNkdG5JMnRVTGZqM3FwZjRrRDlnNG8zcTU0VFZ5UUJMQUh4aExlTTFYV2N6VUZMYS1kb3BMODVqOVdBLXBISHJiTjZwcWgxMDVRd0VoVFFsci0tcU5aS2cxaFRDNTBySEY2cS0tNnR3VVMxaHc?oc=5\" target=\"_blank\">Katarzyna Cichopek w gigantycznych szpilkach. Au\u0107. To mog\u0142o zabole\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxQaTVIRjJtdXFjZ1FNWEp2VnRrMHVxd3g1ZkZJUFBiRk5iZjd4Vzd4TlpGMUFjR1pMSzNFdTBNLTA1WDFxOXBmNWhLbkhMSTFFOHZGYllWLWZFWGpMVlZSeGVhcDlBeGcyVXRJNVlnZUMwQ1o2VWFRSk5RNmhfc0NISHlRMA?oc=5\" target=\"_blank\">Cichopek b\u0142ysn\u0119\u0142a strojem. Boli od samego patrzenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNdklHV1RJZ1pwMVRZVW9rejBxQmlNZkZBM28yejNaZDFoZnVLb2xVdlJfOVpDcU9Sc2tjRDFLZjhMbUp0NnJDRUk2ZWUzOHJseUZsSjlMMEVpblRza1JjcE00MDhSZ1paaH", "id": 1313971, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNeEUtQm5Pb210OFNaaHVoQnl6NXpkeFVfMjZKRnZKSTlNWkh6YTBLTEtaR2pvdjhycE9qYU5kbE1pNlNkdG5JMnRVTGZqM3FwZjRrRDlnNG8zcTU0VFZ5UUJMQUh4aExlTTFYV2N6VUZMYS1kb3BMODVqOVdBLXBISHJiTjZwcWgxMDVRd0VoVFFsci0tcU5aS2cxaFRDNTBySEY2cS0tNnR3VVMxaHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katarzyna Cichopek w gigantycznych szpilkach. Au\u0107. To mog\u0142o zabole\u0107 - Plotek.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T17:55:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQZ3VtTGxjN0NFWmFGNXBZYkdoUHlrMW5tNkJ3Wm53S3d4WWhnS1liU0tFOWo0blR2WmoxX3VYSnFMQUZ6U0xNZnlIbks5SGFyNTZ0clRKR0JnblBrX195UjVTcUpWTk9GOVBSYnhlaFVJcFMxWmlBTG5zVXZWQmRaWFQ0SXowTl9F0gGOAUFVX3lxTE92MzZ5bXplSnRLalV4TTRKc3puQ05pUlFYMXJJcGFpd2ZwQVpNcjQtMnB0U2xhOGQwVHNyNFhibXpPZHBrdEF5MDFNQ1h4eHJBajVmbFJtLWVvcGFqTWlwV1Y0ejFnTWlTaVZKaGRTRlAwYUE2SGkzc3l2Wm02a3psdmtEODd2cEt5cXBNTFE?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Narod\u00f3w. Chorwacja pokonuje Szkocj\u0119 w Zagrzebiu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNR0ktSmdpVGt5Y2VBbUJfVnY2MGp4Rk9DQUZIMmRYdGMzQzJSbVpkcU5NdDdianM2ZExiVVNkSGJTSWJZVkRHaTFLb0hXTzNCNDQ3UjNKNWxFbzRMa043eVRDMXRBeTMwOXQ3eVk5Qkg0U203b01EWWVteFY3VVJCV0I4Wmo1QV9pcGdMLWh3bkFiTDFmdFU1YlVZZ0xnRHJxZVkzVHd0UHdHWG9nbjNNOEVWZUg3c3JIS3BJclVaUXdVeVJ5Zjd6MjI0d1V3dw?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0119dzia ratuje Chorwat\u00f3w przed sensacj\u0105! Sceny w meczu rywali Polak\u00f3w</a>&", "id": 1314133, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQZ3VtTGxjN0NFWmFGNXBZYkdoUHlrMW5tNkJ3Wm53S3d4WWhnS1liU0tFOWo0blR2WmoxX3VYSnFMQUZ6U0xNZnlIbks5SGFyNTZ0clRKR0JnblBrX195UjVTcUpWTk9GOVBSYnhlaFVJcFMxWmlBTG5zVXZWQmRaWFQ0SXowTl9F0gGOAUFVX3lxTE92MzZ5bXplSnRLalV4TTRKc3puQ05pUlFYMXJJcGFpd2ZwQVpNcjQtMnB0U2xhOGQwVHNyNFhibXpPZHBrdEF5MDFNQ1h4eHJBajVmbFJtLWVvcGFqTWlwV1Y0ejFnTWlTaVZKaGRTRlAwYUE2SGkzc3l2Wm02a3psdmtEODd2cEt5cXBNTFE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liga Narod\u00f3w. Chorwacja pokonuje Szkocj\u0119 w Zagrzebiu - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T17:44:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQSnQ1T3JDdW1yUEFMV2Zmd3gzQ0NuUUQ2djE4Njhkak5xZnNUdlFKVXdjeEY3TzFEcWs1dW51eFBOVXk0dExabkJWMFpreGQyRWh1dlVzczMzbzlTa1JveldTT2FJU2hvQnVJd05sb2E4NEFDU25ING9iODdsVHNJS1MyZWdHSGVRMmZBVFRtSmF3bXBWLWpfdlJYRk0zaTZYQnNFbF9EakxiWHoyZm9Jem1oYw?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicza \u015bmier\u0107 12 noworodk\u00f3w. \u015aledczy ujawnili wstrz\u0105saj\u0105cy proceder. Zatrzymano 41 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pNcjVURkRCSEpPcVU4em9HSEFDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1313824, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQSnQ1T3JDdW1yUEFMV2Zmd3gzQ0NuUUQ2djE4Njhkak5xZnNUdlFKVXdjeEY3TzFEcWs1dW51eFBOVXk0dExabkJWMFpreGQyRWh1dlVzczMzbzlTa1JveldTT2FJU2hvQnVJd05sb2E4NEFDU25ING9iODdsVHNJS1MyZWdHSGVRMmZBVFRtSmF3bXBWLWpfdlJYRk0zaTZYQnNFbF9EakxiWHoyZm9Jem1oYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 12 noworodk\u00f3w. \u015aledczy ujawnili wstrz\u0105saj\u0105cy proceder. Zatrzymano 41 os\u00f3b - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T17:34:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPSzZ0OHR0d0NWZ1cxVzVFOVBuWnhMS2pQU01aOHhLd3F6RGFlUjdTS0I4WXBHYnkwOWNza1VabHRfMWNmaXp6VmQxM1N6aHVSQUh1MkhVS2MzMldMaXNaZGtySUJjU01EaUE2NDVjbHJ3d0xSbU80MzgzVkpzNTUycEprQnB4bW9WVFF4akwyWVplRU5KQVlvYWtCVlVMenRTT2htYWJXTmJCc3pu0gGrAUFVX3lxTE5xT3o1aFFHdklPTURONnF0SkUwbkhHQXZfMjRuRXF5QnJ4NVhIMU9tLW5TYmZvRC0tVzlrdlV2aGt5NVBJazhuT05zSDdJZ0pFd21sbkJyRUJfV2llM3lYcHdzUkE2NXBGY3Q3NXJvUmxXUEVSZFV3NjV1czA1WWktcFhoT201dFFYYzl3dzkxV25uM2lUM3BxVGR4NFBfTWRwOVIxNEtmZm02WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Probierz odkry\u0142 karty! Oto sk\u0142ad Polski na mecz z Portugali\u0105!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxQUFR0a0Y0c1BZaDluZ21jczdTU2pEQXZvSXpIeEhlWWNMR0F0SkNOV01waDJXLTJEYWx6VU9Fb3pSQmR6Q1B2Um5zYi01WmstRXZOWkh2MGEtWkYxTXEyTTgxa2NJa2JIRkdqWE9DejJySmYyWHV5M2dQR29QeHRsVlkzLUhQb1k0VEZWYjhkRk9EdFpuQUkxVVhzMU5UdVdhMGlILW5iMlRnM25kV2l1eG9PaEZOeFBEeXY0OEZtRzB6aHo4NkJWV29TV2Z4c1F", "id": 1313605, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPSzZ0OHR0d0NWZ1cxVzVFOVBuWnhMS2pQU01aOHhLd3F6RGFlUjdTS0I4WXBHYnkwOWNza1VabHRfMWNmaXp6VmQxM1N6aHVSQUh1MkhVS2MzMldMaXNaZGtySUJjU01EaUE2NDVjbHJ3d0xSbU80MzgzVkpzNTUycEprQnB4bW9WVFF4akwyWVplRU5KQVlvYWtCVlVMenRTT2htYWJXTmJCc3pu0gGrAUFVX3lxTE5xT3o1aFFHdklPTURONnF0SkUwbkhHQXZfMjRuRXF5QnJ4NVhIMU9tLW5TYmZvRC0tVzlrdlV2aGt5NVBJazhuT05zSDdJZ0pFd21sbkJyRUJfV2llM3lYcHdzUkE2NXBGY3Q3NXJvUmxXUEVSZFV3NjV1czA1WWktcFhoT201dFFYYzl3dzkxV25uM2lUM3BxVGR4NFBfTWRwOVIxNEtmZm02WQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Probierz odkry\u0142 karty! Oto sk\u0142ad Polski na mecz z Portugali\u0105! - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T17:31:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOX19ab3hzNHNZR0JIclBadVBWQWZKWlJCR2xaVzhabWVCcFlZUWtrUUV2a05MbjROSFBnbnlQV194T19JanppY2NZczJveEM5bEllMHIwb2tNaEotZlZvd01pRjRlSGdzbUt3SkYwZGNjclY1ajM2TDdpb2xZQzEwd0pGVjItSURGWndwMTk2OHNrUzU5QkptckZXQTFLWnhreERadzJ30gGkAUFVX3lxTFA4WXFNcjduYXN2WXhVS2U3RkVoZjNTaklnS3l1U1Z0X05kUDVMazZ2Q29ZU0tCWUtzaktIUW5kejVSaUZjVm5uMlVPLVhrOUctTkxtY055MlJ1UEUtWkFHM05NR1FwaG1FZGZQaXNLWktweUxlNjJEaVdBem5sR0ZUak1WS0xzYXNUOHdyUkY5NnU0RE5QVFdkQWFYekJwTE1xV284?oc=5\" target=\"_blank\">Szcz\u0119sny nie b\u0119dzie zadowolony. Zgrzyt tu\u017c przed meczem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQZzJsck84Ym84YkVWNHFvci05VHN2Q2p6SkpZNTBVQzAtX1lyR1JFcmwxUHRlSkZfallYWnJlTlBtTjhlX2xtVU0zWmozWXVPS0N4dk5JXzl2c3dMVnRIclRTRkduazNGU0RWSnpVV3pTZlRHT2MwZXBKWm1QZkRkUGtudmdmcENZR0NyaGYxVEYwcEtKWlRJUWhhQmxKQ2NaRHpkbUZjZWgwWHM1OVY40gGuAUFVX3lxTE9nNjZzTEsxQ0RKNkpZZjctcmFGbEpmY0g0WFR4WlhRdS1YVW1rd3p", "id": 1313831, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOX19ab3hzNHNZR0JIclBadVBWQWZKWlJCR2xaVzhabWVCcFlZUWtrUUV2a05MbjROSFBnbnlQV194T19JanppY2NZczJveEM5bEllMHIwb2tNaEotZlZvd01pRjRlSGdzbUt3SkYwZGNjclY1ajM2TDdpb2xZQzEwd0pGVjItSURGWndwMTk2OHNrUzU5QkptckZXQTFLWnhreERadzJ30gGkAUFVX3lxTFA4WXFNcjduYXN2WXhVS2U3RkVoZjNTaklnS3l1U1Z0X05kUDVMazZ2Q29ZU0tCWUtzaktIUW5kejVSaUZjVm5uMlVPLVhrOUctTkxtY055MlJ1UEUtWkFHM05NR1FwaG1FZGZQaXNLWktweUxlNjJEaVdBem5sR0ZUak1WS0xzYXNUOHdyUkY5NnU0RE5QVFdkQWFYekJwTE1xV284?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szcz\u0119sny nie b\u0119dzie zadowolony. Zgrzyt tu\u017c przed meczem - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T17:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNUkRUVGlEQmZFNnBsV240VjEtTkdwWjBvLUtUUmJkNnZUbEtvZmJtQkpDQ1lTVDVSSGtHTlZWYk1WNUpzRnVkSmNZWThOcEJRd24xMnJTb2VDY1EtT0ZiY0R2emMzdy10OExWeXRWa3pUbmh2TzV3T1JGU2tlTTZYbnBSXzlmNWQ5VzBpNzZNMWRMbmR2WThVOXM0SE1lOUh6anVhYzJENmhtMjVrbnNMb2dCVmN2Q2FUeVhB0gHAAUFVX3lxTE00bTNseXRIZzhISkNtbEZnTVNJRzNKM1pJUnZjcldfUHExV1YzWTVVSW9aRjNTV3FYWmJudmpUOVRrNy11TGF2UVN6cTU0allyZVk5YnRycXZOLXBReXQyQUlTQUVWLUdYbnRIU3p1cnZvODZRUTBTcm90RlhicDNuYXRsSHBCWnF4YlF4RnBJb0diaENlZGFHaU9DVnVNRzNHb3ZUaENoLUtVb2t3cUk0a0liT0ZJMUEtd2pYaG00dA?oc=5\" target=\"_blank\">Polska \u2013 Portugalia na \u017cywo w TVP. Transmisja meczu Ligi Narod\u00f3w UEFA dzisiaj w TV i online w sobot\u0119 12 pa\u017adziernika 2024</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOR1ZJWTU3WmpibWMyb2Nrc1I5OTJnYXBNcTZEbVNEaEFsam53YkRfbXROWkNualNYWXNmNW9jWjNHYmJ2ZUFWQlZoczhiOWttV3h2RUdxc3VQXzVZbi1pdGZsSkF0ZlhVT18wSnJjSkwtUFBCRzJQVE5IZVUwS1", "id": 1313959, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNUkRUVGlEQmZFNnBsV240VjEtTkdwWjBvLUtUUmJkNnZUbEtvZmJtQkpDQ1lTVDVSSGtHTlZWYk1WNUpzRnVkSmNZWThOcEJRd24xMnJTb2VDY1EtT0ZiY0R2emMzdy10OExWeXRWa3pUbmh2TzV3T1JGU2tlTTZYbnBSXzlmNWQ5VzBpNzZNMWRMbmR2WThVOXM0SE1lOUh6anVhYzJENmhtMjVrbnNMb2dCVmN2Q2FUeVhB0gHAAUFVX3lxTE00bTNseXRIZzhISkNtbEZnTVNJRzNKM1pJUnZjcldfUHExV1YzWTVVSW9aRjNTV3FYWmJudmpUOVRrNy11TGF2UVN6cTU0allyZVk5YnRycXZOLXBReXQyQUlTQUVWLUdYbnRIU3p1cnZvODZRUTBTcm90RlhicDNuYXRsSHBCWnF4YlF4RnBJb0diaENlZGFHaU9DVnVNRzNHb3ZUaENoLUtVb2t3cUk0a0liT0ZJMUEtd2pYaG00dA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska \u2013 Portugalia na \u017cywo w TVP. Transmisja meczu Ligi Narod\u00f3w UEFA dzisiaj w TV i online w sobot\u0119 12 pa\u017adziernika 2024 - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T17:30:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxNSmpYSXFrbFpkOWp3WU9GZ0s0b3NiRUJGTU5uOEt0ckFIRjhCYnNfNFNJaXA1RDVfY2c4RnJOOWhFa3cyMVJ1b0xpdkFkQ1RINlc1ejU2N2M0X2dWT0NKeG43bkR5RFNzTW4xM0RuSXV0NTlXWEhMRkFoWXBlc2RmWkE2ZzNKU3FPUDdsTGgwWXdiQWxxaDRITGpENTQtOHRJTUFHQ1FnRUR5OHdlak81bjJlbDhSeUNmUU9LX21BRG1Kc1JiY29VbkYxOEJoeEhzN3NVUE9KQ0x3TU5uU1pwYlFUY1pzbkxzb0o2ZWZSVkQ5eUVPaHpEaw?oc=5\" target=\"_blank\">Wojciech Gola ma problemy z sercem i czeka na kolejny zabieg. Udzieli\u0142 rady internautom i sobie: \"Pijcie du\u017co wody, a MNIEJ W\u00d3DY\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>", "id": 1313612, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxNSmpYSXFrbFpkOWp3WU9GZ0s0b3NiRUJGTU5uOEt0ckFIRjhCYnNfNFNJaXA1RDVfY2c4RnJOOWhFa3cyMVJ1b0xpdkFkQ1RINlc1ejU2N2M0X2dWT0NKeG43bkR5RFNzTW4xM0RuSXV0NTlXWEhMRkFoWXBlc2RmWkE2ZzNKU3FPUDdsTGgwWXdiQWxxaDRITGpENTQtOHRJTUFHQ1FnRUR5OHdlak81bjJlbDhSeUNmUU9LX21BRG1Kc1JiY29VbkYxOEJoeEhzN3NVUE9KQ0x3TU5uU1pwYlFUY1pzbkxzb0o2ZWZSVkQ5eUVPaHpEaw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojciech Gola ma problemy z sercem i czeka na kolejny zabieg. Udzieli\u0142 rady internautom i sobie: \"Pijcie du\u017co wody, a MNIEJ W\u00d3DY\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T17:27:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNZjJabmZlQi11NDlfVGlvaTRXY01YU2JraUVlWWY3OUVYZU96Mnl0NDJZc001OGo3R3FOR2dhbGo0bUI4SlhPNUh2SV9TY20zb3QyWmpMOGhGXzlpUno0ajV4UjBkY01jdXk0NGlPd0todS03RTM5anhCRE1ObndFdTVjS2VYeS1FQi1QX0YzWk00YjFtcnE0bU5IVzdNY0dB?oc=5\" target=\"_blank\">Wyj\u0105tkowy widok nad Polsk\u0105. Wypatrzyli komet\u0119 go\u0142ym okiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOU0laRTluNjJUMXdvRlRtSDVCaU5jcWxMX1NyVnpEUy1FQ0RfQXdfQ0Z1bzMzQkw0cVEyRnd2ZWZuUHp3ZVRGb1JNSmNmVm1PYnpKUXd2djZONWtISUlaQU16WUoxbHgtNmQyVjFSWTRZekhQVFk4emx4cmVKYzJMN0VFaXJ4SVRqWUk3YXY5eEpOWmR6SEdKcExMT3ZwWjRoeWR3S3FXN0x2ZE0?oc=5\" target=\"_blank\">W niedziel\u0119 na niebie pojawi si\u0119 kometa. O jakiej porze nale\u017cy jej wypatrywa\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQM3lpNXRBX2taRHFfa2VFMkw5TUlVZVM4d3VDMFpXNS02TWpFVUNxMWtXemZNajU2aXhuc0pneUJ2cT", "id": 1313827, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNZjJabmZlQi11NDlfVGlvaTRXY01YU2JraUVlWWY3OUVYZU96Mnl0NDJZc001OGo3R3FOR2dhbGo0bUI4SlhPNUh2SV9TY20zb3QyWmpMOGhGXzlpUno0ajV4UjBkY01jdXk0NGlPd0todS03RTM5anhCRE1ObndFdTVjS2VYeS1FQi1QX0YzWk00YjFtcnE0bU5IVzdNY0dB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyj\u0105tkowy widok nad Polsk\u0105. Wypatrzyli komet\u0119 go\u0142ym okiem - Onet Kobieta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T17:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_gFBVV95cUxOMTU2VUpIV2xRSjZadmVzM2NlVktNTk83TkJUR1hWaVZKT3BaX083d1hlckEwVko1NE5wTUJmTmx1RDh6cTRSbF8yaUFrYldzYWpSOXNuZndCTElCbWR3VXhkblFQX283TDltNGgzb3BVdENTLUV2c01LR2hmU2RiZmpteW5wMDl2czhTUE95cVpsM05vdUpZNjZqSmZDTHdKMnhLYWMxR0pnREZDN3ozcGdjejJqWXRjdVVRbHFBSFg0RWstM3RXODR2SzA5cFVpSFZTTElVaEdaM2tHODNZck1JWGJqZS0yVFZxb3Z4T3RKWE1LeDNuSjNMYjVVZw?oc=5\" target=\"_blank\">Taylor Swift i Travis Kelce na podw\u00f3jnej randce z Blake Lively i Ryanem Reynoldsem. Internauci krytykuj\u0105 sukienk\u0119 aktorki: \"PORA\u017bKA\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lhLXVyRURCRW1TVzltd3FRVVRpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1313613, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi_gFBVV95cUxOMTU2VUpIV2xRSjZadmVzM2NlVktNTk83TkJUR1hWaVZKT3BaX083d1hlckEwVko1NE5wTUJmTmx1RDh6cTRSbF8yaUFrYldzYWpSOXNuZndCTElCbWR3VXhkblFQX283TDltNGgzb3BVdENTLUV2c01LR2hmU2RiZmpteW5wMDl2czhTUE95cVpsM05vdUpZNjZqSmZDTHdKMnhLYWMxR0pnREZDN3ozcGdjejJqWXRjdVVRbHFBSFg0RWstM3RXODR2SzA5cFVpSFZTTElVaEdaM2tHODNZck1JWGJqZS0yVFZxb3Z4T3RKWE1LeDNuSjNMYjVVZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taylor Swift i Travis Kelce na podw\u00f3jnej randce z Blake Lively i Ryanem Reynoldsem. Internauci krytykuj\u0105 sukienk\u0119 aktorki: \"PORA\u017bKA\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T16:42:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPdDN0NkVGWk1WRkFVY3Z1Vk5ZZndBR3l6eUlrWFFLZDlkUlR6aGJXVFBZZmxIOW5CN1JzS3JMb251OVMxUUJtM1JqT0V0QTdRVlNYWFI5UDJyN3h1SDg0cmlUX0swbkNQZ0EyeXBKU3RpX1FNY2lMM2pWc0lETGdQRzItRGZYS01vR05EM0VjYWE3ZmFoMkQzSzl5V1dWYjBmaF9rWFNaVUxXdFZYNzhRdk1qTGE?oc=5\" target=\"_blank\">Kamala Harris ujawnia raport o swoim stanie zdrowia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lDenZ5OURCRnpqSW96bG9uZ21DZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1313606, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPdDN0NkVGWk1WRkFVY3Z1Vk5ZZndBR3l6eUlrWFFLZDlkUlR6aGJXVFBZZmxIOW5CN1JzS3JMb251OVMxUUJtM1JqT0V0QTdRVlNYWFI5UDJyN3h1SDg0cmlUX0swbkNQZ0EyeXBKU3RpX1FNY2lMM2pWc0lETGdQRzItRGZYS01vR05EM0VjYWE3ZmFoMkQzSzl5V1dWYjBmaF9rWFNaVUxXdFZYNzhRdk1qTGE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris ujawnia raport o swoim stanie zdrowia - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T16:29:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQN3d6ODNBdEM1RVdGZXFmRHFyQmMyUE1TVFd6TWloUkFmNDl5RV9uYUxPTktYVFMtdHJaaXMyWTE5eWNPcEMzV2IxdGdpQW1HN25xUThpaGlHeENRS1NHckRRQjF0VVlDek9tNnF3el9XbGNpVk9lZkxfSktGTVlqYzVGdWYzSGF0WDc1NmlLZnl6OUNNemlwbkhEeTltWHNkaDBsSFpPTHNiYnQxZlV6VDNJRVlTbGZWb0E?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w kierownictwie PiS. Zbigniew Ziobro i Patryk Jaki z nowymi stanowiskami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPOEVpbV94dk83QW1nY2pWa3FTRnpiTmU0UkpuLWlkSHR6NUoxdFdzX2NwWGtYS3ZQNkE2cjdFdS1nVXNJODQwYU5Rem4yRE8zejRhS0doaU5ybzRfRm9IY1hYNlZZdnB1YnI0SXBjYm1HaTRNQVg3amtvXy0yU0M5YzM4YXdOaGQ3MWRLNVNtUFZ3Z2RmMGF5TDlqTko4QUlpLXYzY2xkbVpVaXZhYm01RnNnektBR1RmMWZkRmJUTkR5OUk?oc=5\" target=\"_blank\">\"By\u0142y liczne w\u0105tpliwo\u015bci\". Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nieoczekiwanie zabra\u0142 g\u0142os [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://new", "id": 1314406, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQN3d6ODNBdEM1RVdGZXFmRHFyQmMyUE1TVFd6TWloUkFmNDl5RV9uYUxPTktYVFMtdHJaaXMyWTE5eWNPcEMzV2IxdGdpQW1HN25xUThpaGlHeENRS1NHckRRQjF0VVlDek9tNnF3el9XbGNpVk9lZkxfSktGTVlqYzVGdWYzSGF0WDc1NmlLZnl6OUNNemlwbkhEeTltWHNkaDBsSFpPTHNiYnQxZlV6VDNJRVlTbGZWb0E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w kierownictwie PiS. Zbigniew Ziobro i Patryk Jaki z nowymi stanowiskami - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T16:10:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQYTNObXJodzJxNkt5czhOSGVvSV91ZERveVdYRXdiZjJXaXpPbkxBelBvb3RJM2JUcmk2STdhbmpyNDY3TC0zTldxeTkzclE0YVVaSmFteTIxWWZmYk1Fa29MOUxyZjNkcjZuOUwzakZEUnlPSVV6LXRMWW44LXl2RGgzMUY1c3FZdWdEX2hUd0kzQ01lVHczbkFtOGJUeFROS0Jnd055aFU2dnRYaV9VOdIBrwFBVV95cUxQSkh4bGgtWHVKYU0xZm5abl92a2o4M0pFXzkwZFZlbXJrUXE0djF3TGNNVEVmWWpQa1UyV2lyVGsyOVF2UmFLcUpGbTI1TjFkZ2J5aDVRcE1ualY3NGxaYjFWOWJOS3BtNzdvQXF3eGlNNlhXZmF6bGItbU5CN1RLZ1hvTzRJMm9fUTBFVlVoY0ZwUHZHTVRtZ2pLOHY3MzBGSDZCMlhUdFBLYWhMT1VF?oc=5\" target=\"_blank\">Gro\u017ane nawa\u0142nice przejd\u0105 przez Polsk\u0119. S\u0105 alerty IMGW i RCB. Najwi\u0119ksze zagro\u017cenie w tych regionach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPdDVTUHM1SjlSQnhYNUNNM3pRYmVmZlpVc2VCbmtOenF1S3o3TlM3S28teExFLWs0ZzBPZzdpVDQ5RW43NnRWY1lEOG5IQ0d5NXRSbDNvTVd5eFNqWEpFamJvQXpGLTZMQkdpUHlmT1BmWkZnSXZ5TDhodzhyOGI0aHhjQTZLamlXSUdxU05tUlNvakxDc3l4X0FwNXJQd3BhWG5pc2pjW", "id": 1313822, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQYTNObXJodzJxNkt5czhOSGVvSV91ZERveVdYRXdiZjJXaXpPbkxBelBvb3RJM2JUcmk2STdhbmpyNDY3TC0zTldxeTkzclE0YVVaSmFteTIxWWZmYk1Fa29MOUxyZjNkcjZuOUwzakZEUnlPSVV6LXRMWW44LXl2RGgzMUY1c3FZdWdEX2hUd0kzQ01lVHczbkFtOGJUeFROS0Jnd055aFU2dnRYaV9VOdIBrwFBVV95cUxQSkh4bGgtWHVKYU0xZm5abl92a2o4M0pFXzkwZFZlbXJrUXE0djF3TGNNVEVmWWpQa1UyV2lyVGsyOVF2UmFLcUpGbTI1TjFkZ2J5aDVRcE1ualY3NGxaYjFWOWJOS3BtNzdvQXF3eGlNNlhXZmF6bGItbU5CN1RLZ1hvTzRJMm9fUTBFVlVoY0ZwUHZHTVRtZ2pLOHY3MzBGSDZCMlhUdFBLYWhMT1VF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017ane nawa\u0142nice przejd\u0105 przez Polsk\u0119. S\u0105 alerty IMGW i RCB. Najwi\u0119ksze zagro\u017cenie w tych regionach - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T16:07:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQNWJLTENQVVdMc1YwdGVNTm1ua3g0ckxsazBhZU5zVzdpRXhoYlhfclVEV3RxT0EtcEp3V0hyeURRX1F3QmdsMGVOVHhGZmdSYWNkVTJoRzBFNnladU9LYXlCcVZwLTl1TmhPeUFTOXNibW9Id2dTckpNbmtnZ19hd0hIT3NTWVJrRFJORmNGYmg3cHNYNXNTTjZpWGQ5aVhNTkR5WGRTM2ZsckV4aGZsVVdNY2xhdzI1MlVjbWtR?oc=5\" target=\"_blank\">Nawalny pisa\u0142 w \u0142agrze dziennik. Ujawniono jego tre\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNR2tXNlhvOEE5OGpvMzhHQmlwSkpJYXgwT0xqN0dEdWRtUUlZa2Z2T0l0WllRX21qR1MtYi0tUWtpalRnWXJpTDlaaDFvWWg4Wmg0TktDOHhWQnF3akFXSmNzZzhXeG9EdGtBaklENnUwRm9TRmxocHlwbE1BRS1YcHktMWNpWl9ycFQ2dS1DdzRUX2ZPR212Q1JhTVVMOVlpOTR0b0xLYXdxbGo4QThwYm1VVVJ3NF9ZOHpiVjJPVEZmaU0?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142 pewien, \u017ce zostanie otruty. Amerykanie opublikowali fragment dziennika Nawalnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBV", "id": 1313371, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQNWJLTENQVVdMc1YwdGVNTm1ua3g0ckxsazBhZU5zVzdpRXhoYlhfclVEV3RxT0EtcEp3V0hyeURRX1F3QmdsMGVOVHhGZmdSYWNkVTJoRzBFNnladU9LYXlCcVZwLTl1TmhPeUFTOXNibW9Id2dTckpNbmtnZ19hd0hIT3NTWVJrRFJORmNGYmg3cHNYNXNTTjZpWGQ5aVhNTkR5WGRTM2ZsckV4aGZsVVdNY2xhdzI1MlVjbWtR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawalny pisa\u0142 w \u0142agrze dziennik. Ujawniono jego tre\u015b\u0107 - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T16:04:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNWkpNbWNGR1ZqUW9TN19lQTh1U0RRMjhzVDRTWVIySUprSDYtWmU1N004bTh2bUdFbERyUjdhX3J3RjhXVF9YWXA0eGhVZXQxN3phM3pNM2w0RXlOYVk4Uk16NVVfWVhWSHNibFdnSFlJVWItZjIxaHdWb1gzM3FNaWUtaWNUY1BQQ29YdzdYTG1icm1YeVJzT05yenBVUW9KdjNHS2NGaURHT0NsOVhzWVZaTXMxb1BZbWwtTA?oc=5\" target=\"_blank\">Pos\u0142anka Kinga Gajewska z\u0142ama\u0142a sejmowe przepisy. Zaliczy\u0142a 392 dni sp\u00f3\u017anienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxOR3BPMmw1OW9HVk9fZU1QR3MyUVp4d0JBRWVya3UtT2ZoeHFpRVV2RjVYTkc2NFFZZG9Ja0ZBeEVGUjdOUGZ5bjNJci12RnBSVFNZM3laRnZLMlFFWGNVTUxHSTVkVDk5YVlteTVnVXRnYmlsanROVkw0YTY5elJBUU52S29ISURkV1VnZndMNUhyTWhES1lGX1huaThlUzl5VE8ySnVnVXJNSnAwb2dwLXpRWXZqdHpvYjJySVNzeGRkcGtMNFItUFZsTWlpRUJGbXpZRVFwUmxnZw?oc=5\" target=\"_blank\">iPhone'y, MacBooki, ekspresy do kawy i inne. Pos\u0142owie szastaj\u0105 publicznymi pieni\u0119dzmi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a hr", "id": 1313370, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNWkpNbWNGR1ZqUW9TN19lQTh1U0RRMjhzVDRTWVIySUprSDYtWmU1N004bTh2bUdFbERyUjdhX3J3RjhXVF9YWXA0eGhVZXQxN3phM3pNM2w0RXlOYVk4Uk16NVVfWVhWSHNibFdnSFlJVWItZjIxaHdWb1gzM3FNaWUtaWNUY1BQQ29YdzdYTG1icm1YeVJzT05yenBVUW9KdjNHS2NGaURHT0NsOVhzWVZaTXMxb1BZbWwtTA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pos\u0142anka Kinga Gajewska z\u0142ama\u0142a sejmowe przepisy. Zaliczy\u0142a 392 dni sp\u00f3\u017anienia - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T15:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPQlVsLW5xQ1V3UDJEWEszajV3b2NHa3ZUYy1jSFRyajNNaDBaY0lGRXIxUkg0cVpjT3VFWlFwWjNCUVR3alphN1EzeG5vQTVEQ0RtZFdTUmxLa0d1NUVKWWRHV3VrcjNxR0hYUmFHR3BFWHo1dkN2SklsVmhvVU4tOUktY0pvSkR5RndHMmVRYTctMHVKQ2FsX0RXRlFRV0NORXpZWTFKd05mUjVmZmdFUGZ1NEs5czBuTnNCUXRB?oc=5\" target=\"_blank\">Ronaldo z\u0142o\u017cy\u0142 Lewandowskiemu sensacyjn\u0105 ofert\u0119. Polak ujawni\u0142 to po latach. To by\u0142by wstrz\u0105s</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPMVJhczNoVVBPZGNYcDVQVTd5VC1wOW1DM3pNcUcyNHY4RGtha2g3SXU3MGw3UVhianNmNFRWU3d5bktkREw4VThmd0kzWUtraEZrS29PZ0phaTBfcXJwYUNnY2t4a1dYY0FkZHRGWF9kd3kwTE9URFZNTjVDN0xvVkJ3NzJKYUhnZnVJZm11Wl9zc0M0ZDlJeFdwNlNtQkYwZWp4WG9YVHpDQ1pINHR3bm01M3JnZVZwZF9mRWw5M0JTT01uVl92MDc2Z0hlMmM3?oc=5\" target=\"_blank\">Portugalczyk oceni\u0142 Polsk\u0119. Nagle przypomnia\u0142... Fernando Santosa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=", "id": 1313830, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPQlVsLW5xQ1V3UDJEWEszajV3b2NHa3ZUYy1jSFRyajNNaDBaY0lGRXIxUkg0cVpjT3VFWlFwWjNCUVR3alphN1EzeG5vQTVEQ0RtZFdTUmxLa0d1NUVKWWRHV3VrcjNxR0hYUmFHR3BFWHo1dkN2SklsVmhvVU4tOUktY0pvSkR5RndHMmVRYTctMHVKQ2FsX0RXRlFRV0NORXpZWTFKd05mUjVmZmdFUGZ1NEs5czBuTnNCUXRB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ronaldo z\u0142o\u017cy\u0142 Lewandowskiemu sensacyjn\u0105 ofert\u0119. Polak ujawni\u0142 to po latach. To by\u0142by wstrz\u0105s - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T15:43:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQWlNWVTFTeFh6eFpuT1RjbEx5YnB3NUU3cXpteFNtcWM3WTc2cHF3WkEzaE1fUmRtQjhHdDlZbHloaktwT1d1c3UwR0hNOGdpSDM0ZUt1Z21Mcm9kTmlfQnp5WlBNTkpVSWxSYThDb0lCejNYank4YkZYZ3R0QjYzOXYxZnlPc1dZN09qTVVOYkd0NDRoVlNF?oc=5\" target=\"_blank\">Kamala Harris czy Donald Trump? Polacy ju\u017c wybrali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNeXJwMEJPNVJhcTZCVGx0QTg0Q0REWVZWMTNGMWVobjZBMU9UWWlHQ05KR1RVNnVpOGxucDJnenlNX09WRnRucVYxWFRIbTkzLXd0bVkzalJSTVhuSDFkTndEaHBxS192U0Q2MWpBTlhVcXY0UkIwU20xQVl2Qi16bkowQkJBRXdSSF9lUnVQbWd1NmthU1R4djhMMk1MVVpWTmlZblYyQkhLQUVMcDI3OVZUOE8wTHhFUTNUa2NlOW12Z3Y3eDZKTEJ5VkhRYUVUNzdmSW94eld4UTA?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c z USA. Przewaga kandydata, zadecydowa\u0142a jedna kwestia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOcHlESmMwT0ZCX1Y0aWdzRS1OVjctY2", "id": 1314129, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQWlNWVTFTeFh6eFpuT1RjbEx5YnB3NUU3cXpteFNtcWM3WTc2cHF3WkEzaE1fUmRtQjhHdDlZbHloaktwT1d1c3UwR0hNOGdpSDM0ZUt1Z21Mcm9kTmlfQnp5WlBNTkpVSWxSYThDb0lCejNYank4YkZYZ3R0QjYzOXYxZnlPc1dZN09qTVVOYkd0NDRoVlNF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris czy Donald Trump? Polacy ju\u017c wybrali - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T15:40:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNRE92SUU4d3NFOW9zMzQ3RTE4SV9mRXFHeEZVMGdKSTNFMk9rRTlTbHJqNW1JcTR2OHg5OFB3SWp4NkVaYjN2SVdqY1hCTTBYSHhrZTVSal9wZVhiWVhKNzVuYUdoZFZxUHdWS1JKQUZnU2hLZ2xmVVBwWVUzRlFuVko3dzB4SWd3YWUySlA0Sk1qUjVBRmd2MmpFVzJUVVVVTTNid0YwYnY2MEdRMy1WbTlHVURFNFV1NVZtcjFROEd1UWpZYXc?oc=5\" target=\"_blank\">Artur Bartkiewicz: Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski niczego nie zapomnia\u0142 i niczego si\u0119 nie nauczy\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPOEVpbV94dk83QW1nY2pWa3FTRnpiTmU0UkpuLWlkSHR6NUoxdFdzX2NwWGtYS3ZQNkE2cjdFdS1nVXNJODQwYU5Rem4yRE8zejRhS0doaU5ybzRfRm9IY1hYNlZZdnB1YnI0SXBjYm1HaTRNQVg3amtvXy0yU0M5YzM4YXdOaGQ3MWRLNVNtUFZ3Z2RmMGF5TDlqTko4QUlpLXYzY2xkbVpVaXZhYm01RnNnektBR1RmMWZkRmJUTkR5OUk?oc=5\" target=\"_blank\">\"By\u0142y liczne w\u0105tpliwo\u015bci\". Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nieoczekiwanie zabra\u0142 g\u0142os [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><", "id": 1313961, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNRE92SUU4d3NFOW9zMzQ3RTE4SV9mRXFHeEZVMGdKSTNFMk9rRTlTbHJqNW1JcTR2OHg5OFB3SWp4NkVaYjN2SVdqY1hCTTBYSHhrZTVSal9wZVhiWVhKNzVuYUdoZFZxUHdWS1JKQUZnU2hLZ2xmVVBwWVUzRlFuVko3dzB4SWd3YWUySlA0Sk1qUjVBRmd2MmpFVzJUVVVVTTNid0YwYnY2MEdRMy1WbTlHVURFNFV1NVZtcjFROEd1UWpZYXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Artur Bartkiewicz: Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski niczego nie zapomnia\u0142 i niczego si\u0119 nie nauczy\u0142 - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T15:38:36+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPb1lONmJQb3JKZ21XRmhicnFJUjUxSng3QVhYQWJnVHZ3eXpzY1RiSDNwWEY2ZW1TX3dmdmVJcDNzamZjX2o3a3VCZXJxY3Zmdjk3dm5YTnYtakV0em9uQzU0MlJHcnFfM3N5bTJ1MExOVG5xbklRR0IwNXNFT3RseWdmbUVESHdqckoxdExYRFVHRGdxeEkycVNRMWozaEFQdnF4XzJkMktKcF810gGwAUFVX3lxTFB3ck93SDRsRy1wWklsS290Wks1QlJ5SjZUeFJ0cDdUUl9US3VWd1lsSXN6OVp6RUM1Z004QW9lR05uYlZQRC00d2ZadlRnakdLamVNb1N1Tndha1NfdGJMNDZmR2J0bWhZT0ZTZ1NUR3VCdm5mY3JUeFVHb2FSWUlkNDRnX2dkRnlhb2swNlpiQ2t0eEhTYnp1V3dMbHpxSWNBVVFTWTdzVkszRDBNWFJa?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 12 niemowl\u0105t w Turcji. Szokuj\u0105ce ustalenia \u015bledczych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font>", "id": 1313608, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPb1lONmJQb3JKZ21XRmhicnFJUjUxSng3QVhYQWJnVHZ3eXpzY1RiSDNwWEY2ZW1TX3dmdmVJcDNzamZjX2o3a3VCZXJxY3Zmdjk3dm5YTnYtakV0em9uQzU0MlJHcnFfM3N5bTJ1MExOVG5xbklRR0IwNXNFT3RseWdmbUVESHdqckoxdExYRFVHRGdxeEkycVNRMWozaEFQdnF4XzJkMktKcF810gGwAUFVX3lxTFB3ck93SDRsRy1wWklsS290Wks1QlJ5SjZUeFJ0cDdUUl9US3VWd1lsSXN6OVp6RUM1Z004QW9lR05uYlZQRC00d2ZadlRnakdLamVNb1N1Tndha1NfdGJMNDZmR2J0bWhZT0ZTZ1NUR3VCdm5mY3JUeFVHb2FSWUlkNDRnX2dkRnlhb2swNlpiQ2t0eEhTYnp1V3dMbHpxSWNBVVFTWTdzVkszRDBNWFJa?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 12 niemowl\u0105t w Turcji. Szokuj\u0105ce ustalenia \u015bledczych - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T15:35:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQNFVFbldGTnExUkJBdHZVeHZpOXRVUjNBTjZvbnY2czJTNXloSnJLbXE5WXcyeWMyUDJ6Wlp0bVB4RGpDSDVncnNQZFh6YUdjUHJSX2g5NC1lNlZBTFBUNEFIbXV6blh5bTJiSFo5NTZXcjN1NDBmZnU5RDU4RVB4aVdPWm5kaHdiY1BycjFYaU1ZcURGM19UYVZtbkJBMmoyU29ScEo3SEZqUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Chorwacja - Szkocja [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNR0ktSmdpVGt5Y2VBbUJfVnY2MGp4Rk9DQUZIMmRYdGMzQzJSbVpkcU5NdDdianM2ZExiVVNkSGJTSWJZVkRHaTFLb0hXTzNCNDQ3UjNKNWxFbzRMa043eVRDMXRBeTMwOXQ3eVk5Qkg0U203b01EWWVteFY3VVJCV0I4Wmo1QV9pcGdMLWh3bkFiTDFmdFU1YlVZZ0xnRHJxZVkzVHd0UHdHWG9nbjNNOEVWZUg3c3JIS3BJclVaUXdVeVJ5Zjd6MjI0d1V3dw?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0119dzia ratuje Chorwat\u00f3w przed sensacj\u0105! Sceny w meczu rywali Polak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOOXZSMkU0cHlEVnBYWE", "id": 1313616, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQNFVFbldGTnExUkJBdHZVeHZpOXRVUjNBTjZvbnY2czJTNXloSnJLbXE5WXcyeWMyUDJ6Wlp0bVB4RGpDSDVncnNQZFh6YUdjUHJSX2g5NC1lNlZBTFBUNEFIbXV6blh5bTJiSFo5NTZXcjN1NDBmZnU5RDU4RVB4aVdPWm5kaHdiY1BycjFYaU1ZcURGM19UYVZtbkJBMmoyU29ScEo3SEZqUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chorwacja - Szkocja [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T15:32:22+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOTXFEbEZfYm9ISmRWNGNHSl8yY3VSRlhhNk9LMDVNLVk4RmtoZnlRMVk5OWlHQU10X3JUNjBKcFhfYlM5Qy1qNlVPVGNuMWlsSWRFWllSOXF6RTMzWUNEeHdzWG5icDFSTnZfOUFYNjloWWFjUTBDN0Y4VTlwVVdHOWVVUUlYS1F2c0JjTE9BNGRnRzB4YWhJT0RqZHJTeXdpUk9ZX29Yd2ZscFV6Y1BlMW5yU0N0VEsyOVE?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny LPG rosn\u0105. Odczuj\u0105 to kierowcy i 5 mln gospodarstw domowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOMml0WTRoWlhtSXBWcmJNQ3hlS1FUU3dvTWZscGM4dm9pVGNSOTVWVk9QSzFUYkV2d3lJdC1tWjF3Q3VrcVRydXM5SHY2QUVGUDE5Yl9fX0tJX0tfUlVpS0xEcTdQTWpMazFLbGQyckZlNEZvX2RqbncxSWE3M2V3dW5kX1BORUVPNWxBWXlEbVItMHp5LWJDV1ozX0l4RHdVZDVz0gGiAUFVX3lxTE93MU4wVk9aLWZmVWs3SjJzcm01UW1xUGlTdVVWV2s0UGFmbGl5VkZhN2dlN3h2S0FyMjVlckNTeHJCamljbFY5QW9UMGJVOFgzTFk0SVZ6cUx3UzdISHpidGdJYlNEai03ekhNbVVTd3ZKUkstV2t2WkRpTVhzQWw2RTdsNXo4Sk5PZE1OZW1SaUVJS2FXS0phYTUzUXZYcnZ0QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Geopolityka i pogoda klucz", "id": 1313610, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOTXFEbEZfYm9ISmRWNGNHSl8yY3VSRlhhNk9LMDVNLVk4RmtoZnlRMVk5OWlHQU10X3JUNjBKcFhfYlM5Qy1qNlVPVGNuMWlsSWRFWllSOXF6RTMzWUNEeHdzWG5icDFSTnZfOUFYNjloWWFjUTBDN0Y4VTlwVVdHOWVVUUlYS1F2c0JjTE9BNGRnRzB4YWhJT0RqZHJTeXdpUk9ZX29Yd2ZscFV6Y1BlMW5yU0N0VEsyOVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny LPG rosn\u0105. Odczuj\u0105 to kierowcy i 5 mln gospodarstw domowych - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T15:20:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQX2ZwWDJOSTlaQk96YXBCX3J0SElWNEdaX0NSRXJMcFJMN0Nocl9WWE1INzZxOERJYjJqRzlUZlpfM0VHM25XczdMeXdRdE9pa05uNVBuRlppOXJlNFN4ZEZaZ2hOUk53Tk4xVndLVEh3TDVxQWhXSlo5NGFscWJKZVFSOThtb2Ewa0VtbDVUQnlrbGRfdHJhMkQxT1NqRXBqWS1qZFl5bw?oc=5\" target=\"_blank\">Komisja Wenecka o zmianach w polskim s\u0105downictwie. \"Zg\u0142osi\u0142a uwagi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQckN3V05SM1R3NWNoWklWYi00Rk44a3V6RXFNd1FXaWZrNVZrWWpYbk9TeVJCbnJoTTYxNF9XVGJQVGhPOXdXVnNYYW1ES1lZVExzaEVmb3h0QUxpNGtoUngxdGtYOFUtMW04SVBwNll6UDdVWVhWWW05S210Wnl6N2JmQjlIVW5kSEpBU1lrQ09ndlQ5UUdJYmhlMVZ3cDhRSzByU3ZPb0pweWI1UDJBeUE3Z1Y?oc=5\" target=\"_blank\">Komisja Wenecka wyda\u0142a opinie o planach Bodnara. Chodzi o tzw. neos\u0119dzi\u00f3w i rozdzia\u0142 funkcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxONU5JNEpKdy1EMXla", "id": 1313183, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQX2ZwWDJOSTlaQk96YXBCX3J0SElWNEdaX0NSRXJMcFJMN0Nocl9WWE1INzZxOERJYjJqRzlUZlpfM0VHM25XczdMeXdRdE9pa05uNVBuRlppOXJlNFN4ZEZaZ2hOUk53Tk4xVndLVEh3TDVxQWhXSlo5NGFscWJKZVFSOThtb2Ewa0VtbDVUQnlrbGRfdHJhMkQxT1NqRXBqWS1qZFl5bw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja Wenecka o zmianach w polskim s\u0105downictwie. \"Zg\u0142osi\u0142a uwagi\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T15:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPMWNsX3EyYTNBSUFaR0V5SkEtZmg0U05NSnJ3R182V1I1NjI3bDZXZkFTSVNHbkVfS2hUc3NKNjJrNi1UYVpFVHVScDhJaURvRGMydmJUTFpxOW1fSWFOS0JTZkJlbzduNlcyWkFIeFhXSGlSNFBHblE1cjVKaDUxcURHWnJvem1YYkR2dlJpZnp2RWNadXo0TTJyZDN1eEHSAZwBQVVfeXFMT0dwdTNiQUwxbElVUlotbG9NNTVVYlZHRlVtYlRUZ2pIakJsX1poN0pCdnJ4WDgzWW1ZbGdBb0lfVDJtVE11ZkxTTkpFUWh3anZ4dW9jcXd5VjFvSC1XWWF4QS03TkFySDBESW5SMHBNelQ0dWFuRVo4aEUtVVhXUm42N3dLUDRESjV6WjB3Z1JYRGxzOWVsNW9fYjZm?oc=5\" target=\"_blank\">Atak Izraela na \u017co\u0142nierzy ONZ. Dziwne o\u015bwiadczenie MSZ Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPT0Zaa0JsYnR2UXFYTmJaVnlGclZ0bU5Dbm1Ra0JVZmpFR01wRWNna1drRUpNYkViTzFtQjBSUHVmaExaNzF6dnc0clJRRFFpaF91eXZ3UkdXWWViNC1tTG9LZnJTNlUtdldJOW9jOTQxUjNXejMwTkVCN0Jfd2llTjRaMUE1UjM1ZXJneEd6X3Z1YzRHaGZRVzRzLWdxUkxvTFBVcno1a21UOUV3Q2xnSVQtV3NEVUMxTHBj?oc=5\" target=\"_blank\">Izraelskie wojsko ostrzela\u0142o si\u0142y pokojow", "id": 1313825, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPMWNsX3EyYTNBSUFaR0V5SkEtZmg0U05NSnJ3R182V1I1NjI3bDZXZkFTSVNHbkVfS2hUc3NKNjJrNi1UYVpFVHVScDhJaURvRGMydmJUTFpxOW1fSWFOS0JTZkJlbzduNlcyWkFIeFhXSGlSNFBHblE1cjVKaDUxcURHWnJvem1YYkR2dlJpZnp2RWNadXo0TTJyZDN1eEHSAZwBQVVfeXFMT0dwdTNiQUwxbElVUlotbG9NNTVVYlZHRlVtYlRUZ2pIakJsX1poN0pCdnJ4WDgzWW1ZbGdBb0lfVDJtVE11ZkxTTkpFUWh3anZ4dW9jcXd5VjFvSC1XWWF4QS03TkFySDBESW5SMHBNelQ0dWFuRVo4aEUtVVhXUm42N3dLUDRESjV6WjB3Z1JYRGxzOWVsNW9fYjZm?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak Izraela na \u017co\u0142nierzy ONZ. Dziwne o\u015bwiadczenie MSZ Polski - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T15:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPMWNsX3EyYTNBSUFaR0V5SkEtZmg0U05NSnJ3R182V1I1NjI3bDZXZkFTSVNHbkVfS2hUc3NKNjJrNi1UYVpFVHVScDhJaURvRGMydmJUTFpxOW1fSWFOS0JTZkJlbzduNlcyWkFIeFhXSGlSNFBHblE1cjVKaDUxcURHWnJvem1YYkR2dlJpZnp2RWNadXo0TTJyZDN1eEE?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael zaatakowa\u0142 si\u0142y pokojowe ONZ. Dziwne o\u015bwiadczenie polskiego MSZ</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPT0Zaa0JsYnR2UXFYTmJaVnlGclZ0bU5Dbm1Ra0JVZmpFR01wRWNna1drRUpNYkViTzFtQjBSUHVmaExaNzF6dnc0clJRRFFpaF91eXZ3UkdXWWViNC1tTG9LZnJTNlUtdldJOW9jOTQxUjNXejMwTkVCN0Jfd2llTjRaMUE1UjM1ZXJneEd6X3Z1YzRHaGZRVzRzLWdxUkxvTFBVcno1a21UOUV3Q2xnSVQtV3NEVUMxTHBj?oc=5\" target=\"_blank\">Izraelskie wojsko ostrzela\u0142o si\u0142y pokojowe ONZ. Zapad\u0142a kluczowa decyzja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQWHE5c2FpcHZrVFR1cjBNVDZ5Y3B0SjVhU2FscWR", "id": 1313609, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPMWNsX3EyYTNBSUFaR0V5SkEtZmg0U05NSnJ3R182V1I1NjI3bDZXZkFTSVNHbkVfS2hUc3NKNjJrNi1UYVpFVHVScDhJaURvRGMydmJUTFpxOW1fSWFOS0JTZkJlbzduNlcyWkFIeFhXSGlSNFBHblE1cjVKaDUxcURHWnJvem1YYkR2dlJpZnp2RWNadXo0TTJyZDN1eEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael zaatakowa\u0142 si\u0142y pokojowe ONZ. Dziwne o\u015bwiadczenie polskiego MSZ - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T15:00:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPd24yUzRkZEFaTzBzRkZRbVhjMGF3dEE3c0NGZlpJbUx4SEpfZ0E1TmQtNERBLVFYYTN3aGlQVEZnV3Y3bUVlblB2UWI5Y2M1dkRxTlI4UFZiMlFwcGVVLWdzLUhNVHFrckY4MlJsUGpzZjRHOTBTNjhsTE9VX0pCMzJNWUtscVFYZHVWN1RTd0JIQ2RoRVp6bUhoeWMtQjNreVZZdy1WSXV2TTdWSHd1TUpJZXA0N2FjNWNWeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Klaudia Janas z \"Na sygnale\" dokona\u0142a COMING OUTU: \"Nie chc\u0119 si\u0119 ba\u0107, by\u0107, kim jestem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPQTJvTGRZN0l2RFBNUkxFTXdwS1R3c3FEdFhMTGVSSGFNaUgyVUVuWG1fZlJuLTZQNnluQ1hEbFNDSjV3a25oMGQzNWhHSkNjVXlHZy1VaGJkT2R0YjNpRkN3NUVTVnB6UDZyZFdrOVRaX205TUNIMVNaZGFhWXRUS0dsN3MyUGIwV094YjVhaWQ4SWo4U0pXV1NKRHpMa1BuNzBTNlQyeWk1NDc5ai1aWlhUdzVMeHdKOUlaVWppMGU?oc=5\" target=\"_blank\">Polska aktorka dokona\u0142a coming outu. Znacie j\u0105 z TVP. \"Nigdy o tym nie m\u00f3wi\u0142am\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar", "id": 1313967, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPd24yUzRkZEFaTzBzRkZRbVhjMGF3dEE3c0NGZlpJbUx4SEpfZ0E1TmQtNERBLVFYYTN3aGlQVEZnV3Y3bUVlblB2UWI5Y2M1dkRxTlI4UFZiMlFwcGVVLWdzLUhNVHFrckY4MlJsUGpzZjRHOTBTNjhsTE9VX0pCMzJNWUtscVFYZHVWN1RTd0JIQ2RoRVp6bUhoeWMtQjNreVZZdy1WSXV2TTdWSHd1TUpJZXA0N2FjNWNWeQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klaudia Janas z \"Na sygnale\" dokona\u0142a COMING OUTU: \"Nie chc\u0119 si\u0119 ba\u0107, by\u0107, kim jestem\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:53:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQUWFxSm0tU09pQVpreHNqOFZnbnJ4c2VQZEdMdHNqeXBpX2szM0FSdVVRY05WdDhYYkMycDYyVnNMQi1GeXRmQllaZFlrM2lQRjBWMDF4a1V4UGd2V3AzZWVZMVRSTUNYSkJlQ1V2eGdtcVJycXFvSVZPZ3ZYSmhaT29KdUQtRzI3bC02V2dOeFZURjlXOWtGbHJmQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Naukowcy zwi\u0105zani z Googlem dostali w\u0142a\u015bnie trzy Noble</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOWVBQMmdMeXl6eWNLTWtIbkdBRW5IS2MwNVU5VXh3RW5Rck1yUmhKRnN1YVM1WDN1dFBwaTE5cFQzNGJZeEVTdWF5VVR1S0FUdXY0ejVRbThRSmJCcUdtWU1MNGw1WmhLUzFOb2lkQkllSjhoUnZmc210ZkVIc2h0OXNiLU1CTDlwTkxLM0tuUjhQSU9COXNPX3VXU1poR015bm9pUmI1anl1clFD?oc=5\" target=\"_blank\">Biolog molekularny: AI to rewolucja w rozwi\u0105zywaniu problem\u00f3w chemii i biologii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPUFNnYjVMTVBiS09UWjVVVGVFbS13ckhIWkNtRG9RSFdEWmYzZ3RPVG1oNnAzMTVpTlo4", "id": 1313187, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQUWFxSm0tU09pQVpreHNqOFZnbnJ4c2VQZEdMdHNqeXBpX2szM0FSdVVRY05WdDhYYkMycDYyVnNMQi1GeXRmQllaZFlrM2lQRjBWMDF4a1V4UGd2V3AzZWVZMVRSTUNYSkJlQ1V2eGdtcVJycXFvSVZPZ3ZYSmhaT29KdUQtRzI3bC02V2dOeFZURjlXOWtGbHJmQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naukowcy zwi\u0105zani z Googlem dostali w\u0142a\u015bnie trzy Noble - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:52:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQR0NKU2doWk5TWjVTR1E2TTVZanBnR0k3UEdNR3J2R0ozWWZSWHlsRW5EeVZjcTRNQk9zZlhhSmkwdUUtM0QycGNyRVR0a1dibk9KSXZkcnRLN21GNjFRYUI0M1NuMm8wUTBpTDNEazhkZWl5SVpXZjFmelhQdFVqRWFVOU9PdHV2emM0N0JQekxxcHRZREdZcXV3aWRodFhENTdDRUg3Q21OMWxOZUE?oc=5\" target=\"_blank\">Iran planuje zemst\u0119 na Donaldzie Trumpie i jego by\u0142ych wsp\u00f3\u0142pracownikach odpowiedzialnych za zab\u00f3jstwo Kasama Sulejmaniego [\u015aLEDZTWO] Cz. 1</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxOa3ZJUGhhck51ZFM3OHFGUDJKSmxlYTRCWGx5WlotdlZfQzVVRFRTTlRTN3E1aktMTHJHUGFOd3RHeGQ5ZDVPaHVzNkRpeEFTSnFPSHFpMXFFSzJ1aXVjNnQtYXlDTWRmSmhsMHNrUV83dnVXZG1IRDF0VVBaZWUxcFJBTkxxQlU5YzR5eEtrLWJuanVkaTZpcFFLQTZwYlZ4dEZxT1JRMFQzQVZGOFB5LUhLQWlzbFprN0lESnZoS19XQVA1M2I0S3c5MldyUVZ5QVNwbld3WGZweHNzS1NN0gGjAUFVX3lxTFBFeHFMelNadlptQlRmZ2VIS1NBMUt4NkFoY0wtR0trWlBsUjZjaU5ja2FIcUxBbHR5WFo5QjlnQmxVOEd6b0lXd0duVG5wdUNHU0dSUVVDU2E", "id": 1313185, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQR0NKU2doWk5TWjVTR1E2TTVZanBnR0k3UEdNR3J2R0ozWWZSWHlsRW5EeVZjcTRNQk9zZlhhSmkwdUUtM0QycGNyRVR0a1dibk9KSXZkcnRLN21GNjFRYUI0M1NuMm8wUTBpTDNEazhkZWl5SVpXZjFmelhQdFVqRWFVOU9PdHV2emM0N0JQekxxcHRZREdZcXV3aWRodFhENTdDRUg3Q21OMWxOZUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran planuje zemst\u0119 na Donaldzie Trumpie i jego by\u0142ych wsp\u00f3\u0142pracownikach odpowiedzialnych za zab\u00f3jstwo Kasama Sulejmaniego [\u015aLEDZTWO] Cz. 1 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:50:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQzFXSFV2dWFFNHJQdFZ5dGhvRk1OY1BScTVxU1QtTFl2Tzl4a0Q5eDRfRGFGbGtQR3lKSXo2M1l6WXJrejUtSll0eTRiTHZFNXBVNVJudGhyVWw2LUJPb1Z0OWZnSURzRW5LWHRzMGQxNlpsWTJ5RWxIeUdacWl3Wm1DSFppUkhPYk1JNWsyTnJqeUtjOU9QbkV2bU4tejJpVzBFZTlMaDNzQUxFUnc?oc=5\" target=\"_blank\">\"To wyra\u017any i bezpo\u015bredni komunikat dla Putina i Kim Dzong Una\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxONTNYWWdkTGdBZThCNDlPMDhfbkpwTVEzSzRCZW9VWUVGY0VCTHU0bkpEbXBobVlkcmVVaGFjTkdIYy1GeXQ1WEJrMXYzaUpsTG1WaGNLNTF4ZUh1OE9YMnZxdGZOZF9GZGVCN1VqM0lURGhlREVEeE1jRVVibHF6VU8ySWc0SVVPUm5DRnY0VEFnczZLVEpBZnVPQ01rei1nVzdEMUNsYlhZUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Poznali\u015bmy laureata Pokojowej Nagrody Nobla</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOYjJrTktHekszaVViUkhzZXBLR2VSZ2FWWlJBc0JiVmwwZl9DazB3MzQyM2pMcUtVM3JIcjE3ZWd4RGRsYm1WV1RweWlmcnZ", "id": 1314281, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQzFXSFV2dWFFNHJQdFZ5dGhvRk1OY1BScTVxU1QtTFl2Tzl4a0Q5eDRfRGFGbGtQR3lKSXo2M1l6WXJrejUtSll0eTRiTHZFNXBVNVJudGhyVWw2LUJPb1Z0OWZnSURzRW5LWHRzMGQxNlpsWTJ5RWxIeUdacWl3Wm1DSFppUkhPYk1JNWsyTnJqeUtjOU9QbkV2bU4tejJpVzBFZTlMaDNzQUxFUnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To wyra\u017any i bezpo\u015bredni komunikat dla Putina i Kim Dzong Una\" - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:30:47+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNYUhPS3ZWTnJFdkFmVjk0aGZEYkU5T09vd1luREdVOFk4WkM3SkJ2VTdLSnR1ZVhkbUlKZkJCbUJocWFVMUp3ZmcxQXB1VE9EaThQSzBCVkQ2T2xBTUNwYXB6T2VISjdkTWJYUGNZaEpZTllfY0pvZ0F0OENyb2Z0SGZyLVF4V3hRM1RaY3VUMzNueDRJTFlkTnpqa2FxRExuRUpyejlzZ1k?oc=5\" target=\"_blank\">Aktorka znana z TVP dokona\u0142a coming outu. \"Nie chc\u0119 si\u0119 ba\u0107 by\u0107, kim jestem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font>", "id": 1313191, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNYUhPS3ZWTnJFdkFmVjk0aGZEYkU5T09vd1luREdVOFk4WkM3SkJ2VTdLSnR1ZVhkbUlKZkJCbUJocWFVMUp3ZmcxQXB1VE9EaThQSzBCVkQ2T2xBTUNwYXB6T2VISjdkTWJYUGNZaEpZTllfY0pvZ0F0OENyb2Z0SGZyLVF4V3hRM1RaY3VUMzNueDRJTFlkTnpqa2FxRExuRUpyejlzZ1k?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktorka znana z TVP dokona\u0142a coming outu. \"Nie chc\u0119 si\u0119 ba\u0107 by\u0107, kim jestem\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPYlZMNVNVMTREX21ycy1JZlZmMzJMdG81OWRXOXBFMlVKUF9jblpLSlJsYVJkb2RTSnJUSzhoYXNLb0M2TzhQR2E5WHdNZkM5VmZNOWhSbDRqbW1oSjE4cGI1M2VQcGVEZVZoVGJsMjZWcW80X0tmSm50alZmVlRzeE9ZV2pWWVlvbXYwbEJBMUJ4eFdKVXFjVmlDQV9TbjFqMzRGaGZTRDV1UHBQN1VtTkFaTXpVMC1kWGg5dl9JSjd1cVF1Z1FBTmlTZVhjWWtyYU14N2l3?oc=5\" target=\"_blank\">Zmienny nastr\u00f3j Agnieszki Kaczorowskiej: najpierw szerokie u\u015bmiechy do paparazzi, potem niet\u0119ga mina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMG5rUlU2cTVnMHBXOUdPR24tOEdaMlNXYzVlWDlxSEFGNFdBUWpYYkgxVVBPSGdPVW9iSlp4VlZyT19uOUt0LThrZTVXLXNiVmpfXzhtTndwaV8yemVRenY5aDhLWXVuZHpPckdvaF85ZURubjhlWk1jNWptZWhKN09uT0g1bWdHc1hTZEp1NXphaFNrSURMdUt3U0JsdVJqbjlWdzRuQmVkdkU0?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce wyznanie Kaczorowskiej. Przerwa\u0142a milczenie i wszystko wyjawi\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.go", "id": 1312898, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPYlZMNVNVMTREX21ycy1JZlZmMzJMdG81OWRXOXBFMlVKUF9jblpLSlJsYVJkb2RTSnJUSzhoYXNLb0M2TzhQR2E5WHdNZkM5VmZNOWhSbDRqbW1oSjE4cGI1M2VQcGVEZVZoVGJsMjZWcW80X0tmSm50alZmVlRzeE9ZV2pWWVlvbXYwbEJBMUJ4eFdKVXFjVmlDQV9TbjFqMzRGaGZTRDV1UHBQN1VtTkFaTXpVMC1kWGg5dl9JSjd1cVF1Z1FBTmlTZVhjWWtyYU14N2l3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmienny nastr\u00f3j Agnieszki Kaczorowskiej: najpierw szerokie u\u015bmiechy do paparazzi, potem niet\u0119ga mina - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:24:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOcHNyRlNkNmZ2MExqOFN2Z3htdzRaLVA4YktOREdPVExKdlFMU2NqZG1mTkp0S3FBZU5mWDJGcC1EV2ZPQTNVSzVZQ0ptOFBoZEd5RTFaLUo1Z0NtM3JlaEVLMzR5amRFUDNlTU41MjhmekpPbVhSOVBTY252dXRPbk1LT1I3Y2NOeUl4MkVn0gGMAUFVX3lxTFBHUEduaGsydzJrUkRZZl80TEFjNlBOS09peW54SlRnVzBDdjlIMW1VRHBZaVVMcEpHc3J0YkNFVHRJTmw2bk5HVzlTYUpUOTAwNm1tOU5EQnl0eHVXYVpjOUFRTEFNczJzSzFBd0pxOXNuRVdqQU9KMU9weTNXamNvWHRrOVpOeFRna2NF?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Bodnar: Komisja Wenecka zg\u0142osi\u0142a troch\u0119 uwag</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQX2ZwWDJOSTlaQk96YXBCX3J0SElWNEdaX0NSRXJMcFJMN0Nocl9WWE1INzZxOERJYjJqRzlUZlpfM0VHM25XczdMeXdRdE9pa05uNVBuRlppOXJlNFN4ZEZaZ2hOUk53Tk4xVndLVEh3TDVxQWhXSlo5NGFscWJKZVFSOThtb2Ewa0VtbDVUQnlrbGRfdHJhMkQxT1NqRXBqWS1qZFl5bw?oc=5\" target=\"_blank\">Komisja Wenecka o zmianach w polskim s\u0105downictwie. \"Zg\u0142osi\u0142a uwagi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet<", "id": 1313607, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOcHNyRlNkNmZ2MExqOFN2Z3htdzRaLVA4YktOREdPVExKdlFMU2NqZG1mTkp0S3FBZU5mWDJGcC1EV2ZPQTNVSzVZQ0ptOFBoZEd5RTFaLUo1Z0NtM3JlaEVLMzR5amRFUDNlTU41MjhmekpPbVhSOVBTY252dXRPbk1LT1I3Y2NOeUl4MkVn0gGMAUFVX3lxTFBHUEduaGsydzJrUkRZZl80TEFjNlBOS09peW54SlRnVzBDdjlIMW1VRHBZaVVMcEpHc3J0YkNFVHRJTmw2bk5HVzlTYUpUOTAwNm1tOU5EQnl0eHVXYVpjOUFRTEFNczJzSzFBd0pxOXNuRVdqQU9KMU9weTNXamNvWHRrOVpOeFRna2NF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bodnar: Komisja Wenecka zg\u0142osi\u0142a troch\u0119 uwag - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:24:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOcHNyRlNkNmZ2MExqOFN2Z3htdzRaLVA4YktOREdPVExKdlFMU2NqZG1mTkp0S3FBZU5mWDJGcC1EV2ZPQTNVSzVZQ0ptOFBoZEd5RTFaLUo1Z0NtM3JlaEVLMzR5amRFUDNlTU41MjhmekpPbVhSOVBTY252dXRPbk1LT1I3Y2NOeUl4MkVn?oc=5\" target=\"_blank\">Reforma s\u0105downictwa wed\u0142ug Bodnara. Komisja Wenecka wyda\u0142a opinie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPZ2JRMjAzQl9BS0djWF9BZWxyX0MtRmlkbS0xXzFnR1pYUmwyQnZhSXNSck9pVEh0RDFIVFprZUxmVFM0TzI1cDItM2g3N09Ldl9Calg5ZGxuOFl3SWE2amhyb3hVNXA4NW1VSGkwUHdxSk9RZ1g2WmFNOGtSMWRMNUtNX2ZVMl9wem1zZ0xId01Va3U0dGZncWhhOFBGdkdPX3ZV?oc=5\" target=\"_blank\">Bodnar: dwie przychylne opinie Komisji Weneckiej z uwagami i sugestiami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQc2NmTl9DZVEwTTdwWkpUTkpyc3JKQVdUZVZiVDlhaVB4YkxpZ1I4bUlWUm85Vl9HUUlxY0VpTnoyc0x1al81cGJ3alNfNHJ4cmJUaFBrZE1qRXM1bjZ", "id": 1312890, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOcHNyRlNkNmZ2MExqOFN2Z3htdzRaLVA4YktOREdPVExKdlFMU2NqZG1mTkp0S3FBZU5mWDJGcC1EV2ZPQTNVSzVZQ0ptOFBoZEd5RTFaLUo1Z0NtM3JlaEVLMzR5amRFUDNlTU41MjhmekpPbVhSOVBTY252dXRPbk1LT1I3Y2NOeUl4MkVn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reforma s\u0105downictwa wed\u0142ug Bodnara. Komisja Wenecka wyda\u0142a opinie - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:15:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOTGsxQzN5dW1QczBncUFYUkJiRVRKV29KZWRtNWRFYmJGSFJKSWIxNGV5R3dFaHlGeHdqVUdDZHZ5V0RMS0FsaFY4Um5jOVI5SC1yNU5fdmNLUUFCakN1WjIxcTJYMk02ZHozbnppVS1CVTdmN3RlcHdWZ2xmWjdtTmRsUjJhZVVuM0JzRTFhMlFDQTdPd1pqZURvWjQwNlltbzFDSVpiVEk2YUZjXzNDbzVn?oc=5\" target=\"_blank\">Burza po wyst\u0105pieniach Donalda Tuska i Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \"Dwa \u015bwiaty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNS2kyOXI4WDJvaGVGckVGSkhYZXNMb29wMGt1U3VvLUVuQWZpLUFIVjU3cU4tdEN5Mjk3U05mN1ZNSWlRNVhtMEhJMDRxTTM0aWNhamE5YTNOWjdlVnBIbU9jdzNFQnBGd192RE5yRXYwN3JPZkMxYmoyT2hzVlozWU5iN1BURG01MzR5M3VNUDlUODhGWEtiLVppUTNwQkhkOGxzdlBkZ0t2WlVscmwxUmNGNA?oc=5\" target=\"_blank\">Janina Ochojska ostro o pomy\u015ble Donalda Tuska: chce zawiesi\u0107 prawa cz\u0142owieka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPTkJiSlM5", "id": 1313181, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOTGsxQzN5dW1QczBncUFYUkJiRVRKV29KZWRtNWRFYmJGSFJKSWIxNGV5R3dFaHlGeHdqVUdDZHZ5V0RMS0FsaFY4Um5jOVI5SC1yNU5fdmNLUUFCakN1WjIxcTJYMk02ZHozbnppVS1CVTdmN3RlcHdWZ2xmWjdtTmRsUjJhZVVuM0JzRTFhMlFDQTdPd1pqZURvWjQwNlltbzFDSVpiVEk2YUZjXzNDbzVn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza po wyst\u0105pieniach Donalda Tuska i Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \"Dwa \u015bwiaty\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOZ0JtMEJQSU9DaG9HQ3NLVHdMNjByWEd1Slg4YXdNMXcxSFFZU0dsSmVYTzQ4TFpiZHRva1lFcnZPMEtiTXltNVJXVUxPY1dDLVRwaU9nWVZvT3VrQlduZkZjZXVfU1R3U21LUTZKMHBOdG1VOGR4MzFYc20xS3lORDB1NVRUMTQyOXRZTF9IZ1dJWGE2akNkS3pSdkVBakRwS0I2X3NUNENJajFMZXI2bHBFcVNmdlBkN0F1d3A5eHNSVW9nWjFPOA?oc=5\" target=\"_blank\">AMD Ryzen 7 9800X3D oraz Ryzen 9 9950X3D - w sieci pojawi\u0142y si\u0119 pierwsze wyniki wydajno\u015bci procesor\u00f3w w grach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxQQ3JfaU5WSWVKd3B0QjN2aUgtb29VUW1NU3hPWmhIY2VkNlR3OVJJeEI3RnlRajhwMVotNTlsLVRENjRzWERNVG5iT1NxQm55cG1Ec0dkcFNhbUl4QUdCNEIzRExldlFRaWNSTl9tS2NFaXRHMTNWSFFzVVpNUDQxc1MwWW9kRmdXNzJHbHRNU0U0RHBQbmhiR2gtWjJNNTJYcTZpVzFtOExoLW9jVXg2cDZYcWM5M1lJTXJLZ3hOQmVRN0xaUGRyZGM3emVINzJwV1BaNEJDcUhodFlvWnVFeUVYQkpvYlk?oc=5\" target=\"_blank\">Test procesor\u00f3w AMD Ryzen 9 9950X i Ryzen 9 9900X z AGESA 1.2.0.2. Jest wzrost wydajno\u015bci po", "id": 1313611, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOZ0JtMEJQSU9DaG9HQ3NLVHdMNjByWEd1Slg4YXdNMXcxSFFZU0dsSmVYTzQ4TFpiZHRva1lFcnZPMEtiTXltNVJXVUxPY1dDLVRwaU9nWVZvT3VrQlduZkZjZXVfU1R3U21LUTZKMHBOdG1VOGR4MzFYc20xS3lORDB1NVRUMTQyOXRZTF9IZ1dJWGE2akNkS3pSdkVBakRwS0I2X3NUNENJajFMZXI2bHBFcVNmdlBkN0F1d3A5eHNSVW9nWjFPOA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AMD Ryzen 7 9800X3D oraz Ryzen 9 9950X3D - w sieci pojawi\u0142y si\u0119 pierwsze wyniki wydajno\u015bci procesor\u00f3w w grach - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T14:13:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOaVpCY0ZSMXF0bFdCZHdzLWpRb2JZaWV6ZUx0MHA4Z0tpcl9WYjVReGFLY0lCUm9zQnZVMndoMXhaYjFfQVVaWTlGeTBvX3Y1SWxtMG1ROGVBUTk4QjZ3SDJTVUpKaEVkUU5BTkZjRHhHY2RkSTJvNzhBajdHOVNHQklGV1Y2OVhxYWJRR1NUZWtkMFRRbldRc0s0R043ZFBTVkQ3Rw?oc=5\" target=\"_blank\">Chorwaci graj\u0105 o drug\u0105 wygran\u0105, Szkoci o prze\u0142amanie. Relacja z meczu Ligi Narod\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci Radio ZET</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQNFVFbldGTnExUkJBdHZVeHZpOXRVUjNBTjZvbnY2czJTNXloSnJLbXE5WXcyeWMyUDJ6Wlp0bVB4RGpDSDVncnNQZFh6YUdjUHJSX2g5NC1lNlZBTFBUNEFIbXV6blh5bTJiSFo5NTZXcjN1NDBmZnU5RDU4RVB4aVdPWm5kaHdiY1BycjFYaU1ZcURGM19UYVZtbkJBMmoyU29ScEo3SEZqUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Chorwacja - Szkocja [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOWXRqQ0VFNFJfSXdIaTdQQlpsSXBkcG1XSWhCQnRLZEFxZG8xWTdpWUtFM3dBa0", "id": 1313376, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOaVpCY0ZSMXF0bFdCZHdzLWpRb2JZaWV6ZUx0MHA4Z0tpcl9WYjVReGFLY0lCUm9zQnZVMndoMXhaYjFfQVVaWTlGeTBvX3Y1SWxtMG1ROGVBUTk4QjZ3SDJTVUpKaEVkUU5BTkZjRHhHY2RkSTJvNzhBajdHOVNHQklGV1Y2OVhxYWJRR1NUZWtkMFRRbldRc0s0R043ZFBTVkQ3Rw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chorwaci graj\u0105 o drug\u0105 wygran\u0105, Szkoci o prze\u0142amanie. Relacja z meczu Ligi Narod\u00f3w - Wiadomo\u015bci Radio ZET", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:56:59+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPQTJvTGRZN0l2RFBNUkxFTXdwS1R3c3FEdFhMTGVSSGFNaUgyVUVuWG1fZlJuLTZQNnluQ1hEbFNDSjV3a25oMGQzNWhHSkNjVXlHZy1VaGJkT2R0YjNpRkN3NUVTVnB6UDZyZFdrOVRaX205TUNIMVNaZGFhWXRUS0dsN3MyUGIwV094YjVhaWQ4SWo4U0pXV1NKRHpMa1BuNzBTNlQyeWk1NDc5ai1aWlhUdzVMeHdKOUlaVWppMGU?oc=5\" target=\"_blank\">Polska aktorka dokona\u0142a coming outu. Znacie j\u0105 z TVP. \"Nigdy o tym nie m\u00f3wi\u0142am\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2oxOTVIRkRCRmNkVXJvMVVUbVl5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1313374, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPQTJvTGRZN0l2RFBNUkxFTXdwS1R3c3FEdFhMTGVSSGFNaUgyVUVuWG1fZlJuLTZQNnluQ1hEbFNDSjV3a25oMGQzNWhHSkNjVXlHZy1VaGJkT2R0YjNpRkN3NUVTVnB6UDZyZFdrOVRaX205TUNIMVNaZGFhWXRUS0dsN3MyUGIwV094YjVhaWQ4SWo4U0pXV1NKRHpMa1BuNzBTNlQyeWk1NDc5ai1aWlhUdzVMeHdKOUlaVWppMGU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska aktorka dokona\u0142a coming outu. Znacie j\u0105 z TVP. \"Nigdy o tym nie m\u00f3wi\u0142am\" - Rozrywka - o2", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:46:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPaUhBMmpUN3kwUVN3ajVGWHRBSVUtWWJ1N3I1VTFVS0xoTVRYYzliS2xxLWxOOW5NM1BvbWxxWEl4WjRPZWUtdTN2bUxpUFBtVUp4NEQtb19zQzEtNGhXMWRqQWdBSTFtTl9YOXZCV2VLWk1ZQlViTEpHN2hTYVAwWnJmbDY4Z1NKQlUzeWUzX2lXX1dJc2pza21NcWc0OXVSLUpwdFRxWGY2cS0xWnJGN0s2MEhjTXRHVDM0?oc=5\" target=\"_blank\">Zacznie si\u0119 w niedziel\u0119. Alerty niemal w ca\u0142ej Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPdDVTUHM1SjlSQnhYNUNNM3pRYmVmZlpVc2VCbmtOenF1S3o3TlM3S28teExFLWs0ZzBPZzdpVDQ5RW43NnRWY1lEOG5IQ0d5NXRSbDNvTVd5eFNqWEpFamJvQXpGLTZMQkdpUHlmT1BmWkZnSXZ5TDhodzhyOGI0aHhjQTZLamlXSUdxU05tUlNvakxDc3l4X0FwNXJQd3BhWG5pc2pjWlJ3R3pNc1Y4WTBUMUpDcFAxMjZmYzY1cGkzNEZnM2ItQTFvTFZhZkYx?oc=5\" target=\"_blank\">Mocno powieje i zagrzmi. Ostrze\u017cenia IMGW w 15 wojew\u00f3dztwach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPYS1INjRic0to", "id": 1313184, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPaUhBMmpUN3kwUVN3ajVGWHRBSVUtWWJ1N3I1VTFVS0xoTVRYYzliS2xxLWxOOW5NM1BvbWxxWEl4WjRPZWUtdTN2bUxpUFBtVUp4NEQtb19zQzEtNGhXMWRqQWdBSTFtTl9YOXZCV2VLWk1ZQlViTEpHN2hTYVAwWnJmbDY4Z1NKQlUzeWUzX2lXX1dJc2pza21NcWc0OXVSLUpwdFRxWGY2cS0xWnJGN0s2MEhjTXRHVDM0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zacznie si\u0119 w niedziel\u0119. Alerty niemal w ca\u0142ej Polsce - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:42:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPdDVTUHM1SjlSQnhYNUNNM3pRYmVmZlpVc2VCbmtOenF1S3o3TlM3S28teExFLWs0ZzBPZzdpVDQ5RW43NnRWY1lEOG5IQ0d5NXRSbDNvTVd5eFNqWEpFamJvQXpGLTZMQkdpUHlmT1BmWkZnSXZ5TDhodzhyOGI0aHhjQTZLamlXSUdxU05tUlNvakxDc3l4X0FwNXJQd3BhWG5pc2pjWlJ3R3pNc1Y4WTBUMUpDcFAxMjZmYzY1cGkzNEZnM2ItQTFvTFZhZkYx?oc=5\" target=\"_blank\">Mocno powieje i zagrzmi. Ostrze\u017cenia IMGW w 15 wojew\u00f3dztwach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOakdFVEF1SzRQbmVJQnVTUnNPTGFQRVBqc0MtYlFuSjJSX0VVcmZDTnVkZzlGRXFVaUlLd0VPcDItMlNVQk9tMUwyQWs0b0RFVm5Pc2dHNFN2WGZPV3A5WEQ0TnN3cXV6NXNlWHc1QW50WWIzdjg5d00zNHZGWi1TYnlIcmVFeHVpWFVnaXduN3hfR2o2bnBYLTY0Mi1WMUJtRnVPSzlvcmJKQVBtaDlOQTNn?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie uderzenie jesieni. Silny wiatr wia\u0142 b\u0119dzie prawie w ca\u0142ym kraju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOT", "id": 1314279, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPdDVTUHM1SjlSQnhYNUNNM3pRYmVmZlpVc2VCbmtOenF1S3o3TlM3S28teExFLWs0ZzBPZzdpVDQ5RW43NnRWY1lEOG5IQ0d5NXRSbDNvTVd5eFNqWEpFamJvQXpGLTZMQkdpUHlmT1BmWkZnSXZ5TDhodzhyOGI0aHhjQTZLamlXSUdxU05tUlNvakxDc3l4X0FwNXJQd3BhWG5pc2pjWlJ3R3pNc1Y4WTBUMUpDcFAxMjZmYzY1cGkzNEZnM2ItQTFvTFZhZkYx?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocno powieje i zagrzmi. Ostrze\u017cenia IMGW w 15 wojew\u00f3dztwach - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:24:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNT1dyQjkxQmR3TjZtd1N4S1ptR0VfNkNDeVJIeEhEeUtycGVpYjJ2dF9hMFJ5ZENjZTdmeFFVRE1CNDcwQndETE5nMnBLNjlsUjBpSktnbDNSREhKWEYtTXBpbXl6NFNxS3d4TFE1VGV5bkZJZkJYcndtaFVyTzE0V3l1S3plZ1FWU1JrclZRVnhleEViYnA5MmlOMjBXZy16bjhYb05iWERhQ2dWeGZybkxqR0pDckhEZ3p3?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Kolanko: Konwencja PO w cieniu korespondencyjnej rywalizacji prezydenckiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOTGsxQzN5dW1QczBncUFYUkJiRVRKV29KZWRtNWRFYmJGSFJKSWIxNGV5R3dFaHlGeHdqVUdDZHZ5V0RMS0FsaFY4Um5jOVI5SC1yNU5fdmNLUUFCakN1WjIxcTJYMk02ZHozbnppVS1CVTdmN3RlcHdWZ2xmWjdtTmRsUjJhZVVuM0JzRTFhMlFDQTdPd1pqZURvWjQwNlltbzFDSVpiVEk2YUZjXzNDbzVn?oc=5\" target=\"_blank\">Burza po wyst\u0105pieniach Donalda Tuska i Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \"Dwa \u015bwiaty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95", "id": 1314407, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNT1dyQjkxQmR3TjZtd1N4S1ptR0VfNkNDeVJIeEhEeUtycGVpYjJ2dF9hMFJ5ZENjZTdmeFFVRE1CNDcwQndETE5nMnBLNjlsUjBpSktnbDNSREhKWEYtTXBpbXl6NFNxS3d4TFE1VGV5bkZJZkJYcndtaFVyTzE0V3l1S3plZ1FWU1JrclZRVnhleEViYnA5MmlOMjBXZy16bjhYb05iWERhQ2dWeGZybkxqR0pDckhEZ3p3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Kolanko: Konwencja PO w cieniu korespondencyjnej rywalizacji prezydenckiej - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:09:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxOaGlCZHFsYW5LRzYtaUkzRkgwZ3FuQ3J2MmhKSTIyTkhIaWVOWkp3Mll2cWluR1NRcXhodG5wRUxVU01SZS10VHZlalZjejQtX29VaVJFUHNsNTBFb3hrUlhZbHdjNkszVV94RmJsU28zLTlBMzdQVUtBQnZwdThINnRyWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Burza po s\u0142owach ws. 800 plus. \"K\u0142amstwa Tuska si\u0119gaj\u0105 Himalaj\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPX0dXMzMwRXgzRm5HREZ4OTJuN0N3ZmotY053aVhVeUtaMkdfdDZvMjVjQUJzSWFORVBQd1ByWUFDQXhveXNYQjZ2T1lLYjdfaTA1WFFlVWs5bmtxamVlYkJLYjZkMFh1dEozMzljVDNfUHc0eGFVR3d5STFQN1hWUHFQUmhSZWItYWNhZlFwMnB5dmNRTWs1UklBRF9FVG1va1p1Yk84T1lFWVloMXZVcUhua0EzUldIbW1xSURDXzN5N1FjWEHSAcQBQVVfeXFMT2UxWG5kNWlwRHF4dWdjeGs0MG9VRVFKTUVkQUtPcVV4MXhlaE9TWDc3ZGV2NWthSVh1YzB6UXJkbmxnb0g3MlZ5ZHZBVFFmUmpUMlNJbkxnUS01aHE3YW5ibDlGOWRWOHVnNm95VGhtbjNWdGdsRGJ1TGhkRXRFYV82bWJqV3F5Y0FjVkt1OHhQQW5aMjhvVWNBcWpJM2hmUHZrbzUyYkJhVGowUXZiT29JTm1ZQjIwTk1CSVVKNEpoRzc0Rw?oc=5\" target=\"_blank\">P", "id": 1313182, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxOaGlCZHFsYW5LRzYtaUkzRkgwZ3FuQ3J2MmhKSTIyTkhIaWVOWkp3Mll2cWluR1NRcXhodG5wRUxVU01SZS10VHZlalZjejQtX29VaVJFUHNsNTBFb3hrUlhZbHdjNkszVV94RmJsU28zLTlBMzdQVUtBQnZwdThINnRyWQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza po s\u0142owach ws. 800 plus. \"K\u0142amstwa Tuska si\u0119gaj\u0105 Himalaj\u00f3w\" - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:00:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOUTBQeWNWck9OSXE4aVozZGJ2TFpwYUpWbG9BQUlhOEQ5aW42WW94TElPZ2l1RXFYX05YWjlyMVhGc2dweEE3OGhfOG9DYndZNEFPWTJjNlNoT1VtSmNSYzVkV1pYNUYydm1uNTF4M3VWZzhaT0x5Z0ZKWVAwSFhiOUtRVmI5THdfak5pS3BLZUh1M2VubDBleC1Wb2hWaEt2ZmRJN01BbXVoY2xvTlE?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zapowiada \"wyzwolenie Ameryki\". Chce u\u017cy\u0107 ustawy z XVIII w.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPanVvOERQb3hESy00MWlPcTNXWVZOYkRQamZsaDBWLUREMHRhVVFBUE9MRGlVaE45UDJEM3ExUjJyUXpraXN1N29ySl9xX3gtVFhPNHhpSzd3dTRza1QwdEhiMVFCS3lSSVByYU42TlJlS1FaandUMjlUYzVpT3F2cWMwZUFLOGZCMThNVXRuUW1Cd0dralBtQlRZQUpWNFRNcUNFRkpIR3o0amx1bFJXU0VPZFdlQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump: Imigranci przywo\u017c\u0105 do Ameryki \"z\u0142e geny\". Wpu\u015bcili\u015bmy do kraju tysi\u0105ce \"morderc\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQUklIV3Q", "id": 1312895, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOUTBQeWNWck9OSXE4aVozZGJ2TFpwYUpWbG9BQUlhOEQ5aW42WW94TElPZ2l1RXFYX05YWjlyMVhGc2dweEE3OGhfOG9DYndZNEFPWTJjNlNoT1VtSmNSYzVkV1pYNUYydm1uNTF4M3VWZzhaT0x5Z0ZKWVAwSFhiOUtRVmI5THdfak5pS3BLZUh1M2VubDBleC1Wb2hWaEt2ZmRJN01BbXVoY2xvTlE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump zapowiada \"wyzwolenie Ameryki\". Chce u\u017cy\u0107 ustawy z XVIII w. - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T13:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxQR01NNHpYdG9fQVN0YVUwNHppVFhVSFRVazZwNmhGYmIxWlRPeG1FVDVTbG82NEthQ3kyXzJFVEl3b1YyX3A5Zk84RVZwX1ZPa1JaQkY3b2ZVOThLRTUyQWJTSkJXN1cwTjhRS0t0eU5LSlZIbG9xZWFmQWVscERDQnV0ZUR1VTRNTnZ0RktZTFp5aEJYTHQ3RzdtamhTN25zLXNhdklWWFVFM0VtQ3FBSHdEUE9JeGhMRnZqN2ZwbFZLcmlsS2w0LXFydVVfazVDSWs2eVpfeUN2MVRLTVNxQVRPYVRIdw?oc=5\" target=\"_blank\">North West demaskuje Kim Kardashian. \"Nie gotowa\u0142a\u015b od dw\u00f3ch lat\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>", "id": 1312620, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxQR01NNHpYdG9fQVN0YVUwNHppVFhVSFRVazZwNmhGYmIxWlRPeG1FVDVTbG82NEthQ3kyXzJFVEl3b1YyX3A5Zk84RVZwX1ZPa1JaQkY3b2ZVOThLRTUyQWJTSkJXN1cwTjhRS0t0eU5LSlZIbG9xZWFmQWVscERDQnV0ZUR1VTRNTnZ0RktZTFp5aEJYTHQ3RzdtamhTN25zLXNhdklWWFVFM0VtQ3FBSHdEUE9JeGhMRnZqN2ZwbFZLcmlsS2w0LXFydVVfazVDSWs2eVpfeUN2MVRLTVNxQVRPYVRIdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "North West demaskuje Kim Kardashian. \"Nie gotowa\u0142a\u015b od dw\u00f3ch lat\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T12:58:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNdU9SWFlmNHkwOGdsVXM4OGRnOElGaWxiaXdHUXFRZjZZNmE1Nm1uOWtLT3lKZjRWTDI1SDk1cnNBckYwSUh5SHRDMkhLdHduRHpuS002MlQ1aTdSSk1fcXNZVklwTHUxVG14cWJ4RGppZm5iNy0wRkNVYXNaSzNzODE3c1NraFdVX1FVYURyeFdlVVBBOWxfZFlyQUFXU3d3QWljWEZNTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Chiny luzuj\u0105 pasa. Pot\u0119\u017cny zastrzyk dla gospodarki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNLW9IalQ4aXEyYWd1dzU5cDNmUFphbTNyanlCM0I4YmlNMnlFd0tudXZOQURNWlcyQkdKUjFKbElqWG1wVm53MUtpNFVaUnNWaEdWdndLTVJUdVFHWndkc1QzMnZBTUIzZnRaSGlqZ0EwSHZtbU9PSXMzeGphSUh6M1FQNEpsdEJ4QTJ2QmQ5OUNTZ0NXZ1dHSGN0dkU4Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Chi\u0144ski minister finans\u00f3w zapowiada dalsz\u0105 stymulacj\u0119, ale bez konkret\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Puls Biznesu</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPaE1mZG10ejlSUERLNGtUeG9KalFPUGNxaFdJTlBiRm1JR0hzZ2tDTDZDTkpNUkdvSVdnbEc4Y2V0eE9VX2pLQzNiMjVabklG", "id": 1312896, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNdU9SWFlmNHkwOGdsVXM4OGRnOElGaWxiaXdHUXFRZjZZNmE1Nm1uOWtLT3lKZjRWTDI1SDk1cnNBckYwSUh5SHRDMkhLdHduRHpuS002MlQ1aTdSSk1fcXNZVklwTHUxVG14cWJ4RGppZm5iNy0wRkNVYXNaSzNzODE3c1NraFdVX1FVYURyeFdlVVBBOWxfZFlyQUFXU3d3QWljWEZNTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny luzuj\u0105 pasa. Pot\u0119\u017cny zastrzyk dla gospodarki - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T12:49:49+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPeXVqWXlpWHc3Z2h1RmItNXFNQkF1Nzh1VnBkVzUtSUVPVVczN2R2WTJBcVJocDg5akxRZTJPQlNIVXlmU0NlUy1jRk85NEhGdkpFeGpXdlRRYS1HeU1FbWxUbjBtZjN2bHpUQnJVSFVMVm9ZMUtVOU5TZkhlOEhhMWhobTBmY0lRVEtjdThfQVlWOUJpZUltemR5MV8xWWgwX18xdG5RNWR6X1EzSzRYdlNXMms5d3M4el9kaUI3d2I3b2FrMjd3TlpuUF9NV1Bw?oc=5\" target=\"_blank\">Czy popularne markety spo\u017cywcze p\u0142ac\u0105 w Polsce podatki? [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>", "id": 1313188, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPeXVqWXlpWHc3Z2h1RmItNXFNQkF1Nzh1VnBkVzUtSUVPVVczN2R2WTJBcVJocDg5akxRZTJPQlNIVXlmU0NlUy1jRk85NEhGdkpFeGpXdlRRYS1HeU1FbWxUbjBtZjN2bHpUQnJVSFVMVm9ZMUtVOU5TZkhlOEhhMWhobTBmY0lRVEtjdThfQVlWOUJpZUltemR5MV8xWWgwX18xdG5RNWR6X1EzSzRYdlNXMms5d3M4el9kaUI3d2I3b2FrMjd3TlpuUF9NV1Bw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy popularne markety spo\u017cywcze p\u0142ac\u0105 w Polsce podatki? [ANALIZA] - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T12:47:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNVmI5M0ZTRWc4UkRpbU9ncklya1M4dk54S2lzcGc5aU1kUkRXcE5mdU1adlZKRHJiaFdwa2tZMU1DeEcwdVQ5RUtYdzYzM3BVbWlpS3FyYVphWFIzdXFCUFVoejhNdjV2dEl5Ni1yaUJPdHhEWXNzSVNZWkU5MVpmdlNBM005X00yRFppaTdSTVBDSzNvNzZ6bA?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bo\u0142nierz WOT mia\u0142 okrada\u0107 powodzian. Jest decyzja s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNaVU0ZmtyREJub0YwMXRCMWtraTFRMlZ6VmFZRHhtN3ZxWkhnR2dQVXF5ZjJWeTYxVDA1a1NQb2FNb2NaYXpqcmtlaGlhV3QzXzdzRkhBNEVwZ0Z4QTJqQ1JEY3VPUHVZRnQ1MkxGR0YzOGExREFXZnR1eFhWSDR6Z3FsUGJTaXlSR3djVmh2dTR3VVNreDZyMlBKbTBzNjRhbXVWMXFQNA?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bo\u0142nierz WOT mia\u0142 okrada\u0107 powodzian. Jest decyzja w sprawie aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQalV4VnJ6RVNMVVlmYV9NVzFaZHg0bXROTnUzUFo4cmxTS1ZrLXpvYWxLY2ZIOHY3d2cxVGNGTWJkUElUYkEtcE9MNVhtbXlBLU81", "id": 1312607, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNVmI5M0ZTRWc4UkRpbU9ncklya1M4dk54S2lzcGc5aU1kUkRXcE5mdU1adlZKRHJiaFdwa2tZMU1DeEcwdVQ5RUtYdzYzM3BVbWlpS3FyYVphWFIzdXFCUFVoejhNdjV2dEl5Ni1yaUJPdHhEWXNzSVNZWkU5MVpmdlNBM005X00yRFppaTdSTVBDSzNvNzZ6bA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierz WOT mia\u0142 okrada\u0107 powodzian. Jest decyzja s\u0105du - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T12:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOMFdwT3dZa1poTmdtekxCLTU3c0FvQ1R0RTkyWFVMXzNMTjFCUXhPeE5WR1R4R0htZHhiRWtZWUdyTEZRVTJqX1ZvcUFwYzFEYm1YemE3eGNLLXpWbnlMSXVLT2NiYnpqSl9ob1Vkc0loNEwzdkdJRUtaaVhQYmg3U19KREZsMGY0MTFmYUUtN2YxRmVjSjNCdzBoMzYxT3puZUhLSWRlMGpNOHkyVXNFNXZxLW8xVm96YnJ6Nmd3?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka pokona\u0142a Coco Gauff w p\u00f3\u0142finale w Wuhan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNSVV3UVB4T1lWSTh5bzZac2draXcwREVxVFI5cjlGNFBRemtaR25tdHh5NG5uYVNfNjNJeGM1S0xTSkpKN1FoeW5hTEZkWUptR3AyV1dwbl94UENRS1k1elZxOUlCZXNuV2pxeHpXNWZWVFB2ZE0tLVZCb2xvZVd1akRfUG8wU3FLQlJGZnJIWjJvY2Y1VlB2b3VpRnlXQTRianhURDJOaktkVDRINkh0XzdNU0ltLXc?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka by\u0142a na deskach! Niebywa\u0142e, jak potoczy\u0142 si\u0119 potem mecz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPeTlmazJ5NWQ2dDl", "id": 1312900, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOMFdwT3dZa1poTmdtekxCLTU3c0FvQ1R0RTkyWFVMXzNMTjFCUXhPeE5WR1R4R0htZHhiRWtZWUdyTEZRVTJqX1ZvcUFwYzFEYm1YemE3eGNLLXpWbnlMSXVLT2NiYnpqSl9ob1Vkc0loNEwzdkdJRUtaaVhQYmg3U19KREZsMGY0MTFmYUUtN2YxRmVjSjNCdzBoMzYxT3puZUhLSWRlMGpNOHkyVXNFNXZxLW8xVm96YnJ6Nmd3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aryna Sabalenka pokona\u0142a Coco Gauff w p\u00f3\u0142finale w Wuhan - Eurosport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T12:44:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQazlncnk2a3ppRi1YMml6SEY2cHdLSXQyWHZ4WElya1NVcDdJMDBMcG1RZ3g2RGVYT29Ob2JuSnRZZWpGX2xFc1cxTDZ2eXZ1enBkWS02NU5sd0JVY2s2MVMzYW9KYmlIc2F2bjVZbGVPdENqTV9Hb2Y2RnF1NnllS2FvRk8xOXN4MkhXaGdoNzVJNXN4clk0eG0waXBpamNId3pVckFvbGI4b0YwUmdRRko0M3RHZ3M3MHFkZVl3V241NmRfSlFzVnV4LVhWMDYtbmg2X29zdmNab2NzNlE?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczy\u0144ski o konsolidacji z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105: w polityce trzeba mie\u0107 pami\u0119\u0107 dobr\u0105, ale kr\u00f3tk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPOEVpbV94dk83QW1nY2pWa3FTRnpiTmU0UkpuLWlkSHR6NUoxdFdzX2NwWGtYS3ZQNkE2cjdFdS1nVXNJODQwYU5Rem4yRE8zejRhS0doaU5ybzRfRm9IY1hYNlZZdnB1YnI0SXBjYm1HaTRNQVg3amtvXy0yU0M5YzM4YXdOaGQ3MWRLNVNtUFZ3Z2RmMGF5TDlqTko4QUlpLXYzY2xkbVpVaXZhYm01RnNnektBR1RmMWZkRmJUTkR5OUk?oc=5\" target=\"_blank\">\"By\u0142y liczne w\u0105tpliwo\u015bci\". Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nieoczekiwanie zabra\u0142 g\u0142os [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiad", "id": 1312887, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQazlncnk2a3ppRi1YMml6SEY2cHdLSXQyWHZ4WElya1NVcDdJMDBMcG1RZ3g2RGVYT29Ob2JuSnRZZWpGX2xFc1cxTDZ2eXZ1enBkWS02NU5sd0JVY2s2MVMzYW9KYmlIc2F2bjVZbGVPdENqTV9Hb2Y2RnF1NnllS2FvRk8xOXN4MkhXaGdoNzVJNXN4clk0eG0waXBpamNId3pVckFvbGI4b0YwUmdRRko0M3RHZ3M3MHFkZVl3V241NmRfSlFzVnV4LVhWMDYtbmg2X29zdmNab2NzNlE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski o konsolidacji z Suwerenn\u0105 Polsk\u0105: w polityce trzeba mie\u0107 pami\u0119\u0107 dobr\u0105, ale kr\u00f3tk\u0105 - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T12:37:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNN2pWMjJBUHpvS3IxdHd2bENZYUdwMFEzUGJ3NkxSOExHTHpXM2dLYWFLXzVRU3Z6WU1TdHY4QlgzUVFlUjhGTlhYRFZHQTYwbFFKZkNiYTZtcnRfdWFPazVia0JyaDlvZFNqYkFtRW1BQUxvMkZBN3B2N3RMVV83NjQwbXoyQ252TEtFbw?oc=5\" target=\"_blank\">IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia I i II st. przed silnym wiatrem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2plbDlDOURCR1dNQ09uc21oVW5DZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1313823, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNN2pWMjJBUHpvS3IxdHd2bENZYUdwMFEzUGJ3NkxSOExHTHpXM2dLYWFLXzVRU3Z6WU1TdHY4QlgzUVFlUjhGTlhYRFZHQTYwbFFKZkNiYTZtcnRfdWFPazVia0JyaDlvZFNqYkFtRW1BQUxvMkZBN3B2N3RMVV83NjQwbXoyQ252TEtFbw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia I i II st. przed silnym wiatrem - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T12:35:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNY0JnT2k2VWFud2MxVGJ3NWw5em1LQlI1UW1jWFVMSUZfSFM3SjRUSEh0cktZYXY1VTNZM3FjYXFtbFpvNEdGZmZvTGFiUThiMXB2U0owSXdKU0VYd2R4TjdCWEJDOUJkelgtRFBNX0ZrQWZfOGp6Y0RreXNFQjNPQ0Zpa0tZYXI0dDNLcmpEVVA0YXN2VGh0MmlFbjFoVDlFVEZOLXBn?oc=5\" target=\"_blank\">Renata Pa\u0142ys dawno zaplanowa\u0142a w\u0142asny pogrzeb. \"Przecie\u017c wszyscy umrzemy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPWVY4VDEweFFyM1hJWV9POF92NXBMZWY3WE40eE16aTI1MnBDZlVneFlZX0d5TlJDaE5NZm0yaU9oeWVnOF9KdVdWbzljMklCOXdHM1VPdnpvcXNsZEJWZThFYy1TRHloaGd1Q0pLNlk2bmdHRnUxSE5pWVpheFBSMVNON082ZDlOY2t6bVVzak1waXpvbTVPMEJxeEE3dlBW?oc=5\" target=\"_blank\">Taki Renata Pa\u0142ys b\u0119dzie mia\u0142a pogrzeb. Przed rodzin\u0105 nie lada wyzwanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">kobieta.wp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxNbldEV2J1cnlkVEV4R2JkUzhfLW53eGJGTjJjZzBocEFvb0VZdmJUdG5qR01fLUR5dHB6", "id": 1312618, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNY0JnT2k2VWFud2MxVGJ3NWw5em1LQlI1UW1jWFVMSUZfSFM3SjRUSEh0cktZYXY1VTNZM3FjYXFtbFpvNEdGZmZvTGFiUThiMXB2U0owSXdKU0VYd2R4TjdCWEJDOUJkelgtRFBNX0ZrQWZfOGp6Y0RreXNFQjNPQ0Zpa0tZYXI0dDNLcmpEVVA0YXN2VGh0MmlFbjFoVDlFVEZOLXBn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Renata Pa\u0142ys dawno zaplanowa\u0142a w\u0142asny pogrzeb. \"Przecie\u017c wszyscy umrzemy\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T12:22:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNaVU0ZmtyREJub0YwMXRCMWtraTFRMlZ6VmFZRHhtN3ZxWkhnR2dQVXF5ZjJWeTYxVDA1a1NQb2FNb2NaYXpqcmtlaGlhV3QzXzdzRkhBNEVwZ0Z4QTJqQ1JEY3VPUHVZRnQ1MkxGR0YzOGExREFXZnR1eFhWSDR6Z3FsUGJTaXlSR3djVmh2dTR3VVNreDZyMlBKbTBzNjRhbXVWMXFQNA?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bo\u0142nierz WOT mia\u0142 okrada\u0107 powodzian. Jest decyzja w sprawie aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNVmI5M0ZTRWc4UkRpbU9ncklya1M4dk54S2lzcGc5aU1kUkRXcE5mdU1adlZKRHJiaFdwa2tZMU1DeEcwdVQ5RUtYdzYzM3BVbWlpS3FyYVphWFIzdXFCUFVoejhNdjV2dEl5Ni1yaUJPdHhEWXNzSVNZWkU5MVpmdlNBM005X00yRFppaTdSTVBDSzNvNzZ6bA?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bo\u0142nierz WOT mia\u0142 okrada\u0107 powodzian. Jest decyzja s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPa1lpdXdqaF9EZVRGb2loSDNOSmxqWjh6alpwSkZSOEtkVks0dnFFV0hPVzViaW9DUWc5cEFwcV9VNDRXZTBnZjdYVTNaMFBiVnpG", "id": 1313369, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNaVU0ZmtyREJub0YwMXRCMWtraTFRMlZ6VmFZRHhtN3ZxWkhnR2dQVXF5ZjJWeTYxVDA1a1NQb2FNb2NaYXpqcmtlaGlhV3QzXzdzRkhBNEVwZ0Z4QTJqQ1JEY3VPUHVZRnQ1MkxGR0YzOGExREFXZnR1eFhWSDR6Z3FsUGJTaXlSR3djVmh2dTR3VVNreDZyMlBKbTBzNjRhbXVWMXFQNA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierz WOT mia\u0142 okrada\u0107 powodzian. Jest decyzja w sprawie aresztu - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T12:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPVW5iNll0LWh0eURpUFlEdGtwUW1qYzhvYURhTE1feEFVRXpYUTQtdG9hSVE5U3gzaFRTN1NCWmQzY0wzUXJLQ0t3am54QlRfM1N0bTlYanpmOC0xV1pHaERkLXNNWUxJWmtzQ0NfZVJBanhjZDJLVi12LUk1VUFFaWVhNEJ1ZzlnRUVuanU1RGxHczZ2WEo3WGdxalFUQXJWM2huRVpLejc1MjhLSmJka3YwN05uempPaGZjaVViM1ZWampKbHlKT0JuZmVzSVVjOWpWMA?oc=5\" target=\"_blank\">Waloryzacja emerytur 2025 - nowe dane. Oto tabela netto i wyliczenia aktualne na pa\u017adziernik 2024 [12.10.2024]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQRFZaMi1QR2ctaEpHXzZ6VVF2dFNiWlF2SkJUQ252elh1bEo0NHNvcHgtay1lX0FOMWNCOFpMRXQwNE9hRjlhYU5EVXN3RVlqUDZTNU4ycGhuRmZnUlQ3UmNTMjh0X2MyNk1SVnI0RUMzNHVKWjEzVFh5MlZjNFZfeDFGZVJWQmdJSlZ4ejNNaW5fS1pQV25MWjZ4Ymkwek8xLWUya0ExYVlLd1hwbXYxMlB6WnBxVHoxcXVyOC1Gd0hHV2ln?oc=5\" target=\"_blank\">Rekordowe pieni\u0105dze dla emeryt\u00f3w w 2025 r. Jakie przelewy dostan\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</fo", "id": 1313372, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPVW5iNll0LWh0eURpUFlEdGtwUW1qYzhvYURhTE1feEFVRXpYUTQtdG9hSVE5U3gzaFRTN1NCWmQzY0wzUXJLQ0t3am54QlRfM1N0bTlYanpmOC0xV1pHaERkLXNNWUxJWmtzQ0NfZVJBanhjZDJLVi12LUk1VUFFaWVhNEJ1ZzlnRUVuanU1RGxHczZ2WEo3WGdxalFUQXJWM2huRVpLejc1MjhLSmJka3YwN05uempPaGZjaVViM1ZWampKbHlKT0JuZmVzSVVjOWpWMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Waloryzacja emerytur 2025 - nowe dane. Oto tabela netto i wyliczenia aktualne na pa\u017adziernik 2024 [12.10.2024] - Gazeta Pomorska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T11:59:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPUGpPZnpPQkd0TTRaUUZkeUV4SEYxVXU2Z2Q5RXdLcVJjWmx6QnFtWXNWUWJyWmpfTHJUeTRBeWFOaGNwTmYxLVZzbU5ROVRYRFJPVnJoaW1jbElpTF9TRWxleXFseGVKQm9MbHlsb2JFSGZnY2hmdUJ6X3ZWR0htbktSajhPbGdxX016TUNDOEVfTGRyWXoyRmo3VjU5MjhRczgzNVVLVms?oc=5\" target=\"_blank\">Nadchodzi cyklon Helma. Sprowadzi gwa\u0142towne za\u0142amanie pogody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOTGMtYlc5cWZLOVlDeHdxcHM0VXVlZFNSNUtGRTNWbkZvU0pxLXBoU2Q4REtaTnQ0YzFLNE94Mm9Ra1oyU0M0M3JxQ19Ld2tvWWJMSEVsNExVbEN0RXZDbUxyYkFZMWdfMTAtTjBVZU84dFotRmplMWoySGE3OEVHZFo5X3JSWjdjb0s5N1lZeTJVX3RWdnBwaERySWpVZ3VtM05UVzdnMVdHQjJvSkhiYndVank1dnM?oc=5\" target=\"_blank\">Czeka nas drastyczna zmiana pogody. Uwaga: w niedziel\u0119 aura b\u0119dzie gro\u017ana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOakdFVEF1SzRQbmVJQnVTUnNPTGFQRVBqc0MtYlFuSjJSX0", "id": 1312891, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPUGpPZnpPQkd0TTRaUUZkeUV4SEYxVXU2Z2Q5RXdLcVJjWmx6QnFtWXNWUWJyWmpfTHJUeTRBeWFOaGNwTmYxLVZzbU5ROVRYRFJPVnJoaW1jbElpTF9TRWxleXFseGVKQm9MbHlsb2JFSGZnY2hmdUJ6X3ZWR0htbktSajhPbGdxX016TUNDOEVfTGRyWXoyRmo3VjU5MjhRczgzNVVLVms?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadchodzi cyklon Helma. Sprowadzi gwa\u0142towne za\u0142amanie pogody - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T11:56:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNeXJwMEJPNVJhcTZCVGx0QTg0Q0REWVZWMTNGMWVobjZBMU9UWWlHQ05KR1RVNnVpOGxucDJnenlNX09WRnRucVYxWFRIbTkzLXd0bVkzalJSTVhuSDFkTndEaHBxS192U0Q2MWpBTlhVcXY0UkIwU20xQVl2Qi16bkowQkJBRXdSSF9lUnVQbWd1NmthU1R4djhMMk1MVVpWTmlZblYyQkhLQUVMcDI3OVZUOE8wTHhFUTNUa2NlOW12Z3Y3eDZKTEJ5VkhRYUVUNzdmSW94eld4UTA?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c z USA. Przewaga kandydata, zadecydowa\u0142a jedna kwestia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPWUtFRGJQVGVaNkZ6TXhXUlFXZkRLdGhGSDh5cWdDaGZ2a1h6NkVCcFJLbGI2cWNEUGZTbHhEVW9VY3ZYRHJEWlJUSjRjQnltcWtpdXdPOGF3bzlUVjlNUU9sQm9KOXJHLTNGc3JkTVZDd1pYV08xNDdCaFQybHBwZ3pmdlV6b1JLSFU5ckVCNEtCMFZ6MUktbUN5SzN1ZHRudHNHMDVCaFI?oc=5\" target=\"_blank\">Prof. Szczepa\u0144ski: Mo\u017cemy m\u00f3wi\u0107 o t\u0105pni\u0119ciu w ameryka\u0144skiej polityce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBV", "id": 1312613, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNeXJwMEJPNVJhcTZCVGx0QTg0Q0REWVZWMTNGMWVobjZBMU9UWWlHQ05KR1RVNnVpOGxucDJnenlNX09WRnRucVYxWFRIbTkzLXd0bVkzalJSTVhuSDFkTndEaHBxS192U0Q2MWpBTlhVcXY0UkIwU20xQVl2Qi16bkowQkJBRXdSSF9lUnVQbWd1NmthU1R4djhMMk1MVVpWTmlZblYyQkhLQUVMcDI3OVZUOE8wTHhFUTNUa2NlOW12Z3Y3eDZKTEJ5VkhRYUVUNzdmSW94eld4UTA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy sonda\u017c z USA. Przewaga kandydata, zadecydowa\u0142a jedna kwestia - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T11:49:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNS2kyOXI4WDJvaGVGckVGSkhYZXNMb29wMGt1U3VvLUVuQWZpLUFIVjU3cU4tdEN5Mjk3U05mN1ZNSWlRNVhtMEhJMDRxTTM0aWNhamE5YTNOWjdlVnBIbU9jdzNFQnBGd192RE5yRXYwN3JPZkMxYmoyT2hzVlozWU5iN1BURG01MzR5M3VNUDlUODhGWEtiLVppUTNwQkhkOGxzdlBkZ0t2WlVscmwxUmNGNA?oc=5\" target=\"_blank\">Janina Ochojska ostro o pomy\u015ble Donalda Tuska: chce zawiesi\u0107 prawa cz\u0142owieka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOTGsxQzN5dW1QczBncUFYUkJiRVRKV29KZWRtNWRFYmJGSFJKSWIxNGV5R3dFaHlGeHdqVUdDZHZ5V0RMS0FsaFY4Um5jOVI5SC1yNU5fdmNLUUFCakN1WjIxcTJYMk02ZHozbnppVS1CVTdmN3RlcHdWZ2xmWjdtTmRsUjJhZVVuM0JzRTFhMlFDQTdPd1pqZURvWjQwNlltbzFDSVpiVEk2YUZjXzNDbzVn?oc=5\" target=\"_blank\">Burza po wyst\u0105pieniach Donalda Tuska i Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \"Dwa \u015bwiaty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOdXpPZ1h3", "id": 1312888, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNS2kyOXI4WDJvaGVGckVGSkhYZXNMb29wMGt1U3VvLUVuQWZpLUFIVjU3cU4tdEN5Mjk3U05mN1ZNSWlRNVhtMEhJMDRxTTM0aWNhamE5YTNOWjdlVnBIbU9jdzNFQnBGd192RE5yRXYwN3JPZkMxYmoyT2hzVlozWU5iN1BURG01MzR5M3VNUDlUODhGWEtiLVppUTNwQkhkOGxzdlBkZ0t2WlVscmwxUmNGNA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Janina Ochojska ostro o pomy\u015ble Donalda Tuska: chce zawiesi\u0107 prawa cz\u0142owieka - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T11:49:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOOWtieDl1MkN6blU2cUV3b3lPT2t2c1c2VjFzR1VJN1pEX0JZdXFiUVFnUFp3TExjam1NWVViTFJOWGlzT2ZycjFXQnN4Ym4tWXhVMzVCMkFLTGY4Rkd5ZDdtRnhPeXFuS2NmR2VXMEVOSjJDUUtUQVo0Sl9VS2RGZWdKQl9wdjNZVlNLX1UwRk1wR3pCMDRId3c2YUFhZmJFZ3hmcktSaEtsYkdHbjh1dnh5c2t5bmtfcEplb2tBTGZXMjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Janina Ochojska ostro o pomy\u015ble Donalda Tuska: chce zawiesi\u0107 prawa cz\u0142owieka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNTFh5RVJWMFJsbjZHQXVyUlBUc2R0UXV6Z1FCMUluMVc2ZW9YSXZMT2ZSV2tfTDNVZTJKVnc2b1hrdHktOWU5cXEyX2puQlhXOHhCNGkxaTVPTlFIMmFBVFY1Z29JYTJYQzhCQmd6UVVvNmFDNUZWWUN6ZElURkEwZ0tmMG1ReUIzWlhaMXpaYUhzbktqQUM3Z2o0dTdRSmhXU1VOMi14UmFSU3UyVGhwYw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa strategia migracyjna. Tusk zapowiada zmiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNdDZtNTRJYW9fWTFzU3RHOTNyM", "id": 1312298, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOOWtieDl1MkN6blU2cUV3b3lPT2t2c1c2VjFzR1VJN1pEX0JZdXFiUVFnUFp3TExjam1NWVViTFJOWGlzT2ZycjFXQnN4Ym4tWXhVMzVCMkFLTGY4Rkd5ZDdtRnhPeXFuS2NmR2VXMEVOSjJDUUtUQVo0Sl9VS2RGZWdKQl9wdjNZVlNLX1UwRk1wR3pCMDRId3c2YUFhZmJFZ3hmcktSaEtsYkdHbjh1dnh5c2t5bmtfcEplb2tBTGZXMjQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Janina Ochojska ostro o pomy\u015ble Donalda Tuska: chce zawiesi\u0107 prawa cz\u0142owieka - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T11:36:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTFBvYzlvemdXWnozeGs0NTRhNU1UVWRZRnZCa2tqMzd6d2wxV095M3BZQnRoYTBSU1lJMGEzbll1WG1pWmV1bnBxVUh6bkdfcm1iZXNfTUxJMXdEZkFtRURDX081Wll4YmlsV182Vm1DMmlKY3lESVZPSTJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Bruno Fernandes: Oyedele ma \u015bwietn\u0105 jako\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Legia.Net</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOV0xyaHA1TTVSUkhKYUU0SDU0ZTFwMTIxM01jVzJPWVBZcWpWb2g0U3E2TlBxbTRUUzlPNk8xcUl2QkpuQ1ZMZDFlc2E3dGNaaE81N0JKOUtQYXFhQlpxVUoxcWRGeEQ3VGQzYXd4eVMxWHJoUW9ac2lUdHdRVV9oeEx2TkVsRC1OT2h6b3dwMURaZkZzYmRwUkJVN2dCUDVKcHF2TWR3TVoxcGM?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromna niespodzianka w sk\u0142adzie reprezentacji Polski na Portugali\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOWWx5NmNPeHlHYzJERGJEeHYyRG04djhfWFk2aDBmbWptY3FOcXZTY0Fqa19lVEJ1VlZWUm54b2YzYlRsb0pOTXk1eHltYkNfdGlqNWV1dG1tY3dibjFpdWxEV3ZnT0VjYkRFY3NaemZLT3JULXFWa", "id": 1312621, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTFBvYzlvemdXWnozeGs0NTRhNU1UVWRZRnZCa2tqMzd6d2wxV095M3BZQnRoYTBSU1lJMGEzbll1WG1pWmV1bnBxVUh6bkdfcm1iZXNfTUxJMXdEZkFtRURDX081Wll4YmlsV182Vm1DMmlKY3lESVZPSTJ3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bruno Fernandes: Oyedele ma \u015bwietn\u0105 jako\u015b\u0107 - Legia.Net", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T11:32:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOWEdTR3FOTHBNdV9TenRaTFZXaGFLZm5IMGZKY3Q5TFA1NW05aEdWUnFVdU9LV3Z0cWtsR2dsdDV4QWJEc2lVTmstYTI5bERFV09GR19BanlJRElBOXdTNWlFZ1JKcElRd0NxUk5yWWcyTGt1bHhPb2lmeXFoY0lwV0FfMnlrcE1WWjR6OHJsM1M5RXZoWUhod1JiTHNWVzJWeUk5LXRCd0tuZVJlT09haA?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski czy Cristiano Ronaldo? Sprawd\u017amy, kto jest lepszym napastnikiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wesz\u0142o</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQWU1MeEp4NHF5MkxUTXVWNXRPX1p2cm1tSEZYbDR2SUVVXzZZYmZEUFI3aVRoVXRwODhqTEowblN4cUwzREc0ejJiY2xNb0d0YUVfLUgxWmdMakpwMVRsMDRGdWhXNjZ6cmZ0dFEyamlQbXVSTUtZSEZ5NjE4YTlYdnBrbV9zVnFZa3BzNV9ndC1pVVdod203cDNPalZabmUtOEVvQl90eUU5TWlvdS05S21wakhwWTdJLVJWSjd3?oc=5\" target=\"_blank\">Portugalczyk m\u00f3wi wprost. Tego Lewandowskiemu brakuje najbardziej w polskiej kadrze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95c", "id": 1312902, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOWEdTR3FOTHBNdV9TenRaTFZXaGFLZm5IMGZKY3Q5TFA1NW05aEdWUnFVdU9LV3Z0cWtsR2dsdDV4QWJEc2lVTmstYTI5bERFV09GR19BanlJRElBOXdTNWlFZ1JKcElRd0NxUk5yWWcyTGt1bHhPb2lmeXFoY0lwV0FfMnlrcE1WWjR6OHJsM1M5RXZoWUhod1JiTHNWVzJWeUk5LXRCd0tuZVJlT09haA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Lewandowski czy Cristiano Ronaldo? Sprawd\u017amy, kto jest lepszym napastnikiem - Wesz\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T11:26:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMG5rUlU2cTVnMHBXOUdPR24tOEdaMlNXYzVlWDlxSEFGNFdBUWpYYkgxVVBPSGdPVW9iSlp4VlZyT19uOUt0LThrZTVXLXNiVmpfXzhtTndwaV8yemVRenY5aDhLWXVuZHpPckdvaF85ZURubjhlWk1jNWptZWhKN09uT0g1bWdHc1hTZEp1NXphaFNrSURMdUt3U0JsdVJqbjlWdzRuQmVkdkU0?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczorowska przerywa milczenie po rozstaniu. Nagle zaapelowa\u0142a do ludzi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPNDFBYy1QYWhDSmk3ajgwSS1Vdnp1UXd3aUtTc0gtSWxEaGQ1VXRacThxMWJnRmVNVE1HeUd4WTdvbU51Wnp5VEV4Q2hnUFhkQWpCLTVUNGoxVTBBTlBDcURVMnNYdTZsMkJ1M3NXWFR0d2R4empmOTZaYURGQUNWOW50ellxUFYxeHFXVER1Qm9iWGV0TFMzaUhJZkpBLWdPYVBwUzh3UDJsYUJaQ2JsTmVWQ1U2eXMtWmQtRHFhOENqNzlXazF3?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska w pierwszym wywiadzie PO ROZSTANIU! \"S\u0105 takie chwile w \u017cyciu, kt\u00f3re wymagaj\u0105 ciszy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl", "id": 1312617, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMG5rUlU2cTVnMHBXOUdPR24tOEdaMlNXYzVlWDlxSEFGNFdBUWpYYkgxVVBPSGdPVW9iSlp4VlZyT19uOUt0LThrZTVXLXNiVmpfXzhtTndwaV8yemVRenY5aDhLWXVuZHpPckdvaF85ZURubjhlWk1jNWptZWhKN09uT0g1bWdHc1hTZEp1NXphaFNrSURMdUt3U0JsdVJqbjlWdzRuQmVkdkU0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczorowska przerywa milczenie po rozstaniu. Nagle zaapelowa\u0142a do ludzi - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T11:23:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOeGhnZ25qQVk1NUItbHZ0ajdnaXVJQTNaOFdYMVVvQmJUb21RbjZ5MC1sV1pUVEFURkE5dTU3SHA3R0NhaTc5OEN4anduSkFScEVWVFR2Tmo0aVlpVkZSY3BDY2hyaXJyRTlsSjhCOFBBM20xbWJJS1VzNFNFbzA0UGY0UXA5YjJHTEZ5SnZSSWZqa2N6blVFNGpHckk4dm5VWkFLOWVubzB3OERObEcwWHlUeWJ6RmlFYVo1V1BjX1Vxc292WldLNnZoVXcyUFhicnc?oc=5\" target=\"_blank\">Estera Flieger: Karol Nawrocki, jako kandydat PiS w wyborach prezydenckich, nie daje zwyci\u0119stwa KO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQLVNPckxhRVBKbXA0RXRvSlpuekFtbzg2bDZXVTVjMS1qMkh4c21VR0E4QTNMdlcwa1drR25vNmozMXdwaEpzMEFkZ1dsMENwR1hoZzNFa1M5a3o1aUhJVEloV29waTJWcUNSUGtQbnItYkJJUEFydXg2ZDI0a3BiU1NBOERGN3BHYndabUVpWFM3ZzdjOWc?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczy\u0144ski chce go na prezydenta. Jest nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPQzFEQ3FYV3QxYkh", "id": 1313368, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOeGhnZ25qQVk1NUItbHZ0ajdnaXVJQTNaOFdYMVVvQmJUb21RbjZ5MC1sV1pUVEFURkE5dTU3SHA3R0NhaTc5OEN4anduSkFScEVWVFR2Tmo0aVlpVkZSY3BDY2hyaXJyRTlsSjhCOFBBM20xbWJJS1VzNFNFbzA0UGY0UXA5YjJHTEZ5SnZSSWZqa2N6blVFNGpHckk4dm5VWkFLOWVubzB3OERObEcwWHlUeWJ6RmlFYVo1V1BjX1Vxc292WldLNnZoVXcyUFhicnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Estera Flieger: Karol Nawrocki, jako kandydat PiS w wyborach prezydenckich, nie daje zwyci\u0119stwa KO - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T11:14:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOd3BsTExNaW1qMVNQd3R2RGFpcHcyNlU5QlhvYVlwcDVNV2RJX3lUUEsyQjZiQ0VXYWtYRmlEN3FPcGtZZDd3cHhzR0U0enB2Umh6XzlMckxTTkd0c0IyYkYtVDhpZE9OcHJ3REszWmJyclNQdy02SEM3QUpiZE9mLThHaGFtNER2YkJhN3RZQzRKVHhXb3BVc09TMkhiRXdiSGVkQnBsOFdHSndWMk02MQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczne wyznanie c\u00f3rki R. Kelly'ego. Ojciec mia\u0142 zgotowa\u0107 jej piek\u0142o. \"Dotyka\u0142 mnie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxOa1JsMHZ5SzlZSlZURWZoX0pSa1F1WTFFdlRFOUVXbWFtakJLR0thUEtJNlJUeDJuSFgwRThReDBqTDhKQmJVb0ltb1NNZnJiN09IU1dpTWxaTlVoMDZlQjNVTF8yWTJnWEdPcFZHZkxBN254WDlTTnd2UGFRUGV0Y2ZtMk96ZHRuTzNHbUtydVZKZ1pBVXJMby1MejdJZHZlazl2M01HS3R4UmRfbjJvbmhGb0djUlZPRzFJZGpiQ0o1YURHaF9vSzVna2pOWFpEbFRTcExaZHlWOHNILU9CbXFIVVRqU28zb01veTlVNA?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce wyznanie c\u00f3rki R. Kelly'ego. Mia\u0142a wtedy zaledwie 8 lat. \"Ba\u0142am si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li", "id": 1312899, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOd3BsTExNaW1qMVNQd3R2RGFpcHcyNlU5QlhvYVlwcDVNV2RJX3lUUEsyQjZiQ0VXYWtYRmlEN3FPcGtZZDd3cHhzR0U0enB2Umh6XzlMckxTTkd0c0IyYkYtVDhpZE9OcHJ3REszWmJyclNQdy02SEM3QUpiZE9mLThHaGFtNER2YkJhN3RZQzRKVHhXb3BVc09TMkhiRXdiSGVkQnBsOFdHSndWMk02MQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczne wyznanie c\u00f3rki R. Kelly'ego. Ojciec mia\u0142 zgotowa\u0107 jej piek\u0142o. \"Dotyka\u0142 mnie\" - Plotek.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T11:14:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOdlNCeVQ1dFowalV3QVBBbV80UHlOSTB6QWNmR3JoYWc4cXdxUWJPN290bGxpUWlic1NKT3A3V3BybnNrVk9GeGxFQTEzcE5nSzg3Qjl5YkhuV2tmbVhITkYzU2tLbDNad09tYjl6WUltSks1eDJDUjBIWGlFcXR1cDZXdDF0UG9xV19DVHlXb0lFNG4xdUhEbjRtZXhfSmpXLU1BZnpuNzVTRWo0LTN0NzNFeUFxU0J3ZGJrVHRtZWF1ekhteDdBYw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jeste\u015bmy elit\u0105 partii, a co za tym idzie, elit\u0105 narodu\". Kaczy\u0144ski w Przysusze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQcVc2ZEJOSFo2b0Y0WnRCTVFHSjdnNU5uYVpaamtxa2pna0NwMk9CZ3pTN003elhVSXlwTjd1eXZOX1pNUkdINFZqZ3JyYzlFcnRlbkxyNHJSam1zbjNOdW4wU3prVnBZRmplWEV5T2pybWtkaVV4N0NIRENzOU5SQ3gzTE5vTjVIZXdsS1BxRWN6VUxS?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec zamkni\u0119tej cz\u0119\u015bci kongresu. Kaczy\u0144ski zabiera g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPbFl4cHpyWVduTERaaHNialh5Um1rODNxT1E4OUJGeHp", "id": 1312299, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOdlNCeVQ1dFowalV3QVBBbV80UHlOSTB6QWNmR3JoYWc4cXdxUWJPN290bGxpUWlic1NKT3A3V3BybnNrVk9GeGxFQTEzcE5nSzg3Qjl5YkhuV2tmbVhITkYzU2tLbDNad09tYjl6WUltSks1eDJDUjBIWGlFcXR1cDZXdDF0UG9xV19DVHlXb0lFNG4xdUhEbjRtZXhfSmpXLU1BZnpuNzVTRWo0LTN0NzNFeUFxU0J3ZGJrVHRtZWF1ekhteDdBYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jeste\u015bmy elit\u0105 partii, a co za tym idzie, elit\u0105 narodu\". Kaczy\u0144ski w Przysusze - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:55:14+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTFA3SUxWZ3ZrY3R2ZUwxa1NoSlFuSW44LWE4YU1qUW9lQVZ3bHFhbzd4R0lNVExmZFR1ajctVC1Nc0NzbWVQam9iNVlWZlZZQmVtUVcxd1NTLXpsNjhfNjdlaTZXUk9kQVJLRFVqc19xRXlZWk5EaG5Kd2wxTDc?oc=5\" target=\"_blank\">Pu\u0142apka na Gmail. Rutynowa czynno\u015b\u0107 mo\u017ce zmieni\u0107 si\u0119 w dramat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>", "id": 1312309, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTFA3SUxWZ3ZrY3R2ZUwxa1NoSlFuSW44LWE4YU1qUW9lQVZ3bHFhbzd4R0lNVExmZFR1ajctVC1Nc0NzbWVQam9iNVlWZlZZQmVtUVcxd1NTLXpsNjhfNjdlaTZXUk9kQVJLRFVqc19xRXlZWk5EaG5Kd2wxTDc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pu\u0142apka na Gmail. Rutynowa czynno\u015b\u0107 mo\u017ce zmieni\u0107 si\u0119 w dramat - TELEPOLIS.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:52:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNc2RsSXFFVVNPdHk5MklIV2p2RXluQVVlVzdNTzVtUzRmU3ljVFRWaklOYXFjbUtzeDU3dGFocDFFUmxCTkpNdTE4Y0lmZG1SXzByZF9YWWxjQndvRThNa3ZkbDVKNTZyeDhHWmlLQUhvcDg0WC1KRGVPNGxTbFV3U3dUMXAtRExXYUQ5NXRVNHA5aVZxaWxqNDJLYkRtZFVPUmRBNC1mYWwxV1JSN0pKUlZPT2w?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cny antycyklon na d\u0142u\u017cej zmieni pogod\u0119. Mamy najnowsze prognozy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOakdFVEF1SzRQbmVJQnVTUnNPTGFQRVBqc0MtYlFuSjJSX0VVcmZDTnVkZzlGRXFVaUlLd0VPcDItMlNVQk9tMUwyQWs0b0RFVm5Pc2dHNFN2WGZPV3A5WEQ0TnN3cXV6NXNlWHc1QW50WWIzdjg5d00zNHZGWi1TYnlIcmVFeHVpWFVnaXduN3hfR2o2bnBYLTY0Mi1WMUJtRnVPSzlvcmJKQVBtaDlOQTNn?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie uderzenie jesieni. Silny wiatr wia\u0142 b\u0119dzie prawie w ca\u0142ym kraju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPbVE1WXhtWENLVmFxREp", "id": 1312609, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNc2RsSXFFVVNPdHk5MklIV2p2RXluQVVlVzdNTzVtUzRmU3ljVFRWaklOYXFjbUtzeDU3dGFocDFFUmxCTkpNdTE4Y0lmZG1SXzByZF9YWWxjQndvRThNa3ZkbDVKNTZyeDhHWmlLQUhvcDg0WC1KRGVPNGxTbFV3U3dUMXAtRExXYUQ5NXRVNHA5aVZxaWxqNDJLYkRtZFVPUmRBNC1mYWwxV1JSN0pKUlZPT2w?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny antycyklon na d\u0142u\u017cej zmieni pogod\u0119. Mamy najnowsze prognozy - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:30:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOWWx5NmNPeHlHYzJERGJEeHYyRG04djhfWFk2aDBmbWptY3FOcXZTY0Fqa19lVEJ1VlZWUm54b2YzYlRsb0pOTXk1eHltYkNfdGlqNWV1dG1tY3dibjFpdWxEV3ZnT0VjYkRFY3NaemZLT3JULXFWaUJ4VnNWRFZZdE1iY3ZNMTBhWVZiTWNudllzMzd6VU85WDk3V0pUTDlOalUwZ2w5YXpWa2RvV3VmYWVLMjRVa0VjeDNsUE4xeHlsRE1QMGRrVThMRDRIUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Oto jak gwiazdor Portugalczyk\u00f3w nazwa\u0142 debiutanta Micha\u0142a Probierza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOV0xyaHA1TTVSUkhKYUU0SDU0ZTFwMTIxM01jVzJPWVBZcWpWb2g0U3E2TlBxbTRUUzlPNk8xcUl2QkpuQ1ZMZDFlc2E3dGNaaE81N0JKOUtQYXFhQlpxVUoxcWRGeEQ3VGQzYXd4eVMxWHJoUW9ac2lUdHdRVV9oeEx2TkVsRC1OT2h6b3dwMURaZkZzYmRwUkJVN2dCUDVKcHF2TWR3TVoxcGM?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromna niespodzianka w sk\u0142adzie reprezentacji Polski na Portugali\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95c", "id": 1313195, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOWWx5NmNPeHlHYzJERGJEeHYyRG04djhfWFk2aDBmbWptY3FOcXZTY0Fqa19lVEJ1VlZWUm54b2YzYlRsb0pOTXk1eHltYkNfdGlqNWV1dG1tY3dibjFpdWxEV3ZnT0VjYkRFY3NaemZLT3JULXFWaUJ4VnNWRFZZdE1iY3ZNMTBhWVZiTWNudllzMzd6VU85WDk3V0pUTDlOalUwZ2w5YXpWa2RvV3VmYWVLMjRVa0VjeDNsUE4xeHlsRE1QMGRrVThMRDRIUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto jak gwiazdor Portugalczyk\u00f3w nazwa\u0142 debiutanta Micha\u0142a Probierza - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:22:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOSmRlSHNWNkVJcjhBYlJIWld1YjVoeWF2SlF1Y1FLU01HSUpKOENOWFRmU0Q3Rmo3dkk1cFFiWWdqdVpxVUIyQ1VXSTM0ZV9XZGwxSU94M3FkcDVDZm9CYy04UVIzWUhmaS1aZnBqUWhqSTRTMGZPR0NUREJHekxHOEFfaHpvU2ViNGtWZF9yeGtjVkMxMTdUdElFb3loU2Nfd1VpQ3poR3k1TzVIdkhCWWxXQnQwWkdfLTQ1ZGV2WVBXV1E5TkHSAcQBQVVfeXFMT09oT1Q2cHRoTk93M0gtWkRQYkZqNlNiTUFJTzE3cXl6alg2RGE4X1A2SkNvbEVrWHlZbERqbzI3UXpUNmdjUmE1RFpRVmNIcTNqUS1mUmVrc25MNlVwdmdya0RMaW11RXVoTnFtQTRmS0hjOE9qdDlvcXJ6d0N6M1VOc2luYTZ2TFBUbnJWVl9PM2ZJTWVzTEZ6cjBiYzNuaWFDNlRDU0ZxS09NU01Ma20tS2ZZaktMS3lYbHgzY0hLc1ZfSw?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek pod Szczecinkiem. Wewn\u0105trz pojazdu dwa zw\u0119glone cia\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQSHIwUDNtTXBiV2k0WkNEc1pxbzFPOVpYeklMaDFXME54VFh2d2ZoR1RyM09ZWV9lLXh5dlhZZ1BfQVZneTVtMWFzUEhyb0Z4dEZwaXFsMWg4NGV0OTFoeVdvaU1PdklHTG9JQWFIUE5jRnBSVS1KMGF0bjJQcG9iN29PVG1zYlBfUmdDS", "id": 1312611, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOSmRlSHNWNkVJcjhBYlJIWld1YjVoeWF2SlF1Y1FLU01HSUpKOENOWFRmU0Q3Rmo3dkk1cFFiWWdqdVpxVUIyQ1VXSTM0ZV9XZGwxSU94M3FkcDVDZm9CYy04UVIzWUhmaS1aZnBqUWhqSTRTMGZPR0NUREJHekxHOEFfaHpvU2ViNGtWZF9yeGtjVkMxMTdUdElFb3loU2Nfd1VpQ3poR3k1TzVIdkhCWWxXQnQwWkdfLTQ1ZGV2WVBXV1E5TkHSAcQBQVVfeXFMT09oT1Q2cHRoTk93M0gtWkRQYkZqNlNiTUFJTzE3cXl6alg2RGE4X1A2SkNvbEVrWHlZbERqbzI3UXpUNmdjUmE1RFpRVmNIcTNqUS1mUmVrc25MNlVwdmdya0RMaW11RXVoTnFtQTRmS0hjOE9qdDlvcXJ6d0N6M1VOc2luYTZ2TFBUbnJWVl9PM2ZJTWVzTEZ6cjBiYzNuaWFDNlRDU0ZxS09NU01Ma20tS2ZZaktMS3lYbHgzY0hLc1ZfSw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek pod Szczecinkiem. Wewn\u0105trz pojazdu dwa zw\u0119glone cia\u0142a - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:17:46+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNRVRMTTk5Ry1sbktCcGI4UEd1SFdyT0hmQmJ6WjRMZXRGOUdvOG0xQnFxb3Myb0h0eldvVlI2eDJFVGlnRVVvUW4wb21LSmVHblRmNEVESFpXbEMzMEl1aHRIbWZfY0liemItSUlaREFFQWt6SkJLTVUzdEYyNFZEbk5QNTloZzl1VDhlNVJNTEo?oc=5\" target=\"_blank\">Opis aktualizacji Fortnite 31.40. Rozpoczyna si\u0119 Koszmar\u00f3w Czar</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">BOOP.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPQXhrZTVrZ1FsVlc4eWJlbW9VVVdHVzNqR19BNHNCdzBucTZfcEhOUmprZXZyelJYUXJuS1dtNXRrTVFqS0U0UnRzTzVmM2JrVFR5NGl6ZXlvQnJvQVhpTmdHc0pMOUhDczdZZVJIQllWMVY1dm5kd2ttWlROcTZtQmViX3o1c3lhSDJpenVORVdQaF9CbFBRTWQ1SEpFSTlVaEJmWmpKRU9KUE4yeHRQOEJyNmRibUE?oc=5\" target=\"_blank\">Halloweenowe wydarzenie Fortnite przynosi wielkie emocje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPMktIMEdiNjRQU3dDeS1NZFl0TW11SzJ2ZDU5TUl6LTJfOG1wTkRIZ1UzanNZZ1FFUzE3Zi1JOE9EQUJoS0Rqe", "id": 1314282, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNRVRMTTk5Ry1sbktCcGI4UEd1SFdyT0hmQmJ6WjRMZXRGOUdvOG0xQnFxb3Myb0h0eldvVlI2eDJFVGlnRVVvUW4wb21LSmVHblRmNEVESFpXbEMzMEl1aHRIbWZfY0liemItSUlaREFFQWt6SkJLTVUzdEYyNFZEbk5QNTloZzl1VDhlNVJNTEo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Opis aktualizacji Fortnite 31.40. Rozpoczyna si\u0119 Koszmar\u00f3w Czar - BOOP.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:11:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQNW5MUU5Semh2bWNTQ3pyd1d1RUlFLWhXektPN0hxdkNjd1YtZzR4MzQtWFM2NzVKM1ktNHRKZ0o2eHRJZTliNlZxZTh1NVNkOVQ2dUdQVHBpT3k1UXlUOFhnZm5EYUJOZHpLZjFqQ3VsOFAzQThSRi1UcFdLUHBQVFBIeEJwQjJtRnhtMHYyZW9odUZPbUNlMUxpYXpNaTctSHZvOHRhOEJtc0Zj?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka straci\u0142a cierpliwo\u015b\u0107. Nag\u0142y moment s\u0142abo\u015bci na korcie w Wuhan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNSVV3UVB4T1lWSTh5bzZac2draXcwREVxVFI5cjlGNFBRemtaR25tdHh5NG5uYVNfNjNJeGM1S0xTSkpKN1FoeW5hTEZkWUptR3AyV1dwbl94UENRS1k1elZxOUlCZXNuV2pxeHpXNWZWVFB2ZE0tLVZCb2xvZVd1akRfUG8wU3FLQlJGZnJIWjJvY2Y1VlB2b3VpRnlXQTRianhURDJOaktkVDRINkh0XzdNU0ltLXc?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka by\u0142a na deskach! Niebywa\u0142e, jak potoczy\u0142 si\u0119 potem mecz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOcGV1NmZVclBlT", "id": 1313614, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQNW5MUU5Semh2bWNTQ3pyd1d1RUlFLWhXektPN0hxdkNjd1YtZzR4MzQtWFM2NzVKM1ktNHRKZ0o2eHRJZTliNlZxZTh1NVNkOVQ2dUdQVHBpT3k1UXlUOFhnZm5EYUJOZHpLZjFqQ3VsOFAzQThSRi1UcFdLUHBQVFBIeEJwQjJtRnhtMHYyZW9odUZPbUNlMUxpYXpNaTctSHZvOHRhOEJtc0Zj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aryna Sabalenka straci\u0142a cierpliwo\u015b\u0107. Nag\u0142y moment s\u0142abo\u015bci na korcie w Wuhan - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:08:07+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPUUdoek80Tmk3NE1DTTRpdm5Bck0yUThzT2VFaXBCWVdhbXIzY3M3blZ6RmVEZjlpdkQtR19XenpzN294S0NfRzNZMnk5SmFybHJFbGRxSzR0cHJIUi1UdWhtemVCNU14ZmQxZHJVOW5lbjF1VGhNU054T2haNHdRcENtRS1Qay1xanJZa1hacXVLdjkxQ1dDenBXSFVEVTl3RHNUQk03Skkwenl3Y2hMZVhR?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk ostro atakuje Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \"To nie jest ponury \u017cart\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lnM29EQ0RCRXVXeExnNzJhYkxDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1312013, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPUUdoek80Tmk3NE1DTTRpdm5Bck0yUThzT2VFaXBCWVdhbXIzY3M3blZ6RmVEZjlpdkQtR19XenpzN294S0NfRzNZMnk5SmFybHJFbGRxSzR0cHJIUi1UdWhtemVCNU14ZmQxZHJVOW5lbjF1VGhNU054T2haNHdRcENtRS1Qay1xanJZa1hacXVLdjkxQ1dDenBXSFVEVTl3RHNUQk03Skkwenl3Y2hMZVhR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk ostro atakuje Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \"To nie jest ponury \u017cart\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T10:01:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNYlFkSTBQcThid1JGN3Vtb09BckVfWnlNaTZvQkgtQkwxZTJfcUxmbGlKQS1OSkw0akxfNXhNYzBTR000WExDTnp1SE90cEhMVzViWnJjcU5BLTJQSE5aYkY2b3E2T0hRY1V1UE01NnNqZ2w0OTFwcFRuQng1dnQxZ3h4MVJFQVhNcm5KcjNPQjJBZDVUdHVkbVFjQVVsaXhBRC1xQg?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska bez obr\u0105czki spytana o m\u0119\u017ca. Stanowcza odpowied\u017a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPNDFBYy1QYWhDSmk3ajgwSS1Vdnp1UXd3aUtTc0gtSWxEaGQ1VXRacThxMWJnRmVNVE1HeUd4WTdvbU51Wnp5VEV4Q2hnUFhkQWpCLTVUNGoxVTBBTlBDcURVMnNYdTZsMkJ1M3NXWFR0d2R4empmOTZaYURGQUNWOW50ellxUFYxeHFXVER1Qm9iWGV0TFMzaUhJZkpBLWdPYVBwUzh3UDJsYUJaQ2JsTmVWQ1U2eXMtWmQtRHFhOENqNzlXazF3?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kaczorowska w pierwszym wywiadzie PO ROZSTANIU! \"S\u0105 chwile, kt\u00f3re wymagaj\u0105 ciszy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQT1JySjh", "id": 1312021, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNYlFkSTBQcThid1JGN3Vtb09BckVfWnlNaTZvQkgtQkwxZTJfcUxmbGlKQS1OSkw0akxfNXhNYzBTR000WExDTnp1SE90cEhMVzViWnJjcU5BLTJQSE5aYkY2b3E2T0hRY1V1UE01NnNqZ2w0OTFwcFRuQng1dnQxZ3h4MVJFQVhNcm5KcjNPQjJBZDVUdHVkbVFjQVVsaXhBRC1xQg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agnieszka Kaczorowska bez obr\u0105czki spytana o m\u0119\u017ca. Stanowcza odpowied\u017a - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:50:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOaGI1NlZCakVqQnlaREJ6TEN4YWNzNUVnOEI2dEZ6TU8taU1aVnJYWnBzVlAxcXFBOUpkUnAwVVFIc2tLTmRTMlRwRnBBTVVoWVRwaE5lcEtFRHd3aXRCZzIxMDF3ak5yelZFSkhUQ0pQRkZHRlM1OE1QazVHQXNJRWRtYTY3YXZrNmJkQWpiWUY0WnNwUVBDRHdGODBNbGpXREgxWVNPZTJzUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk zapowiada radykalne zmiany. Oto za\u0142o\u017cenia strategii migracyjnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNS2kyOXI4WDJvaGVGckVGSkhYZXNMb29wMGt1U3VvLUVuQWZpLUFIVjU3cU4tdEN5Mjk3U05mN1ZNSWlRNVhtMEhJMDRxTTM0aWNhamE5YTNOWjdlVnBIbU9jdzNFQnBGd192RE5yRXYwN3JPZkMxYmoyT2hzVlozWU5iN1BURG01MzR5M3VNUDlUODhGWEtiLVppUTNwQkhkOGxzdlBkZ0t2WlVscmwxUmNGNA?oc=5\" target=\"_blank\">Janina Ochojska ostro o pomy\u015ble Donalda Tuska: chce zawiesi\u0107 prawa cz\u0142owieka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNdDZtNTRJYW9fWTFzU3RHOT", "id": 1312608, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOaGI1NlZCakVqQnlaREJ6TEN4YWNzNUVnOEI2dEZ6TU8taU1aVnJYWnBzVlAxcXFBOUpkUnAwVVFIc2tLTmRTMlRwRnBBTVVoWVRwaE5lcEtFRHd3aXRCZzIxMDF3ak5yelZFSkhUQ0pQRkZHRlM1OE1QazVHQXNJRWRtYTY3YXZrNmJkQWpiWUY0WnNwUVBDRHdGODBNbGpXREgxWVNPZTJzUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk zapowiada radykalne zmiany. Oto za\u0142o\u017cenia strategii migracyjnej - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:48:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTnhwUUswYUtzRndGUmdFTGVmNmo5UUZqSFF3elBTWWVEeGhySGFfRmhQQVk2RnpGMmlmVXZNTnc5bVVDa0VuUUxwaEtNTlE2UlU5dEpOMHBRU2lMM3pXRTVpLWpod21yU0puOEpCSXZOUTJ3TmlUMXRIZ3gyRGoxVHNrcFhvZHVjMXVPS2dxY0cxdnBWcVlFaFFkekVqQ1dwN1lJX1VnRFkzX09s?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazda \"Kiepskich\" wyzna\u0142a nagle w sprawie swojego pogrzebu. Jest tak, jak ludzie my\u015bleli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPWVY4VDEweFFyM1hJWV9POF92NXBMZWY3WE40eE16aTI1MnBDZlVneFlZX0d5TlJDaE5NZm0yaU9oeWVnOF9KdVdWbzljMklCOXdHM1VPdnpvcXNsZEJWZThFYy1TRHloaGd1Q0pLNlk2bmdHRnUxSE5pWVpheFBSMVNON082ZDlOY2t6bVVzak1waXpvbTVPMEJxeEE3dlBW?oc=5\" target=\"_blank\">Taki Renata Pa\u0142ys b\u0119dzie mia\u0142a pogrzeb. Przed rodzin\u0105 nie lada wyzwanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxNbldEV2J1cnlkVEV4R2JkUzhfLW53eGJGTjJjZzBocEFvb0VZdm", "id": 1313828, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTnhwUUswYUtzRndGUmdFTGVmNmo5UUZqSFF3elBTWWVEeGhySGFfRmhQQVk2RnpGMmlmVXZNTnc5bVVDa0VuUUxwaEtNTlE2UlU5dEpOMHBRU2lMM3pXRTVpLWpod21yU0puOEpCSXZOUTJ3TmlUMXRIZ3gyRGoxVHNrcFhvZHVjMXVPS2dxY0cxdnBWcVlFaFFkekVqQ1dwN1lJX1VnRFkzX09s?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwiazda \"Kiepskich\" wyzna\u0142a nagle w sprawie swojego pogrzebu. Jest tak, jak ludzie my\u015bleli - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQd0M2YzhJUlIxRDJvM21aamducTlPTmRGbTcwQUJCMGhucjh0VktTMks4VHpCSXNPRE9VYXVDMC04a3FzRDl1T3dUakZia0lQNE5OTFMzVnlCclZKN0NmRHFtcDhLWHVVdWxualJNUnZFaXVEZkRPU2UtS1lhdENuMDZPUW1QM2F5Sldkdl9oZHplbTM2THoyQTlidHlsX1ZyQzZkTXpoZjVBdGp50gGrAUFVX3lxTE9CTVRUZG0zQ0FySzBLMGZBaFU0X1Rac3hIYktjd3gwbGc2bDNJbnpYQXZvdVkxMEtIdEdUaExmek1vWUdVbi10NDJVZ2x1Slo4LURGRUxSaXVMMmpEUUliQmNJaDFIa0VCdnFQekRRX3EwOWtqaGdzRlUtVnh5NkVhM2dvTGtTeFU1d3BCZzE2dTZnUUR0SDJHRXl6UnRSb013b21NcnR5NXY1WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Portugalczycy zaskakuj\u0105 przed meczem z Polsk\u0105. Wymowne s\u0142owa Ronaldo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQT012cnhWbmZobGNhMDlYcy1VdEV2T2NsS2lKSU1zc0NUZ0dTYzFyblpfbFBYLUhfRE9NbG5rZjF6S0ExTWFGa0RRTGQ0U3liT29TbEZYeFprNmZxSDFyQ29zenAxelFBenlCXzZkeU5yR1AtNFA4ZEdjM2FrODROM1RURlJkbDNyRS1LazFZVVhDZko1X19QNWhWWGxkaWQxT1NzY29PcEdneVEtcWtHUFpGMTEtZDdwQVJtWTN0dEEyLV9wQkNMbGwy", "id": 1311760, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQd0M2YzhJUlIxRDJvM21aamducTlPTmRGbTcwQUJCMGhucjh0VktTMks4VHpCSXNPRE9VYXVDMC04a3FzRDl1T3dUakZia0lQNE5OTFMzVnlCclZKN0NmRHFtcDhLWHVVdWxualJNUnZFaXVEZkRPU2UtS1lhdENuMDZPUW1QM2F5Sldkdl9oZHplbTM2THoyQTlidHlsX1ZyQzZkTXpoZjVBdGp50gGrAUFVX3lxTE9CTVRUZG0zQ0FySzBLMGZBaFU0X1Rac3hIYktjd3gwbGc2bDNJbnpYQXZvdVkxMEtIdEdUaExmek1vWUdVbi10NDJVZ2x1Slo4LURGRUxSaXVMMmpEUUliQmNJaDFIa0VCdnFQekRRX3EwOWtqaGdzRlUtVnh5NkVhM2dvTGtTeFU1d3BCZzE2dTZnUUR0SDJHRXl6UnRSb013b21NcnR5NXY1WQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portugalczycy zaskakuj\u0105 przed meczem z Polsk\u0105. Wymowne s\u0142owa Ronaldo - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:44:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPamFSbld3YXRpLVBTYTVDT2VjVW51cFJwSnBaWkVRU2pBTk9Cd2tEbDFDN2xNRFJrUFBzX2xQUWtoWjM5SHhoa0plSEJVdHU3UTJrU25aOHFEQVdTSXVaVS03X1BacDE5UjNRZHJYTlZvdFgtUDhUejVLVklXTTBVWlFSeHJHdnFGYy1vemJyNllhMTRYeFRfS1hBUGNVdHQzS1U3WHhtNUFPeGVaOTVWd2xUZHU2Nm9l?oc=5\" target=\"_blank\">Warszawa. Po\u017car na Pradze P\u00f3\u0142noc. Kolejny raz w tej samej kamienicy | TVN Warszawa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOblNNUE9BU0hyZVdqZGpHMkQ2ZmVaakktUV9ZS0FvaFpqUUJ3XzFOSGx1ZV9Uc0dJc0haNl9TMDBTTnFEQXA3cGQ4TGJGZzgydlNPUnNmWVhoRl9yaWY0RFo4bGRob3pSel9fWlR1TFctck9PalJidm03TDBXNWtTYml4U1B5NmlTanhOLWlHcngwQVV6YlhjT2pNWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car w Warszawie. P\u0142omienie na dachu budynku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRW1rY0Z3UnFiaVZpR2s3bGJDWEFDcWUwdFdSemJad1c5Zl8wa2pQNkNHWFhwVUkzREFRTktI", "id": 1312016, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPamFSbld3YXRpLVBTYTVDT2VjVW51cFJwSnBaWkVRU2pBTk9Cd2tEbDFDN2xNRFJrUFBzX2xQUWtoWjM5SHhoa0plSEJVdHU3UTJrU25aOHFEQVdTSXVaVS03X1BacDE5UjNRZHJYTlZvdFgtUDhUejVLVklXTTBVWlFSeHJHdnFGYy1vemJyNllhMTRYeFRfS1hBUGNVdHQzS1U3WHhtNUFPeGVaOTVWd2xUZHU2Nm9l?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa. Po\u017car na Pradze P\u00f3\u0142noc. Kolejny raz w tej samej kamienicy | TVN Warszawa - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:41:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPR3o2XzlRT3Y0blpYb3ExRmNhVjZsMlVrUFhJUjBsckhFUlhwNVBiMUc0cEhDZ1g3T0NxRXEwWkg4N2NSRzRWdzJTc1J5eFItd09sOGpHSndzOTBoZXE2N0w3aENjMzNTeEl0bUxJbzNGV1RLVlZyNmtHb3d2Q2JyVkp5NFR0cmxlVER5RWZ1UFdCYWRiS0U5cGRLVXplZmV3VnU0YnB4LWs?oc=5\" target=\"_blank\">Krytyczne g\u0142osy na temat Han Kang. Wytkni\u0119to wiek i pochodzenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNTkdFS3JQZ2NwRXJnY3g5eC1UbkVHSkhJQ0VkbUpvMTZ0TzN6cVhrUFZpMkNnU0tvaHhWelM2aGtqUUJIS1hyTVdnbW9IeWpnV2k5alVSQzItaXpFLXRTVXFuQnFjRnVmQ3VUZVV1M2VXT0JUZVBSdmlUSHRWdDNQVjdlZkVrUXRPdm1BWkk2bHU1eDI2TmtPbHhGUE96dTB3Y3Nza3dLWjNvbkVCZk1vSHdSZWFDczRBSW0wdVVmMENRUHRTOEZrOWZxU07SAaMBQVVfeXFMT0RfWFNRUFVheVhrbUhQTXFrakEyX0p1MWFKVXNoSWh3QkJmd2ZHZWhVOUpfY041ZHROUWplT3lha2NGTmw3b1liTHRXWURldVo2Q2MyZDhXbFVqeHRRSFhlQi0xQkZuOHJFNXU2UnN0S2YycG9qSGQ2QXMwclo3LVlyN1VfWUxudjIzQ1owUEtXVlRWcVltd2puTnlWSTh5UTRESQ?oc=5\" target=\"_blank\"", "id": 1313970, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPR3o2XzlRT3Y0blpYb3ExRmNhVjZsMlVrUFhJUjBsckhFUlhwNVBiMUc0cEhDZ1g3T0NxRXEwWkg4N2NSRzRWdzJTc1J5eFItd09sOGpHSndzOTBoZXE2N0w3aENjMzNTeEl0bUxJbzNGV1RLVlZyNmtHb3d2Q2JyVkp5NFR0cmxlVER5RWZ1UFdCYWRiS0U5cGRLVXplZmV3VnU0YnB4LWs?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krytyczne g\u0142osy na temat Han Kang. Wytkni\u0119to wiek i pochodzenie - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:36:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQX2dFOGVERFBIZ0pCcWM3SWFDVlpTUUY4QklTNFpsbjU0M2ZQbFpGRFJIdjdmV1dqTEZvVUE2a3Vub0VxVG4tQWN0OXJRYjVxalVpOWFtRGRCeW93UmRmZFVEUXlNbHFzMUJuTTdmUWNsR1JKZHc5NmQ4eFpKUXh6OUhrRUhtYTR3SHd3T3I0ZFNCYlJGQ2xIU3QxNlNwalhqVl9wVmtidlR4NDhScV93?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eWielka jako\u015b\u0107\u201d. Bruno Fernandes rozp\u0142ywa si\u0119 nad reprezentantem Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxORkZuVllrY28zSEVUSkZJZmlwazFBVVV1THVia0dUdlZtQmtScDR0QllSdDNvbXRiTWtQcC1EbGtGdkJDeW00Q3pPalpYQ29MMU9lRFRJWUwtZ1dyeFhQSlJVOEZiY05rSFlmUHJWQ2IyYjZaU3lXemtybDFEcjZLMmVreDZTSlNOX1JoaUx4Q0dSVjRtR2F2R1NFbkpZbXRXNWhYcHRHb3kzam9SUDlOQ1MtdVNEMGFKTjZFYUNxS3pqd2NDNHNRRDJWdWUyV0F4dC1wb3BGVUdUU2xnTUE?oc=5\" target=\"_blank\">Franciszek Smuda mia\u0142 swoje \"farbowane lisy\". Ale zacz\u0119\u0142o si\u0119 od Emmanuela Olisadebe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"ht", "id": 1312313, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQX2dFOGVERFBIZ0pCcWM3SWFDVlpTUUY4QklTNFpsbjU0M2ZQbFpGRFJIdjdmV1dqTEZvVUE2a3Vub0VxVG4tQWN0OXJRYjVxalVpOWFtRGRCeW93UmRmZFVEUXlNbHFzMUJuTTdmUWNsR1JKZHc5NmQ4eFpKUXh6OUhrRUhtYTR3SHd3T3I0ZFNCYlJGQ2xIU3QxNlNwalhqVl9wVmtidlR4NDhScV93?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eWielka jako\u015b\u0107\u201d. Bruno Fernandes rozp\u0142ywa si\u0119 nad reprezentantem Polski - Transfery.info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:29:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOUEFzQk1jc1B5YTk3TDYyVmo4aDVoQmdRcVpwTF9OWFF0NmhRVWJmb1kxVEl5Z25iVnVxRjFKYzNDbHBtcjBjbTFjSlphWVhOQkloSngzUmFWRUY3dElRMDVlNlp5cmNPM21lLWFwRjBKWi1kejNPaGZLVjNkMVJyNnZtT3F5RnpZVmNSTldseWJVQ3Z2MjQ2T0M5YkJqTTVlOUdtV2E0SHdlWU1ONjVUQg?oc=5\" target=\"_blank\">Mia\u0142a by\u0107 podwy\u017cka, b\u0119d\u0105 zwolnienia. Boeing przerywa negocjacyjny pat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPcEx1V3pveVZSemxXNE10QU5nNWhTeTVWaEhLaEUxdkdpa3AwWktZY2tDNFBzczJtY2Y4WlYxWU1qMVJFanhMVUxsbnpXTGJLZUdnS0VfT1FqcjZQTVJ3SW9Ld2lyaGhPbWtDU19aZTI4RVBSVXQ5anFDaVFtX25sOGdJbUxhRjI0ek9xWWdqdVZGUUczYjAxeVBVU2ZBQXRSYW9tOHFpVWVTbnM2UkpUdlZtMHNRQdIBtAFBVV95cUxNa1lhTTdic2hHQnJNU1RKS2p1eEhoWEdCYUVKNDlJSVFjLUFydTBqVWZpUHM5ZWZHZERGUnVmbWtzZk9scld6aFlVM1lDeTUySURXZU8xR3VUaFBJc2c1dDhROEM1eUdJTkRjeVpnTjRkZjNvWVBtMG0xQXhRaE5NNnRGUlF3RzJFclU5MW9vLUFralNYYTdIVVJxZS1LWk9fOU1BQnZFTnJldkZrTmoxdEs5RVY?oc=5\" targ", "id": 1313965, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOUEFzQk1jc1B5YTk3TDYyVmo4aDVoQmdRcVpwTF9OWFF0NmhRVWJmb1kxVEl5Z25iVnVxRjFKYzNDbHBtcjBjbTFjSlphWVhOQkloSngzUmFWRUY3dElRMDVlNlp5cmNPM21lLWFwRjBKWi1kejNPaGZLVjNkMVJyNnZtT3F5RnpZVmNSTldseWJVQ3Z2MjQ2T0M5YkJqTTVlOUdtV2E0SHdlWU1ONjVUQg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142a by\u0107 podwy\u017cka, b\u0119d\u0105 zwolnienia. Boeing przerywa negocjacyjny pat - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:26:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOeWxKOS1oZEVHQ3pzbjlwSjRxdUpEb1p0SUlOVWZTeVhUMFlDeWRhSW51UzQyV2xBTi1uUl9uV3dycE9HZm93aDZnV3JHRm9GS19DaHg1anZtT241QnVlNlV1eGxqZEdlQ2RmVEJ1eGNfX2R2ZDJGbWRHdlJaYzA2a3ZHZHBVN1hmcDFtV1hXTzE3TDUzZnVWdkVSX3BVWnBtaGxQTkhKQU1xLU1XMDdWb0xuam9UNnVMM2c4NFdWYzdNcTdhcFFYWFB4SkdCZTN6UXJzdFZGSFo?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Rutkowski w \"Rozmowach w t\u0142oku\". Majewski bezlito\u015bnie parodiowa\u0142 styl detektywa bez licencji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOaERpdVYxZGkzTHZkWlo5ekFoZTNlSWpRWDBoaGVTbHp0eVlzVkFSdE12UW9DVFh0QnJBc2U4ZTBQcGR1YWUxYTBEMTBMX0gyRWpob2Z0eGpRUVRTdGZ3eTg3SG5hNzZlRDlGcGJFT3Z0MnJnS1dYOHRqUGtpcVVtLXRGNkN1OGNPZlhDdW85NWhVcVVtUEFRcGxsWWJteWh6RFRzejlMWm5QdkozMWdHdUlB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rozmowy w t\u0142oku\" powracaj\u0105! Specjalne wydanie Dzie\u0144 Dobry TVN ju\u017c w t\u0119 sobot\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN</font></li><li><a href=\"ht", "id": 1312310, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOeWxKOS1oZEVHQ3pzbjlwSjRxdUpEb1p0SUlOVWZTeVhUMFlDeWRhSW51UzQyV2xBTi1uUl9uV3dycE9HZm93aDZnV3JHRm9GS19DaHg1anZtT241QnVlNlV1eGxqZEdlQ2RmVEJ1eGNfX2R2ZDJGbWRHdlJaYzA2a3ZHZHBVN1hmcDFtV1hXTzE3TDUzZnVWdkVSX3BVWnBtaGxQTkhKQU1xLU1XMDdWb0xuam9UNnVMM2c4NFdWYzdNcTdhcFFYWFB4SkdCZTN6UXJzdFZGSFo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Rutkowski w \"Rozmowach w t\u0142oku\". Majewski bezlito\u015bnie parodiowa\u0142 styl detektywa bez licencji - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:23:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOcnF0U1BodlFBZm1ELUhxMDFfb3VhVmloUEdFTkZvMjhMVHFDa19yc3o2cE4zOUNIRUZZczBZdXpyeUNzb3ZRMmxESGNSZGpMZ1ZFM1lKWmllNGpOdklwd01tVEdlbUN3UWxDUHVUcU92UFlHS2NsTDFDMmNOUmVWMnZZWUplR1h0d05IT3NhYmlEZFdnblE?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142 abp Edward Ozorowski, by\u0142y metropolita bia\u0142ostocki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNdzNISWJYMTNzZ0R3ODBVNUR3NkZCWjA5WE5YMUR1TUtJSEhVaU5xTjFOTkZkUmlOWlZCMkcxUHVSd2V0STZLRGgtSklXc2hSN0I1d2g2ZDlKcWtZRjI0MzZnYVBUQW9mY296ZzRkNnlrWWRROHhYSXBEREZLdGowUFhhRXB6NGZpNkNIbmV2T2ZLTi1vaE5hWjc5aGJEdVBSUVFIV2VqYXBkUGx1?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje abp senior Edward Ozorowski. By\u0142 metropolit\u0105 bia\u0142ostockim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPSzVwOGk3REJrNkNoS1pIZUFBVXRndi0zenE2QlBGRjNBeVpsUFBBUXpDZDBVSmRxN2xESWV5aEF1d3ltbkFQRF9nRXFkc", "id": 1312893, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOcnF0U1BodlFBZm1ELUhxMDFfb3VhVmloUEdFTkZvMjhMVHFDa19yc3o2cE4zOUNIRUZZczBZdXpyeUNzb3ZRMmxESGNSZGpMZ1ZFM1lKWmllNGpOdklwd01tVEdlbUN3UWxDUHVUcU92UFlHS2NsTDFDMmNOUmVWMnZZWUplR1h0d05IT3NhYmlEZFdnblE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 abp Edward Ozorowski, by\u0142y metropolita bia\u0142ostocki - wPolityce.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPaEczQndra0hPZ190VExLeTFpd0pxZ01yYndaNnV3UnZsR19PMTUwZWhldFB6Sk50azlrZmRDRGtDN2lOaXFWeUFkQTFFSVFqZzQ4Z2VLWkpsdnZMQTI3ZGk4aDZwRkJQZjRoSFg4UzBFLXpGVWYyeWZxWUtoa2FydnRrQ1c?oc=5\" target=\"_blank\">Bruno Fernandes o Oyedele: \u015awietny dzieciak. To dla niego du\u017ca sprawa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wesz\u0142o</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOWWx5NmNPeHlHYzJERGJEeHYyRG04djhfWFk2aDBmbWptY3FOcXZTY0Fqa19lVEJ1VlZWUm54b2YzYlRsb0pOTXk1eHltYkNfdGlqNWV1dG1tY3dibjFpdWxEV3ZnT0VjYkRFY3NaemZLT3JULXFWaUJ4VnNWRFZZdE1iY3ZNMTBhWVZiTWNudllzMzd6VU85WDk3V0pUTDlOalUwZ2w5YXpWa2RvV3VmYWVLMjRVa0VjeDNsUE4xeHlsRE1QMGRrVThMRDRIUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Oto jak gwiazdor Portugalczyk\u00f3w nazwa\u0142 debiutanta Micha\u0142a Probierza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOV0xyaHA1TTVSUkhKYUU0SDU0ZTFwMTIxM01jVzJPWVBZcWpWb2g0U3", "id": 1312023, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPaEczQndra0hPZ190VExLeTFpd0pxZ01yYndaNnV3UnZsR19PMTUwZWhldFB6Sk50azlrZmRDRGtDN2lOaXFWeUFkQTFFSVFqZzQ4Z2VLWkpsdnZMQTI3ZGk4aDZwRkJQZjRoSFg4UzBFLXpGVWYyeWZxWUtoa2FydnRrQ1c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bruno Fernandes o Oyedele: \u015awietny dzieciak. To dla niego du\u017ca sprawa - Wesz\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:17:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNVndEZHpFMV9rdm5kZGNuUkFiYjNRREZlcnBYdzlIU21XOUZSNm1xRnlFdVpETDRqV2ZiMjctV1lXN1VOemhMckZpUVlWbnJKVlRhOFFsc0J2ZWtqTFFNWDhhejdGS1AwbWVjSHZLT3JyR3VCSXR6VmdpNGNONEFFWEh2eE9rUXFOYkdvd1JB?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cne przem\u00f3wienie Tuska. \"Mo\u017cecie mie\u0107 poczucie niesprawiedliwo\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNRldjX20xVVVBREFzbS0tWGVQNDlfZElIVklySGNrODhiVXdDRnFBOG9RSTlFcnctMWhOOTBaOVJVXzZoT3YxRVF5azZfNHp6MEpnTWIzZE9reUtkTGRDSmgxRDcxcHFIZ0drZVo0YW9rbWJPTlAzOTAtRUxEb2JCX1BMYkxVd3ZIdmI2Z2JBQzBCZTlUVEQyOTJSNUlvNXFXRGdsODI1bVpSbHEzZWxN?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczny spadek niemieckiej produktywno\u015bci. St\u0105d bierze si\u0119 recesja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOREVhM1o0Z1FjaktVT0pDQXJKVVk4ZlI3bEFtam5tQnN1TGtkZW9BalBiNVdqbUlWTnRySS1NZm0xdkpPZzY5S", "id": 1311757, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNVndEZHpFMV9rdm5kZGNuUkFiYjNRREZlcnBYdzlIU21XOUZSNm1xRnlFdVpETDRqV2ZiMjctV1lXN1VOemhMckZpUVlWbnJKVlRhOFFsc0J2ZWtqTFFNWDhhejdGS1AwbWVjSHZLT3JyR3VCSXR6VmdpNGNONEFFWEh2eE9rUXFOYkdvd1JB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cne przem\u00f3wienie Tuska. \"Mo\u017cecie mie\u0107 poczucie niesprawiedliwo\u015bci\" - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:16:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxORkZuVllrY28zSEVUSkZJZmlwazFBVVV1THVia0dUdlZtQmtScDR0QllSdDNvbXRiTWtQcC1EbGtGdkJDeW00Q3pPalpYQ29MMU9lRFRJWUwtZ1dyeFhQSlJVOEZiY05rSFlmUHJWQ2IyYjZaU3lXemtybDFEcjZLMmVreDZTSlNOX1JoaUx4Q0dSVjRtR2F2R1NFbkpZbXRXNWhYcHRHb3kzam9SUDlOQ1MtdVNEMGFKTjZFYUNxS3pqd2NDNHNRRDJWdWUyV0F4dC1wb3BGVUdUU2xnTUE?oc=5\" target=\"_blank\">Franciszek Smuda mia\u0142 swoje \"farbowane lisy\". Ale zacz\u0119\u0142o si\u0119 od Emmanuela Olisadebe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOV0xyaHA1TTVSUkhKYUU0SDU0ZTFwMTIxM01jVzJPWVBZcWpWb2g0U3E2TlBxbTRUUzlPNk8xcUl2QkpuQ1ZMZDFlc2E3dGNaaE81N0JKOUtQYXFhQlpxVUoxcWRGeEQ3VGQzYXd4eVMxWHJoUW9ac2lUdHdRVV9oeEx2TkVsRC1OT2h6b3dwMURaZkZzYmRwUkJVN2dCUDVKcHF2TWR3TVoxcGM?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromna niespodzianka w sk\u0142adzie reprezentacji Polski na Portugali\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news", "id": 1312901, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxORkZuVllrY28zSEVUSkZJZmlwazFBVVV1THVia0dUdlZtQmtScDR0QllSdDNvbXRiTWtQcC1EbGtGdkJDeW00Q3pPalpYQ29MMU9lRFRJWUwtZ1dyeFhQSlJVOEZiY05rSFlmUHJWQ2IyYjZaU3lXemtybDFEcjZLMmVreDZTSlNOX1JoaUx4Q0dSVjRtR2F2R1NFbkpZbXRXNWhYcHRHb3kzam9SUDlOQ1MtdVNEMGFKTjZFYUNxS3pqd2NDNHNRRDJWdWUyV0F4dC1wb3BGVUdUU2xnTUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Franciszek Smuda mia\u0142 swoje \"farbowane lisy\". Ale zacz\u0119\u0142o si\u0119 od Emmanuela Olisadebe - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:14:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWkV2NDBoM0F3YndiNHN3VnY0WWpJZzJ1NG5mQjlqU2gyaWZXNVFrSDBKY0ljOFlGUDR2aXhiNHNlaFpOU0hOcnYzeEtEX3Qxb3VPTU1vcm9xRHVxeVRDMUlnMXUxdjZvcmRJVW5yWXZkZ2g4c3RrOVpaUlVkbV9WM3FndnFxUDlqbEZGOE1Ndml3bGpqRFVZTnpjSXBGT2JrQnREQ3J4dXczS2F5c2dXR20tSGlKLWV4X1E?oc=5\" target=\"_blank\">Ruszy\u0142a konwencja Koalicji Obywatelskiej. Premier ma og\u0142osi\u0107 strategi\u0119 migracyjn\u0105 Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQbV9nUGptUGg3d2FlZ0FWazVxSmtqN3UtV3hRdHdDME5DM2ZOUFJ6SVlscEFWb2gwN1JMc2M5aF8wUTNFcFFRSjVUZmhqQTVxeHAzcXV4SVVYQUVHYkVkZndmN0pYcTM4dGZuZkhMcTU2b3FWZ0hzdGU2eXdLd3RjYWVxd3o5ZnBYV3l4Zm92SE93Z05QTEdCT0p0bjVCX0RURlFpM3ZpcTh2aXNQREhwYjJ2cXkxUzA3aU96dEx1cw?oc=5\" target=\"_blank\">Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 konwencja KO. Tusk: te osiem miesi\u0119cy by\u0142y bardziej efektywne ni\u017c ich osiem lat [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a hre", "id": 1311746, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWkV2NDBoM0F3YndiNHN3VnY0WWpJZzJ1NG5mQjlqU2gyaWZXNVFrSDBKY0ljOFlGUDR2aXhiNHNlaFpOU0hOcnYzeEtEX3Qxb3VPTU1vcm9xRHVxeVRDMUlnMXUxdjZvcmRJVW5yWXZkZ2g4c3RrOVpaUlVkbV9WM3FndnFxUDlqbEZGOE1Ndml3bGpqRFVZTnpjSXBGT2JrQnREQ3J4dXczS2F5c2dXR20tSGlKLWV4X1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142a konwencja Koalicji Obywatelskiej. Premier ma og\u0142osi\u0107 strategi\u0119 migracyjn\u0105 Polski - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:13:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPNVJkUnB6MGZFNEdsZUVqNFNxMHItRS1YVzF1aFdNMWNiOE1PMUxlV3E5ZlZlaUNfbXJCMVNrM0JPbzZOWmpKUEJYRzNueGg1eElsYzBnYzIyNE5pSXB0NzJmbGhxX0hMcGZoN1hSRlNGbVlMdllfdGdzdFRMb2hkb1N1Tmd1UnlRN0RGVVZlcWlMU1J0SW9LZjJEeHExRXpzOUJPOHZteGNCYWgwM2t0Wkl6bGc2eEJyYS0xV29xRkU?oc=5\" target=\"_blank\">Doda w pierwszym wywiadzie po rozstaniu. Kurzajewski wypali\u0142: \"Czy jeste\u015b do wzi\u0119cia?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNcjV2c3NCeE5SeEVNVUhxdmdXMTJCVllqVURFeEliTHhDQkMwYll5endscGFFOE9YaERFdkNuRzdmWXlhS2JuNDVtRWxRdlFSc3JyU2k0ei1NRUdDZ3FkYVdCN0M3ODFtLTVRMXlfbnlyM1ROVWo2S3ozc1RLRDdHOHpsNzBpN1JoaGhHTVU0M2tsazZUbWdqMXR3R2FGQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kurzajewski w \"Halo tu Polsat\" wypali\u0142 do Dody: jeste\u015b do wzi\u0119cia? Tak mu odpowiedzia\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQQ3Z4T3U2Rlp", "id": 1313194, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPNVJkUnB6MGZFNEdsZUVqNFNxMHItRS1YVzF1aFdNMWNiOE1PMUxlV3E5ZlZlaUNfbXJCMVNrM0JPbzZOWmpKUEJYRzNueGg1eElsYzBnYzIyNE5pSXB0NzJmbGhxX0hMcGZoN1hSRlNGbVlMdllfdGdzdFRMb2hkb1N1Tmd1UnlRN0RGVVZlcWlMU1J0SW9LZjJEeHExRXpzOUJPOHZteGNCYWgwM2t0Wkl6bGc2eEJyYS0xV29xRkU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doda w pierwszym wywiadzie po rozstaniu. Kurzajewski wypali\u0142: \"Czy jeste\u015b do wzi\u0119cia?\" - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:00:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQdFdHRlh0dEwyYU81TUh4aWxxZFBZS2ZZcEl4Uk9JNjlIX2xsSkJ5MDVVdnlkRDVnNS01ZGdSQW5Ib0tuZU01NTYyb2pjbWxEd1VYVXVaUXU5UGlfaFZEaXJDemtmQzc5MnpuQkp4WVZ5T2hLa3FYQ01QZ3BnLXh3OVdFR28xZEx1Ym5sVWx0Z2RwdVZYRktSanRIZlllZG5xZk1sOTBldnpjZlQxc0FadEo3Q3dtb3V3dkZacXRhQ3FyVHV0Tm91Mg?oc=5\" target=\"_blank\">Rodzinny konflikt w imperium Zygmunta Solorza. Sp\u00f3r mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 w s\u0105dzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNdXpIMFU3bmxZTHJPQUVtM3pRUmlMckdnUnR1RVNsalJTbnBlZ1E1T2M5UTBTRHd2djU2aVM0RktjcEtxLVhSNWRGSkpLeER1WndPaGctLXRKSXg5cmdjNXRuZktrRFU3ZFdPbUZSZk9fWGNOb3ZLcmxNRUc2d29rZHhiT2ZqVWlaU2hBZTJOTGZnYUJKLVRzSzNpZmxuM0RObXcwOXQ1R2ZoMWkzbVMtdkZHcHI4dw?oc=5\" target=\"_blank\">Czy Cyfrowy Polsat b\u0119dzie nowym Elektrimem? \"To, co widzieli\u015bmy, najpewniej jest dopiero uwertur\u0105 konfliktu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forbes.pl</font></li><li><a href=\"https://n", "id": 1312307, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQdFdHRlh0dEwyYU81TUh4aWxxZFBZS2ZZcEl4Uk9JNjlIX2xsSkJ5MDVVdnlkRDVnNS01ZGdSQW5Ib0tuZU01NTYyb2pjbWxEd1VYVXVaUXU5UGlfaFZEaXJDemtmQzc5MnpuQkp4WVZ5T2hLa3FYQ01QZ3BnLXh3OVdFR28xZEx1Ym5sVWx0Z2RwdVZYRktSanRIZlllZG5xZk1sOTBldnpjZlQxc0FadEo3Q3dtb3V3dkZacXRhQ3FyVHV0Tm91Mg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rodzinny konflikt w imperium Zygmunta Solorza. Sp\u00f3r mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 w s\u0105dzie - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T09:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNcjV2c3NCeE5SeEVNVUhxdmdXMTJCVllqVURFeEliTHhDQkMwYll5endscGFFOE9YaERFdkNuRzdmWXlhS2JuNDVtRWxRdlFSc3JyU2k0ei1NRUdDZ3FkYVdCN0M3ODFtLTVRMXlfbnlyM1ROVWo2S3ozc1RLRDdHOHpsNzBpN1JoaGhHTVU0M2tsazZUbWdqMXR3R2FGQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kurzajewski w \"Halo tu Polsat\" wypali\u0142 do Dody: jeste\u015b do wzi\u0119cia? Tak mu odpowiedzia\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQQ3Z4T3U2Rlp5Wlg5akNwWmY2RTdhaWdIN3dMTHR0U0xZZ1k1NmhNaXpROGdrN0oxRlowaXVhWEFWb1NIMFRMU3Z1MHU1alRxdGpMX2ZzeGpYVERzclBnS3E1SlphN0ZzblVzUFkzcHJRT3RBUWNaOGVFT083eV9sbGVzbF90Wnd4VHhEUl9qcjJTdUFPaE8xV2NpMFp3Q3podnNBd0QxN0RVb083dWZ2a21hT2huRk3SAbYBQVVfeXFMTzQxeF9zbzZZNzV2YzBLQWhnVDhBaTRCVjA5VjllVXVGbm95TG9qaWFOdkt2RnE4S0dnRE50WlJ5dHpjMTh6M2EzNkVCY0w3cDgzRVdfV0lrdFJ0VTZNUktDa08zVG9Ec092LWJRTXFqeUxfYkxWNVlhUnJlMjRPQWJTdDlPdmw1WE0yNFpzd254ak9NWm9WN1ZyUkM2WUhpc3MxSFFnWDJBQ2xVVzZ5WWZGSnZQLWc?oc=5\" targe", "id": 1312619, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNcjV2c3NCeE5SeEVNVUhxdmdXMTJCVllqVURFeEliTHhDQkMwYll5endscGFFOE9YaERFdkNuRzdmWXlhS2JuNDVtRWxRdlFSc3JyU2k0ei1NRUdDZ3FkYVdCN0M3ODFtLTVRMXlfbnlyM1ROVWo2S3ozc1RLRDdHOHpsNzBpN1JoaGhHTVU0M2tsazZUbWdqMXR3R2FGQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurzajewski w \"Halo tu Polsat\" wypali\u0142 do Dody: jeste\u015b do wzi\u0119cia? Tak mu odpowiedzia\u0142a - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:58:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNVEk4TDloQVFMZ1Y2QTVUVlFyRDVLd0c1TkI3STlrUkJ0ZmVwVDZIdklfZWxnclV0OFNkcmdVT3NDNkYyU2VkdWV3SWxrcVJ6cmlZNUREQUl6cGV4U25tU3NxWS1kT1lZSVgwLXhSb1JvbEl6Y1ZXV0JManp2OWJ4ZkxwMXZCeHBlcmtFa0dPamdScE4tY3ZrekxHYjRsRlNSXzJfU01sTEFXdmxSbnd5WU9tN1hOdkl0WlV1NVN2Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142 arcybiskup senior Edward Ozorowski. Katolicki hierarcha z Bia\u0142egostoku mia\u0142 83 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kurier Poranny</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQcmQ4aGk4Tno2MUJ3YzAybFdvOGxYQWFkTDZnSlNWMTFUZm44ZnBSMTlRYWpSaXhaaHRoc1VMOXNnaWVYMFpqQjNDYWVFTFhFT1pLNXpyTmw1ZHdicnpzdU1TeVBoUUlSeU01SzUtWFJ0cGIzQndsdWFQSlBwWGZseUJTc1M2ZHZTT1lUd05ydFVWUWRoMVRNYVMtZ0UzSUtvSlVvbg?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje arcybiskup senior Edward Ozorowski. By\u0142y metropolita bia\u0142ostocki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTE8zeT", "id": 1312017, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNVEk4TDloQVFMZ1Y2QTVUVlFyRDVLd0c1TkI3STlrUkJ0ZmVwVDZIdklfZWxnclV0OFNkcmdVT3NDNkYyU2VkdWV3SWxrcVJ6cmlZNUREQUl6cGV4U25tU3NxWS1kT1lZSVgwLXhSb1JvbEl6Y1ZXV0JManp2OWJ4ZkxwMXZCeHBlcmtFa0dPamdScE4tY3ZrekxHYjRsRlNSXzJfU01sTEFXdmxSbnd5WU9tN1hOdkl0WlV1NVN2Yw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 arcybiskup senior Edward Ozorowski. Katolicki hierarcha z Bia\u0142egostoku mia\u0142 83 lata - Kurier Poranny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:56:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxOMmMyVVEwYnJ2UnJEM3dhb2xyclJYem9FVGR0REpMZ2JyX0FXNVB6SXZEOVhVRHlTamtUWUczYmVSVGhOTUpjSW0yRXlLdG9HM2JzMjlSLXJPeGxZMC1ub19XNkdVMzEyQjk2bmhkUXBlUDZlOVRmUFllUUd3bEo0WU5Rb1pSUnBY?oc=5\" target=\"_blank\">Szata\u0144ski plan Putina. Pomaga mu Kim Dzong Un</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPSGRLVXVOekU2bFFoVGJ0N2RsRWlURHNDbHA1aEhQUGdHUVduclB5RnpOVXRkZHJ4TVE2U0pUOWE3d0VFSmZ1WnhkUERjeFJWNzRRNnZaWkxWT3lNTVJ0WG1qa3BLamZUd2xNd0NwLXlHLW9hbjBVZDZnWXhuUVVQR29MNl9CajRqV0Vxb2pTUjFrMVU0S3RGeVF3?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy Kima w Rosji. Maj\u0105 trafi\u0107 na front?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNZnpZeFNacHdxUHpSM1g2UFpLRUlDeDRfbGEyWWJFNU1aRjhWNktxZzhpUkQ4ZGlMd3BYNG1vYkVfMVlVblVzVW4wVE51dTZWbXhZV2pCQ0FSTDJjVUVUSGxzRkpjVXVpSEh6NE5GTFdFYnhZX0Y0eEVWQ09qdXlQUUgxT", "id": 1312612, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxOMmMyVVEwYnJ2UnJEM3dhb2xyclJYem9FVGR0REpMZ2JyX0FXNVB6SXZEOVhVRHlTamtUWUczYmVSVGhOTUpjSW0yRXlLdG9HM2JzMjlSLXJPeGxZMC1ub19XNkdVMzEyQjk2bmhkUXBlUDZlOVRmUFllUUd3bEo0WU5Rb1pSUnBY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szata\u0144ski plan Putina. Pomaga mu Kim Dzong Un - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:52:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQU3hLQVh4d0twQVVFTklFOGwxWFBLZmxMTXVLX0hKcV9LM241OHdjVDIxSTdzbXVVRERpcXc3cVg4WnMweXFtakREWDVZZDRwaDVDeHc1QzdnbFZ0VFFqRU1waG4tUnpXNC1rQUNBVFRkUkZNMjcyS3U2SUZlRlZsVlYtU0JtTFY3WGFOQ3RNeGhmdENYSHpTQ1NZV1JodmxOUGxxOG5nZGViWW1OTXRjRm0zemFob1gtcmc?oc=5\" target=\"_blank\">Bronis\u0142aw Komorowski krytykuje spos\u00f3b zatrzymania Janusza Palikota. Pad\u0142y mocne s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQRDRRLU9ZbklQbE5EWjR0TFAwVVk5MFBZWVB1d05BSmJOeXhma2xoNEpTLXZsaG01OUxNeXo0OWp2T2hOSTE4NWUxQW5sbkxxTWNyZHZlNnJKSW5oM2V5WUJSVEk2Z2JOLU9mUzByenBodWxjT3BNRHBKcm13b0FHenhoTWVJcUloNllGcU9mRUhBOFJjdWx6QjduTXNDcnBILWcwLVB3cnlLVlM5?oc=5\" target=\"_blank\">\"Paradoksalnie to dominuj\u0105ce uczucie\". By\u0142a \u017cona o zatrzymaniu Palikota</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQc", "id": 1312302, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQU3hLQVh4d0twQVVFTklFOGwxWFBLZmxMTXVLX0hKcV9LM241OHdjVDIxSTdzbXVVRERpcXc3cVg4WnMweXFtakREWDVZZDRwaDVDeHc1QzdnbFZ0VFFqRU1waG4tUnpXNC1rQUNBVFRkUkZNMjcyS3U2SUZlRlZsVlYtU0JtTFY3WGFOQ3RNeGhmdENYSHpTQ1NZV1JodmxOUGxxOG5nZGViWW1OTXRjRm0zemFob1gtcmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bronis\u0142aw Komorowski krytykuje spos\u00f3b zatrzymania Janusza Palikota. Pad\u0142y mocne s\u0142owa - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:52:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQc2RXUl91QkdESEdwelh3SDVnS241cmhtVk9QLS0zVThqZUxBNUxTcW1MLXFxWllnU0VzbU1Jd3MzejV0cUdWSjVTWktOSzBNZldiYndUY0NnWW9TZnhHNlM1V2lmZ2Myc01ZaTdGVzVadDdJUzdPaWNlM0NqcUxYUXh4QW5IVHNUazdwd1YzYW5GLV9UY2UxVWdwaUFuS2luXzJpTWZpbXJXbFJJ?oc=5\" target=\"_blank\">Doda nagle przekaza\u0142a to na wizji. Nowe doniesienia w sprawie artystki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQQ3Z4T3U2Rlp5Wlg5akNwWmY2RTdhaWdIN3dMTHR0U0xZZ1k1NmhNaXpROGdrN0oxRlowaXVhWEFWb1NIMFRMU3Z1MHU1alRxdGpMX2ZzeGpYVERzclBnS3E1SlphN0ZzblVzUFkzcHJRT3RBUWNaOGVFT083eV9sbGVzbF90Wnd4VHhEUl9qcjJTdUFPaE8xV2NpMFp3Q3podnNBd0QxN0RVb083dWZ2a21hT2huRk3SAbYBQVVfeXFMTzQxeF9zbzZZNzV2YzBLQWhnVDhBaTRCVjA5VjllVXVGbm95TG9qaWFOdkt2RnE4S0dnRE50WlJ5dHpjMTh6M2EzNkVCY0w3cDgzRVdfV0lrdFJ0VTZNUktDa08zVG9Ec092LWJRTXFqeUxfYkxWNVlhUnJlMjRPQWJTdDlPdmw1WE0yNFpzd254ak9NWm9WN1ZyUkM2WUhpc3MxSFFnWDJBQ2xVVzZ5WWZGSnZQLWc?oc=5\"", "id": 1312312, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQc2RXUl91QkdESEdwelh3SDVnS241cmhtVk9QLS0zVThqZUxBNUxTcW1MLXFxWllnU0VzbU1Jd3MzejV0cUdWSjVTWktOSzBNZldiYndUY0NnWW9TZnhHNlM1V2lmZ2Myc01ZaTdGVzVadDdJUzdPaWNlM0NqcUxYUXh4QW5IVHNUazdwd1YzYW5GLV9UY2UxVWdwaUFuS2luXzJpTWZpbXJXbFJJ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doda nagle przekaza\u0142a to na wizji. Nowe doniesienia w sprawie artystki - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:47:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPZE9nSjQxQTdSOXM4eUFkX2FlZmVuSmlIa0M0dXFOemwzRFM0a29xby1saDdJT29VVXJsb2hzLVhGVzNlWjg1Wm90aFpFRE9kSUdYa09CRFpoLW00SU1LbEdXWENLSmg2M0ppUTlwazZBUVBuOUNKS0luYWpnU29TT3d0YzdEeXFFVVhXTEU4OURhYlU2MmNsTWRQcUk3WGM5VEE?oc=5\" target=\"_blank\">Jeszcze o tym nie wiesz, ale w kieszeni masz now\u0105 konsol\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPeXM1RnRySTJNdm5qdmFqMnZWLTV1ZjU1bllPM3RRamZSREFqcXM2akVQMUJfeVhwM2VJd1FZNUM1UkJqN3dpd1FpVjZ3blhKaEI4WGhlcjl1ZWloSDN3b00tUEIxRTVPdzNrREhaV2FiM244YUFRYXo0ZGFKdldKR1V3aFFITTVQbXlIMHpzZ0tBdXpzWkJWNHJNNW1FYlY5RDlscFR1Q0lzUjhzZjdoTGI3VnVkZw?oc=5\" target=\"_blank\">Gry z Xboksa na Androidzie? Wkr\u00f3tce stanie si\u0119 to mo\u017cliwe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTE82VldRcFBkSUg3aGVWTUFzeHh5OU8yeDFSVnMxUUpYUEp0MXR2WUIyQml6TnpxZnFkQ0g5Sm1YWTJU", "id": 1311756, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPZE9nSjQxQTdSOXM4eUFkX2FlZmVuSmlIa0M0dXFOemwzRFM0a29xby1saDdJT29VVXJsb2hzLVhGVzNlWjg1Wm90aFpFRE9kSUdYa09CRFpoLW00SU1LbEdXWENLSmg2M0ppUTlwazZBUVBuOUNKS0luYWpnU29TT3d0YzdEeXFFVVhXTEU4OURhYlU2MmNsTWRQcUk3WGM5VEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeszcze o tym nie wiesz, ale w kieszeni masz now\u0105 konsol\u0119 - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:46:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxQc1h5cFJsN1liSTFlSzZGTmotVVlJcmhYaEUtMk5yaEc4ZnNUc3pfOXQ2c2NnM0hlUFJxbHRBTmhQX2pHVndkV19scFVCc0VYcVNRcWNMZ0Y4Y2lZeEpjQlVpNk5oOG1KZ3hpcTM2NXFsTVVOUWc3T1o3UF9UbEpIOTYtVlRRc0JVeDBKR1hTWXlTbWgxdktQWUdoSTFGWHVLaGVXaXBoTkFoMTcyOGpMM3Y1UTRFNWx1MWNySU1reTBSRVF2WXZ5alRHODdzNHRiblA3cGFLWGN2STNwZUpGZVVLczFDNkc0cm1jdldQMA?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr i Agnieszka G\u0142owaccy go\u015bcili w \"Dzie\u0144 Dobry TVN\". Drzyzga dopytywa\u0142a: \"Przyszli\u015bcie tu powiedzie\u0107, \u017ce si\u0119 ROZWODZICIE?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNZjZtcVVNaWpWY2d5dmI4dUQ1M0xaSVBETXF2TWZMRWVLWjRxOC1ZR2xzbDlLT3pBSHp3eGFweFhJYVlmYnp4QUVjc2g0TThPRU5fazhNRTYxS1FCV1RvaEhHS19CSHJ5MkJsbE9Xc2ljQXJqdTVIRDhERjFqSjd5enM4NlJuRlEtR2FLWmdvWkFwQjA4Y0FZdWdLZFIxNmItQ0FoOFVZSjJfUmJPNlo1RnZ3ckowY3RuRTRuSUZRdHFic1Y4U3pVWjhiU28weDg?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bona Piotra G\u0142owackiego wpad\u0142a w sza\u0142 u Kuby Wojew\u00f3dzkiego", "id": 1311759, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxQc1h5cFJsN1liSTFlSzZGTmotVVlJcmhYaEUtMk5yaEc4ZnNUc3pfOXQ2c2NnM0hlUFJxbHRBTmhQX2pHVndkV19scFVCc0VYcVNRcWNMZ0Y4Y2lZeEpjQlVpNk5oOG1KZ3hpcTM2NXFsTVVOUWc3T1o3UF9UbEpIOTYtVlRRc0JVeDBKR1hTWXlTbWgxdktQWUdoSTFGWHVLaGVXaXBoTkFoMTcyOGpMM3Y1UTRFNWx1MWNySU1reTBSRVF2WXZ5alRHODdzNHRiblA3cGFLWGN2STNwZUpGZVVLczFDNkc0cm1jdldQMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr i Agnieszka G\u0142owaccy go\u015bcili w \"Dzie\u0144 Dobry TVN\". Drzyzga dopytywa\u0142a: \"Przyszli\u015bcie tu powiedzie\u0107, \u017ce si\u0119 ROZWODZICIE?\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:44:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNQXJReEUwalROVjlnQWI1YWxhSG8tZ1RXX081N3FkVC1RU0YzRk85dXhoc0drOWs2dVFHdUpxaWx2MzJGeTladUlBX1BMWkFlUjdLT0hzNXlQNWVERzFlcW01ZW1KZFNZdFhFT1FTSzllVG0yVGp2RWdCNWxwMF9vcGxveTB1YWR4ZGw4MHhXSkRVbUplTk0xd2RnTDBmYlRKZTkxSjdYX2hBX2s?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy zadali bolesny cios Rosjanom. Uderzyli w strategiczne cele</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQdEZJU0FEUGVRQUNfUWg3UU11cmJtUTcyWW1nbnhZNkxNWWd4eGZJNldUUmJEdkhwUVFrczVpY01Qd2JRSi1CZ0pBdUVBN25SU2QtTkFuTXBQbkZEYnBNWjFoTDIxWS1LUGVuc196RTFJUGJUMm5qNG05a29yYXEtOUNkNjJBRGt0SnlkcW9xTUM1dllSWmRwRm1Bbmt5ZkdMb1J5dGp0UG9IMXVTeUZr?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144ski sztab: wojsko uderzy\u0142o w magazyn paliw w okupowanym obwodzie \u0142uga\u0144skim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPYjVjOU1tQWlIUno4N2sxRW9zTlBVWkNCQkloRFl", "id": 1311753, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNQXJReEUwalROVjlnQWI1YWxhSG8tZ1RXX081N3FkVC1RU0YzRk85dXhoc0drOWs2dVFHdUpxaWx2MzJGeTladUlBX1BMWkFlUjdLT0hzNXlQNWVERzFlcW01ZW1KZFNZdFhFT1FTSzllVG0yVGp2RWdCNWxwMF9vcGxveTB1YWR4ZGw4MHhXSkRVbUplTk0xd2RnTDBmYlRKZTkxSjdYX2hBX2s?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy zadali bolesny cios Rosjanom. Uderzyli w strategiczne cele - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:25:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPdkF1a19TU1lmUklJVUdZZGZCLVNXQWhZME5jTmxpVWNHTTM5RUQ2RENJdy1ZUFRfRTd2VnlSblVXa0IwRmxKb240WWlYRTRRb2xlUVJQNW5uQnczRGt0QldwNHc1WklZeWJ5ampNaUtYYU5jallJR2tsQmVldm4tdkUxdUpwbWVybnJQUks3dGppZDQyQ0QtdWxSMDZkLVFma09EbkNSTXIzdUFVVzRxZTNBZHhORGtUN2FiV05Hakw?oc=5\" target=\"_blank\">Makabryczny wypadek w Gda\u0144sku! 5-letni ch\u0142opczyk zgin\u0105\u0142 pod tramwajem. NOWE FAKTY</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOZ1U2ejZJQVlEZDdvRjdRSENsYkQ5U0NqNTJON256LW14T0tlcWdRSnpFcWRTajFqcUJEUUpvVWR4QlVOXzRLZFNJSFdVYnRocXBYYlNiUGNLQzhhbm5zei1pTnpXaUtkcV9vTVF0V01nTWJPRGxqU0lUNEgyMzh5MEJIYzVIUDgwNkJvVkdzMGVLWTI0QVVtdEprUXdfem8?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na p\u0119tli tramwajowej. Nie \u017cyje kilkuletnie dziecko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPaXoteWlVcUkxWGlXcFBWNHl6NnJoYll4bDh0dkVmaX", "id": 1311749, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPdkF1a19TU1lmUklJVUdZZGZCLVNXQWhZME5jTmxpVWNHTTM5RUQ2RENJdy1ZUFRfRTd2VnlSblVXa0IwRmxKb240WWlYRTRRb2xlUVJQNW5uQnczRGt0QldwNHc1WklZeWJ5ampNaUtYYU5jallJR2tsQmVldm4tdkUxdUpwbWVybnJQUks3dGppZDQyQ0QtdWxSMDZkLVFma09EbkNSTXIzdUFVVzRxZTNBZHhORGtUN2FiV05Hakw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Makabryczny wypadek w Gda\u0144sku! 5-letni ch\u0142opczyk zgin\u0105\u0142 pod tramwajem. NOWE FAKTY - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:25:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNWU1SR1NfemRnYXdvWThqa2xzRjVoeWJTdy03ZldjQUhkT2FERllKbkdQbmpaMTllaF82NnBMaDhPVk1zRlBrMFNFaEtncUY3ZklyOGpveUhNRjVyNTZiM2VnVTk5eExaX19remlDczdLRERzY2JpSk95endzaDhWbGdPSVNQWlFfNHI1c2wzNF9aSFQ1aDhPWEdRSFl6QmlldnFUS0dBX3JfQzdNU0pRRkRmWXR5aGc?oc=5\" target=\"_blank\">WTA w Wuhan: Aryna Sabalenka - Coco Gauff. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNSVV3UVB4T1lWSTh5bzZac2draXcwREVxVFI5cjlGNFBRemtaR25tdHh5NG5uYVNfNjNJeGM1S0xTSkpKN1FoeW5hTEZkWUptR3AyV1dwbl94UENRS1k1elZxOUlCZXNuV2pxeHpXNWZWVFB2ZE0tLVZCb2xvZVd1akRfUG8wU3FLQlJGZnJIWjJvY2Y1VlB2b3VpRnlXQTRianhURDJOaktkVDRINkh0XzdNU0ltLXc?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka by\u0142a na deskach! Niebywa\u0142e, jak potoczy\u0142 si\u0119 potem mecz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPeTl", "id": 1313375, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNWU1SR1NfemRnYXdvWThqa2xzRjVoeWJTdy03ZldjQUhkT2FERllKbkdQbmpaMTllaF82NnBMaDhPVk1zRlBrMFNFaEtncUY3ZklyOGpveUhNRjVyNTZiM2VnVTk5eExaX19remlDczdLRERzY2JpSk95endzaDhWbGdPSVNQWlFfNHI1c2wzNF9aSFQ1aDhPWEdRSFl6QmlldnFUS0dBX3JfQzdNU0pRRkRmWXR5aGc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WTA w Wuhan: Aryna Sabalenka - Coco Gauff. Relacja live i wynik na \u017cywo - polsatsport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:24:27+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQUVhYT2hkX2VfVURNeXVydGRKM2FFYk9kVkkzNTltTXJnOFB3Yk9ZX0dQRjViY3ZVMlYtd2pVZ05JbS1JUXVGc29lMjlVM1NvUHNRZUFBY05pd0xnMnlTQTJ0NHhka2VFNDZlY25IQWF0dUlTX2Fxb3VUYWpVRlJxWVlXMkJIQnROVm15WWpiSy1VaXlnaDhzNlRJYlFvWk1aZjJGNzNvLVZsei1i?oc=5\" target=\"_blank\">Wiadomo, kiedy PiS og\u0142osi kandydata na prezydenta. Jest data</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQLVNPckxhRVBKbXA0RXRvSlpuekFtbzg2bDZXVTVjMS1qMkh4c21VR0E4QTNMdlcwa1drR25vNmozMXdwaEpzMEFkZ1dsMENwR1hoZzNFa1M5a3o1aUhJVEloV29waTJWcUNSUGtQbnItYkJJUEFydXg2ZDI0a3BiU1NBOERGN3BHYndabUVpWFM3ZzdjOWc?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczy\u0144ski chce go na prezydenta. Jest nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPcGNsUl81ZGR3UXMxeUI1cnhQVGZzR0J6d184dUhCdF9mZm1UUDBCZzZkMWJKYzhadVZVUFZQcXBNc0JqYkVtbVJSalA4QXF", "id": 1312300, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQUVhYT2hkX2VfVURNeXVydGRKM2FFYk9kVkkzNTltTXJnOFB3Yk9ZX0dQRjViY3ZVMlYtd2pVZ05JbS1JUXVGc29lMjlVM1NvUHNRZUFBY05pd0xnMnlTQTJ0NHhka2VFNDZlY25IQWF0dUlTX2Fxb3VUYWpVRlJxWVlXMkJIQnROVm15WWpiSy1VaXlnaDhzNlRJYlFvWk1aZjJGNzNvLVZsei1i?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo, kiedy PiS og\u0142osi kandydata na prezydenta. Jest data - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:21:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQLVNPckxhRVBKbXA0RXRvSlpuekFtbzg2bDZXVTVjMS1qMkh4c21VR0E4QTNMdlcwa1drR25vNmozMXdwaEpzMEFkZ1dsMENwR1hoZzNFa1M5a3o1aUhJVEloV29waTJWcUNSUGtQbnItYkJJUEFydXg2ZDI0a3BiU1NBOERGN3BHYndabUVpWFM3ZzdjOWc?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczy\u0144ski chce go na prezydenta. Jest nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOeGhnZ25qQVk1NUItbHZ0ajdnaXVJQTNaOFdYMVVvQmJUb21RbjZ5MC1sV1pUVEFURkE5dTU3SHA3R0NhaTc5OEN4anduSkFScEVWVFR2Tmo0aVlpVkZSY3BDY2hyaXJyRTlsSjhCOFBBM20xbWJJS1VzNFNFbzA0UGY0UXA5YjJHTEZ5SnZSSWZqa2N6blVFNGpHckk4dm5VWkFLOWVubzB3OERObEcwWHlUeWJ6RmlFYVo1V1BjX1Vxc292WldLNnZoVXcyUFhicnc?oc=5\" target=\"_blank\">Estera Flieger: Karol Nawrocki, jako kandydat PiS w wyborach prezydenckich, nie daje zwyci\u0119stwa KO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPcGNsUl81ZGR3UXM", "id": 1312889, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQLVNPckxhRVBKbXA0RXRvSlpuekFtbzg2bDZXVTVjMS1qMkh4c21VR0E4QTNMdlcwa1drR25vNmozMXdwaEpzMEFkZ1dsMENwR1hoZzNFa1M5a3o1aUhJVEloV29waTJWcUNSUGtQbnItYkJJUEFydXg2ZDI0a3BiU1NBOERGN3BHYndabUVpWFM3ZzdjOWc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski chce go na prezydenta. Jest nowy sonda\u017c - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:20:05+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQWU1MeEp4NHF5MkxUTXVWNXRPX1p2cm1tSEZYbDR2SUVVXzZZYmZEUFI3aVRoVXRwODhqTEowblN4cUwzREc0ejJiY2xNb0d0YUVfLUgxWmdMakpwMVRsMDRGdWhXNjZ6cmZ0dFEyamlQbXVSTUtZSEZ5NjE4YTlYdnBrbV9zVnFZa3BzNV9ndC1pVVdod203cDNPalZabmUtOEVvQl90eUU5TWlvdS05S21wakhwWTdJLVJWSjd3?oc=5\" target=\"_blank\">Portugalczyk m\u00f3wi wprost. Tego Lewandowskiemu brakuje najbardziej w polskiej kadrze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxPQk1kalQ5SkZ0ZGtXZXhGdGYwTVVRUHdtakVLdUhKMVZxQl9vVTV2ZVFkbUVIUk95aVRSbEUyMF96N25iRmZyeVduc3llUnZDRmw2S1J3c1BBbExITjlpR0NrYmpjWlEwS3JnaDdyWW1ZVzZCMXYxZ2xBUDc0a3o5MDE1TkVDam5LUTlGQmdYQlFIeEw0RXdlMk8yTnV6RjcwbWZpVTNoaGVta1lVbWpWeXNqb3RUZlNrTWJHQTZVeHFKVm1yanJ6ak5XbnM5X0NySGxlZ2w2bkliR0dlV3YyU0tXR0FKU2NnaXdFWHJ4VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Juskowiak por\u00f3wnuje Roberta Lewandowskiego z Cristiano Ronaldo. \"Wa\u017cna r\u00f3\u017cnica\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#", "id": 1311762, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQWU1MeEp4NHF5MkxUTXVWNXRPX1p2cm1tSEZYbDR2SUVVXzZZYmZEUFI3aVRoVXRwODhqTEowblN4cUwzREc0ejJiY2xNb0d0YUVfLUgxWmdMakpwMVRsMDRGdWhXNjZ6cmZ0dFEyamlQbXVSTUtZSEZ5NjE4YTlYdnBrbV9zVnFZa3BzNV9ndC1pVVdod203cDNPalZabmUtOEVvQl90eUU5TWlvdS05S21wakhwWTdJLVJWSjd3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portugalczyk m\u00f3wi wprost. Tego Lewandowskiemu brakuje najbardziej w polskiej kadrze - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:19:17+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNbEdXeUJrQ3NyZk9uSVNBblR2dVBkWkRlbUo2WWI3N3hLaFljcm11YlB3ZlRaMTEyMmo0ZmVReDkzdzhzR2xOZzlDNlZkOTZweHNmUHBnTVlDTEpmUUp3R2E3c1NrY0VURnZCZms1a29xeUNkeXV2YldDQ2Z1anU4a0RSLUZhT1F1RmNHRkJ5YWZDZ3F4RF9GV0ln?oc=5\" target=\"_blank\">C\u00f3rka oskar\u017ca gwiazdora o molestowanie. Wstrz\u0105saj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pkX3M3RURCR1hqdVZQc2NmZzdpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1313193, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNbEdXeUJrQ3NyZk9uSVNBblR2dVBkWkRlbUo2WWI3N3hLaFljcm11YlB3ZlRaMTEyMmo0ZmVReDkzdzhzR2xOZzlDNlZkOTZweHNmUHBnTVlDTEpmUUp3R2E3c1NrY0VURnZCZms1a29xeUNkeXV2YldDQ2Z1anU4a0RSLUZhT1F1RmNHRkJ5YWZDZ3F4RF9GV0ln?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "C\u00f3rka oskar\u017ca gwiazdora o molestowanie. Wstrz\u0105saj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:18:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPa0Y0UE9pVm9kOC0yOFZCSG9pNGc4bHhlc1d1NGg4N3VxQXpTOGdMbERLYXF1cVh1cnBKeDE2em5VdW05QUVpcm1jOTg5bjl6TngtUWNkcW0tRkVhZEFoS3B6M2MyV3VQUGlFNVlkTXpvMUxHU01lancxeE9aODQ3Y0kwR3BpakloRHNXWWh4ckZzalE5SDMzTkxiLVAzSFZoMW9NakFoRTY1MjdEYjRjTm5OeE9ZYlpKcXhaeU5fekp5QjZHaldoYkE0bzRmel9pR1ZmaA?oc=5\" target=\"_blank\">Sztab Trumpa za\u017c\u0105da\u0142 wojskowego samolotu i dodatkowej ochrony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPaExTMFZBMHk5Sld3TGhNamh0aWtMZXViTWZYOEw1SVoteGRGZml6cVVDelBNekxpVzB6ekJZU0pCaDI5TEV5ZEM0RTZvd0s4R1BjS0VRclpwb3A1VDZCV1VIQTA0U3FybXRsRmZlekljOG1fd3o5TTBVQkdCMk5NRVlvQW9lc3dTMFVBVERrUkI4ekt6TS04Y0FHWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bezprecedensowe \u017c\u0105danie Trumpa. Biden si\u0119 zgodzi\u0142, ale postawi\u0142 warunek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxOa3ZJUGhhck51ZFM3OHFGUDJKSmxlY", "id": 1311513, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPa0Y0UE9pVm9kOC0yOFZCSG9pNGc4bHhlc1d1NGg4N3VxQXpTOGdMbERLYXF1cVh1cnBKeDE2em5VdW05QUVpcm1jOTg5bjl6TngtUWNkcW0tRkVhZEFoS3B6M2MyV3VQUGlFNVlkTXpvMUxHU01lancxeE9aODQ3Y0kwR3BpakloRHNXWWh4ckZzalE5SDMzTkxiLVAzSFZoMW9NakFoRTY1MjdEYjRjTm5OeE9ZYlpKcXhaeU5fekp5QjZHaldoYkE0bzRmel9pR1ZmaA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztab Trumpa za\u017c\u0105da\u0142 wojskowego samolotu i dodatkowej ochrony - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:17:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOc0J1Znk4VTZIM1lKT3RSUDFnN1Vaa2c2blA5ZXZiR1lGRGtnN256NGVEbjZKY0NPZ1JXa1ZCeUh6TWJNZXU4YTE5LWxscnE1dGdTVXJDdUJqTk5LZVNISThPY2VzU2tHUFpEbVlOaHBEMFdIeGtjMjZWZVVQYkE5VGZnaTE3dC1pTGhmck90ZHZVb3h3WXQ0ME5IN21iWTFXYWU3ZDFRVXhaMWRkbjRrZENKay0?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car w kamienicy na warszawskiej Pradze. Z budynku ewakuowano 10 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQeTVUSUt3a2NDVHhUaGJMbWZKUlRtWnc2cTMxS0U1NXhJTzZMc3BCSngxRFdwYnB6V1k3UjRrUkZJMmdNT1ZoMFphRlRIR1hmUUJpNG9WMmRWbFkxX0xRWlRoRi1RYklhb1hpWnBsQzhnZkM4UkpGU0JWcnBkSVdNQk5SQm5USTU1TEhTRURJUnU0ZWh1QzdXTVZHWVNnVWI0?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car w kamienicy. Ewakuowano siedem os\u00f3b, trwa dogaszanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNTGJib2k2VDZ6Rll4UTVaMTZ4Z1FyLVB0WGE1XzNpaTB5TGRhbWNta2ZZeXdVNEtvOGVyWF", "id": 1312892, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOc0J1Znk4VTZIM1lKT3RSUDFnN1Vaa2c2blA5ZXZiR1lGRGtnN256NGVEbjZKY0NPZ1JXa1ZCeUh6TWJNZXU4YTE5LWxscnE1dGdTVXJDdUJqTk5LZVNISThPY2VzU2tHUFpEbVlOaHBEMFdIeGtjMjZWZVVQYkE5VGZnaTE3dC1pTGhmck90ZHZVb3h3WXQ0ME5IN21iWTFXYWU3ZDFRVXhaMWRkbjRrZENKay0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w kamienicy na warszawskiej Pradze. Z budynku ewakuowano 10 os\u00f3b - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPRk9BTE5UQ2VMR25fN3dPdW9sa0FDQ011MFJYbDZleUY0VXVMMUhGQmtSTjJHZ0ZNVE9WQlhzeWdNN0J3U0VYQnFCaF81UE1aVWxTaU04RHVZVGtkQkE2RzN4dFc1T1FZU2FOQVVoaFhLVjZIeGJKbFkwNWlhME91M1dFb2J5Mlc4Q2ZaTG11anBEWnpxdkZuN2Ixb0RmNkpfZ0VpRzQ4ejE?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka - Coco Gauff [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPeTlmazJ5NWQ2dDlrXzBrZnlzd2FBZEtpa1V1N2JkMzgzRmxoRTRqdVdKZk9EX3hXM1d0RTJqRHRfbW9fcTI1azZJSkktYWQtRmw4NkhEMjVyM1g0OGktT2s3czExTWJWS0JaekkwOGpuTTVVb2V3dnY1Z2lBd18tTTl1dm1JQ016TGoyXzBnZGNkNUg5dWJhbElSa012QUdmS2lONk5xQ1NpdFl1?oc=5\" target=\"_blank\">6:1, 4:2 i zwrot akcji w meczu Aryny Sabalenki. Pi\u0119kna seria zwyci\u0119stw dobieg\u0142a ko\u0144ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOTUx4a3lzT2tyeDZFamxDMnZObTNFNUJpVGlvY1lGbGt6QjdzN2", "id": 1312022, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPRk9BTE5UQ2VMR25fN3dPdW9sa0FDQ011MFJYbDZleUY0VXVMMUhGQmtSTjJHZ0ZNVE9WQlhzeWdNN0J3U0VYQnFCaF81UE1aVWxTaU04RHVZVGtkQkE2RzN4dFc1T1FZU2FOQVVoaFhLVjZIeGJKbFkwNWlhME91M1dFb2J5Mlc4Q2ZaTG11anBEWnpxdkZuN2Ixb0RmNkpfZ0VpRzQ4ejE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aryna Sabalenka - Coco Gauff [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T08:04:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPaEVXbUVac242OEhwVmpTQmQtQ21CTTdaNHJsZXpObU9NdGhNUmJSZDNCQmt6N2dxX3AwZmlIX0xSbXc5ZlduZkdKN0xpZWtHTDZaQmRSTmpmWldqbWluQjhOMlFMRXRrb2RRT0VGRE05S0QySENSTTRjSXJVWmN2MHFTU0xSWk5BVGVHb2xzemhyUEZldVkxR0h3aDROSlhMa0duR2h0dnNGS2JVNGdwZWFqeEtYclJ5anhUSDJKRHNUcjg0TGJlNldLM3NZT2NpMWVlU2tMNmI1dw?oc=5\" target=\"_blank\">Trzynasta Emerytura 2025 - oto tabela wylicze\u0144. Tyle do r\u0119ki maj\u0105 dosta\u0107 emeryci od 1 kwietnia 2025 [12.10.2024 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQRFZaMi1QR2ctaEpHXzZ6VVF2dFNiWlF2SkJUQ252elh1bEo0NHNvcHgtay1lX0FOMWNCOFpMRXQwNE9hRjlhYU5EVXN3RVlqUDZTNU4ycGhuRmZnUlQ3UmNTMjh0X2MyNk1SVnI0RUMzNHVKWjEzVFh5MlZjNFZfeDFGZVJWQmdJSlZ4ejNNaW5fS1pQV25MWjZ4Ymkwek8xLWUya0ExYVlLd1hwbXYxMlB6WnBxVHoxcXVyOC1Gd0hHV2ln?oc=5\" target=\"_blank\">Rekordowe pieni\u0105dze dla emeryt\u00f3w w 2025 r. Jakie przelewy dostan\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\"", "id": 1313190, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPaEVXbUVac242OEhwVmpTQmQtQ21CTTdaNHJsZXpObU9NdGhNUmJSZDNCQmt6N2dxX3AwZmlIX0xSbXc5ZlduZkdKN0xpZWtHTDZaQmRSTmpmWldqbWluQjhOMlFMRXRrb2RRT0VGRE05S0QySENSTTRjSXJVWmN2MHFTU0xSWk5BVGVHb2xzemhyUEZldVkxR0h3aDROSlhMa0duR2h0dnNGS2JVNGdwZWFqeEtYclJ5anhUSDJKRHNUcjg0TGJlNldLM3NZT2NpMWVlU2tMNmI1dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzynasta Emerytura 2025 - oto tabela wylicze\u0144. Tyle do r\u0119ki maj\u0105 dosta\u0107 emeryci od 1 kwietnia 2025 [12.10.2024 r.] - Gazeta Pomorska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:56:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQVThBaWV0SVdzTkw2c1NJMjhSVml0NjBlX1prcnBtWnRVNFZNUW5Jdi1TUEUwV3dmWkQ4bVBscFlrT01naFJPcXktQjBpa0RnNTBXQ3REV3pXQmx2dllpWnduQXdTUHBubm9UYmE1SUJIMUU3bDJQUUZOVFREXzB5YnpPYmJtWFVUcnZTVU9KUUtZQ2FrTWNrMVAtSm92UzFLRnFpbzFRSy3SAacBQVVfeXFMUHphb2FibG05cUt0NlEtUVFwY1hzQmtUS1BaVU9mOTRObGFOMDBLbmJoWnJ2bDNGTk1yT0xfV3RxcnNuSS1DbmVaWHB3M1NlMGl2WVZTVmlJc0p5WHZMSjJSTFZnUGhYTGdDMFRnSnpaZGZFZTR4RXZsSXFjazhRbWJzRUNLN2tGb29QX2w0TUVFOTJFMzFiZ2VqRm1QMl9MWWlRTWcwUzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Hiszpanie od rana rozpisuj\u0105 si\u0119 o Lewandowskim i Ronaldo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPQlVsLW5xQ1V3UDJEWEszajV3b2NHa3ZUYy1jSFRyajNNaDBaY0lGRXIxUkg0cVpjT3VFWlFwWjNCUVR3alphN1EzeG5vQTVEQ0RtZFdTUmxLa0d1NUVKWWRHV3VrcjNxR0hYUmFHR3BFWHo1dkN2SklsVmhvVU4tOUktY0pvSkR5RndHMmVRYTctMHVKQ2FsX0RXRlFRV0NORXpZWTFKd05mUjVmZmdFUGZ1NEs5czBuTnNCUXRB?oc=5\" target=\"_blank\">Ronaldo z\u0142o\u017cy\u0142 L", "id": 1313615, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQVThBaWV0SVdzTkw2c1NJMjhSVml0NjBlX1prcnBtWnRVNFZNUW5Jdi1TUEUwV3dmWkQ4bVBscFlrT01naFJPcXktQjBpa0RnNTBXQ3REV3pXQmx2dllpWnduQXdTUHBubm9UYmE1SUJIMUU3bDJQUUZOVFREXzB5YnpPYmJtWFVUcnZTVU9KUUtZQ2FrTWNrMVAtSm92UzFLRnFpbzFRSy3SAacBQVVfeXFMUHphb2FibG05cUt0NlEtUVFwY1hzQmtUS1BaVU9mOTRObGFOMDBLbmJoWnJ2bDNGTk1yT0xfV3RxcnNuSS1DbmVaWHB3M1NlMGl2WVZTVmlJc0p5WHZMSjJSTFZnUGhYTGdDMFRnSnpaZGZFZTR4RXZsSXFjazhRbWJzRUNLN2tGb29QX2w0TUVFOTJFMzFiZ2VqRm1QMl9MWWlRTWcwUzQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpanie od rana rozpisuj\u0105 si\u0119 o Lewandowskim i Ronaldo - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:52:46+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNTGJib2k2VDZ6Rll4UTVaMTZ4Z1FyLVB0WGE1XzNpaTB5TGRhbWNta2ZZeXdVNEtvOGVyWFdjNy1qcHNFQ2FuVUszWE15bHdXUlBqZVgxMDZGcDRxNy0tNVFvMnhfOGZyT01zRERJMTg3QWRUQmEtNWhfMGZKSWhvWFE5NFZnd2hZZjBqMVB2MFpvYno0bzR4LTREaDNFVFVaWUtIajhNc2xINExDNzVNVTVqV3lfSDVWU05sTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car kamienicy na Pradze. W\u0142a\u015bciciel ostrzega\u0142 niedawno, \u017ce grozi jej katastrofa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Warszawa</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPamFSbld3YXRpLVBTYTVDT2VjVW51cFJwSnBaWkVRU2pBTk9Cd2tEbDFDN2xNRFJrUFBzX2xQUWtoWjM5SHhoa0plSEJVdHU3UTJrU25aOHFEQVdTSXVaVS03X1BacDE5UjNRZHJYTlZvdFgtUDhUejVLVklXTTBVWlFSeHJHdnFGYy1vemJyNllhMTRYeFRfS1hBUGNVdHQzS1U3WHhtNUFPeGVaOTVWd2xUZHU2Nm9l?oc=5\" target=\"_blank\">Warszawa. Po\u017car na Pradze P\u00f3\u0142noc. Kolejny raz w tej samej kamienicy | TVN Warszawa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB", "id": 1311750, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNTGJib2k2VDZ6Rll4UTVaMTZ4Z1FyLVB0WGE1XzNpaTB5TGRhbWNta2ZZeXdVNEtvOGVyWFdjNy1qcHNFQ2FuVUszWE15bHdXUlBqZVgxMDZGcDRxNy0tNVFvMnhfOGZyT01zRERJMTg3QWRUQmEtNWhfMGZKSWhvWFE5NFZnd2hZZjBqMVB2MFpvYno0bzR4LTREaDNFVFVaWUtIajhNc2xINExDNzVNVTVqV3lfSDVWU05sTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car kamienicy na Pradze. W\u0142a\u015bciciel ostrzega\u0142 niedawno, \u017ce grozi jej katastrofa - Wyborcza - Warszawa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:47:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxObHFyQWpsUlpWb3RVZm9naFhHTXZKeG9nejR3MGhGcVY0dFA1dDVsS0pUdy1QakZBOTZxLWY5VjhpSUd2MjdYR2Y1QU1ERUtUYUM0OGtRaHBybHFxcGQ3SU1WNHlZNDRJc3pvOXZ2LTBPYllUVTFTMkpaREsxZl9waXpXRlEzOGJTeGtNWE5hYjFPUdIBkAFBVV95cUxNWWQtd3ktVHlKTE5wSGR4OUs3SVNjUGJpVzlRcENtUGtOa2JJb3JkeHBlbmluX0x5SlRac2V0aTFvQVVubU1aZEFFRm9RX0YtZmIxR2RXMC1DeGpNcUJjUXIycFRCOV9FYXNEWFRPaXU4TWdOX3FUUFFVWXlWV2FnLWxPVWVqWmZPNVpfUUdoeFk?oc=5\" target=\"_blank\">Z rz\u0105du odchodzi minister. Partia Ho\u0142owni potwierdza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxPYUVLdUVtUTlXeEZHZ1FHMGo0dHNlME9FMjRKLVdib3NQMUdmbktHelhOYTE4SERlWHVlZ2FVOC02ZngyTUpGRWUwTnFnUFpiVE5DdHNnRnFUOWE4ZV9PNl9MZ0pzR3lwbDF5WWJhS1gxTTR0ZmhaWkdRN0NaNXN1M2ZURk5Wb1FRUzNoVm9CSEhLenhDR0kwZnJqUUdyNVZVeUNxVzNITHN6cGtSUFJiRk5WcFhhcWJYcDd0WXZRaURJMkh1cTJWTEpGaVBTMklYWjNfVUF1Rmdtam5PTzNnaGJB?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana w rz\u0105dzie potwierdzona. ", "id": 1311506, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxObHFyQWpsUlpWb3RVZm9naFhHTXZKeG9nejR3MGhGcVY0dFA1dDVsS0pUdy1QakZBOTZxLWY5VjhpSUd2MjdYR2Y1QU1ERUtUYUM0OGtRaHBybHFxcGQ3SU1WNHlZNDRJc3pvOXZ2LTBPYllUVTFTMkpaREsxZl9waXpXRlEzOGJTeGtNWE5hYjFPUdIBkAFBVV95cUxNWWQtd3ktVHlKTE5wSGR4OUs3SVNjUGJpVzlRcENtUGtOa2JJb3JkeHBlbmluX0x5SlRac2V0aTFvQVVubU1aZEFFRm9RX0YtZmIxR2RXMC1DeGpNcUJjUXIycFRCOV9FYXNEWFRPaXU4TWdOX3FUUFFVWXlWV2FnLWxPVWVqWmZPNVpfUUdoeFk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z rz\u0105du odchodzi minister. Partia Ho\u0142owni potwierdza - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:46:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOd0ZvYkpubHRnVVVZdUQ5aHh3ejFwOXdKTFhZQkc1TmkwWVk3UE9UelZ3N05mLUpObUxya3cydFJsU0Z1NjhqdEFiLUZVUVY1bjJhQ0hUSXlKR0lKQk9xdnk1dWZ0WjMzVnNKcWVKeW9UOTd5bTlabkEtWk83ZzQtRlBJWjNzc0dSNzNEdm9HbVFWT1NOMmdPRDg2TFVpOFA3NEJzZDI0MXpSeWNvMHhuMXVn0gGwAUFVX3lxTE03M2J4LXREMUxqcXFDU210SWZvM1BWdWQxUDZ1cm9yZGUzYlAwNXNwU281RTF0cUx4YlJ2My1rZktYVGlLQjhNUzVSZTZVTWdMM0NJTW1Wa2dLMTlERnhhOTVqRXZCemZmRWx2T0tJeHhzRXFnYnNOOW9SczBnSFlTNHBEbkF4VTNTWmp3dHNpOW15cDg4LVpoX1FFMXVhZ1dfbkp6aTc0YkM4VmRJNnNh?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105dny dzie\u0144 dla imperium Solorza. Sp\u00f3r wejdzie w kluczow\u0105 faz\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQdFdHRlh0dEwyYU81TUh4aWxxZFBZS2ZZcEl4Uk9JNjlIX2xsSkJ5MDVVdnlkRDVnNS01ZGdSQW5Ib0tuZU01NTYyb2pjbWxEd1VYVXVaUXU5UGlfaFZEaXJDemtmQzc5MnpuQkp4WVZ5T2hLa3FYQ01QZ3BnLXh3OVdFR28xZEx1Ym5sVWx0Z2RwdVZYRktSanRIZlllZG5xZk1sOTBldnpjZlQxc0FadEo3Q3dtb3V3dkZacXRhQ3", "id": 1313189, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOd0ZvYkpubHRnVVVZdUQ5aHh3ejFwOXdKTFhZQkc1TmkwWVk3UE9UelZ3N05mLUpObUxya3cydFJsU0Z1NjhqdEFiLUZVUVY1bjJhQ0hUSXlKR0lKQk9xdnk1dWZ0WjMzVnNKcWVKeW9UOTd5bTlabkEtWk83ZzQtRlBJWjNzc0dSNzNEdm9HbVFWT1NOMmdPRDg2TFVpOFA3NEJzZDI0MXpSeWNvMHhuMXVn0gGwAUFVX3lxTE03M2J4LXREMUxqcXFDU210SWZvM1BWdWQxUDZ1cm9yZGUzYlAwNXNwU281RTF0cUx4YlJ2My1rZktYVGlLQjhNUzVSZTZVTWdMM0NJTW1Wa2dLMTlERnhhOTVqRXZCemZmRWx2T0tJeHhzRXFnYnNOOW9SczBnSFlTNHBEbkF4VTNTWmp3dHNpOW15cDg4LVpoX1FFMXVhZ1dfbkp6aTc0YkM4VmRJNnNh?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105dny dzie\u0144 dla imperium Solorza. Sp\u00f3r wejdzie w kluczow\u0105 faz\u0119 - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:45:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxOa1JsMHZ5SzlZSlZURWZoX0pSa1F1WTFFdlRFOUVXbWFtakJLR0thUEtJNlJUeDJuSFgwRThReDBqTDhKQmJVb0ltb1NNZnJiN09IU1dpTWxaTlVoMDZlQjNVTF8yWTJnWEdPcFZHZkxBN254WDlTTnd2UGFRUGV0Y2ZtMk96ZHRuTzNHbUtydVZKZ1pBVXJMby1MejdJZHZlazl2M01HS3R4UmRfbjJvbmhGb0djUlZPRzFJZGpiQ0o1YURHaF9vSzVna2pOWFpEbFRTcExaZHlWOHNILU9CbXFIVVRqU28zb01veTlVNA?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce wyznanie c\u00f3rki R. Kelly'ego. Mia\u0142a wtedy zaledwie 8 lat. \"Ba\u0142am si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pkX3M3RURCRnZmS2J0LXRzcnRpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1311519, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxOa1JsMHZ5SzlZSlZURWZoX0pSa1F1WTFFdlRFOUVXbWFtakJLR0thUEtJNlJUeDJuSFgwRThReDBqTDhKQmJVb0ltb1NNZnJiN09IU1dpTWxaTlVoMDZlQjNVTF8yWTJnWEdPcFZHZkxBN254WDlTTnd2UGFRUGV0Y2ZtMk96ZHRuTzNHbUtydVZKZ1pBVXJMby1MejdJZHZlazl2M01HS3R4UmRfbjJvbmhGb0djUlZPRzFJZGpiQ0o1YURHaF9vSzVna2pOWFpEbFRTcExaZHlWOHNILU9CbXFIVVRqU28zb01veTlVNA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szokuj\u0105ce wyznanie c\u00f3rki R. Kelly'ego. Mia\u0142a wtedy zaledwie 8 lat. \"Ba\u0142am si\u0119\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:39:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxPXzgwRGVfMWcwdGZQWXM3SUFiU3lCaE1MMUlSYTVNNVR1WGdvS0JtUlp6c1ZpQVpkMWZSUE5YNmstMjF1cHVReFA3d3BMRnl0bkw2LXA1NFVUWDlWc1pYRDJDN3FzX2pzdVZ2Z3UtRE5oV01yUmJJTXFmSmtJaF9zOGYyWU5xbmPSAYYBQVVfeXFMT094RTNBN3NBYW8xenB4SVZCLUJzcHhWQ1YxYVlyYkZQX0NkNjBLWWNkb2tGMFNaV3ZhbW9RN3pGVVhvU0F0N1dma0NXQVlNbFM1VEJ3RkExalhfNDg1VkVtZ1QyU0Zfd2hYVEFkakduUkoyUlZGQ1Via1lEZm80SktuS1JpcUE?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa funkcja Czarnka w PiS. \"Pierwszy po Bogu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNZEpMbkNLZmFYdDB6Wm9EUEdaRXFLanFuMVdZMkdVel9iUVNMaDlNcUlOeFNWazlHNHEzdlNBM2xlenBMVkZORFduMUxjVmFTM3dsRkVjQWlTU1dlaVdoTzh6NDVRZEJ6UGVxTlBvYWFvZEx1M0JhVkcwOEMzVVh2Qy1yT18zbmdPN2paV25JTlJ2MkJnZUhtT2tKTnpZdw?oc=5\" target=\"_blank\">Kongres PiS w Przysusze. Wyst\u0105pi tylko dw\u00f3ch m\u00f3wc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs", "id": 1312014, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxPXzgwRGVfMWcwdGZQWXM3SUFiU3lCaE1MMUlSYTVNNVR1WGdvS0JtUlp6c1ZpQVpkMWZSUE5YNmstMjF1cHVReFA3d3BMRnl0bkw2LXA1NFVUWDlWc1pYRDJDN3FzX2pzdVZ2Z3UtRE5oV01yUmJJTXFmSmtJaF9zOGYyWU5xbmPSAYYBQVVfeXFMT094RTNBN3NBYW8xenB4SVZCLUJzcHhWQ1YxYVlyYkZQX0NkNjBLWWNkb2tGMFNaV3ZhbW9RN3pGVVhvU0F0N1dma0NXQVlNbFM1VEJ3RkExalhfNDg1VkVtZ1QyU0Zfd2hYVEFkakduUkoyUlZGQ1Via1lEZm80SktuS1JpcUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa funkcja Czarnka w PiS. \"Pierwszy po Bogu\" - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:26:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPN2EwSlI4LW5SaHRWUFQ2alpsd0xDemJab2F3SWNJaWp5MGxuTWdPSEFFLUlma1FVajYyQ1p5Q3JSYk1iUUxheDFNcEpYOXFxeTF3cjMxZjBLWVQ2ZUpoOU5sTWNZM0tWZzMtUzFYYWdmMXJocDF3UTlUN2xiUFNGaFFHd2lJNEdwUFRwa3VkQjFYQkdtZFl1bFU4Nk4xT3E4VEJ1QklIck5aNVl5VzdlVHBucw?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek ko\u0142o Szczecinka. Auto stan\u0119\u0142o w p\u0142omieniach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQSHIwUDNtTXBiV2k0WkNEc1pxbzFPOVpYeklMaDFXME54VFh2d2ZoR1RyM09ZWV9lLXh5dlhZZ1BfQVZneTVtMWFzUEhyb0Z4dEZwaXFsMWg4NGV0OTFoeVdvaU1PdklHTG9JQWFIUE5jRnBSVS1KMGF0bjJQcG9iN29PVG1zYlBfUmdDSXBjWkkxcU8zMDZPMzBXVDVVbjlwQVJqTGQ3RXQ2OTJoa1N6YWJEVEZmSVZHQWlhcDBMTXhoVDN4?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek. Bmw zawin\u0119\u0142o si\u0119 wok\u00f3\u0142 drzewa i stan\u0119\u0142o w ogniu. W \u015brodku dwa cia\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPLU9RUVhJNnBndGN", "id": 1312015, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPN2EwSlI4LW5SaHRWUFQ2alpsd0xDemJab2F3SWNJaWp5MGxuTWdPSEFFLUlma1FVajYyQ1p5Q3JSYk1iUUxheDFNcEpYOXFxeTF3cjMxZjBLWVQ2ZUpoOU5sTWNZM0tWZzMtUzFYYWdmMXJocDF3UTlUN2xiUFNGaFFHd2lJNEdwUFRwa3VkQjFYQkdtZFl1bFU4Nk4xT3E4VEJ1QklIck5aNVl5VzdlVHBucw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek ko\u0142o Szczecinka. Auto stan\u0119\u0142o w p\u0142omieniach - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:25:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNRkt3M0ExTm1HNk16d1N2WXJ5UG1vTW9Xc2JNcndnZ216dThzUF9ESFlsV1ZjVERhLVdNOGJQUVl3SFBVejZMZkZwRU1sTHhTc2hEUThWNVljb3pkNzEyTjI2RUtoUG16ME9KeGgtVEJVRENmZzF5RTRQc29XQ3dEa2pQZm5WYy1hY3BTUnFfT2kyemF0WEtyb3hYZUduTTg0YXpzczd6ZEk?oc=5\" target=\"_blank\">Warszawa. Po\u017car w kamienicy, p\u0142omienie wychodz\u0105 na dach | TVN Warszawa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQVHB6S0pPbEZWdEdHNWliYlhBSkJ1cXhCVXpheEVBUzdobU9TYUthY21mWGtZVnNPajJNTjdPdUdpdWVKa1lYZ0IxTDBVRmVibjN0VVVhdUdVcVRVdlVjZWp4dVZTMzM1RDNCdVgwQTFnQkNhaEtoZWNVV2twdUNoN2p0THhoRm5tcnRIMkZVTXNwbXVkVmpRM1ViNU5kYTRoNWkzMTMzempZQWNnRXpUNGhqNGlrc1pRY1k0?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017cy po\u017car w Warszawie. Nad Prag\u0105 unosi si\u0119 g\u0119sty dym [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRW1rY0Z3UnFiaVZpR2s3bGJDWEFDcWUwdFdSemJad1c5Zl8wa2pQNkNH", "id": 1311510, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNRkt3M0ExTm1HNk16d1N2WXJ5UG1vTW9Xc2JNcndnZ216dThzUF9ESFlsV1ZjVERhLVdNOGJQUVl3SFBVejZMZkZwRU1sTHhTc2hEUThWNVljb3pkNzEyTjI2RUtoUG16ME9KeGgtVEJVRENmZzF5RTRQc29XQ3dEa2pQZm5WYy1hY3BTUnFfT2kyemF0WEtyb3hYZUduTTg0YXpzczd6ZEk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa. Po\u017car w kamienicy, p\u0142omienie wychodz\u0105 na dach | TVN Warszawa - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:22:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOZ2lYbjBUd1RrektSaU8zeFhfOXNvVExjMXRJdm85eEc0WEdVajNQek1NLTAzcGVoTXBjY1RyNkVmVTU4VXdUZ3g2VHZIV0FKcDU2akFqUG5hX1g4ODJoRS02YndrVnVIN0t6SXVLWjU4Q0ZwOWQxdTc5UWRta2VXckdhOEtPVnVveDhzVXhxaXA2ZC1PR1kxU2JDMGo5YzlI?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjska ofensywa w obwodzie kurskim. Analitycy wskazuj\u0105 cel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNYVZtWXFONklZZW5JVXcxeUcxVlFodFVfZFZhUUdKU1F6WC1XQWwzNHpSb3M0RlpsYTJFZ25pS1FRWnpwM2hDNVkwMGlrYTV5SjQtNktYUC1lT2VHRWpObElmUWh5U3RhNnlNQWJ2T05DeVJhVTFrc01WcElsdDVucmd1QW1kODJqeS1fb240VnR2T0R6Ymt1bzJfaTB6a1Q1SHFyLVMxeXRuRkI2dFhZUUhUT1ZyNWRiN2tF?oc=5\" target=\"_blank\">Bitwa o wszystko. Operacja kurska albo pogr\u0105\u017cy Ukrain\u0119, albo pomo\u017ce jej wygra\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQRy1IMHV3SFJ3bjVaWkNrdV8wSFFDS0hJX0xQbVR", "id": 1312303, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOZ2lYbjBUd1RrektSaU8zeFhfOXNvVExjMXRJdm85eEc0WEdVajNQek1NLTAzcGVoTXBjY1RyNkVmVTU4VXdUZ3g2VHZIV0FKcDU2akFqUG5hX1g4ODJoRS02YndrVnVIN0t6SXVLWjU4Q0ZwOWQxdTc5UWRta2VXckdhOEtPVnVveDhzVXhxaXA2ZC1PR1kxU2JDMGo5YzlI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska ofensywa w obwodzie kurskim. Analitycy wskazuj\u0105 cel - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:21:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQajdKVWw5S0xGRkxRTmFrZkliMWM2VG93MVdpcHgzUnBwLXNFTU1NeGxDQjFiVFJicTc2NjdhMFVUeWp0Mm5UTThhNHRMT0d3U1loT09TdmtWa3VGZHRjY29VZUVmamZuY2RGVC1aTHQ3TE1FM0h6Tmh2TG1yb0lmck0xUTE5UDNIZFpBM1hZRVRLWkQxZ3UtZzh0M2RkMHhGb093RVF4Y29OSmJhRTJVNWo2eFh0V1JZUXBxdw?oc=5\" target=\"_blank\">Do ko\u0144ca roku trafi\u0105 na front. Teraz szkol\u0105 si\u0119 pod okiem Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPSGRLVXVOekU2bFFoVGJ0N2RsRWlURHNDbHA1aEhQUGdHUVduclB5RnpOVXRkZHJ4TVE2U0pUOWE3d0VFSmZ1WnhkUERjeFJWNzRRNnZaWkxWT3lNTVJ0WG1qa3BLamZUd2xNd0NwLXlHLW9hbjBVZDZnWXhuUVVQR29MNl9CajRqV0Vxb2pTUjFrMVU0S3RGeVF3?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy Kima w Rosji. Maj\u0105 trafi\u0107 na front?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNZnpZeFNacHdxUHpSM1g2UFpLRUlDeDRfbGEyWWJFNU1aRjhWNktxZzhpUkQ4ZGlMd", "id": 1311752, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQajdKVWw5S0xGRkxRTmFrZkliMWM2VG93MVdpcHgzUnBwLXNFTU1NeGxDQjFiVFJicTc2NjdhMFVUeWp0Mm5UTThhNHRMT0d3U1loT09TdmtWa3VGZHRjY29VZUVmamZuY2RGVC1aTHQ3TE1FM0h6Tmh2TG1yb0lmck0xUTE5UDNIZFpBM1hZRVRLWkQxZ3UtZzh0M2RkMHhGb093RVF4Y29OSmJhRTJVNWo2eFh0V1JZUXBxdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do ko\u0144ca roku trafi\u0105 na front. Teraz szkol\u0105 si\u0119 pod okiem Rosjan - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:16:03+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOZldsSnhjMG0yNUExSEhQT01Md09LY3RjekxGeGFTMkQyeHdTT1RDc2Q1UmRkVkNNbmFueklKRi1BYm8zTWxsbmdKLUdMTmVER2lkWEF3MWVOLTRkQ2lodk1oV2FkOFZuWkliS2RvaWs5ZVltRzM5UVRPTHViaWNjSU01THYxX2VxZWtDcWpaQ3hwbzlZcEg1SUc2UjJmQ2szMEZXVjhQbmhrLTRiVEpmakxsS09oTmVjLUJqYXp2ZVMzNnRuZXM5OEhwU0VqNUpTNlE?oc=5\" target=\"_blank\">Petru w\u015bciek\u0142 si\u0119 o g\u0142osowanie ws. bud\u017cetu. Zaliczy\u0142 wpadk\u0119. Szybko dosta\u0142 odpowied\u017a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQR1BsUGdFaC01cWl2aDc3c2xSY1puT0ljM3ZVeEJvWHdJRDZvQ0tHMkJhR0VjU0NyRVE3dUdxZkY3LXp3dE44TkpEbHh5MF80NzlXTXV1bEZicUhYZmFZMVh0TWxLdVE5TEMxanA2ZFJMUHc5SnRmM2ZUX09Ra0VvLVFSc3JIc0xWQ2VpZ2xDMllwWkdXb3dGa0ZzRXZuZWhoa1NvS1hpTE1CbmkxTXc?oc=5\" target=\"_blank\">Sejm zdecydowa\u0142 w sprawie bud\u017cetu. Adrian Zandberg zaskoczy\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article", "id": 1311511, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOZldsSnhjMG0yNUExSEhQT01Md09LY3RjekxGeGFTMkQyeHdTT1RDc2Q1UmRkVkNNbmFueklKRi1BYm8zTWxsbmdKLUdMTmVER2lkWEF3MWVOLTRkQ2lodk1oV2FkOFZuWkliS2RvaWs5ZVltRzM5UVRPTHViaWNjSU01THYxX2VxZWtDcWpaQ3hwbzlZcEg1SUc2UjJmQ2szMEZXVjhQbmhrLTRiVEpmakxsS09oTmVjLUJqYXp2ZVMzNnRuZXM5OEhwU0VqNUpTNlE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Petru w\u015bciek\u0142 si\u0119 o g\u0142osowanie ws. bud\u017cetu. Zaliczy\u0142 wpadk\u0119. Szybko dosta\u0142 odpowied\u017a - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:16:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPZzl3bFNFWnZDUVpuTi10bnAxaFQwRUVUQ0tCZjdzZlpnTUJSMzdnSTkxRjRnODEzWHZseHNxZlhvdHQ3SUY0Tm1LNnh1WVpPa0V1OFZxM2NwWDhhTzVhZHFLdHYyenpNRWFiOGdYN01sdjdTZVRwQk1kemRHdXFfcDlPRkVoQlRNWkh5alRiUnE5dHJDQ2xTcFFrWDBFNTlKTXFBaU5scVRNMnROV2dyZDlQcw?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017cy po\u017car w Warszawie. Nad Prag\u0105 unosi si\u0119 g\u0119sty dym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNRkt3M0ExTm1HNk16d1N2WXJ5UG1vTW9Xc2JNcndnZ216dThzUF9ESFlsV1ZjVERhLVdNOGJQUVl3SFBVejZMZkZwRU1sTHhTc2hEUThWNVljb3pkNzEyTjI2RUtoUG16ME9KeGgtVEJVRENmZzF5RTRQc29XQ3dEa2pQZm5WYy1hY3BTUnFfT2kyemF0WEtyb3hYZUduTTg0YXpzczd6ZEk?oc=5\" target=\"_blank\">Warszawa. Po\u017car w kamienicy, p\u0142omienie wychodz\u0105 na dach | TVN Warszawa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNaTdUc29nc0t2ZXNDcXctcXNqVkJNeGVCZjJpUksyYlN6TnY0M2pGakhtNEFWVXEyWkxvUU5Bdl", "id": 1311355, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPZzl3bFNFWnZDUVpuTi10bnAxaFQwRUVUQ0tCZjdzZlpnTUJSMzdnSTkxRjRnODEzWHZseHNxZlhvdHQ3SUY0Tm1LNnh1WVpPa0V1OFZxM2NwWDhhTzVhZHFLdHYyenpNRWFiOGdYN01sdjdTZVRwQk1kemRHdXFfcDlPRkVoQlRNWkh5alRiUnE5dHJDQ2xTcFFrWDBFNTlKTXFBaU5scVRNMnROV2dyZDlQcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017cy po\u017car w Warszawie. Nad Prag\u0105 unosi si\u0119 g\u0119sty dym - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:16:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQbGhJOFBnQnRPbUtQYllxSDV5N05nOTd5cFNrZjFmcEJNVzRuR09WWXF4Q2oyaGFJZ3VHNjlBSlVCYVRNbFF2YjRFS2F0TUM3THliT1dGRDJwNDZrMHBmQXl3VEd5ZFc5Vi02OGlBeFdfajdycW9NTWkyYm80eXRISGM3M3JtLWFVek9VY2lvUGxxNkk5a0ZQTFZHRld3eUlZaEV5MnJTRFBIVmhvRGRBQi14WDlVSG5TdWp4aA?oc=5\" target=\"_blank\">Zwolni\u0105 co 10 pracownika. Lotniczy gigant z problemami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPcEx1V3pveVZSemxXNE10QU5nNWhTeTVWaEhLaEUxdkdpa3AwWktZY2tDNFBzczJtY2Y4WlYxWU1qMVJFanhMVUxsbnpXTGJLZUdnS0VfT1FqcjZQTVJ3SW9Ld2lyaGhPbWtDU19aZTI4RVBSVXQ5anFDaVFtX25sOGdJbUxhRjI0ek9xWWdqdVZGUUczYjAxeVBVU2ZBQXRSYW9tOHFpVWVTbnM2UkpUdlZtMHNRQdIBtAFBVV95cUxNa1lhTTdic2hHQnJNU1RKS2p1eEhoWEdCYUVKNDlJSVFjLUFydTBqVWZpUHM5ZWZHZERGUnVmbWtzZk9scld6aFlVM1lDeTUySURXZU8xR3VUaFBJc2c1dDhROEM1eUdJTkRjeVpnTjRkZjNvWVBtMG0xQXhRaE5NNnRGUlF3RzJFclU5MW9vLUFralNYYTdIVVJxZS1LWk9fOU1BQnZFTnJldkZrTmoxdEs5RVY?o", "id": 1312308, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQbGhJOFBnQnRPbUtQYllxSDV5N05nOTd5cFNrZjFmcEJNVzRuR09WWXF4Q2oyaGFJZ3VHNjlBSlVCYVRNbFF2YjRFS2F0TUM3THliT1dGRDJwNDZrMHBmQXl3VEd5ZFc5Vi02OGlBeFdfajdycW9NTWkyYm80eXRISGM3M3JtLWFVek9VY2lvUGxxNkk5a0ZQTFZHRld3eUlZaEV5MnJTRFBIVmhvRGRBQi14WDlVSG5TdWp4aA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwolni\u0105 co 10 pracownika. Lotniczy gigant z problemami - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T07:01:37+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNTWp2WUZOVGFONmtPQ05Tc0p1ZEV4YjJCWml0TnVnS3VMV3ZWdkcwWEM0MXBrTm9TSXh5NXQ2eGF4N2lOTjlLRTl1XzV1c3V2RVFJaGlBUkpOT2hrRTVuT0pscXFicTV1WnF0NnR1MlFWT2x2ekRZeDBrS1R2aDBSVndOelhlSU1uSWxWOHRPR2wzamU0Znc?oc=5\" target=\"_blank\">Fala dezercji w ukrai\u0144skiej armii. Niepokoj\u0105ce dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pKeE9ERURCRU9xQUp3Y2ZyZ2VDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1311359, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNTWp2WUZOVGFONmtPQ05Tc0p1ZEV4YjJCWml0TnVnS3VMV3ZWdkcwWEM0MXBrTm9TSXh5NXQ2eGF4N2lOTjlLRTl1XzV1c3V2RVFJaGlBUkpOT2hrRTVuT0pscXFicTV1WnF0NnR1MlFWT2x2ekRZeDBrS1R2aDBSVndOelhlSU1uSWxWOHRPR2wzamU0Znc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala dezercji w ukrai\u0144skiej armii. Niepokoj\u0105ce dane - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:59:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxONnZyT2k5UEVRUEpHMjlnRWdTYmtvQ0NtdkVxelBxME01TC10OEI5QUdHRHN0TWphYVhqeXlHeXFHNVJNUWFDaGh6cU90X0RGbzZWY2JESzh1azFXaTFHODRDTHFSdjdkQWJaOFVwb3NvbG1WZW91M0FsalhaNUZad0dIcWQ1TTMxcmsyZmI2cDdBSDNuQ2ZVQVpqT0tpdlVGMlRYYnVVNjJWdnRN?oc=5\" target=\"_blank\">Synowie Zygmunta Solorza pozbawieni milion\u00f3w. To im zosta\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQdFdHRlh0dEwyYU81TUh4aWxxZFBZS2ZZcEl4Uk9JNjlIX2xsSkJ5MDVVdnlkRDVnNS01ZGdSQW5Ib0tuZU01NTYyb2pjbWxEd1VYVXVaUXU5UGlfaFZEaXJDemtmQzc5MnpuQkp4WVZ5T2hLa3FYQ01QZ3BnLXh3OVdFR28xZEx1Ym5sVWx0Z2RwdVZYRktSanRIZlllZG5xZk1sOTBldnpjZlQxc0FadEo3Q3dtb3V3dkZacXRhQ3FyVHV0Tm91Mg?oc=5\" target=\"_blank\">Rodzinny konflikt w imperium Zygmunta Solorza. Sp\u00f3r mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 w s\u0105dzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNdlBEd", "id": 1313826, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxONnZyT2k5UEVRUEpHMjlnRWdTYmtvQ0NtdkVxelBxME01TC10OEI5QUdHRHN0TWphYVhqeXlHeXFHNVJNUWFDaGh6cU90X0RGbzZWY2JESzh1azFXaTFHODRDTHFSdjdkQWJaOFVwb3NvbG1WZW91M0FsalhaNUZad0dIcWQ1TTMxcmsyZmI2cDdBSDNuQ2ZVQVpqT0tpdlVGMlRYYnVVNjJWdnRN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Synowie Zygmunta Solorza pozbawieni milion\u00f3w. To im zosta\u0142o - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:57:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPQ20yQzgxYWlRbkxDeDFuWWp1bVJkbHBINmNEb1ZrSlJxVFV0QWpzWGtTQ3dkbWJrcHhHbktYdlJRUmtwX0t6dHhBTmVtaG5lZTA3OWdFbmhGWGlpQWw3M0FFd0g1TXpZVEZUT2QwLVBETkZweWR2ZEppVFdfa1kxTjhrTkNfbEtwelVOa1NiNVE3U3NXRGpFOE5VYjFQMjk5aGxJWXc3dEFCV1k5aGRYUW9WMA?oc=5\" target=\"_blank\">Polscy kibice \u017ali na Crtistiano Ronaldo. Tak ich potraktowa\u0142 [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxOTU1kY1BkTkNFblVQakFsaGtEUUpScVJSazRzbHRla1lFZDZFRjNGTURmV1BGYlhJOXFKSk12a0U1WV9va3dzdmRVVm9SQ3hZZjdwbWp6aG9YU2tYX25FZG92UE83ajlKNldDTWd3TGpTNlJmUkp3cHZSa1lTZ1pDQkJPUkN6a0xlN2prSXpuY0ZNY0c2U29ZT0pXdlhHaERodkl2WHN3cS1ybEFCMG1Fb05uMVVtcGtja3E3WlVPcFlXUHJnT1hlWGdUYVpsZGM4dHZVSDd6aEtXT3VXUzZOazMzX0l1V1U?oc=5\" target=\"_blank\">Cristiano Ronaldo w Warszawie, szale\u0144stwo przed hotelem. Wideo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs", "id": 1311366, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPQ20yQzgxYWlRbkxDeDFuWWp1bVJkbHBINmNEb1ZrSlJxVFV0QWpzWGtTQ3dkbWJrcHhHbktYdlJRUmtwX0t6dHhBTmVtaG5lZTA3OWdFbmhGWGlpQWw3M0FFd0g1TXpZVEZUT2QwLVBETkZweWR2ZEppVFdfa1kxTjhrTkNfbEtwelVOa1NiNVE3U3NXRGpFOE5VYjFQMjk5aGxJWXc3dEFCV1k5aGRYUW9WMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy kibice \u017ali na Crtistiano Ronaldo. Tak ich potraktowa\u0142 [WIDEO] - Meczyki.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:48:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPVGQyQ3FHUTVwYzRRcjMyNjFrNGUwakRvcXdjTjdwMUZTajFlRHJpZXV2NlAtdGhHYzlZSldWNlFBOVJnY2txdEFUeU1EUnR5bDR0dUlBNkNkMnNaaFNmU3NJR044WktTQlZsVDJBUXFpTjZiaUpibW91WDZzZnMwT3ctYV9xNlcxeDkxaHhGT0VoekpqZWs4eXIyNmFFdUhibXNueUg4LVVNNDRV?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y wokalista legendarnej grupy wzi\u0105\u0142 \u015blub z Polk\u0105. Kim jest jego wybranka?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQZ2JpSUR3X0pfOGY2VjBxanNjLUZqaU42RkRuX0xJaTR0QmpEeFlfY2RQZGxCREczZmhPb0M1UU8xLThLRFlIaGFOV1QycWstc0lyRHpKWXNwSWRZamwtWlA1SF9OdnZpNDZnRC1kVmlrYXc4cDFSU3pqaFlVX1RCdlJwNVdfc0dYSDB1NS1VNVNKMHI0TFlEQ2hLWXBIVXdfcVRkQ1hTdnloZDZ6QlQ1OU1EZ1NsTWN4ODEtOXJsVDFPSnhpYVQtclhDekFFTURSWC15V041OFA?oc=5\" target=\"_blank\">Ray Wilson by\u0142 wokalist\u0105 kultowej grupy Genesis w latach 1996-2000, gdy zast\u0105pi\u0142 Phila Collinsa. Oko\u0142o 2010...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href", "id": 1311758, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPVGQyQ3FHUTVwYzRRcjMyNjFrNGUwakRvcXdjTjdwMUZTajFlRHJpZXV2NlAtdGhHYzlZSldWNlFBOVJnY2txdEFUeU1EUnR5bDR0dUlBNkNkMnNaaFNmU3NJR044WktTQlZsVDJBUXFpTjZiaUpibW91WDZzZnMwT3ctYV9xNlcxeDkxaHhGT0VoekpqZWs4eXIyNmFFdUhibXNueUg4LVVNNDRV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y wokalista legendarnej grupy wzi\u0105\u0142 \u015blub z Polk\u0105. Kim jest jego wybranka? - Muzyka Interia.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:46:22+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPcEJBS1dHTjFXVDRvR3B6YmstWm13cDM0bmxpd1QxZ3N3SkhRZ0o1NWlrQ2w1V1ZpemtscUtUQU0teEJoNHhBWm1uVy1uQk8zdWs3TWV4XzdKNWYxTFNHb3JEd0t4SEZGRHNOcmlUaUVCal9nT3JtOFIzbnBiTHdjVERRcURsYkdsNzhSSF9zcVMteTBvTjFyNlQxblppVER4THE4aEVBMXdieW5p?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal z udzia\u0142em schorowanej Celine Dion. Nowe doniesienia nie pozostawiaj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOODNUMnVQMW82RWRVcTAwOUd0ekFwYW5nSUJ5MUxWUUh0OVd2YlZlVmFibWVnQWZTZ3p6REx6SngyOG5XVFp4SnJ1OVp2elQ2ZDh5TW1VNnRuMVItaXItX0FNZmNDWjZrZUpwbmlORnVGY2JPaG5TeHJPWVpSZGFDUTJPSnNMMkNKUWtEUGVPSEUwUURRS21NWURnVGR2NEhIOFpDRTdDeEJFdzBVaXdRUVkzZG5ualpaOHFiMldtS19HcVlTZmNfZEIzTHA5UzVDNTZ0enRmaEtVRDUyb1RCYm1tdUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wyst\u0119p Celine Dion na igrzyskach olimpijskich w Pary\u017cu by\u0142 z PLAYBACKU?! We francuskich mediach wybuch\u0142 skandal</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pud", "id": 1311517, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPcEJBS1dHTjFXVDRvR3B6YmstWm13cDM0bmxpd1QxZ3N3SkhRZ0o1NWlrQ2w1V1ZpemtscUtUQU0teEJoNHhBWm1uVy1uQk8zdWs3TWV4XzdKNWYxTFNHb3JEd0t4SEZGRHNOcmlUaUVCal9nT3JtOFIzbnBiTHdjVERRcURsYkdsNzhSSF9zcVMteTBvTjFyNlQxblppVER4THE4aEVBMXdieW5p?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal z udzia\u0142em schorowanej Celine Dion. Nowe doniesienia nie pozostawiaj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:43:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPSGRLVXVOekU2bFFoVGJ0N2RsRWlURHNDbHA1aEhQUGdHUVduclB5RnpOVXRkZHJ4TVE2U0pUOWE3d0VFSmZ1WnhkUERjeFJWNzRRNnZaWkxWT3lNTVJ0WG1qa3BLamZUd2xNd0NwLXlHLW9hbjBVZDZnWXhuUVVQR29MNl9CajRqV0Vxb2pTUjFrMVU0S3RGeVF3?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy Kima w Rosji. Maj\u0105 trafi\u0107 na front?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQajdKVWw5S0xGRkxRTmFrZkliMWM2VG93MVdpcHgzUnBwLXNFTU1NeGxDQjFiVFJicTc2NjdhMFVUeWp0Mm5UTThhNHRMT0d3U1loT09TdmtWa3VGZHRjY29VZUVmamZuY2RGVC1aTHQ3TE1FM0h6Tmh2TG1yb0lmck0xUTE5UDNIZFpBM1hZRVRLWkQxZ3UtZzh0M2RkMHhGb093RVF4Y29OSmJhRTJVNWo2eFh0V1JZUXBxdw?oc=5\" target=\"_blank\">Do ko\u0144ca roku trafi\u0105 na front. Teraz szkol\u0105 si\u0119 pod okiem Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNZnpZeFNacHdxUHpSM1g2UFpLRUlDeDRfbGEyWWJFNU1aRjhWNktxZzhpUkQ4ZGlMd", "id": 1312304, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPSGRLVXVOekU2bFFoVGJ0N2RsRWlURHNDbHA1aEhQUGdHUVduclB5RnpOVXRkZHJ4TVE2U0pUOWE3d0VFSmZ1WnhkUERjeFJWNzRRNnZaWkxWT3lNTVJ0WG1qa3BLamZUd2xNd0NwLXlHLW9hbjBVZDZnWXhuUVVQR29MNl9CajRqV0Vxb2pTUjFrMVU0S3RGeVF3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy Kima w Rosji. Maj\u0105 trafi\u0107 na front? - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:42:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNSExYUXdmZTFTeEhhUEZwR1dnLTlRSzVVQ3BIZUQ3dEp5RUhpWFRKSkJqVThCYTEtUUxYeU83R0lSYy1pbHY4aEQ3S3NhMWFFSjNILW9GMl84UWN2aUxxdjZUaUQ1UC1jSmdGWms2UHgzaWJOaHRvUFJ2SEZrSVJSTWh6RjZDZEZzUy05OHd1LTQ2VFl6aWlFNzZpV1J4akNPY0E?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelny wypadek na drodze krajowej 19 w miejscowo\u015bci Baryczka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nowiny24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOQXNYYWxlTmJ6TVpfMjNtRy15TTMzWE50M3VqMnp3RjFXQkRDX1R2S2lqanBWMjdkeTNSLVFPdDE0alhXYVFVeDQxU0N5cDBOVTZkeGhlVW85WW5YWUJtR3hZZmx6c2xIUDN0bnlqZFhiZTViQTFpS29lcDdNcEdDdDNGNkp1a29Fd0dJLVJ3UERwVmIxTFFjMnhDSjBfQUtBX2hZUU1WTnFicExxVnhWWXRpblE?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelny wypadek na Podkarpaciu. Zablokowana droga</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQTXZOTnl0NHRneHJKM3pxbGZHeENjblF5TnhQMWFFRUYzWEJnTWg0MjN1NW9fekxwcTRMMTlpTldGdFh6LXhpa", "id": 1311357, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNSExYUXdmZTFTeEhhUEZwR1dnLTlRSzVVQ3BIZUQ3dEp5RUhpWFRKSkJqVThCYTEtUUxYeU83R0lSYy1pbHY4aEQ3S3NhMWFFSjNILW9GMl84UWN2aUxxdjZUaUQ1UC1jSmdGWms2UHgzaWJOaHRvUFJ2SEZrSVJSTWh6RjZDZEZzUy05OHd1LTQ2VFl6aWlFNzZpV1J4akNPY0E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelny wypadek na drodze krajowej 19 w miejscowo\u015bci Baryczka - Nowiny24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:34:17+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOQThJUXpNbDQtMDVTY0ptOXV3N3lJMC1XeFFCbS13YmE1RWlHSmh6UkJicnROMnFmZzhXY2s3S0R6bUtQVHN4NkMwQUI5Ti1kWFBxT0F6NEl5NXVreFJsUmFZTkVYZ01EWk9BYzlkQzRGbjVUdUI2RXdXcmJfTUNlWmJnX3dhcjhJTFFwQXJQSVh0T29uY0xvdFlQNWI?oc=5\" target=\"_blank\">Taka b\u0119dzie zima 2024/2025. Znana prognoza IMGW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPa1E5Y0p3dTlrYjZidXByXzcwRGFmeGNRX1FZT01MTzdHeGRZZm9MVE9sdFA5TjJxYzJkMVgwQ2FZVmlxLUhiYVlLNzhCTy0wZFctclRVYVBhMGtGQzZHa3lQTmdOOERZTUJqQm9MdTFaM1RJVnFPa2VNS3Rnbjk3U1NoMWRCcnB3OFZjS0haSFIydEVkNUxsX0toZkVsaUprbnJWZ1dRaUFreFhnZjJidlFaZUZNbklLamY0blVhRHM3ZF9SRFNBRTVMS3Npcjg?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda na zim\u0119 2024/2025. Co m\u00f3wi\u0105 eksperymentalne przewidywania IMGW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQdkYyanhxdERmc29lc2dLMUE2S0pvSG41WmlyNFhyRlUxeFlCanB", "id": 1312018, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOQThJUXpNbDQtMDVTY0ptOXV3N3lJMC1XeFFCbS13YmE1RWlHSmh6UkJicnROMnFmZzhXY2s3S0R6bUtQVHN4NkMwQUI5Ti1kWFBxT0F6NEl5NXVreFJsUmFZTkVYZ01EWk9BYzlkQzRGbjVUdUI2RXdXcmJfTUNlWmJnX3dhcjhJTFFwQXJQSVh0T29uY0xvdFlQNWI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taka b\u0119dzie zima 2024/2025. Znana prognoza IMGW - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:31:11+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPLU9RUVhJNnBndGNja29hVEc4N1ZkcEtfWTB4MHU0MlZSSTBPcnV3djdQTThnTEVGT3NLRl9WclpDNXFoekRNQjR0ZldrSFpOSDBHWDFQVnFOUjFJQVpoQndxTW9ZOGZqcmx1Umlzd05xUVREa0RVQU11dDViczN2NTYwWV9CeDZib3BVWGxfeldNbjg3aFNjWTNKSDRyMnl1WGh4M2l5U2dkdldMeUxwMlpEOEZhMS1mNGNZM2tZd2h6eHZN?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na drodze. Samoch\u00f3d stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach, w \u015brodku dwie osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOZkEzOGRGV3k2MUZ6cENTak5ocmt2TVJJRkk0Slp0aDQ4eS1iendTbWtLS3g3Ni1kYWc4VEZjUWNGZ2dtVFpKbkFvMkQxakY0VlBtcUVFWnkwaXIzZlVLRjFHX1l5TWE0cmp1TGUyb2d3dXBlY0JvS25QQU1pTUxiMkFqNk52a3NEQTZEQ2pqZzF4SHg3MF9EYzFJYXN3NlM0Rk9RLWdfR0NpSHd4d21mTVNiVHVZQdIBugFBVV95cUxNTU9BS05CSUg1YkdxRWh5N09NNVJDMENJek5oZmRodkI2NUgxblc3eDA4NUF6UlhpUmx4S09hU3FzVTgxYmxHYmd5anl6SVFwQUwzSnhIdDFYSmZEcUJIclRUaTczNHRpOXdvX3ZaV3hQSlBLM3Nqejg3THh6b1NZTnVxR3h1UFNvZ2R4dEVaSnA4dk9WM0FrS0QxZ1FOeX", "id": 1312894, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPLU9RUVhJNnBndGNja29hVEc4N1ZkcEtfWTB4MHU0MlZSSTBPcnV3djdQTThnTEVGT3NLRl9WclpDNXFoekRNQjR0ZldrSFpOSDBHWDFQVnFOUjFJQVpoQndxTW9ZOGZqcmx1Umlzd05xUVREa0RVQU11dDViczN2NTYwWV9CeDZib3BVWGxfeldNbjg3aFNjWTNKSDRyMnl1WGh4M2l5U2dkdldMeUxwMlpEOEZhMS1mNGNZM2tZd2h6eHZN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na drodze. Samoch\u00f3d stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach, w \u015brodku dwie osoby - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:26:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOMFh2SVJYQ21rdEF2aml2akkxX25OVm9SSkdVR3RWQmdnSzctSk01MGc0RzJvNXhROXdDY0tQazFJWUNhbmx3Q0RyZ2FRZVY3SXhEOXUyVERmSDFSTS1SX0RoOVh1dURFSDJ4eFV5dXh5dkVjUkVFdXFsbWFUUXhIZjlQSWdCSndyTDFjXzBFSVdqWE1IYkVpSHQwcjhJRWVDc0Vhak1yb3B1OGJqc096Y0ZRdE5rVDItOFptelNZNV8?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny mieszka\u0144 z drugiej r\u0119ki. Wiemy, gdzie rosn\u0105, a gdzie spadaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOVnJwYUZHMUdKMnJ3S0p2Q2JjRXJBR0FkX2c5X2pJQVJ2YWoxd3gwaGtIOVhua18zWWdsLVFIY2Yyd2d4aE9CWDRwc2xOdFpidHFZWVExdFluVnlDMUpoTGd5NmlhaFlFTlZYbVplTndBMnQtcHV0Vlg5eUs5OHRRa3VZVkhUS3ZtNnp2OVFDbkM5amI0MjlFMU5CdllXcjlGeDhuc1FXMTU1aGV5S29fSWVYb1B5SFFQSVZLdGh4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny mieszka\u0144 w Polsce dalej w g\u00f3r\u0119. Tylko w jednym mie\u015bcie odnotowano spadek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX", "id": 1311755, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOMFh2SVJYQ21rdEF2aml2akkxX25OVm9SSkdVR3RWQmdnSzctSk01MGc0RzJvNXhROXdDY0tQazFJWUNhbmx3Q0RyZ2FRZVY3SXhEOXUyVERmSDFSTS1SX0RoOVh1dURFSDJ4eFV5dXh5dkVjUkVFdXFsbWFUUXhIZjlQSWdCSndyTDFjXzBFSVdqWE1IYkVpSHQwcjhJRWVDc0Vhak1yb3B1OGJqc096Y0ZRdE5rVDItOFptelNZNV8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny mieszka\u0144 z drugiej r\u0119ki. Wiemy, gdzie rosn\u0105, a gdzie spadaj\u0105 - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:24:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPdTRwR19PSGE5UnJrUUQ1YjBvT1JlUnFKU3AzYjlrMFMxTDFZbGNZV3BwVjBfVS1SN2pjTUJMX1dReE1pNmVyX052bllad2pzN1dGR3hfeFRqYmtfRUdaSzBsNUNmTkFRSUdNYVlzcEM0UXRNbXhpVVl2eTZSQ3BwdWl3N0l5VjFSRUJvNXZxNksySmlsdGNZcU9Ld2J1Vy0yMGxtQlE4VjJYVUwzcTJDUHY4UE1acmhWNTkxMDVyYktnZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142a strategia energetyczna zak\u0142ada trzy elektrownie j\u0105drowe. Korea\u0144czycy nadal w grze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita - Energia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPSHVPM1p3bDN2UjNZLWc1MFdGMTNnaGdHZi0tUGdralN0dmRkd1Y4OS1ZdXY4YkNJSDYxcGNCTlNjZm1ubWtENEpjZjJoektNVmw2SDZ4LVhCX3M0cll0c0IyS0k3b3JJN2xsVU5wMk43anlyeGxUNDZja2o0VHBlZW9mU0c1R2hlOGRGOFJkNDFDdDZCNy1JUjk5aEFHcmg1c0FrT1ZqM09HQVZhQ3VVb3JmbUI?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0119giel ma szybko traci\u0107 na znaczeniu. Jest nowy plan energetyczny Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss", "id": 1312019, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPdTRwR19PSGE5UnJrUUQ1YjBvT1JlUnFKU3AzYjlrMFMxTDFZbGNZV3BwVjBfVS1SN2pjTUJMX1dReE1pNmVyX052bllad2pzN1dGR3hfeFRqYmtfRUdaSzBsNUNmTkFRSUdNYVlzcEM0UXRNbXhpVVl2eTZSQ3BwdWl3N0l5VjFSRUJvNXZxNksySmlsdGNZcU9Ld2J1Vy0yMGxtQlE4VjJYVUwzcTJDUHY4UE1acmhWNTkxMDVyYktnZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142a strategia energetyczna zak\u0142ada trzy elektrownie j\u0105drowe. Korea\u0144czycy nadal w grze - Rzeczpospolita - Energia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:23:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNa2lDSWxTU0JLbXhnVmRkbm9CMFhJMDdabjV0cVJfbkI2S2ktWkVGNy1hMy1GVTlYM2hLeE5UZGZhQ2ViaTNyYXZiU1lhTVk3NFZMLV8wX3dUSkx1VC1HVzdqS3pVbl9HVXh5ZWE1bkhYTVphYkk3LVRXbFZXN1BOZ2pFdG5oU0FhM0V6c0FYbDdFc2N2S29hNV83bXd0amFUZUtvYUZrandub2drSExkdTlfRWFubmMwZHZF?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Zieli\u0144ski zaskoczy\u0142 wyznaniem ws. FC Barcelona. Chodzi o transfer</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNS1U3bVZWcXZZNGM5VS1VNm5jMXZCZVY4RFJlSWRMTnVYd2lvdGF2c29nOUdVY3A3Nl80dW1fcDNOWkU2eHgzOERrUEtpTlotckdOMGRPU3ZSQjA4VmVhUnZPUXVRbXFETFdoZUhIVG1oQ2NrMnAxcS1hazhhRGR3V0REdzRhZnZnZTZ6ZWxyZWtscGs5b2dTTGRSNVJpb2JyUk5YY052NnRWZGtjb1V6M1F5MW4wRW12aDN1NnRHbTQ3NlFKYzdV?oc=5\" target=\"_blank\">FC Barcelona zg\u0142osi\u0142a si\u0119 po Piotra Zieli\u0144skiego. Teraz ujawni\u0142 szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a", "id": 1311521, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNa2lDSWxTU0JLbXhnVmRkbm9CMFhJMDdabjV0cVJfbkI2S2ktWkVGNy1hMy1GVTlYM2hLeE5UZGZhQ2ViaTNyYXZiU1lhTVk3NFZMLV8wX3dUSkx1VC1HVzdqS3pVbl9HVXh5ZWE1bkhYTVphYkk3LVRXbFZXN1BOZ2pFdG5oU0FhM0V6c0FYbDdFc2N2S29hNV83bXd0amFUZUtvYUZrandub2drSExkdTlfRWFubmMwZHZF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Zieli\u0144ski zaskoczy\u0142 wyznaniem ws. FC Barcelona. Chodzi o transfer - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:22:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPblFqa0gwbVdDUzRDMmVBcWpFQWJuR0dIOWR6WDh6SEtORFZkcG94cEY1Nl8tTWpwSUNKTTA5UlNKYU5hSnFZd2lSMGJpYkNSelBYRldsQVNlVUlkX293RDVnMU10UmhJUGhvWUN5SFlfUS1lSERtd05vbS00MXlyMVFfQ0JNQWlsYUlPdF8xT3pmZFp1bFF5TlpCT2ktUTg0T1Y1WWMzSnpwVVFyYkdEcg?oc=5\" target=\"_blank\">Polak zatrzyma\u0142 Ronaldo. Ten mecz to legenda. \"Proste, ale genialne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPZm5nb1R5LTFvZzFOZ19xQWdvdF9ucE8wSG0xOTkybnZJZTNkbEZPcjloTmhVdGd2TnlOMloxMVYxcnQyU093SFpSY0lMSlYzZWZZZUVhT2M3MGNPS2hONEJHbEZuV0xyT2VNSkI4cUp3TzJSc0FFNHVQdU1TOG1OMlQ3ZUZ4VzdkNEtSLW1JM2phRUNGQmJnUzRmQ3p4Q0ZDN0NaWGtBTUU0Y1pXVVJ6MkV2VXlsVUJGVGRSVUFxcWZWS01iS0hoWEE4R05OWHdid3FrWUhR?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy dokonali niemo\u017cliwego. Portugalczycy wpadli w sza\u0142 po kl\u0119sce. Zakazane sztuczki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goo", "id": 1311520, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPblFqa0gwbVdDUzRDMmVBcWpFQWJuR0dIOWR6WDh6SEtORFZkcG94cEY1Nl8tTWpwSUNKTTA5UlNKYU5hSnFZd2lSMGJpYkNSelBYRldsQVNlVUlkX293RDVnMU10UmhJUGhvWUN5SFlfUS1lSERtd05vbS00MXlyMVFfQ0JNQWlsYUlPdF8xT3pmZFp1bFF5TlpCT2ktUTg0T1Y1WWMzSnpwVVFyYkdEcg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak zatrzyma\u0142 Ronaldo. Ten mecz to legenda. \"Proste, ale genialne\" - Meczyki.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNdWJvbDhETU5EcjdiRm1kaUY0TDlwcE1YTEFPVnhFU2pPanZhb1VELTA4RFNSTXNwUG14OFkyZHozQXl4VGpzdWVqd2l5am0xazIxRGhWaGNkRFlqYmtndlNkeVJYQ3R4MUlrQ2VBTEFGemdRc0NJdUQtQVZSSHhjbVBReU5oQnVOWGMzNXNDQVpWMGh4aXJZQ2k4QXgwYnpvV0dwMUFucTdtcloyNXRCejVkYVZtdTJBRklNenFwX2hSVGIxYkE?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana w rz\u0105dzie. Ho\u0142ownia podj\u0105\u0142 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxPYUVLdUVtUTlXeEZHZ1FHMGo0dHNlME9FMjRKLVdib3NQMUdmbktHelhOYTE4SERlWHVlZ2FVOC02ZngyTUpGRWUwTnFnUFpiVE5DdHNnRnFUOWE4ZV9PNl9MZ0pzR3lwbDF5WWJhS1gxTTR0ZmhaWkdRN0NaNXN1M2ZURk5Wb1FRUzNoVm9CSEhLenhDR0kwZnJqUUdyNVZVeUNxVzNITHN6cGtSUFJiRk5WcFhhcWJYcDd0WXZRaURJMkh1cTJWTEpGaVBTMklYWjNfVUF1Rmdtam5PTzNnaGJB?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana w rz\u0105dzie potwierdzona. \"\u017byczymy szybkiego powrotu do zdrowia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl", "id": 1312610, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNdWJvbDhETU5EcjdiRm1kaUY0TDlwcE1YTEFPVnhFU2pPanZhb1VELTA4RFNSTXNwUG14OFkyZHozQXl4VGpzdWVqd2l5am0xazIxRGhWaGNkRFlqYmtndlNkeVJYQ3R4MUlrQ2VBTEFGemdRc0NJdUQtQVZSSHhjbVBReU5oQnVOWGMzNXNDQVpWMGh4aXJZQ2k4QXgwYnpvV0dwMUFucTdtcloyNXRCejVkYVZtdTJBRklNenFwX2hSVGIxYkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana w rz\u0105dzie. Ho\u0142ownia podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 - TVP Info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:05:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQbFlGZm9BYU00UGU3bDRsRlVoRlRpYzRlZHExZG9FRzdtWkVtOWNqd1QyTkw2WmcxQWNhNkpHWGpDTnhnSkQ1WTU3Ylh6OFdCdl9JNC12QVVTUUdEMkRRczdLQVUyOTdoUlYwNF91TTFRMXE5MUhYTWFFR1FEMzFHUlJIN2xYc0VQS0JVRWd4ZlRjRXdueDZFaE9YSW1QQ2pNX2VSZ3hNUG1ibzVhcks5MVNtaVJrakZGb3cxNG1XREZKakNxZUt2cWVMb1E?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie zmiana w rz\u0105dzie. Awans z warszawskiego ratusza. Znamy szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxPYUVLdUVtUTlXeEZHZ1FHMGo0dHNlME9FMjRKLVdib3NQMUdmbktHelhOYTE4SERlWHVlZ2FVOC02ZngyTUpGRWUwTnFnUFpiVE5DdHNnRnFUOWE4ZV9PNl9MZ0pzR3lwbDF5WWJhS1gxTTR0ZmhaWkdRN0NaNXN1M2ZURk5Wb1FRUzNoVm9CSEhLenhDR0kwZnJqUUdyNVZVeUNxVzNITHN6cGtSUFJiRk5WcFhhcWJYcDd0WXZRaURJMkh1cTJWTEpGaVBTMklYWjNfVUF1Rmdtam5PTzNnaGJB?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana w rz\u0105dzie potwierdzona. \"\u017byczymy szybkiego powrotu do zdrowia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"", "id": 1311353, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQbFlGZm9BYU00UGU3bDRsRlVoRlRpYzRlZHExZG9FRzdtWkVtOWNqd1QyTkw2WmcxQWNhNkpHWGpDTnhnSkQ1WTU3Ylh6OFdCdl9JNC12QVVTUUdEMkRRczdLQVUyOTdoUlYwNF91TTFRMXE5MUhYTWFFR1FEMzFHUlJIN2xYc0VQS0JVRWd4ZlRjRXdueDZFaE9YSW1QQ2pNX2VSZ3hNUG1ibzVhcks5MVNtaVJrakZGb3cxNG1XREZKakNxZUt2cWVMb1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie zmiana w rz\u0105dzie. Awans z warszawskiego ratusza. Znamy szczeg\u00f3\u0142y - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPcnJvYmFKb0Y4Tm02YWVHLTNRWUVtRVVHeHpneDd5STItbU1KUFhZdnFZOUhIOVVmWEVZdUZzdUFkcFA5Z3hDZ1JjMXVUN2NZSzVrRzFHcUtNY3FNYURsUi1JWlh6ZTU0YXc5NVVXX3o4VjhiUXpiMDh0Z3pFY3JnSUJEcVRTNDFpanFNZVlRMEEwbFMzR0Y2d3ZSSXNzS3dHblItLVlYWFVueFpTU2VzTDdLNFpQSGxVNkt3bEk1ZFpnMmPSAcIBQVVfeXFMTzBQcU5DUWw2MWI2X21UVUtIZ0pTVlpNdDdwYXliVWwwbXBFbmdQcGhCTURFV3NQdGEtNFF0TXNHM2FueXpyYUFwVmQyU1lUaHZmOHBaaUozbHJYeG9zUFhCVmRScWlUZDZZbDVlRHFnV21GTFQ5S0lVNl8yMnR4dzhLcDl0M3RWRWZWUERRTGVNNlpQNlo3QnlyN0dNa2xnZGpTQVpjclZVTVZ2b2hRU25YOXlaUklGdnprdEctcGplcnc?oc=5\" target=\"_blank\">Na biznesach Palikota wtopili miliony. Szanse na odzyskanie pieni\u0119dzy niewielkie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQRDRRLU9ZbklQbE5EWjR0TFAwVVk5MFBZWVB1d05BSmJOeXhma2xoNEpTLXZsaG01OUxNeXo0OWp2T2hOSTE4NWUxQW5sbkxxTWNyZHZlNnJKSW5oM2V5WUJSVEk2Z2JOLU9mUzByenBodWxjT3BNRHBKcm13b0FHenhoTWVJcUloNllGcU9mRUhBO", "id": 1311751, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPcnJvYmFKb0Y4Tm02YWVHLTNRWUVtRVVHeHpneDd5STItbU1KUFhZdnFZOUhIOVVmWEVZdUZzdUFkcFA5Z3hDZ1JjMXVUN2NZSzVrRzFHcUtNY3FNYURsUi1JWlh6ZTU0YXc5NVVXX3o4VjhiUXpiMDh0Z3pFY3JnSUJEcVRTNDFpanFNZVlRMEEwbFMzR0Y2d3ZSSXNzS3dHblItLVlYWFVueFpTU2VzTDdLNFpQSGxVNkt3bEk1ZFpnMmPSAcIBQVVfeXFMTzBQcU5DUWw2MWI2X21UVUtIZ0pTVlpNdDdwYXliVWwwbXBFbmdQcGhCTURFV3NQdGEtNFF0TXNHM2FueXpyYUFwVmQyU1lUaHZmOHBaaUozbHJYeG9zUFhCVmRScWlUZDZZbDVlRHFnV21GTFQ5S0lVNl8yMnR4dzhLcDl0M3RWRWZWUERRTGVNNlpQNlo3QnlyN0dNa2xnZGpTQVpjclZVTVZ2b2hRU25YOXlaUklGdnprdEctcGplcnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na biznesach Palikota wtopili miliony. Szanse na odzyskanie pieni\u0119dzy niewielkie - Bankier.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T06:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNX20wNE5qUDF0X29RdzRzai1yVi1TMGhrMTF0NnVfOXJoRUFWaEY0OUt2V1BFaW5NcDJWLUpmSjJMR21hQ1RJNl9GeDhlX2x3QzdLTFpneHNrWU50bXlfMnZPYjF5R2dld3RmRFFxLXFrVEZaMVpGdUppUFk3TGxLWDN4RDF4YnYyU1FVXzVGQzVJMWFPR0Qxd043SjMteFNJcVpMdG51clpiSXZ0MVhMQWpZN1JvaDlyQ0JpOVRtV3pfSGNONENDOGFNb29rUGdZLVNOdWZzVFdSUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Test procesor\u00f3w AMD Ryzen 9 9950X i Ryzen 9 9900X z AGESA 1.2.0.2. Jest wzrost wydajno\u015bci po redukcji op\u00f3\u017anie\u0144 mi\u0119dzy CCD?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k2bkpPX0RCR0NWbHJFUEQwd1F5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1312616, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNX20wNE5qUDF0X29RdzRzai1yVi1TMGhrMTF0NnVfOXJoRUFWaEY0OUt2V1BFaW5NcDJWLUpmSjJMR21hQ1RJNl9GeDhlX2x3QzdLTFpneHNrWU50bXlfMnZPYjF5R2dld3RmRFFxLXFrVEZaMVpGdUppUFk3TGxLWDN4RDF4YnYyU1FVXzVGQzVJMWFPR0Qxd043SjMteFNJcVpMdG51clpiSXZ0MVhMQWpZN1JvaDlyQ0JpOVRtV3pfSGNONENDOGFNb29rUGdZLVNOdWZzVFdSUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Test procesor\u00f3w AMD Ryzen 9 9950X i Ryzen 9 9900X z AGESA 1.2.0.2. Jest wzrost wydajno\u015bci po redukcji op\u00f3\u017anie\u0144 mi\u0119dzy CCD? - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T05:59:54+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOTV9uaGZreEVSZUlCRXdFNXBmY1oyaGRBXzdDckJ0WENJellrQWh1QzM4dW1Vdk1FQUdULUVtZWZiWWtRX1diLWJzeUdveFBqTlVkUzZOZjktQW5Wa09rRkNoWnRGaUJHS012VGV4SkVoajQxQ1ExWWJ3WUhfcU5NYWZRMHBlbWp6TG1iSkhYRm5MVW94WC0xZkdoaG5KbDh3?oc=5\" target=\"_blank\">Wokalista kultowego zespo\u0142u straci\u0142 g\u0142ow\u0119 dla Polki. Teraz wzi\u0105\u0142 kolejny \u015blub</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQZ2JpSUR3X0pfOGY2VjBxanNjLUZqaU42RkRuX0xJaTR0QmpEeFlfY2RQZGxCREczZmhPb0M1UU8xLThLRFlIaGFOV1QycWstc0lyRHpKWXNwSWRZamwtWlA1SF9OdnZpNDZnRC1kVmlrYXc4cDFSU3pqaFlVX1RCdlJwNVdfc0dYSDB1NS1VNVNKMHI0TFlEQ2hLWXBIVXdfcVRkQ1hTdnloZDZ6QlQ1OU1EZ1NsTWN4ODEtOXJsVDFPSnhpYVQtclhDekFFTURSWC15V041OFA?oc=5\" target=\"_blank\">Ray Wilson by\u0142 wokalist\u0105 kultowej grupy Genesis w latach 1996-2000, gdy zast\u0105pi\u0142 Phila Collinsa. Oko\u0142o 2010...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.", "id": 1311518, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOTV9uaGZreEVSZUlCRXdFNXBmY1oyaGRBXzdDckJ0WENJellrQWh1QzM4dW1Vdk1FQUdULUVtZWZiWWtRX1diLWJzeUdveFBqTlVkUzZOZjktQW5Wa09rRkNoWnRGaUJHS012VGV4SkVoajQxQ1ExWWJ3WUhfcU5NYWZRMHBlbWp6TG1iSkhYRm5MVW94WC0xZkdoaG5KbDh3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wokalista kultowego zespo\u0142u straci\u0142 g\u0142ow\u0119 dla Polki. Teraz wzi\u0105\u0142 kolejny \u015blub - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T05:57:05+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNbW11WExOU2RzOVN1ajFIc0tJZXZWYllDa3NWMldLeXJoVGhrZm5qWXlocjJOZ3FIdDBVOUpVdzdZTklJRDQ0TnQ2SVdtSVlSZm5pQ0VRVnNkMFRQZFRBcjNYbFZOVVEwX0VnT3NrWEhHc2dxU2c1Z0h0RmdxX3B1a25sVFdRZ3Vaandyam9ibm1XOWd1bl9mYU9EbEM4cDQ?oc=5\" target=\"_blank\">To, co robi Elon Musk dla Donalda Trumpa jest niespotykane. Media: wk\u0142ad \"niemo\u017cliwy do uj\u0119cia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQbGI0WXdoWkh0OWZOamplNGVBd0Q2TEdFT3FjYUtlUXBOQzVxRmhFZVBEdGNvRmhYekNPdHpFSnFCQUlwazF6Y2d6M21JTzdVSmMyZHdZQ0VoUWQzdEJUbXJjbmFBOTc4OXF6UUlPcTZPTnlNT0o5ZExBcExheHZQcFdTU2xJcXFOSVdHU05OOTRUVE5HTUlvcmtPN0RLWENQRERkTVU2RjI3eGpjN25ydmRZbGp3LXdsNVlMOXdpU3JsN3VUNGhsUEMzbHRIUVUwX0tTS1F6bGg5YXVV0gGgAUFVX3lxTFBTV0V4ODliNEVVbUFiM0trMmNULWJpNGtqWDRNc0EwWkUxdHN3QW9QNHo0SENHSy1YZHdNY0dqWEpYeGExX2s0QzZpQnRIOGVvdy1PRW8yaUNicXc4ZUptLWFfUXhoQjREVWNxSExBNGxYUVA3d2Y2RE9QRTlmSHJaWDcxY2xfdnZJNEo", "id": 1311360, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNbW11WExOU2RzOVN1ajFIc0tJZXZWYllDa3NWMldLeXJoVGhrZm5qWXlocjJOZ3FIdDBVOUpVdzdZTklJRDQ0TnQ2SVdtSVlSZm5pQ0VRVnNkMFRQZFRBcjNYbFZOVVEwX0VnT3NrWEhHc2dxU2c1Z0h0RmdxX3B1a25sVFdRZ3Vaandyam9ibm1XOWd1bl9mYU9EbEM4cDQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To, co robi Elon Musk dla Donalda Trumpa jest niespotykane. Media: wk\u0142ad \"niemo\u017cliwy do uj\u0119cia\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T05:37:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOcjBTYXVIVGllYnE1X1JoSkc1VzA5d0JjNldUZUFHZi1qQmF6dlJINlhpRkVQOWc5R0l1MDhrZXRTVDRDdThmM0tIaDU3UTQwT2tkTk1Ld1A5bkd0c0dPaU5XTHhqbTExcUJ0aC1WZVhQaF9qblptMDg5VEhLNUZ6REhUM0ppTHdLZDcySkp6bjNfN0F0UUN5ZTRHNVRQWi1scWc4TnU1Ymg2aExtOGEzbThqQUs2LWZyeE42OUd2Ui1UeU9JZ0R0Z3lzRl83RUdhR0hGZA?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zapowiada \"najwi\u0119ksz\u0105 akcj\u0119 w historii\". M\u00f3wi o \"wyzwoleniu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOUTBQeWNWck9OSXE4aVozZGJ2TFpwYUpWbG9BQUlhOEQ5aW42WW94TElPZ2l1RXFYX05YWjlyMVhGc2dweEE3OGhfOG9DYndZNEFPWTJjNlNoT1VtSmNSYzVkV1pYNUYydm1uNTF4M3VWZzhaT0x5Z0ZKWVAwSFhiOUtRVmI5THdfak5pS3BLZUh1M2VubDBleC1Wb2hWaEt2ZmRJN01BbXVoY2xvTlE?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zapowiada \"wyzwolenie Ameryki\". Chce u\u017cy\u0107 ustawy z XVIII w.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl", "id": 1313186, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOcjBTYXVIVGllYnE1X1JoSkc1VzA5d0JjNldUZUFHZi1qQmF6dlJINlhpRkVQOWc5R0l1MDhrZXRTVDRDdThmM0tIaDU3UTQwT2tkTk1Ld1A5bkd0c0dPaU5XTHhqbTExcUJ0aC1WZVhQaF9qblptMDg5VEhLNUZ6REhUM0ppTHdLZDcySkp6bjNfN0F0UUN5ZTRHNVRQWi1scWc4TnU1Ymg2aExtOGEzbThqQUs2LWZyeE42OUd2Ui1UeU9JZ0R0Z3lzRl83RUdhR0hGZA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump zapowiada \"najwi\u0119ksz\u0105 akcj\u0119 w historii\". M\u00f3wi o \"wyzwoleniu\" - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T05:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxPQk1kalQ5SkZ0ZGtXZXhGdGYwTVVRUHdtakVLdUhKMVZxQl9vVTV2ZVFkbUVIUk95aVRSbEUyMF96N25iRmZyeVduc3llUnZDRmw2S1J3c1BBbExITjlpR0NrYmpjWlEwS3JnaDdyWW1ZVzZCMXYxZ2xBUDc0a3o5MDE1TkVDam5LUTlGQmdYQlFIeEw0RXdlMk8yTnV6RjcwbWZpVTNoaGVta1lVbWpWeXNqb3RUZlNrTWJHQTZVeHFKVm1yanJ6ak5XbnM5X0NySGxlZ2w2bkliR0dlV3YyU0tXR0FKU2NnaXdFWHJ4VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Juskowiak por\u00f3wnuje Roberta Lewandowskiego z Cristiano Ronaldo. \"Wa\u017cna r\u00f3\u017cnica\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxONkRRanRfanN4Tm03dHBod1lIOUVCWkE0U1BDYjdqTUNhcnFienBfLTdyXzZsNnQ2ZDE1X1hZUXNiLUI5MU1Zdm1UVTlTQ0lweERFenVWZnBJOTRVVnFuRGkyc0paYzZyNWJYS2hxTFlPdUhMdFM4eVduTkJqNHdCcXA1Um5ac3JkckNQRVk0a1Y3UnZvQkphOU5FSVdBMzN5WktHRzRxUmtMamZuT0JTbDhoYk1kTEU?oc=5\" target=\"_blank\">Lewandowski kontra Cristiano Ronaldo. Dzi\u015b wieczorem na PGE Narodowym pojedynek snajper\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font co", "id": 1311367, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxPQk1kalQ5SkZ0ZGtXZXhGdGYwTVVRUHdtakVLdUhKMVZxQl9vVTV2ZVFkbUVIUk95aVRSbEUyMF96N25iRmZyeVduc3llUnZDRmw2S1J3c1BBbExITjlpR0NrYmpjWlEwS3JnaDdyWW1ZVzZCMXYxZ2xBUDc0a3o5MDE1TkVDam5LUTlGQmdYQlFIeEw0RXdlMk8yTnV6RjcwbWZpVTNoaGVta1lVbWpWeXNqb3RUZlNrTWJHQTZVeHFKVm1yanJ6ak5XbnM5X0NySGxlZ2w2bkliR0dlV3YyU0tXR0FKU2NnaXdFWHJ4VQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Juskowiak por\u00f3wnuje Roberta Lewandowskiego z Cristiano Ronaldo. \"Wa\u017cna r\u00f3\u017cnica\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T05:30:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxNbldEV2J1cnlkVEV4R2JkUzhfLW53eGJGTjJjZzBocEFvb0VZdmJUdG5qR01fLUR5dHB6N0JvTFBMallvd0thcGxSYTNRYVJuTlQxOEVqVFV5UUN1dkRONmVyZUEyMzZ2UThJT0s5cDdfY3lMMGNmT3hFRWk0S0o1WEZyM2VQdFYwdHpMZzRia01kejZ2djdCU0tRNENBRjhuX2FEZ1ZjRzUxNjFJOXUtLUxfVnBaRzU1cFlpYWtpR05RRUJOcGNsenFURkdHNVNrSFQxYU5Vdk1nclRBUVJuYUQwV191QktWU092cw?oc=5\" target=\"_blank\">Ma plan swojego pogrzebu, nie zmieni\u0142a m\u0119\u017ca od ponad 40 lat. Tak dzi\u015b wygl\u0105da Renata Pa\u0142ys, czyli s\u0142ynna \"Pa\u017adziochowa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font>", "id": 1312311, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxNbldEV2J1cnlkVEV4R2JkUzhfLW53eGJGTjJjZzBocEFvb0VZdmJUdG5qR01fLUR5dHB6N0JvTFBMallvd0thcGxSYTNRYVJuTlQxOEVqVFV5UUN1dkRONmVyZUEyMzZ2UThJT0s5cDdfY3lMMGNmT3hFRWk0S0o1WEZyM2VQdFYwdHpMZzRia01kejZ2djdCU0tRNENBRjhuX2FEZ1ZjRzUxNjFJOXUtLUxfVnBaRzU1cFlpYWtpR05RRUJOcGNsenFURkdHNVNrSFQxYU5Vdk1nclRBUVJuYUQwV191QktWU092cw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma plan swojego pogrzebu, nie zmieni\u0142a m\u0119\u017ca od ponad 40 lat. Tak dzi\u015b wygl\u0105da Renata Pa\u0142ys, czyli s\u0142ynna \"Pa\u017adziochowa\" - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T05:29:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQQmhZejRvYlFSZHFPckJIUHpOVjFnSzJnWDRzZ3RSM0ZnNnpMUVJKT3YwbWluSU04NHF6ZnYwdlIwTGtxa0QtSHozcE1ITkx5OFdNdGd3YzhCTjVMbnNjZk05QXJmZmVEQmhtUXpOVDRqVGFpWTJzcWVvb25qeUdqeTA0aTdCcFhJQmU0?oc=5\" target=\"_blank\">Celine Dion na igrzyskach \u015bpiewa\u0142a z playbacku? W mediach burza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPcEJBS1dHTjFXVDRvR3B6YmstWm13cDM0bmxpd1QxZ3N3SkhRZ0o1NWlrQ2w1V1ZpemtscUtUQU0teEJoNHhBWm1uVy1uQk8zdWs3TWV4XzdKNWYxTFNHb3JEd0t4SEZGRHNOcmlUaUVCal9nT3JtOFIzbnBiTHdjVERRcURsYkdsNzhSSF9zcVMteTBvTjFyNlQxblppVER4THE4aEVBMXdieW5p?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal z udzia\u0142em schorowanej Celine Dion. Nowe doniesienia nie pozostawiaj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOODNUMnVQMW82RWRVcTAwOUd0ekFwYW5nSUJ5MUxWUUh0OVd2YlZlVmFibWVnQWZTZ3p6REx6SngyOG5XVF", "id": 1311365, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxQQmhZejRvYlFSZHFPckJIUHpOVjFnSzJnWDRzZ3RSM0ZnNnpMUVJKT3YwbWluSU04NHF6ZnYwdlIwTGtxa0QtSHozcE1ITkx5OFdNdGd3YzhCTjVMbnNjZk05QXJmZmVEQmhtUXpOVDRqVGFpWTJzcWVvb25qeUdqeTA0aTdCcFhJQmU0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Celine Dion na igrzyskach \u015bpiewa\u0142a z playbacku? W mediach burza - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T05:26:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOenUzUTBRT21tX0pYcU1VYnQ4aWNmVzlaMXVrVWxKaElYemlkZndZRUJIWlRNT0JINXRQa191MkNlY2V1RlV2MkZUWTVibWN4anJSRlJBU2pyQUJqWjU1M3plald0VXJCWHRKaEdJdDJXYTA1UEg5OG9TSnRXbDJhbVBKbnVMV2I5TVFUSTV3M3c5TFFYbnNhaEZDd2dxQ3RNV3JreW43aFJsMFZVeDh1TFlUeUEzN19sRVE?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017c: Czy Karol Nawrocki by\u0142by dobrym kandydatem na prezydenta? Co s\u0105dz\u0105 Polacy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPcGNsUl81ZGR3UXMxeUI1cnhQVGZzR0J6d184dUhCdF9mZm1UUDBCZzZkMWJKYzhadVZVUFZQcXBNc0JqYkVtbVJSalA4QXFyNU5rMmlfR294TzJOZXBlX1gxRmZxV01sRVVqTHNuSVNOa0ppbnBrX3VVVWdfNGhDUHktSllBTFF2Vk9LZ2ZNZVhXaEtNWFBOaXFWLXdwb29EQTNGdUV2OVpuT2lnaE42TzVrSHNhWnpFUXpnQUhlUjBKa3BlQ1E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mam inny pogl\u0105d ni\u017c cz\u0119\u015b\u0107 PiS\". Patryk Jaki o kandydacie na prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r", "id": 1311508, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOenUzUTBRT21tX0pYcU1VYnQ4aWNmVzlaMXVrVWxKaElYemlkZndZRUJIWlRNT0JINXRQa191MkNlY2V1RlV2MkZUWTVibWN4anJSRlJBU2pyQUJqWjU1M3plald0VXJCWHRKaEdJdDJXYTA1UEg5OG9TSnRXbDJhbVBKbnVMV2I5TVFUSTV3M3c5TFFYbnNhaEZDd2dxQ3RNV3JreW43aFJsMFZVeDh1TFlUeUEzN19sRVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Czy Karol Nawrocki by\u0142by dobrym kandydatem na prezydenta? Co s\u0105dz\u0105 Polacy? - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T05:23:11+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdC1Ya2ZrU3J1RXlWckwyN0VmdnpSNmk3b01FZFFZdkV5RWIwaUs4X1I5dFVOVG1HNUg1MjUyY0RhUTU5VWkzemhKZkFzQkVtdmRuYXJ1UVNwY09CM2xmYnlnSVVTSTZ3WlczdmI2RmRwb1I0VW1tVzN1US0yT19sT3R0b01ndmRQU1BJdjVVTG5Nc3RVM1JfT2Z3ZXdjYW56X0pHMmxRYUpJZHI5eGtvQU5iSGxsejAzZmc?oc=5\" target=\"_blank\">Dzi\u015b w Przysusze odb\u0119dzie si\u0119 kongres PiS. Dzieje tego miasta mog\u0105 zadziwi\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPX0x2eENyanpZQ29Sal92ZWxkLTktc0Q4R2wxNDV2MzlhLXEtUWxWWlN4dUFRSEczaXFYOHpncGZVOXJrV1M4RVdyc3NISFhOR2pkWEo0c2x6ZGRJRDhhMzUtYUFEV3VhUlBaTWR0dXhubFNsX0ZZbkloU2o3SHhTRXNHT1Nkc0FkX1R3TmdNS2tFWU81bVN0TDEtWDBCcWVwWk53SA?oc=5\" target=\"_blank\">To on jest now\u0105 nadziej\u0105 PiS? Od teraz b\u0119dzie \"pierwszym po Bogu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQNXg2cHRIWHFXN3hCWjA3bmVhSko4", "id": 1311747, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdC1Ya2ZrU3J1RXlWckwyN0VmdnpSNmk3b01FZFFZdkV5RWIwaUs4X1I5dFVOVG1HNUg1MjUyY0RhUTU5VWkzemhKZkFzQkVtdmRuYXJ1UVNwY09CM2xmYnlnSVVTSTZ3WlczdmI2RmRwb1I0VW1tVzN1US0yT19sT3R0b01ndmRQU1BJdjVVTG5Nc3RVM1JfT2Z3ZXdjYW56X0pHMmxRYUpJZHI5eGtvQU5iSGxsejAzZmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzi\u015b w Przysusze odb\u0119dzie si\u0119 kongres PiS. Dzieje tego miasta mog\u0105 zadziwi\u0107 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T04:58:55+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPdm0xX0pnRkpGVmxaN2JFWkFQMldXXzVIWUJKZVdKeXNiNFpxYjhaZVBrUnhoQTZNcEl1cGt5cmZXZXNiMEJrTmVLM1prcGtQODBwSmpQcUxyZjdsVmpqT18zV0YxY0N1WEtGNTBGV1VJTmlyVTVmSEpUV29SSTd5WUVHMF9QbjU0VjN4N1NZLTROekZPV0V6R2tNVW1CbXYtUUpkZUhwRmxYWEtqbGVJNF9hb21lMUVCVlA0dEZ0c1A?oc=5\" target=\"_blank\">Nawet p\u00f3\u0142 miliona kary dla szarlatan\u00f3w i \"uzdrawiaczy\". Przepisy jeszcze w tym roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font>", "id": 1311748, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPdm0xX0pnRkpGVmxaN2JFWkFQMldXXzVIWUJKZVdKeXNiNFpxYjhaZVBrUnhoQTZNcEl1cGt5cmZXZXNiMEJrTmVLM1prcGtQODBwSmpQcUxyZjdsVmpqT18zV0YxY0N1WEtGNTBGV1VJTmlyVTVmSEpUV29SSTd5WUVHMF9QbjU0VjN4N1NZLTROekZPV0V6R2tNVW1CbXYtUUpkZUhwRmxYWEtqbGVJNF9hb21lMUVCVlA0dEZ0c1A?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet p\u00f3\u0142 miliona kary dla szarlatan\u00f3w i \"uzdrawiaczy\". Przepisy jeszcze w tym roku - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T04:57:41+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPZGhSUXh1ODdOZHRJY2VjYnFSNktteVBMZWJpN1V5bzllOUpBbF9lX0VlS0l6d0hleWtyU1JONHZ1aFBCYV9welVjdGNtNDVSUl9zNXM3ZnVSQmJHeWltUHRTUkhHRFlNZjFqYjkySkxPMUlTay11TFhlM3M0WGRmRnFrbG15VWpqX05Fb3lWTGZHQ01TZ1pGTWtZM1ZjQmI1VFVoR3o4UEhINFVIVnJpQXNvaVV2OUo4N3g2OU14bUkyNEJJaHc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Paliwo dro\u017csze, bo \u015bwie\u017ce\"? Ekspert wyja\u015bnia, jak stacje paliw ustalaj\u0105 ceny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>", "id": 1311121, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPZGhSUXh1ODdOZHRJY2VjYnFSNktteVBMZWJpN1V5bzllOUpBbF9lX0VlS0l6d0hleWtyU1JONHZ1aFBCYV9welVjdGNtNDVSUl9zNXM3ZnVSQmJHeWltUHRTUkhHRFlNZjFqYjkySkxPMUlTay11TFhlM3M0WGRmRnFrbG15VWpqX05Fb3lWTGZHQ01TZ1pGTWtZM1ZjQmI1VFVoR3o4UEhINFVIVnJpQXNvaVV2OUo4N3g2OU14bUkyNEJJaHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Paliwo dro\u017csze, bo \u015bwie\u017ce\"? Ekspert wyja\u015bnia, jak stacje paliw ustalaj\u0105 ceny - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T04:40:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOb0I5eWFaMlp2YldZclZqNmlRc0dFQnBsb0tkRHJtZHc5aHFmWGhLZTdKQ29LRmUtUkhPbE1qTUVVUFNMRzFrZVlpTm5ETzI4WjNnbnpfNlBpZkhCUTVGNlVqeC1HMERtMml0eVZNbnlvVHhRb1dxaUI5a1JfVGl6cEFUQ1BhYjh3aUoxd2dIVmtlYVpaUDRWV281aWxleldUa3hPWTdaU3hFZGYxWk1zMDdRMTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tak\u0105 emerytur\u0119 dostan\u0105 seniorzy w 2025 r. Ni\u017csza waloryzacja. Jeden pow\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNUGxCRmg3WEFGMWhNTTBDbWhRVkhlVGs1MFBERkpNU1FSWXE4bnJQN2dUN0xCa09RTVc1VzYwaTBjVG1wNkZ5WTRYaEhhLUFkc1dlY1RLVFlyaUdlR2RQWHNvZkdFakRDV0VaTmlvUG9NenFPSWQ3SHFoemZqTVV4azUxeWkwZmVvUm1KQV96MHZFZERTVFlJVkRYRlVQQUFlRm1GT2pkeXY2LUhJdXhWUFlCQWlJenJHMGlneE9adkUxRUF6VmFrWlRPcVNKb3lrT05ZcWxWcGliZ0RsbkZkNw?oc=5\" target=\"_blank\">Waloryzacja emerytur 2025 - tabela z wyliczeniami przyk\u0142adowych podwy\u017cek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nowiny24</font></li><li><a href=\"https://news.goo", "id": 1311515, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOb0I5eWFaMlp2YldZclZqNmlRc0dFQnBsb0tkRHJtZHc5aHFmWGhLZTdKQ29LRmUtUkhPbE1qTUVVUFNMRzFrZVlpTm5ETzI4WjNnbnpfNlBpZkhCUTVGNlVqeC1HMERtMml0eVZNbnlvVHhRb1dxaUI5a1JfVGl6cEFUQ1BhYjh3aUoxd2dIVmtlYVpaUDRWV281aWxleldUa3hPWTdaU3hFZGYxWk1zMDdRMTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak\u0105 emerytur\u0119 dostan\u0105 seniorzy w 2025 r. Ni\u017csza waloryzacja. Jeden pow\u00f3d - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T04:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPQktwQjNlV3NtNVFZZ3hhd1pOamZrc1ZJa1o4blNrb0VfR19mTzZZdVVtUjd2bG5iTWpKaHd3ZDVaTlNBd2JtOWE2Q2lSbnh5TlVzLV9BVFZHblNvTXFyT3hlQUlIQUtmU3Fpb2pHekVSemtGX3MyTHRLMWdQYTE4YzM2QkxyRG4yRkNsRi1qTXpUY3lvdXlOMXcwRUYxckduU1N1UFl3d1NxX2ZM0gGrAUFVX3lxTE5KQUFhNFlBMGtMYzRPNmdpbVBrVTR2NU54U0tNMDhzVmtoSU1tSWMxMDA2MXc0bVhLS2pjb1h3VDZfbm5xOUhrdmIzZU9QTl9IakJSRWFZbFBtSDRuLUZmeHduczBxcWltaWNhanMxLU95UzZsMHU5bWY3aHZheDc2emNMWXFxSHhpQzk4ZEZBMUxVbU9jQURsU3ZwcDR0c0R3Wk9zSzVUOWRfQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Absolutna sensacja! Oto sk\u0142ad reprezentacji Polski na mecz z Portugali\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQT012cnhWbmZobGNhMDlYcy1VdEV2T2NsS2lKSU1zc0NUZ0dTYzFyblpfbFBYLUhfRE9NbG5rZjF6S0ExTWFGa0RRTGQ0U3liT29TbEZYeFprNmZxSDFyQ29zenAxelFBenlCXzZkeU5yR1AtNFA4ZEdjM2FrODROM1RURlJkbDNyRS1LazFZVVhDZko1X19QNWhWWGxkaWQxT1NzY29PcEdneVEtcWtHUFpGMTEtZDdwQVJtWTN0dEEyLV9wQkNMb", "id": 1311123, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPQktwQjNlV3NtNVFZZ3hhd1pOamZrc1ZJa1o4blNrb0VfR19mTzZZdVVtUjd2bG5iTWpKaHd3ZDVaTlNBd2JtOWE2Q2lSbnh5TlVzLV9BVFZHblNvTXFyT3hlQUlIQUtmU3Fpb2pHekVSemtGX3MyTHRLMWdQYTE4YzM2QkxyRG4yRkNsRi1qTXpUY3lvdXlOMXcwRUYxckduU1N1UFl3d1NxX2ZM0gGrAUFVX3lxTE5KQUFhNFlBMGtMYzRPNmdpbVBrVTR2NU54U0tNMDhzVmtoSU1tSWMxMDA2MXc0bVhLS2pjb1h3VDZfbm5xOUhrdmIzZU9QTl9IakJSRWFZbFBtSDRuLUZmeHduczBxcWltaWNhanMxLU95UzZsMHU5bWY3aHZheDc2emNMWXFxSHhpQzk4ZEZBMUxVbU9jQURsU3ZwcDR0c0R3Wk9zSzVUOWRfQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Absolutna sensacja! Oto sk\u0142ad reprezentacji Polski na mecz z Portugali\u0105 - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T04:00:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOV0xyaHA1TTVSUkhKYUU0SDU0ZTFwMTIxM01jVzJPWVBZcWpWb2g0U3E2TlBxbTRUUzlPNk8xcUl2QkpuQ1ZMZDFlc2E3dGNaaE81N0JKOUtQYXFhQlpxVUoxcWRGeEQ3VGQzYXd4eVMxWHJoUW9ac2lUdHdRVV9oeEx2TkVsRC1OT2h6b3dwMURaZkZzYmRwUkJVN2dCUDVKcHF2TWR3TVoxcGM?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromna niespodzianka w sk\u0142adzie reprezentacji Polski na Portugali\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQX2dFOGVERFBIZ0pCcWM3SWFDVlpTUUY4QklTNFpsbjU0M2ZQbFpGRFJIdjdmV1dqTEZvVUE2a3Vub0VxVG4tQWN0OXJRYjVxalVpOWFtRGRCeW93UmRmZFVEUXlNbHFzMUJuTTdmUWNsR1JKZHc5NmQ4eFpKUXh6OUhrRUhtYTR3SHd3T3I0ZFNCYlJGQ2xIU3QxNlNwalhqVl9wVmtidlR4NDhScV93?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eWielka jako\u015b\u0107\u201d. Bruno Fernandes rozp\u0142ywa si\u0119 nad reprezentantem Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxORkZuVllrY28zSEVUSkZJZmlwazFBVVV1THVia0dUdlZ", "id": 1311761, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOV0xyaHA1TTVSUkhKYUU0SDU0ZTFwMTIxM01jVzJPWVBZcWpWb2g0U3E2TlBxbTRUUzlPNk8xcUl2QkpuQ1ZMZDFlc2E3dGNaaE81N0JKOUtQYXFhQlpxVUoxcWRGeEQ3VGQzYXd4eVMxWHJoUW9ac2lUdHdRVV9oeEx2TkVsRC1OT2h6b3dwMURaZkZzYmRwUkJVN2dCUDVKcHF2TWR3TVoxcGM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromna niespodzianka w sk\u0142adzie reprezentacji Polski na Portugali\u0119 - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T03:56:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPSHd3VHNrSUJVZjBZYjA2SlZTMzVaZDB0VV9GUjF1aTlmM082TUpaRG9TZndmcmxIN3JUU3VrQ2RXY0FKZUN3U2NEVVVMQV9VanJMa1VvU0F6RzlLS1FxTGgxWHc0Tm1KVnR4dXBLWnYzajBIVzVDam1oaVN4bkdKd2Q0cV9XNXI4LVRlSWpxQ3MtSDhXTjV5M3RuVGFuZmhNT090TC11UHduUVZIa1dEdHRFcFdSOFlwR1l1YzFhRjVVd9IBwAFBVV95cUxPLVo1Nkh1ckx1c2pGSnlJNUc1TFJUUV9JLUFKajZjdHVXVHE1d2dOY3I5QVBPQ3NsbldpZlFMeTBnQjZ6SW1xSE82UlprYk1neEtWbTdyUzM0ek5zandqeUNqaWxGWGtHVlVIU2F1cUVFNlBYckxOVWJBeHlVSG1zMGEwMGpPdF9uWHUxTEhfbmdjOGM3MlBORHkyMGlTMUtqR05XZVFOdm5vQXViRFNlLTJablNobDA1ZDR4ZHFMejY?oc=5\" target=\"_blank\">K\u0142opoty Miko\u0142aja Pawlaka. By\u0142y Rzecznik Praw Dziecka zagro\u017cony kar\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>", "id": 1311120, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPSHd3VHNrSUJVZjBZYjA2SlZTMzVaZDB0VV9GUjF1aTlmM082TUpaRG9TZndmcmxIN3JUU3VrQ2RXY0FKZUN3U2NEVVVMQV9VanJMa1VvU0F6RzlLS1FxTGgxWHc0Tm1KVnR4dXBLWnYzajBIVzVDam1oaVN4bkdKd2Q0cV9XNXI4LVRlSWpxQ3MtSDhXTjV5M3RuVGFuZmhNT090TC11UHduUVZIa1dEdHRFcFdSOFlwR1l1YzFhRjVVd9IBwAFBVV95cUxPLVo1Nkh1ckx1c2pGSnlJNUc1TFJUUV9JLUFKajZjdHVXVHE1d2dOY3I5QVBPQ3NsbldpZlFMeTBnQjZ6SW1xSE82UlprYk1neEtWbTdyUzM0ek5zandqeUNqaWxGWGtHVlVIU2F1cUVFNlBYckxOVWJBeHlVSG1zMGEwMGpPdF9uWHUxTEhfbmdjOGM3MlBORHkyMGlTMUtqR05XZVFOdm5vQXViRFNlLTJablNobDA1ZDR4ZHFMejY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142opoty Miko\u0142aja Pawlaka. By\u0142y Rzecznik Praw Dziecka zagro\u017cony kar\u0105 - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T03:17:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNSl95OW9DVDNJdXI0a3ZXMXNJVU0xWTJEQ0I2ZEFOa19SZ0hoWTB5a2tnMlpYSEhDUzZmRnNoeUVBNFJBNURQVzlPWVEwZk1sUURuTG5VeUFYX0E3Vkg0cndEV21ZY1dWZDF2ZGVoMUo2YTR1NW9kTFp5YXctNGtNb2JsT3JsLTdwbmcxQmVPNDZ3OXNpbkpMWHBZYUVDaXNrNkJpM1R3RHNOS3lneGZhaTBpOGY?oc=5\" target=\"_blank\">Dzi\u015b do Polski dotrze Wincent. Czeka nas chwilowe odwr\u00f3cenie pogody [MAPY]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOTXBBYmZtZmNJRVF5Q2laSml4M0VnX09OcGd4emNqQ1hPUm5ZRldYcEZGd05SQUpWaWlCREJiZ2VXTXMyQ1FCQ2pmZDRKOFZiRzR5TnNwVUlpNGp6ZTVDTWEtTVlIMWhjSmlMcFBLRWRNd0dETVYwakRtLVpmT1U1bnZWOGVkbHBfYkJITUpXSml4U1k?oc=5\" target=\"_blank\">Polska w szponach ni\u017cu. Z\u0142e informacje pogodowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPZE5IS2RHNHc5ZTJkX3Y2LXpjcHVpaVJhRV9fcjJCY0ctcmNfOXl6Umh3Nlo0WUhYZjB6T0V3TXJyYXU2OG", "id": 1311115, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNSl95OW9DVDNJdXI0a3ZXMXNJVU0xWTJEQ0I2ZEFOa19SZ0hoWTB5a2tnMlpYSEhDUzZmRnNoeUVBNFJBNURQVzlPWVEwZk1sUURuTG5VeUFYX0E3Vkg0cndEV21ZY1dWZDF2ZGVoMUo2YTR1NW9kTFp5YXctNGtNb2JsT3JsLTdwbmcxQmVPNDZ3OXNpbkpMWHBZYUVDaXNrNkJpM1R3RHNOS3lneGZhaTBpOGY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzi\u015b do Polski dotrze Wincent. Czeka nas chwilowe odwr\u00f3cenie pogody [MAPY] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T03:14:21+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNUUFiXzhzQW1sLUp1Z3ZwekV4cU5oU3c5TU9haTk1MUctWWtJMi1Cdlk4cmtiZENFUF80N1RUSF8yYUJXeTNxRkVtNW5pbVE2c1Y3VDlfODhpdWFJNE1BSWt4NUNTSmNuZ3M3NXBlbXBZUnVHbkMxX0s2TnFUMXhsVUtoNFIzT256WGV6TnZkQ1lRU1NEMnBTOFJ6bVowWmpYemx3VE11UGsxeHV3Mk5zNQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelny wypadek na autostradzie A1 na \u015al\u0105sku. S\u0105 utrudnienia w ruchu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1311117, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNUUFiXzhzQW1sLUp1Z3ZwekV4cU5oU3c5TU9haTk1MUctWWtJMi1Cdlk4cmtiZENFUF80N1RUSF8yYUJXeTNxRkVtNW5pbVE2c1Y3VDlfODhpdWFJNE1BSWt4NUNTSmNuZ3M3NXBlbXBZUnVHbkMxX0s2TnFUMXhsVUtoNFIzT256WGV6TnZkQ1lRU1NEMnBTOFJ6bVowWmpYemx3VE11UGsxeHV3Mk5zNQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelny wypadek na autostradzie A1 na \u015al\u0105sku. S\u0105 utrudnienia w ruchu - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T03:12:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxOU0RhTHIyY3M2SzdHZHU5MDZiV3VXWVMyMU03V3ZLNnI5LWdLa1J6eXVoU1lsbWRtblREay1vQUdPZ0VzX2l2c3U5VFBHT21MWFhTODJaOGI4Q2UyQkp6TUpheGxtdHZmVHZnZklPYzB3dzZmbWNtQm1sUFhlWGJTamdReXkyYTg3UVVQTmU0Z2xSbjJJMlpaZGVEQUxucElHRHFPM1FKOHdtQmFyb2RKSkxTWkY4b1ZVb0d0Q2hMdndYN0dzTVYyOHlKNzVWWjhoNzJvdE0tdnNtakgxRkE?oc=5\" target=\"_blank\">\"NYT\": Musk anga\u017cuje si\u0119 w kampani\u0119 Trumpa w niespotykany w historii spos\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQSWtTbVU1NkU5NTc1RkItX2NKQU9KbGxRZjNhdnVHT09VcE5oazQ4cTdlYk43ekFTa0pTbGJfU0Rxa0p5c2N2UDVBczktOENpdHdIUHlqQzBQWXdBOThYb3hrNVhlamF4TU1RRDlaRDlvNThPX1BsVllkMTBWSFdodmJLUDY2SWg4dGd3R3dXY1d2THU3b1dOQzBIeU4?oc=5\" target=\"_blank\">Elon Musk najlepsz\u0105 tub\u0105 rosyjskiej propagandy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNb1Q4XzdpWUhXM2x5", "id": 1311119, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxOU0RhTHIyY3M2SzdHZHU5MDZiV3VXWVMyMU03V3ZLNnI5LWdLa1J6eXVoU1lsbWRtblREay1vQUdPZ0VzX2l2c3U5VFBHT21MWFhTODJaOGI4Q2UyQkp6TUpheGxtdHZmVHZnZklPYzB3dzZmbWNtQm1sUFhlWGJTamdReXkyYTg3UVVQTmU0Z2xSbjJJMlpaZGVEQUxucElHRHFPM1FKOHdtQmFyb2RKSkxTWkY4b1ZVb0d0Q2hMdndYN0dzTVYyOHlKNzVWWjhoNzJvdE0tdnNtakgxRkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"NYT\": Musk anga\u017cuje si\u0119 w kampani\u0119 Trumpa w niespotykany w historii spos\u00f3b - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T03:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNZ1lxZmN5VTdXNEZwN24zbWUxN0F1NHZ4eTktRXFVVzVoOUJvTTVtZk5qUk5nbWZla1dFbzdKZWtlS1RVSWpOZl94TDVqUUQ1TEZEbWtwOWNGeHVBSjE2MURiMGZ2TlBWZHlHUjlpUFM4Y29yV0tITkgxX3Jfa2VXdjhKamxBN3FlUUFpa3ctdkZqbXY3ODRxRWNLY2hlVlM4UUtJNjhLSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wstrz\u0105saj\u0105ca relacja z Ukrainy. \"Serce wali\u0142o w rytm karabinu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Tygodnik Interii</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNWmNFWXVhS1hGb1plTXdtaFV6V1V3NHhsMzhkd3o4TnpUT1IyTEpUUTJNNVFSaDZWMWw3cFY1dC1KWHNDTTMxdzFKY3d1bXEyYloyT2RZdTNGZ1c3bDI3Q2ZNOGRtaDdMSjNiMl9zNHppS2l2U3FRY3JmOVk0OUpRYnhPRzNzYUpGVUtlYVNpRlZXdEVFa3NJ?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczny moment dla Ukrainy. \"Ca\u0142a linia frontu wrze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOdmNvSUR1ODZ0ZXk1Z05wNy1OemZMWHl0ZkhZdFVsVG5jMHZpekFlenI0RURfRFBqVDdGTFRULVRNRmdxaFYwQm5PeU5ISTdYMX", "id": 1312306, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNZ1lxZmN5VTdXNEZwN24zbWUxN0F1NHZ4eTktRXFVVzVoOUJvTTVtZk5qUk5nbWZla1dFbzdKZWtlS1RVSWpOZl94TDVqUUQ1TEZEbWtwOWNGeHVBSjE2MURiMGZ2TlBWZHlHUjlpUFM4Y29yV0tITkgxX3Jfa2VXdjhKamxBN3FlUUFpa3ctdkZqbXY3ODRxRWNLY2hlVlM4UUtJNjhLSQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrz\u0105saj\u0105ca relacja z Ukrainy. \"Serce wali\u0142o w rytm karabinu\" - Tygodnik Interii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T03:04:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPaExTMFZBMHk5Sld3TGhNamh0aWtMZXViTWZYOEw1SVoteGRGZml6cVVDelBNekxpVzB6ekJZU0pCaDI5TEV5ZEM0RTZvd0s4R1BjS0VRclpwb3A1VDZCV1VIQTA0U3FybXRsRmZlekljOG1fd3o5TTBVQkdCMk5NRVlvQW9lc3dTMFVBVERrUkI4ekt6TS04Y0FHWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump chce prezydenckiej ochrony. Jest reakcja Bidena</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNSkhCbUJaU3B5a2pqblVYQzVjVDNackFldldlTnFVbm81TER5S09qQTlVam9VUFJINUQ1RFhNRXRUTU1wNkxnejdsb1BvYjd0dzVSLXE0amRBc2NrYjFDdzA0Z3lwWjNYYmJrMi1BWnNLTTNmZ1BhTE9uZU42WHN0Y0VqTHhWRHB6V1pjaFFoR0JIenBpU2N0SHZLMk4zeU9ZZGVlNTNVV3dMR0hiZklyUmZ4bHhMUHkwM21wMlVOUHg2cjlfVkdNMWp3cXh1c1pNUlY1NHozVkhOQkk?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce \u017c\u0105dania sztabu Trumpa. Chc\u0105 sprz\u0119tu wojskowego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxOa3ZJUGhhck51ZFM3OHFGUDJKSmxl", "id": 1310863, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPaExTMFZBMHk5Sld3TGhNamh0aWtMZXViTWZYOEw1SVoteGRGZml6cVVDelBNekxpVzB6ekJZU0pCaDI5TEV5ZEM0RTZvd0s4R1BjS0VRclpwb3A1VDZCV1VIQTA0U3FybXRsRmZlekljOG1fd3o5TTBVQkdCMk5NRVlvQW9lc3dTMFVBVERrUkI4ekt6TS04Y0FHWQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump chce prezydenckiej ochrony. Jest reakcja Bidena - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-12T01:46:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOb2tYcXpwejAzZksxMnRTZWpWYjJyblhRUG4wa2trUF9YQms4a0JOX2x2c0RLeldRcl9RQ1Q5YmNqeEhJUkNsQzFPa3I3Qmh3RnlJdXM0eldxVnVDcnNRR1QwSUgtam0yT1FqRzFCTVBtdWZhRnNBd0R5cEd2UnBfQVFfRkJYTDdTSFFEZ0dlX0xSdw?oc=5\" target=\"_blank\">Koszmarny wypadek. BMW w p\u0142omieniach, w \u015brodku dwa cia\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQbFlhRDZ1VllKLVp3MEhRLUhnaFdrMUFBYkpjN2hidnAzN29sZmZ5QlVDSzV2YnI5VXZSVlhJUDU5bGFpbGFlcGxBSkVNR28zaG80UDhmaVZCcjRXS2R2Vjc4d19nUGVhTlYxRGNDZkppdV9ULUFyUldCM2E0dVY1R2ltcWRlYzlKU2dHQVRJbzdLa3dRazlQUTQyakNwWjNka3pUcUlPeC1CbUtkQ0E?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek. Bmw zawin\u0119\u0142o si\u0119 wok\u00f3\u0142 drzewa i stan\u0119\u0142o w ogniu. W \u015brodku dwa cia\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPLU9RUVhJNnBndGNja29hVEc4N1ZkcEtfWTB4MHU0MlZSSTBPcnV3djdQTThnTEVGT3NLRl", "id": 1312301, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOb2tYcXpwejAzZksxMnRTZWpWYjJyblhRUG4wa2trUF9YQms4a0JOX2x2c0RLeldRcl9RQ1Q5YmNqeEhJUkNsQzFPa3I3Qmh3RnlJdXM0eldxVnVDcnNRR1QwSUgtam0yT1FqRzFCTVBtdWZhRnNBd0R5cEd2UnBfQVFfRkJYTDdTSFFEZ0dlX0xSdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koszmarny wypadek. BMW w p\u0142omieniach, w \u015brodku dwa cia\u0142a - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}]