[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Polska mo\u017ce odetchn\u0105\u0107 - nie trafi na W\u0142och\u00f3w. Z kim w bara\u017cach?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-moze-odetchnac-nie-trafi-na-wlochow-z-kim-w-barazach,nId,7161002\"><img align=\"left\" alt=\"Polska mo\u017ce odetchn\u0105\u0107 - nie trafi na W\u0142och\u00f3w. Z kim w bara\u017cach?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-moze-odetchnac-nie-trafi-na-wlochow-z-kim-w-barazach/000I1QS4VY72QIEH-C307.jpg\" /></a>Pi\u0142karze reprezentacji W\u0142och, Czech oraz S\u0142owenii zakwalifikowali si\u0119 w poniedzia\u0142ek na Euro 2024. Awans Italii oznacza, \u017ce kadra Polski - ostatecznie trzecia w grupie E - nie trafi na t\u0119 dru\u017cyn\u0119 w marcowych bara\u017cach.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-moze-odetchnac-nie-trafi-na-wlochow-z-kim-w-barazach,nId,7161002", "date_published": "2023-11-20T22:45:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Rze\u017anik z Buczy\" obj\u0119ty ameryka\u0144skimi sankcjami", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rzeznik-z-buczy-objety-amerykanskimi-sankcjami,nId,7160998\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Rze\u017anik z Buczy&quot; obj\u0119ty ameryka\u0144skimi sankcjami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzeznik-z-buczy-objety-amerykanskimi-sankcjami/000I1QQ5M8C0YTAY-C307.jpg\" /></a>Departament Stanu USA og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek na\u0142o\u017cenie zakazu wjazdu do Stan\u00f3w Zjednoczonych dla dw\u00f3ch rosyjskich \u017co\u0142nierzy, zaanga\u017cowanych w zbrodnie wojenne na Ukrainie, w tym dla &quot;rze\u017anika z Buczy&quot; p\u0142k. Azatbeka Omurbekowa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rzeznik-z-buczy-objety-amerykanskimi-sankcjami,nId,7160998", "date_published": "2023-11-20T22:25:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jest \"szalony\", ma sklonowane psy, obra\u017ca papie\u017ca i w\u0142a\u015bnie zosta\u0142 prezydentem Argentyny", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jest-szalony-ma-sklonowane-psy-obraza-papieza-i-wlasnie-zost,nId,7160927\"><img align=\"left\" alt=\"Jest &quot;szalony&quot;, ma sklonowane psy, obra\u017ca papie\u017ca i w\u0142a\u015bnie zosta\u0142 prezydentem Argentyny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-szalony-ma-sklonowane-psy-obraza-papieza-i-wlasnie-zost/000I1QDD1JLFEN4M-C307.jpg\" /></a>&quot;Argenty\u0144ski Trump&quot;, &quot;El Loco&quot; (szalony), &quot;El Peluca&quot; (peruka) - epitet\u00f3w dla Javiera Milei jest niema\u0142o. Od teraz jednak najwa\u017cniejszym b\u0119dzie &quot;panie prezydencie&quot;. Milei wygra\u0142 drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich i zapowiedzia\u0142 budow\u0119 &quot;nowej Argentyny&quot; i &quot;koniec dekadencji&quot;. Wok\u00f3\u0142 nowego przyw\u00f3dcy naros\u0142o tyle\u017c nadziei co kontrowersji. R\u00f3wnie\u017c w Europie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jest-szalony-ma-sklonowane-psy-obraza-papieza-i-wlasnie-zost,nId,7160927", "date_published": "2023-11-20T20:31:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Robert Kropiwnicki w Rozmowie o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-robert-kropiwnicki-w-rozmowie-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24,nId,7160947\"><img align=\"left\" alt=\"Robert Kropiwnicki w Rozmowie o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/robert-kropiwnicki-w-rozmowie-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24/000I1Q82E0U9R47N-C307.jpg\" /></a>Bogdan Zalewski - prowadz\u0105cy poranny program w internetowym Radiu RMF24 - przeprowadzi wywiad z Robertem Kropiwnickim, pos\u0142em Koalicji Obywatelskiej i nowym cz\u0142onkiem Krajowej Rady S\u0105downictwa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-robert-kropiwnicki-w-rozmowie-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24,nId,7160947", "date_published": "2023-11-20T19:39:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Chiny w odwrocie. \u015awiat ro\u015bnie dzi\u0119ki USA i m.in. Polsce", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-chiny-w-odwrocie-swiat-rosnie-dzieki-usa-i-m-in-polsce,nId,7160930\"><img align=\"left\" alt=\"Chiny w odwrocie. \u015awiat ro\u015bnie dzi\u0119ki USA i m.in. Polsce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chiny-w-odwrocie-swiat-rosnie-dzieki-usa-i-m-in-polsce/000I1Q5ULQWC0029-C307.jpg\" /></a>Nienotowany od ponad 60 lat spadek udzia\u0142u Chin w globalnym wzro\u015bcie gospodarczym pokazuje, jak silnego t\u0105pni\u0119cia do\u015bwiadcza ekonomia Pa\u0144stwa \u015arodka. Warto\u015b\u0107 \u015bwiatowej produkcji jednak ro\u015bnie \u2013 g\u0142\u00f3wnie za spraw\u0105 Stan\u00f3w Zjednoczonych, ale tak\u017ce Indii, Indonezji, Meksyku, Brazylii i Polski \u2013 pisze brytyjski \u201eFinancial Times\u201d w opinii, kt\u00f3rej autorem jest Ruchir Sharma, szef Rockefeller International.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-chiny-w-odwrocie-swiat-rosnie-dzieki-usa-i-m-in-polsce,nId,7160930", "date_published": "2023-11-20T19:25:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Posiedzenie Sejmu przed\u0142u\u017cone. Nie zako\u0144czy si\u0119 w tym tygodniu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-posiedzenie-sejmu-przedluzone-nie-zakonczy-sie-w-tym-tygodni,nId,7160936\"><img align=\"left\" alt=\"Posiedzenie Sejmu przed\u0142u\u017cone. Nie zako\u0144czy si\u0119 w tym tygodniu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/posiedzenie-sejmu-przedluzone-nie-zakonczy-sie-w-tym-tygodni/000I1Q62E392F34A-C307.jpg\" /></a>Pierwsze posiedzenie Sejmu b\u0119dzie kontynuowane we wtorek i \u015brod\u0119 w tym tygodniu oraz we wtorek 28 listopada. W najbli\u017cszy wtorek pos\u0142owie wybior\u0105 sk\u0142ad sejmowych komisji, w \u015brod\u0119 odb\u0119dzie si\u0119 pierwsze czytanie obywatelskiego projektu ustawy o refundacji in vitro - poinformowa\u0142a po Prezydium Sejmu wicemarsza\u0142ek Sejmu Monika Wielichowska (KO).</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-posiedzenie-sejmu-przedluzone-nie-zakonczy-sie-w-tym-tygodni,nId,7160936", "date_published": "2023-11-20T19:17:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Lewica z\u0142o\u017cy\u0142a autopoprawk\u0119 do projektu w sprawie aborcji", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lewica-zlozyla-autopoprawke-do-projektu-w-sprawie-aborcji,nId,7160923\"><img align=\"left\" alt=\"Lewica z\u0142o\u017cy\u0142a autopoprawk\u0119 do projektu w sprawie aborcji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lewica-zlozyla-autopoprawke-do-projektu-w-sprawie-aborcji/000I1Q3SNS0N87AV-C307.jpg\" /></a>Dekryminalizacja przerywania ci\u0105\u017cy za zgod\u0105 ci\u0119\u017carnej oraz pomocy w aborcji; obni\u017cenie ustawowego zagro\u017cenia kar\u0105 za przerwanie za zgod\u0105 kobiety jej ci\u0105\u017cy, kt\u00f3ra przekroczy\u0142a 24 tydzie\u0144 \u2013 takie m.in. zmiany przewiduje autopoprawka Lewicy do projektu ustawy o bezpiecznym przerywaniu ci\u0105\u017cy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lewica-zlozyla-autopoprawke-do-projektu-w-sprawie-aborcji,nId,7160923", "date_published": "2023-11-20T18:56:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prezydent Duda: W Ukrainie wa\u017cy si\u0119 nasze bezpiecze\u0144stwo", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-duda-w-ukrainie-wazy-sie-nasze-bezpieczenstwo,nId,7160916\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent Duda: W Ukrainie wa\u017cy si\u0119 nasze bezpiecze\u0144stwo\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-duda-w-ukrainie-wazy-sie-nasze-bezpieczenstwo/000I1Q3G71JNM756-C307.jpg\" /></a>Andrzej Duda spotka\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek z prezydentem Finlandii Sauli Niinist\u00f6. Przyw\u00f3dcy omawiali problemy z migrantami na granicach obu pa\u0144stw i zadeklarowali, \u017ce pomoc dla Ukrainy walcz\u0105cej z rosyjskim naje\u017ad\u017ac\u0105 nie mo\u017ce zosta\u0107 os\u0142abiona.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-duda-w-ukrainie-wazy-sie-nasze-bezpieczenstwo,nId,7160916", "date_published": "2023-11-20T18:54:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Czy czeka nas powr\u00f3t maseczek w szpitalach i przychodniach?", "description": "<p>Ministerstwo Zdrowia rozwa\u017ca powr\u00f3t obowi\u0105zku noszenia maseczek w szpitalach i przychodniach - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM. To konsekwencja rosn\u0105cej liczby infekcji, w tym w\u0142a\u015bnie Covid-19. Obecnie jednego dnia rejestrowanych jest \u015brednio ponad tysi\u0105c zaka\u017ce\u0144 koronawirusem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/polska/news-czy-czeka-nas-powrot-maseczek-w-szpitalach-i-przychodniach,nId,7160922", "date_published": "2023-11-20T18:45:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tunele pod Al-Shifa i rzekoma baza Hamasu. Izrael ma problem", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-tunele-pod-al-shifa-i-rzekoma-baza-hamasu-izrael-ma-problem,nId,7160711\"><img align=\"left\" alt=\"Tunele pod Al-Shifa i rzekoma baza Hamasu. Izrael ma problem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tunele-pod-al-shifa-i-rzekoma-baza-hamasu-izrael-ma-problem/000I1PX3VEDM2G5D-C307.jpg\" /></a>Izraelskie Si\u0142y Zbrojne (IDF) zamie\u015bci\u0142y nagrania pokazuj\u0105ce wej\u015bcia do tunel\u00f3w, kt\u00f3re znaleziono rzekomo na terenie szpitala Al-Shifa w Gazie. Przedstawiciele Hamasu oskar\u017caj\u0105 Izrael o k\u0142amstwo i preparowanie dowod\u00f3w. Chocia\u017c rz\u0105d Benjamina Netanjahu robi wszystko, by uprawomocni\u0107 ataki \u017co\u0142nierzy na plac\u00f3wk\u0119 medyczn\u0105. \u015awiat pozostaje jednak sceptyczny, a nawet w samej armii Izraela pojawiaj\u0105 si\u0119 g\u0142osy, \u017ce medialny przekaz IDF w sprawie Al-Shifa by\u0142 niepotrzebnie koloryzowany.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-tunele-pod-al-shifa-i-rzekoma-baza-hamasu-izrael-ma-problem,nId,7160711", "date_published": "2023-11-20T18:12:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jest kandydatka KO, Lewicy i Trzeciej Drogi na Rzecznika Praw Dziecka", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-kandydatka-ko-lewicy-i-trzeciej-drogi-na-rzecznika-praw,nId,7160873\"><img align=\"left\" alt=\"Jest kandydatka KO, Lewicy i Trzeciej Drogi na Rzecznika Praw Dziecka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-kandydatka-ko-lewicy-i-trzeciej-drogi-na-rzecznika-praw/000I1PPFTX77HTNU-C307.jpg\" /></a>Kandydatk\u0105 opozycji na Rzecznika Praw Dziecka jest mecenas Monika Horna-Cie\u015blak. Poinformowa\u0142 o tym na X (dawniej Twitter) pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Borys Budka. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-kandydatka-ko-lewicy-i-trzeciej-drogi-na-rzecznika-praw,nId,7160873", "date_published": "2023-11-20T17:38:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zandberg o tym, kiedy Partia Razem mo\u017ce wej\u015b\u0107 do rz\u0105du", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-zandberg-o-tym-kiedy-partia-razem-moze-wejsc-do-rzadu,nId,7160658\"><img align=\"left\" alt=\"Zandberg o tym, kiedy Partia Razem mo\u017ce wej\u015b\u0107 do rz\u0105du\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zandberg-o-tym-kiedy-partia-razem-moze-wejsc-do-rzadu/000I1PZYURBAJSDI-C307.jpg\" /></a>\u201ePo\u0142o\u017cyli\u015bmy na stole propozycj\u0119 doj\u015bcia do 8 proc. PKB na s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia. (\u2026) Nie by\u0142o zgody pozosta\u0142ych partii na to\u201d \u2013 tak Adrian Zandberg, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Partii Razem, m\u00f3wi\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM o negocjacjach koalicyjnych. Zapytany o opini\u0119 na temat stanu finans\u00f3w pa\u0144stwa i tzw. dziur\u0119 Morawieckiego stwierdzi\u0142, \u017ce jego zdaniem \u201ejest to opowie\u015b\u0107 nietrafna\u201d. Zapewni\u0142, \u017ce nikt z PiS nie dzwoni\u0142 do Partii Razem w sprawie poparcia pr\u00f3b utworzenia rz\u0105du. &quot;My\u015bl\u0119, \u017ce pan premier Morawiecki \u015bwietnie wie, co by us\u0142ysza\u0142 i pewnie...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-zandberg-o-tym-kiedy-partia-razem-moze-wejsc-do-rzadu,nId,7160658", "date_published": "2023-11-20T17:02:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zandberg o \u201edziurze Morawieckiego\u201d: Polska nie jest szczeg\u00f3lnie zad\u0142u\u017conym krajem", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-zandberg-o-dziurze-morawieckiego-polska-nie-jest-szczegolnie,nId,7160658\"><img align=\"left\" alt=\"Zandberg o \u201edziurze Morawieckiego\u201d: Polska nie jest szczeg\u00f3lnie zad\u0142u\u017conym krajem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zandberg-o-dziurze-morawieckiego-polska-nie-jest-szczegolnie/000I1OZOKJ0F6I1P-C307.jpg\" /></a>\u201ePo\u0142o\u017cyli\u015bmy na stole propozycj\u0119 doj\u015bcia do 8 proc. PKB na s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia. (\u2026) Nie by\u0142o zgody pozosta\u0142ych partii na to\u201d \u2013 tak Adrian Zandberg, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Partii Razem, m\u00f3wi\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM o negocjacjach koalicyjnych. Zapytany opini\u0119 na temat stanu finans\u00f3w pa\u0144stwa i tzw. dziur\u0119 Morawieckiego stwierdzi\u0142, \u017ce jego zdaniem \u201ejest to opowie\u015b\u0107 nietrafna\u201d.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-zandberg-o-dziurze-morawieckiego-polska-nie-jest-szczegolnie,nId,7160658", "date_published": "2023-11-20T17:02:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pierwszy taki protest w Moskwie. Rosjanki wysz\u0142y na ulic\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pierwszy-taki-protest-w-moskwie-rosjanki-wyszly-na-ulice,nId,7160718\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwszy taki protest w Moskwie. Rosjanki wysz\u0142y na ulic\u0119 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwszy-taki-protest-w-moskwie-rosjanki-wyszly-na-ulice/000I1P8Q2QIEIB3F-C307.jpg\" /></a>\u017bony rozmieszczonych na okupowanych terytoriach Ukrainy rosyjskich \u017co\u0142nierzy przeprowadzi\u0142y prawdopodobnie pierwszy publiczny protest uliczny w Moskwie od pocz\u0105tku inwazji Moskwy na Kij\u00f3w. Policja bardzo szybko st\u0142umi\u0142a demonstracj\u0119 \u2013 donosi brytyjskie ministerstwo obrony. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pierwszy-taki-protest-w-moskwie-rosjanki-wyszly-na-ulice,nId,7160718", "date_published": "2023-11-20T16:48:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Probierz zaskoczy\u0142. Poda\u0142 sk\u0142ad na mecz z \u0141otw\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-probierz-zaskoczyl-podal-sklad-na-mecz-z-lotwa,nId,7160680\"><img align=\"left\" alt=\"Probierz zaskoczy\u0142. Poda\u0142 sk\u0142ad na mecz z \u0141otw\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/probierz-zaskoczyl-podal-sklad-na-mecz-z-lotwa/000I1P3EB5QBCS1O-C307.jpg\" /></a>Trener pi\u0142karskiej reprezentacji Polski Micha\u0142 Probierz dzie\u0144 przed towarzyskim meczem z \u0141otw\u0105 w Warszawie og\u0142osi\u0142 ju\u017c wyj\u015bciowy sk\u0142ad dru\u017cyny. &quot;W bramce po jednej po\u0142owie zagraj\u0105 \u0141ukasz Skorupski i Marcin Bu\u0142ka&quot; - zapowiedzia\u0142. Od pocz\u0105tku wyst\u0105pi m.in. Robert Lewandowski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-probierz-zaskoczyl-podal-sklad-na-mecz-z-lotwa,nId,7160680", "date_published": "2023-11-20T16:08:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Do Krakowa przyby\u0142o holenderskie ma\u0142\u017ce\u0144stwo \u015bcigane ENA. Nie zostali aresztowani", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-do-krakowa-przybylo-holenderskie-malzenstwo-scigane-ena-nie-,nId,7160652\"><img align=\"left\" alt=\"Do Krakowa przyby\u0142o holenderskie ma\u0142\u017ce\u0144stwo \u015bcigane ENA. Nie zostali aresztowani\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/do-krakowa-przybylo-holenderskie-malzenstwo-scigane-ena-nie/000I1P6GKJ1IGSNW-C307.jpg\" /></a>Wydano za nimi Europejski Nakaz Aresztowania, ale krakowski prokurator zdecydowa\u0142, \u017ce mog\u0105 pozosta\u0107 na wolno\u015bci. Chodzi o holenderskie ma\u0142\u017ce\u0144stwo, kt\u00f3re - wraz ze swoj\u0105 16-miesi\u0119czn\u0105 c\u00f3rk\u0105 - przyby\u0142o kilka dni temu do Krakowa. Ich dziecko przebywa obecnie na obserwacji w szpitalu w My\u015blenicach.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-do-krakowa-przybylo-holenderskie-malzenstwo-scigane-ena-nie-,nId,7160652", "date_published": "2023-11-20T15:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Adrian Zandberg go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-adrian-zandberg-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7160658\"><img align=\"left\" alt=\"Adrian Zandberg go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adrian-zandberg-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000I1OZOKJ0F6I1P-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem dzisiejszej Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Partii Razem Adrian Zandberg. Porozmawiamy z nim m.in. o tym, czy Razem mo\u017ce jeszcze zmieni\u0107 zdanie w sprawie przyst\u0105pienia do koalicji, kt\u00f3ra pod  kierunkiem Donalda Tuska chce powo\u0142a\u0107 rz\u0105d. A je\u015bli ostatecznie do niego nie wejdzie, to czy b\u0119dzie popiera\u0107 wsp\u00f3lne projekty sejmowej wi\u0119kszo\u015bci?</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-adrian-zandberg-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7160658", "date_published": "2023-11-20T15:30:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kosiniak-Kamysz: W \u015brod\u0119 zaczynamy w Sejmie prace nad dofinansowaniem in vitro", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kosiniak-kamysz-w-srode-zaczynamy-w-sejmie-prace-nad-dofinan,nId,7160635\"><img align=\"left\" alt=\"Kosiniak-Kamysz: W \u015brod\u0119 zaczynamy w Sejmie prace nad dofinansowaniem in vitro\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kosiniak-kamysz-w-srode-zaczynamy-w-sejmie-prace-nad-dofinan/000I1OSSFA9CXPQL-C307.jpg\" /></a>W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zapowiada, \u017ce ju\u017c na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu rozpoczn\u0105 si\u0119 prace nad dofinansowaniem programu in vitro. W umowie koalicyjnej KO, Polski 2050, PSL i Nowej Lewicy zapisano wsparcie dla par planuj\u0105cych rodzicielstwo, poprzez finansowanie procedury in vitro oraz pe\u0142en dost\u0119p do bezp\u0142atnych bada\u0144 prenatalnych, co ma by\u0107 zapewnione przez pa\u0144stwo. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kosiniak-kamysz-w-srode-zaczynamy-w-sejmie-prace-nad-dofinan,nId,7160635", "date_published": "2023-11-20T15:25:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "NATO ma 6 lat na przygotowanie si\u0119 do wojny z Rosj\u0105. Zegar zacz\u0105\u0142 tyka\u0107", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nato-ma-6-lat-na-przygotowanie-sie-do-wojny-z-rosja-zegar-za,nId,7160532\"><img align=\"left\" alt=\"NATO ma 6 lat na przygotowanie si\u0119 do wojny z Rosj\u0105. Zegar zacz\u0105\u0142 tyka\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nato-ma-6-lat-na-przygotowanie-sie-do-wojny-z-rosja-zegar-za/000I1OMP4B867J3V-C307.jpg\" /></a>Dla kraj\u00f3w Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego trwa wy\u015bcig z czasem - wynika z raportu opublikowanego przez ekspert\u00f3w z Niemieckiej Rady Stosunk\u00f3w Zagranicznych (DGAP). Analitycy twierdz\u0105, \u017ce NATO ma 5 do 9 lat na stworzenie armii, kt\u00f3ra skutecznie zniech\u0119ci w\u0142adze na Kremlu do porzucenia plan\u00f3w uderzenia na Europ\u0119. Licznik w\u0142\u0105czyli sami Rosjanie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nato-ma-6-lat-na-przygotowanie-sie-do-wojny-z-rosja-zegar-za,nId,7160532", "date_published": "2023-11-20T14:55:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Potr\u0105cenie policjanta na Dolnym \u015al\u0105sku. Zatrzymano obcokrajowca", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-potracenie-policjanta-na-dolnym-slasku-zatrzymano-obcokrajow,nId,7160590\"><img align=\"left\" alt=\"Potr\u0105cenie policjanta na Dolnym \u015al\u0105sku. Zatrzymano obcokrajowca\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potracenie-policjanta-na-dolnym-slasku-zatrzymano-obcokrajow/000I1NVM1T59VLD3-C307.jpg\" /></a>26-letni obcokrajowiec podejrzany o potr\u0105cenie policjanta zosta\u0142 zatrzymany przez funkcjonariuszy z Dolnego \u015al\u0105ska. Mundurowego potr\u0105ci\u0142 kierowca samochodu osobowego, kt\u00f3ry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli drogowej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-potracenie-policjanta-na-dolnym-slasku-zatrzymano-obcokrajow,nId,7160590", "date_published": "2023-11-20T14:12:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zabi\u0142 \u017con\u0119 i dwie c\u00f3rki. Prokuratura o szczeg\u00f3\u0142ach zbrodni", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zbrodnia-w-puszczykowie-trzy-zarzuty-zabojstwa-dla-42-latka,nId,7160586\"><img align=\"left\" alt=\"Zabi\u0142 \u017con\u0119 i dwie c\u00f3rki. Prokuratura o szczeg\u00f3\u0142ach zbrodni \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabil-zone-i-dwie-corki-prokuratura-o-szczegolach-zbrodni/000I1NQU7TI4320T-C307.jpg\" /></a>Trzy zarzuty zab\u00f3jstwa w zamiarze bezpo\u015brednim us\u0142ysza\u0142 42-latek, kt\u00f3ry zosta\u0142 zatrzymany ws. potr\u00f3jnego zab\u00f3jstwa w Puszczykowie - poinformowa\u0142a prokuratura. M\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142 si\u0119 do winy. W sobot\u0119 w mieszkaniu w Puszczykowie (Wielkopolskie) odkryto zw\u0142oki 29-letniej kobiety i dw\u00f3ch ma\u0142ych dziewczynek.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zbrodnia-w-puszczykowie-trzy-zarzuty-zabojstwa-dla-42-latka,nId,7160586", "date_published": "2023-11-20T14:09:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bMolestowanie wi\u0119kszo\u015bci przez opozycyjnego premiera", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz_skory/komentarze/news-molestowanie-wiekszosci-przez-opozycyjnego-premiera,nId,7160555\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bMolestowanie wi\u0119kszo\u015bci przez opozycyjnego premiera\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/molestowanie-wiekszosci-przez-opozycyjnego-premiera/000I1N94I9S7LFEP-C307.jpg\" /></a>To trwa ju\u017c drugi tydzie\u0144, a mo\u017ce potrwa\u0107 jeszcze trzy. Urz\u0119duj\u0105cy premier publicznie nagabuj\u0105cy lider\u00f3w sejmowej wi\u0119kszo\u015bci o poparcie rz\u0105du, kt\u00f3rego poprze\u0107 nie chc\u0105, z ka\u017cdym dniem robi coraz gorsze wra\u017cenie. Zawo\u0142anie &quot;ko\u0144cz wa\u015b\u0107, wstydu oszcz\u0119d\u017a!&quot; by\u0142oby trafne, gdyby szefa polskiego rz\u0105du upokarza\u0142 kto\u015b inny, a nie on sam.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/tomasz_skory/komentarze/news-molestowanie-wiekszosci-przez-opozycyjnego-premiera,nId,7160555", "date_published": "2023-11-20T13:47:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragiczny wypadek ukrai\u0144skiego busa. Kierowca us\u0142yszy zarzuty", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-tragiczny-wypadek-ukrainskiego-busa-kierowca-uslyszy-zarzuty,nId,7160537\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek ukrai\u0144skiego busa. Kierowca us\u0142yszy zarzuty\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-wypadek-ukrainskiego-busa-kierowca-uslyszy-zarzuty/000I1MSLC6X768PW-C307.jpg\" /></a>Prokuratura Rejonowa w Hrubieszowie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. niedzielnego wypadku ukrai\u0144skiego busa w Wereszynie na Lubelszczy\u017anie. Na miejscu zdarzenia zmar\u0142y dwie kobiety w wieku 20 i 60 lat oraz 6-letnia dziewczynka. \u015aledczy planuj\u0105 przedstawienie zarzut\u00f3w 31-letniemu kierowcy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-tragiczny-wypadek-ukrainskiego-busa-kierowca-uslyszy-zarzuty,nId,7160537", "date_published": "2023-11-20T13:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Morawiecki broni Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-morawiecki-broni-glapinskiego-przed-trybunalem-stanu,nId,7160533\"><img align=\"left\" alt=\"Morawiecki broni Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morawiecki-broni-glapinskiego-przed-trybunalem-stanu/000I1MSVFO4IAXS7-C307.jpg\" /></a>\u200bPrezes Narodowego Banku Polskiego Adam Glapi\u0144ski \u017cadn\u0105 miar\u0105 nie powinien podlega\u0107 ocenie Trybuna\u0142u Stanu, poniewa\u017c decyzje dotycz\u0105ce poziomu st\u00f3p s\u0105 decyzjami kolegialnymi - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek na konferencji prasowej premier Mateusz Morawiecki.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-morawiecki-broni-glapinskiego-przed-trybunalem-stanu,nId,7160533", "date_published": "2023-11-20T13:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pijane przedszkolanki opiekowa\u0142y si\u0119 dzie\u0107mi. Jedna mia\u0142a prawie 4 promile", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-pijane-przedszkolanki-opiekowaly-sie-dziecmi-jedna-miala-pra,nId,7160514\"><img align=\"left\" alt=\"Pijane przedszkolanki opiekowa\u0142y si\u0119 dzie\u0107mi. Jedna mia\u0142a prawie 4 promile\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijane-przedszkolanki-opiekowaly-sie-dziecmi-jedna-miala-pra/000I1MR30PLTGP83-C307.jpg\" /></a>Dwie pijane przedszkolanki opiekowa\u0142y si\u0119 dzie\u0107mi w przedszkolu w Lisowie ko\u0142o Kielc. Jedna z kobiet mia\u0142a w organizmie prawie cztery promile alkoholu. Obie opiekunki zosta\u0142y zabrane z plac\u00f3wki przez policj\u0119 i us\u0142ysza\u0142y zarzuty.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-pijane-przedszkolanki-opiekowaly-sie-dziecmi-jedna-miala-pra,nId,7160514", "date_published": "2023-11-20T13:04:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Morawiecki powo\u0142a nowego szefa Komisji Nadzoru Finansowego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-morawiecki-powola-nowego-szefa-komisji-nadzoru-finansowego,nId,7160477\"><img align=\"left\" alt=\"Morawiecki powo\u0142a nowego szefa Komisji Nadzoru Finansowego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morawiecki-powola-nowego-szefa-komisji-nadzoru-finansowego/000I1LIELJW073V3-C307.jpg\" /></a>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 jednak nie zrezygnuje ze swoich wp\u0142yw\u00f3w w sektorze finansowym. Premier Mateusz Morawiecki og\u0142osi\u0142, \u017ce to on - ju\u017c w czwartek - powo\u0142a nowego szefa Komisji Nadzoru Finansowego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-morawiecki-powola-nowego-szefa-komisji-nadzoru-finansowego,nId,7160477", "date_published": "2023-11-20T13:03:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sk\u0105d b\u00f3l g\u0142owy po czerwonym winie?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-skad-bol-glowy-po-czerwonym-winie,nId,7160508\"><img align=\"left\" alt=\"Sk\u0105d b\u00f3l g\u0142owy po czerwonym winie?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skad-bol-glowy-po-czerwonym-winie/000I1MAADF1XNGB7-C307.jpg\" /></a>Naukowcy z University of California w Davis postanowili sprawdzi\u0107, sk\u0105d u niekt\u00f3rych z nas bierze si\u0119 b\u00f3l g\u0142owy po wypiciu nawet niewielkich ilo\u015bci czerwonego wina. Jak pisz\u0105 w najnowszym numerze czasopisma &quot;Scientific Reports&quot;, prawdopodobnie odpowiada za to jeden z obecnych w winie flawonoid\u00f3w, konkretnie kwercetyna. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-skad-bol-glowy-po-czerwonym-winie,nId,7160508", "date_published": "2023-11-20T12:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bKursy walut: Dolar poni\u017cej 4 z\u0142. Z\u0142oty mistrzem \u015bwiata", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-kursy-walut-dolar-ponizej-4-zl-zloty-mistrzem-swiata,nId,7160434\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bKursy walut: Dolar poni\u017cej 4 z\u0142. Z\u0142oty mistrzem \u015bwiata\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kursy-walut-dolar-ponizej-4-zl-zloty-mistrzem-swiata/000I1L8HHMOLY2DP-C307.jpg\" /></a>Polska waluta ostatnio nie ma sobie r\u00f3wnych. W bie\u017c\u0105cym kwartale zyskuje na warto\u015bci najmocniej spo\u015br\u00f3d wszystkich 30 najistotniejszych walut globu - zauwa\u017ca w RMF FM Bartosz Sawicki, analityk rynku. Kurs dolara spad\u0142 poni\u017cej 4 z\u0142, a euro by\u0142o poprzednio notowane tak nisko jeszcze przed wybuchem pandemii w 2020 roku. W kolejnych tygodniach na rynek walut r\u00f3wnie\u017c mo\u017cna patrze\u0107 z optymizmem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-kursy-walut-dolar-ponizej-4-zl-zloty-mistrzem-swiata,nId,7160434", "date_published": "2023-11-20T11:33:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Trybuna\u0142 Stanu - kto os\u0105dzi PiS?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-trybunal-stanu-kto-osadzi-pis,nId,7160424\"><img align=\"left\" alt=\"Trybuna\u0142 Stanu - kto os\u0105dzi PiS?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trybunal-stanu-kto-osadzi-pis/000I1L772U7DAE38-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b po po\u0142udniu do marsza\u0142ka Sejmu sp\u0142yn\u0105 ostatnie kandydatury na cz\u0142onk\u00f3w Trybuna\u0142u Stanu. To do nich mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 wnioski o poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci konstytucyjnej najwy\u017cszych urz\u0119dnik\u00f3w pa\u0144stwa za naruszenie konstytucji i ustaw. Znane ju\u017c nazwiska kandydat\u00f3w zapowiadaj\u0105, \u017ce w obecnej kadencji Trybuna\u0142 Stanu zgromadzi doborow\u0105 grup\u0119 prawnik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-trybunal-stanu-kto-osadzi-pis,nId,7160424", "date_published": "2023-11-20T11:20:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Awantura o sejmowe komisje i in vitro. Jutro rusza posiedzenie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-awantura-o-sejmowe-komisje-i-in-vitro-jutro-rusza-posiedzeni,nId,7160423\"><img align=\"left\" alt=\"Awantura o sejmowe komisje i in vitro. Jutro rusza posiedzenie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awantura-o-sejmowe-komisje-i-in-vitro-jutro-rusza-posiedzeni/000I1L6G51PJI0F6-C307.jpg\" /></a>Jutro wyb\u00f3r komisji sejmowych, a w \u015brod\u0119 pierwsze projekty ustaw \u2013 tak wst\u0119pnie wygl\u0105da plan najbli\u017cszego posiedzenia Sejmu. Pos\u0142owie prawdopodobnie b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 d\u0142u\u017cej. Dzi\u015b po po\u0142udniu ma zdecydowa\u0107 o tym prezydium izby ni\u017cszej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-awantura-o-sejmowe-komisje-i-in-vitro-jutro-rusza-posiedzeni,nId,7160423", "date_published": "2023-11-20T11:19:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jacek Majchrowski nie wystartuje w wyborach na prezydenta Krakowa", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-jacek-majchrowski-nie-wystartuje-w-wyborach-na-prezydenta-kr,nId,7160311\"><img align=\"left\" alt=\"Jacek Majchrowski nie wystartuje w wyborach na prezydenta Krakowa  \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jacek-majchrowski-nie-wystartuje-w-wyborach-na-prezydenta-kr/000I1JG191F1U6EF-C307.jpg\" /></a>Nie wystartuj\u0119 w kolejnych wyborach prezydenta Krakowa \u2013 og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek Jacek Majchrowski. Zapowiedzia\u0142, \u017ce ch\u0119tnie poprze swojego zast\u0119pc\u0119 Andrzeja Kuliga, kt\u00f3ry w jego ocenie by\u0142by najlepszym kandydatem. Andrzej Kulig jeszcze nie zadeklarowa\u0142, czy b\u0119dzie walczy\u0107 o g\u0142osy krakowian.        </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-jacek-majchrowski-nie-wystartuje-w-wyborach-na-prezydenta-kr,nId,7160311", "date_published": "2023-11-20T11:04:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "M\u0142odzie\u017cowe s\u0142owo roku. \"Staramy si\u0119 wyr\u00f3\u017cnia\u0107 polskie s\u0142owa\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-mlodziezowe-slowo-roku-staramy-sie-wyrozniac-polskie-slowa,nId,7160380\"><img align=\"left\" alt=\"M\u0142odzie\u017cowe s\u0142owo roku. &quot;Staramy si\u0119 wyr\u00f3\u017cnia\u0107 polskie s\u0142owa&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mlodziezowe-slowo-roku-staramy-sie-wyrozniac-polskie-slowa/000I1KM25B4MTB3J-C307.jpg\" /></a>Fina\u0142owa grupa tym razem jest dosy\u0107 tradycyjna, w du\u017cym stopniu &quot;angielska&quot; - m\u00f3wi\u0142 o plebiscycie na m\u0142odzie\u017cowe s\u0142owo roku j\u0119zykoznawca prof. Marek \u0141azi\u0144ski, kt\u00f3ry by\u0142 go\u015bciem Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-mlodziezowe-slowo-roku-staramy-sie-wyrozniac-polskie-slowa,nId,7160380", "date_published": "2023-11-20T11:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Licznik auta zatrzyma\u0142 si\u0119 na 185 km/h. 71-latek zgin\u0105\u0142 na miejscu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-licznik-auta-zatrzymal-sie-na-185-km-h-71-latek-zginal-na-mi,nId,7160364\"><img align=\"left\" alt=\"Licznik auta zatrzyma\u0142 si\u0119 na 185 km/h. 71-latek zgin\u0105\u0142 na miejscu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/licznik-auta-zatrzymal-sie-na-185-km-h-71-latek-zginal-na-mi/000I1KAUUK9J1JNN-C307.jpg\" /></a>Policja i prokuratura wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci niedzielnego wypadku na ul. Krakowskiej w Skar\u017cysku-Kamiennej. 71-letni m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 na miejscu po tym, jak z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 uderzy\u0142 autem w mur estakady. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-licznik-auta-zatrzymal-sie-na-185-km-h-71-latek-zginal-na-mi,nId,7160364", "date_published": "2023-11-20T10:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "22-latka zamordowana przez by\u0142ego partnera. Wstrz\u0105saj\u0105cy list", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-22-latka-zamordowana-przez-bylego-partnera-wstrzasajacy-list,nId,7160366\"><img align=\"left\" alt=\"22-latka zamordowana przez by\u0142ego partnera. Wstrz\u0105saj\u0105cy list\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/22-latka-zamordowana-przez-bylego-partnera-wstrzasajacy-list/000I1KCVJ7C7Y89K-C307.jpg\" /></a>Zbrodnie pope\u0142niane na kobietach we W\u0142oszech to efekt &quot;patriarchatu&quot; i &quot;kultury gwa\u0142tu&quot; - napisa\u0142a w li\u015bcie do dziennika &quot;Corriere della Sera&quot; siostra zamordowanej przez by\u0142ego partnera 22-letniej Giulii Cecchettin, Elena. To zbrodnia pa\u0144stwowa - oceni\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-22-latka-zamordowana-przez-bylego-partnera-wstrzasajacy-list,nId,7160366", "date_published": "2023-11-20T10:12:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Fascynowa\u0142a si\u0119 Al-Kaid\u0105. Odpali\u0142a prowizoryczn\u0105 bomb\u0119 w Warszawie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-fascynowala-sie-al-kaida-odpalila-prowizoryczna-bombe-w-wars,nId,7160365\"><img align=\"left\" alt=\"Fascynowa\u0142a si\u0119 Al-Kaid\u0105. Odpali\u0142a prowizoryczn\u0105 bomb\u0119 w Warszawie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fascynowala-sie-al-kaida-odpalila-prowizoryczna-bombe-w-wars/000I1L70IKAQV8IT-C307.jpg\" /></a>38-latka, kt\u00f3ra w nocy z 10 na 11 listopada mia\u0142a pod\u0142o\u017cy\u0107  i odpali\u0107 \u0142adunek wybuchowy na jednej z ulic warszawskiego \u015ar\u00f3dmie\u015bcia, z zarzutami. Kobieta odpowie za spowodowanie zagro\u017cenia i sprowadzenia niebezpiecze\u0144stwa dla \u017cycia i zdrowia wielu os\u00f3b oraz przygotowania do spowodowania takiego zagro\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-fascynowala-sie-al-kaida-odpalila-prowizoryczna-bombe-w-wars,nId,7160365", "date_published": "2023-11-20T10:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "W Warszawie pod\u0142o\u017cy\u0142a i odpali\u0142a prowizoryczn\u0105 bomb\u0119. 38-latka z zarzutami", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-w-warszawie-podlozyla-i-odpalila-prowizoryczna-bombe-38-latk,nId,7160365\"><img align=\"left\" alt=\"W Warszawie pod\u0142o\u017cy\u0142a i odpali\u0142a prowizoryczn\u0105 bomb\u0119. 38-latka z zarzutami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-warszawie-podlozyla-i-odpalila-prowizoryczna-bombe-38-latk/000I1KC35TP4FUX7-C307.jpg\" /></a>38-latka, kt\u00f3ra w nocy z 10 na 11 listopada mia\u0142a pod\u0142o\u017cy\u0107  i odpali\u0107 \u0142adunek wybuchowy na jednej z ulic warszawskiego \u015ar\u00f3dmie\u015bcia, z zarzutami. Kobieta odpowie za spowodowanie zagro\u017cenia i sprowadzenia niebezpiecze\u0144stwa dla \u017cycia i zdrowia wielu os\u00f3b oraz przygotowania do spowodowania takiego zagro\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-w-warszawie-podlozyla-i-odpalila-prowizoryczna-bombe-38-latk,nId,7160365", "date_published": "2023-11-20T10:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Okr\u0119t podwodny o krok od katastrofy. Powodem awaria", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-okret-podwodny-o-krok-od-katastrofy-powodem-awaria,nId,7160351\"><img align=\"left\" alt=\"Okr\u0119t podwodny o krok od katastrofy. Powodem awaria \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/okret-podwodny-o-krok-od-katastrofy-powodem-awaria/000I1KCRFN16TKE9-C307.jpg\" /></a>Jeden z brytyjskich okr\u0119t\u00f3w podwodnych wyposa\u017conych w pociski z g\u0142owicami nuklearnymi, na kt\u00f3rego pok\u0142adzie znajdowa\u0142o si\u0119 140 os\u00f3b, by\u0142 o krok od katastrofy. Powodem by\u0142a awaria g\u0142\u0119boko\u015bciomierza. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-okret-podwodny-o-krok-od-katastrofy-powodem-awaria,nId,7160351", "date_published": "2023-11-20T09:52:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u201eAmber Gold dla bogatych\u201d. Znany profesor stworzy\u0142 piramid\u0119 finansow\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-amber-gold-dla-bogatych-znany-profesor-stworzyl-piramide-fin,nId,7160333\"><img align=\"left\" alt=\"\u201eAmber Gold dla bogatych\u201d. Znany profesor stworzy\u0142 piramid\u0119 finansow\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amber-gold-dla-bogatych-znany-profesor-stworzyl-piramide-fin/000I1JR93QH5A2ET-C307.jpg\" /></a>Zosta\u0142a zako\u0144czona analiza kryminalistyczna przep\u0142yw\u00f3w finansowych w sp\u00f3\u0142ce L.I. okre\u015blanej przez pokrzywdzonych, jako &quot;Amber Gold dla bogatych&quot;, a kt\u00f3rej pomys\u0142odawc\u0105 jest znany profesor Uniwersytetu Gda\u0144skiego. Zostanie ona przekazana bieg\u0142emu z zakresu ksi\u0119gowo\u015bci, kt\u00f3rego powo\u0142aj\u0105 \u015bledczy. Pokrzywdzeni, kt\u00f3rzy zainwestowali w piramid\u0119 finansow\u0105, stracili miliony z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-amber-gold-dla-bogatych-znany-profesor-stworzyl-piramide-fin,nId,7160333", "date_published": "2023-11-20T09:33:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dziura o g\u0142\u0119boko\u015bci 40 metr\u00f3w. Badanie zapadliska w Siemianowicach \u015al\u0105skich", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dziura-o-glebokosci-40-metrow-badanie-zapadliska-w-siemianow,nId,7160298\"><img align=\"left\" alt=\"Dziura o g\u0142\u0119boko\u015bci 40 metr\u00f3w. Badanie zapadliska w Siemianowicach \u015al\u0105skich\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziura-o-glebokosci-40-metrow-badanie-zapadliska-w-siemianow/000I1JFL5ELVK7AW-C307.jpg\" /></a>Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 badanie zapadliska w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Dziura o g\u0142\u0119boko\u015bci oko\u0142o 40 metr\u00f3w tu\u017c przy wej\u015bciu do bloku przy ul. Le\u015bnej pojawi\u0142a si\u0119 w sobot\u0119. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w jednej klatki. W sumie to 13 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dziura-o-glebokosci-40-metrow-badanie-zapadliska-w-siemianow,nId,7160298", "date_published": "2023-11-20T08:53:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dziura o g\u0142\u0119boko\u015bci 40 metr\u00f3w. Zapadlisko w Siemianowicach \u015al\u0105skich zosta\u0142o zasypane", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dziura-o-glebokosci-40-metrow-zapadlisko-w-siemianowicach-sl,nId,7160298\"><img align=\"left\" alt=\"Dziura o g\u0142\u0119boko\u015bci 40 metr\u00f3w. Zapadlisko w Siemianowicach \u015al\u0105skich zosta\u0142o zasypane\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziura-o-glebokosci-40-metrow-zapadlisko-w-siemianowicach-sl/000I1JFL5ELVK7AW-C307.jpg\" /></a>W Siemianowicach \u015al\u0105skich zako\u0144czy\u0142o si\u0119 zasypywanie zapadliska, kt\u00f3re powsta\u0142o w sobot\u0119 tu\u017c przy wej\u015bciu do jednego z blok\u00f3w przy ul. Le\u015bnej. Ewakuowano wtedy 13 os\u00f3b - mieszka\u0144c\u00f3w jednej klatki.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dziura-o-glebokosci-40-metrow-zapadlisko-w-siemianowicach-sl,nId,7160298", "date_published": "2023-11-20T08:53:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dziura o g\u0142\u0119boko\u015bci 80 metr\u00f3w. Badanie zapadliska w Siemianowicach \u015al\u0105skich", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dziura-o-glebokosci-80-metrow-badanie-zapadliska-w-siemianow,nId,7160298\"><img align=\"left\" alt=\"Dziura o g\u0142\u0119boko\u015bci 80 metr\u00f3w. Badanie zapadliska w Siemianowicach \u015al\u0105skich\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziura-o-glebokosci-80-metrow-badanie-zapadliska-w-siemianow/000I1JFL5ELVK7AW-C307.jpg\" /></a>Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 badanie zapadliska w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Dziura o g\u0142\u0119boko\u015bci oko\u0142o 80 metr\u00f3w tu\u017c przy wej\u015bciu do bloku przy ul. Le\u015bnej pojawi\u0142a si\u0119 w sobot\u0119. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w jednej klatki. W sumie to 13 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dziura-o-glebokosci-80-metrow-badanie-zapadliska-w-siemianow,nId,7160298", "date_published": "2023-11-20T08:53:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dziura o g\u0142\u0119boko\u015bci 80 metr\u00f3w. Zapadlisko w Siemianowicach \u015al\u0105skich ma zosta\u0107 zasypane", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dziura-o-glebokosci-80-metrow-zapadlisko-w-siemianowicach-sl,nId,7160298\"><img align=\"left\" alt=\"Dziura o g\u0142\u0119boko\u015bci 80 metr\u00f3w. Zapadlisko w Siemianowicach \u015al\u0105skich ma zosta\u0107 zasypane\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziura-o-glebokosci-80-metrow-zapadlisko-w-siemianowicach-sl/000I1JFL5ELVK7AW-C307.jpg\" /></a>Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 badanie zapadliska w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Dziura o g\u0142\u0119boko\u015bci oko\u0142o 80 metr\u00f3w tu\u017c przy wej\u015bciu do bloku przy ul. Le\u015bnej pojawi\u0142a si\u0119 w sobot\u0119. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w jednej klatki. W sumie to 13 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dziura-o-glebokosci-80-metrow-zapadlisko-w-siemianowicach-sl,nId,7160298", "date_published": "2023-11-20T08:53:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zab\u00f3jstwo 20-latki w Krakowie. Sprawca poszukiwany", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zabojstwo-20-latki-w-krakowie-sprawca-poszukiwany,nId,7160250\"><img align=\"left\" alt=\"Zab\u00f3jstwo 20-latki w Krakowie. Sprawca poszukiwany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-20-latki-w-krakowie-sprawca-poszukiwany/000I1INOPCKWSCAE-C307.jpg\" /></a>W jednym z mieszka\u0144 przy ulicy Bytomskiej w Krakowie znaleziono cia\u0142o 20-letniej kobiety. Zosta\u0142a ona uduszona. \n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zabojstwo-20-latki-w-krakowie-sprawca-poszukiwany,nId,7160250", "date_published": "2023-11-20T08:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Deszcz, \u015bnieg i mr\u00f3z. Prognoza pogody na najbli\u017csze dni", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-deszcz-snieg-i-mroz-prognoza-pogody-na-najblizsze-dni,nId,7160246\"><img align=\"left\" alt=\"Deszcz, \u015bnieg i mr\u00f3z. Prognoza pogody na najbli\u017csze dni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/deszcz-snieg-i-mroz-prognoza-pogody-na-najblizsze-dni/000I1I8534EO850J-C307.jpg\" /></a>Mr\u00f3z i \u015bnieg na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie oraz w g\u00f3rach, w pozosta\u0142ych regionach znacznie cieplej, ale deszczowo, na p\u00f3\u0142nocy i wschodzie kraju mo\u017cliwe marzn\u0105ce opady deszczu lub m\u017cawki, powoduj\u0105ce go\u0142oled\u017a - taka b\u0119dzie pogoda w Polsce w poniedzia\u0142ek i wtorek.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-deszcz-snieg-i-mroz-prognoza-pogody-na-najblizsze-dni,nId,7160246", "date_published": "2023-11-20T07:58:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przewo\u017anicy na razie nie zablokuj\u0105 przej\u015bcia granicznego w Medyce", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-przewoznicy-na-razie-nie-zablokuja-przejscia-granicznego-w-m,nId,7160245\"><img align=\"left\" alt=\"Przewo\u017anicy na razie nie zablokuj\u0105 przej\u015bcia granicznego w Medyce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przewoznicy-na-razie-nie-zablokuja-przejscia-granicznego-w-m/000I1IEY6OWIUP38-C307.jpg\" /></a>Na razie - wbrew zapowiedziom - nie b\u0119dzie blokady dojazdu do przej\u015bcia granicznego w Medyce. Od dzisiaj zgodnie z pozwoleniami mog\u0105 je zablokowa\u0107 przewo\u017anicy i rolnicy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-przewoznicy-na-razie-nie-zablokuja-przejscia-granicznego-w-m,nId,7160245", "date_published": "2023-11-20T07:46:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Szejna o negocjacjach rz\u0105dowych: Nieprawda, \u017ce co\u015b przegrali\u015bmy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-szejna-o-negocjacjach-rzadowych-nieprawda-jest-ze-cokolwiek-,nId,7158708\"><img align=\"left\" alt=\"Szejna o negocjacjach rz\u0105dowych: Nieprawda, \u017ce co\u015b przegrali\u015bmy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szejna-o-negocjacjach-rzadowych-nieprawda-ze-cos-przegralism/000I1G4RA3MTAY02-C307.jpg\" /></a>\u201eNieprawd\u0105 jest, \u017ce cokolwiek przegrali\u015bmy, poniewa\u017c negocjacje jeszcze trwaj\u0105. Po drugie, w umowie koalicyjnej zosta\u0142o wpisanych bardzo wiele element\u00f3w naszego programu\u201d \u2013 tak w Porannej rozmowie w RMF FM Andrzej Szejna komentowa\u0142 doniesienia dotycz\u0105ce podzia\u0142u stanowisk w koalicji Lewicy, Trzeciej Drogi i Koalicji Obywatelskiej. Na uwag\u0119, \u017ce podobno Lewica ma nie otrzyma\u0107 nawet resortu edukacji, m\u00f3wi\u0142: \u201eChc\u0119 naprawd\u0119 powiedzie\u0107, \u017ce nie tylko licz\u0105 si\u0119 kwestie personalne. To jest bardzo wa\u017cne. Mam nadziej\u0119, \u017ce b\u0119dziemy mieli bardzo liczn\u0105...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-szejna-o-negocjacjach-rzadowych-nieprawda-jest-ze-cokolwiek-,nId,7158708", "date_published": "2023-11-20T07:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Szejna: Prezydent jest politykiem, kt\u00f3ry nadal jest na smyczy Kaczy\u0144skiego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-szejna-prezydent-duda-jest-politykiem-ktory-nadal-jest-na-sm,nId,7158708\"><img align=\"left\" alt=\"Szejna: Prezydent jest politykiem, kt\u00f3ry nadal jest na smyczy Kaczy\u0144skiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szejna-prezydent-jest-politykiem-ktory-nadal-jest-na-smyczy/000I1IAP3G3225KH-C307.jpg\" /></a>\u201eNieprawd\u0105 jest, \u017ce cokolwiek przegrali\u015bmy, poniewa\u017c negocjacje jeszcze trwaj\u0105. Po drugie, w umowie koalicyjnej zosta\u0142o wpisanych bardzo wiele element\u00f3w naszego programu\u201d \u2013 tak w Porannej rozmowie w RMF FM Andrzej Szejna komentowa\u0142 doniesienia dotycz\u0105ce podzia\u0142u stanowisk w koalicji Lewicy, Trzeciej Drogi i Koalicji Obywatelskiej.  Pose\u0142 Lewicy skrytykowa\u0142 te\u017c dzia\u0142ania prezydenta ws. powierzenia misji utworzenia rz\u0105du premierowi Morawieckiemu. &quot;Prezydent Duda jest politykiem, kt\u00f3ry nadal jest na smyczy Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego&quot; - stwierdzi\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-szejna-prezydent-duda-jest-politykiem-ktory-nadal-jest-na-sm,nId,7158708", "date_published": "2023-11-20T07:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przez granic\u0119 przerzucili ok. 2600 os\u00f3b. Gang przemytnik\u00f3w rozbity", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-przez-granice-przerzucili-ok-2600-osob-gang-przemytnikow-roz,nId,7160102\"><img align=\"left\" alt=\"Przez granic\u0119 przerzucili ok. 2600 os\u00f3b. Gang przemytnik\u00f3w rozbity\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przez-granice-przerzucili-ok-2600-osob-gang-przemytnikow-roz/000I1HUYTQ6OYT7I-C307.jpg\" /></a>Sze\u015b\u0107 os\u00f3b podejrzanych o bycie cz\u0142onkami mi\u0119dzynarodowego gangu nielegalnie przerzucaj\u0105cego ludzi przez granic\u0119 polsko-bia\u0142orusk\u0105 zatrzymali funkcjonariusze nadbu\u017ca\u0144skiego oddzia\u0142u stra\u017cy granicznej. Zorganizowana grupa przest\u0119pcza mia\u0142a przemyci\u0107 ok. 2600 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-przez-granice-przerzucili-ok-2600-osob-gang-przemytnikow-roz,nId,7160102", "date_published": "2023-11-20T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przez granic\u0119 przerzucili ok. 2600 os\u00f3b. Gang przemytnik\u00f3w rozbity", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-przez-granice-przerzucili-ok-2600-osob-gang-przemytnikow-roz,nId,7160102\"><img align=\"left\" alt=\"Przez granic\u0119 przerzucili ok. 2600 os\u00f3b. Gang przemytnik\u00f3w rozbity\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przez-granice-przerzucili-ok-2600-osob-gang-przemytnikow-roz/000I1HUYTQ6OYT7I-C307.jpg\" /></a>Sze\u015b\u0107 os\u00f3b podejrzanych o bycie cz\u0142onkami mi\u0119dzynarodowego gangu nielegalnie przerzucaj\u0105cego ludzi przez granic\u0119 polsko-bia\u0142orusk\u0105 zatrzymali funkcjonariusze nadbu\u017ca\u0144skiego oddzia\u0142u stra\u017cy granicznej. Zorganizowana grupa przest\u0119pcza mia\u0142a przemyci\u0107 ok. 2600 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-przez-granice-przerzucili-ok-2600-osob-gang-przemytnikow-roz,nId,7160102", "date_published": "2023-11-20T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 30-letniego siatkarza", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-tragiczny-final-poszukiwan-30-letniego-siatkarza,nId,7160125\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 30-letniego siatkarza\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-final-poszukiwan-30-letniego-siatkarza/000I1HYFYQSTP28Y-C307.jpg\" /></a>Policjanci pod nadzorem prokuratury wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci \u015bmierci 30-letniego zawodnika siatkarskiej dru\u017cyny Avia Solar S\u0119dzisz\u00f3w Ma\u0142opolski. Jak pisze portal nowiny24.pl, cia\u0142o Jakuba Oponia wy\u0142owiono w niedziel\u0119 z rzeki Stobnica ko\u0142o \u017byznowa na Podkarpaciu. Informacj\u0119 o \u015bmierci zawodnika poda\u0142a te\u017c jego dru\u017cyna. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-tragiczny-final-poszukiwan-30-letniego-siatkarza,nId,7160125", "date_published": "2023-11-20T06:37:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Black Friday a prawo. O wysokie obni\u017cki b\u0119dzie trudniej", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-black-friday-a-unijne-prawo-sklepom-bedzie-trudniej-wykazac-,nId,7160122\"><img align=\"left\" alt=\"Black Friday a prawo. O wysokie obni\u017cki b\u0119dzie trudniej\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/black-friday-a-prawo-o-wysokie-obnizki-bedzie-trudniej/000I1HXRL9GJEBF9-C307.jpg\" /></a>60 proc. Polak\u00f3w chce robi\u0107 promocyjne zakupy w czasie sezonu zwi\u0105zanego z Czarnym Pi\u0105tkiem. Szukaj\u0105 wysokich przecen, a o te b\u0119dzie trudniej, cho\u0107by z powodu zmiany prawa - podaje poniedzia\u0142kowa &quot;Rzeczpospolita&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-black-friday-a-unijne-prawo-sklepom-bedzie-trudniej-wykazac-,nId,7160122", "date_published": "2023-11-20T06:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Po\u017car hali produkcyjnej w Sk\u00f3rzewie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-hali-produkcyjnej-w-skorzewie,nId,7160110\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car hali produkcyjnej w Sk\u00f3rzewie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hali-produkcyjnej-w-skorzewie/00073HM24MR1T420-C307.jpg\" /></a>P\u0142onie hala produkcyjna w podpozna\u0144skim Sk\u00f3rzewie. Na miejscu jest 18 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-hali-produkcyjnej-w-skorzewie,nId,7160110", "date_published": "2023-11-20T06:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Po\u017car hali produkcyjnej w Sk\u00f3rzewie opanowany", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-hali-produkcyjnej-w-skorzewie-opanowany,nId,7160110\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car hali produkcyjnej w Sk\u00f3rzewie opanowany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hali-produkcyjnej-w-skorzewie-opanowany/00073HM24MR1T420-C307.jpg\" /></a>Po\u017car hali produkcyjnej w podpozna\u0144skim Sk\u00f3rzewie zosta\u0142 opanowany. Na miejscu w szczytowym momencie akcji by\u0142o 27 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-hali-produkcyjnej-w-skorzewie-opanowany,nId,7160110", "date_published": "2023-11-20T06:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Argentyna ma nowego prezydenta. To zwolennik dost\u0119pu do broni niewierz\u0105cy w zmian\u0119 klimatu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-argentyna-ma-nowego-prezydenta-to-zwolennik-dostepu-do-broni,nId,7160112\"><img align=\"left\" alt=\"Argentyna ma nowego prezydenta. To zwolennik dost\u0119pu do broni niewierz\u0105cy w zmian\u0119 klimatu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/argentyna-ma-nowego-prezydenta-to-zwolennik-dostepu-do-broni/000I1HWDK9OM4O4K-C307.jpg\" /></a>&quot;Dzi\u015b rozpoczyna si\u0119 przebudowa Argentyny&quot; \u2013 zapowiedzia\u0142 w niedziel\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem Javier Milei, prezydent-elekt wybrany przez obywateli tego kraju blisko 56 procentami g\u0142os\u00f3w, czyni\u0105c to w swym pierwszym przem\u00f3wieniu po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w drugiej tury wybor\u00f3w, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w niedziel\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-argentyna-ma-nowego-prezydenta-to-zwolennik-dostepu-do-broni,nId,7160112", "date_published": "2023-11-20T06:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Administracja USA og\u0142osi\u0142a nowy pakiet uzbrojenia dla Ukrainy [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-administracja-usa-oglosila-nowy-pakiet-uzbrojenia-dla-ukrain,nId,7160119\"><img align=\"left\" alt=\"Administracja USA og\u0142osi\u0142a nowy pakiet uzbrojenia dla Ukrainy [RELACJA] \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/administracja-usa-oglosila-nowy-pakiet-uzbrojenia-dla-ukrain/000I1HXLTEJGP7X1-C307.jpg\" /></a>Administracja Joe Bidena og\u0142osi\u0142a w poniedzia\u0142ek nowy pakiet uzbrojenia dla Ukrainy o warto\u015bci 100 mln dolar\u00f3w. W jego sk\u0142ad wchodzi nowa wyrzutnia HIMARS oraz amunicja do r\u00f3\u017cnych typ\u00f3w broni. Minister obrony USA Lloyd Austin potwierdzi\u0142 w Kijowie &quot;niezachwiane wsparcie Stan\u00f3w Zjednoczonych dla Ukrainy&quot; oraz zapewni\u0142, \u017ce wraz z sojusznikami b\u0119d\u0105 one nadal zaanga\u017cowane w pomoc na polu walki i realizacj\u0119 d\u0142ugofalowych ukrai\u0144skich potrzeb obronnych w wojnie z Rosj\u0105. W tym artykule znajdziesz najwa\u017cniejsze wydarzenia zwi\u0105zane z wojn\u0105 w Ukrainie...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-administracja-usa-oglosila-nowy-pakiet-uzbrojenia-dla-ukrain,nId,7160119", "date_published": "2023-11-20T06:00:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Szef Pentagonu w Kijowie: USA b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-szef-pentagonu-w-kijowie-usa-beda-wspierac-ukraine-relacja,nId,7160119\"><img align=\"left\" alt=\"Szef Pentagonu w Kijowie: USA b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 Ukrain\u0119 [RELACJA] \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-pentagonu-w-kijowie-usa-beda-wspierac-ukraine-relacja/000I1HXLTEJGP7X1-C307.jpg\" /></a>Minister obrony USA Lloyd Austin napisa\u0142 na na platformie X, \u017ce przyby\u0142 z wizyt\u0105 do Kijowa. Jej celem - jak podkre\u015bli\u0142 - jest przekazanie, \u017ce Stany Zjednoczone b\u0119d\u0105 nadal wspiera\u0107 Ukrain\u0119 &quot;w walce o wolno\u015b\u0107, przeciwko agresji rosyjskiej&quot;. W tym artykule znajdziesz najwa\u017cniejsze wydarzenia zwi\u0105zane z wojn\u0105 w Ukrainie z poniedzia\u0142ku 20 listopada. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-szef-pentagonu-w-kijowie-usa-beda-wspierac-ukraine-relacja,nId,7160119", "date_published": "2023-11-20T06:00:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Adam Bielan: KE ingerowa\u0142a w proces demokratyczny w Polsce", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-adam-bielan-ke-ingerowala-w-proces-demokratyczny-w-polsce,nId,7158718\"><img align=\"left\" alt=\"Adam Bielan: KE ingerowa\u0142a w proces demokratyczny w Polsce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-bielan-ke-ingerowala-w-proces-demokratyczny-w-polsce/000I1G8SCVD6UOUB-C307.jpg\" /></a>&quot;Blokowanie \u015brodk\u00f3w z KPO dla Polski by\u0142o decyzj\u0105 czysto polityczn\u0105 i mia\u0142o pos\u0142u\u017cy\u0107 temu, by Donald Tusk uzyska\u0142 jak najlepszy wynik w wyborach parlamentarnych. To by\u0142a nieuprawniona ingerencja Komisji Europejskiej w proces demokratyczny w Polsce&quot; - powiedzia\u0142 w rozmowie o 7:00 w RMF FM i internetowym radiu RMF24 europose\u0142 PiS Adam Bielan. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-adam-bielan-ke-ingerowala-w-proces-demokratyczny-w-polsce,nId,7158718", "date_published": "2023-11-20T06:00:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zak\u0142adnicy wprowadzani do szpitala Al-Szifa, pod plac\u00f3wk\u0105 55-metrowy tunel [FILMY]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zakladnicy-wprowadzani-do-szpitala-al-szifa-pod-placowka-55-,nId,7160107\"><img align=\"left\" alt=\"Zak\u0142adnicy wprowadzani do szpitala Al-Szifa, pod plac\u00f3wk\u0105 55-metrowy tunel [FILMY]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zakladnicy-wprowadzani-do-szpitala-al-szifa-pod-placowka-55/000I1HVXJVQ39Y4P-C307.jpg\" /></a>Izraelska armia opublikowa\u0142a w niedziel\u0119 nagranie z kamer przemys\u0142owych szpitala Al-Szifa w Gazie, na kt\u00f3rym wida\u0107, jak do budynku wprowadzanych jest dw\u00f3ch porwanych z Izraela zak\u0142adnik\u00f3w. Film pochodzi z 7 pa\u017adziernika. Izraelskie wojsko podkre\u015bla, \u017ce to dow\u00f3d na to, i\u017c szpital by\u0142 wykorzystywany przez terroryst\u00f3w z Hamasu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zakladnicy-wprowadzani-do-szpitala-al-szifa-pod-placowka-55-,nId,7160107", "date_published": "2023-11-20T05:50:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Andrzej Szejna go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-andrzej-szejna-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7158708\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Szejna go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-szejna-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000I1G4RA3MTAY02-C307.jpg\" /></a>\u200bGo\u015bciem Roberta Mazurka w Porannej rozmowie w RMF FM w poniedzia\u0142ek b\u0119dzie wiceprzewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy, pose\u0142 Andrzej Szejna. Porozmawiamy o tym, jak w koalicji, kt\u00f3ra za kilka tygodni ma przej\u0105\u0107 w\u0142adz\u0119 w kraju, urz\u0105dzi\u0142a si\u0119 Lewica. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-andrzej-szejna-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7158708", "date_published": "2023-11-20T05:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Adam Bielan: Dop\u00f3ki pi\u0142ka w grze, wszystko jest mo\u017cliwe", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-adam-bielan-dopoki-pilka-w-grze-wszystko-jest-mozliwe,nId,7158718\"><img align=\"left\" alt=\"Adam Bielan: Dop\u00f3ki pi\u0142ka w grze, wszystko jest mo\u017cliwe\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-bielan-dopoki-pilka-w-grze-wszystko-jest-mozliwe/000I1G8SCVD6UOUB-C307.jpg\" /></a>&quot;Wszyscy jeste\u015bmy wsp\u00f3\u0142odpowiedzialni za ten wynik. Mamy pierwsze miejsce w wyborach, ale nie zdobyli\u015bmy wystarczaj\u0105co du\u017co mandat\u00f3w, \u017ceby rz\u0105dzi\u0107 samodzielnie: tak jak to by\u0142o przez osiem ostatnich lat. Ale dop\u00f3ki pi\u0142ka w grze \u2013 jak mawia\u0142 nasz znany trener \u2013 wszystko jest mo\u017cliwe \u2013 m\u00f3wi\u0142 w RMF FM i internetowym radiu RMF24 pose\u0142 Parlamentu Europejskiego z list PiS Adam Bielan. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-adam-bielan-dopoki-pilka-w-grze-wszystko-jest-mozliwe,nId,7158718", "date_published": "2023-11-20T05:41:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bIle os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem jest w szpitalach?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/polska/news-ile-osob-zakazonych-koronawirusem-jest-w-szpitalach,nId,7158765\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bIle os\u00f3b zaka\u017conych koronawirusem jest w szpitalach?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ile-osob-zakazonych-koronawirusem-jest-w-szpitalach/000I1GVDOT45ELTC-C307.jpg\" /></a>Ponad 900 os\u00f3b choruj\u0105cych na Covid-19 przebywa obecnie w polskich lecznicach - ustali\u0142 reporter RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz. To jeden z najwy\u017cszych wska\u017anik\u00f3w w naszym kraju od ponad p\u00f3\u0142 roku. W ubieg\u0142ym tygodniu jednego dnia w Polsce rejestrowano \u015brednio ponad tysi\u0105c infekcji. Lekarze podkre\u015blaj\u0105, \u017ce jest to jednak tylko cz\u0119\u015b\u0107 wszystkich przypadk\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-koronawirus-z-chin/polska/news-ile-osob-zakazonych-koronawirusem-jest-w-szpitalach,nId,7158765", "date_published": "2023-11-20T05:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Gdzie nowy rz\u0105d powinien szuka\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci? [SONDA\u017b]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-gdzie-nowy-rzad-powinien-szukac-oszczednosci-sondaz,nId,7158559\"><img align=\"left\" alt=\"Gdzie nowy rz\u0105d powinien szuka\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci? [SONDA\u017b]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gdzie-nowy-rzad-powinien-szukac-oszczednosci-sondaz/000I1HTRBRWAPQJJ-C307.jpg\" /></a>Nowy rz\u0105d, je\u015bli chcia\u0142by szuka\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci, powinien rozpocz\u0105\u0107 od siebie - wynika z najnowszego sonda\u017cu United Surveys dla RMF FM i &quot;Dziennika Gazety Prawnej&quot;. A\u017c 66 proc. badanych wskaza\u0142o, \u017ce w przypadku oszcz\u0119dzania w nowym gabinecie powinna zosta\u0107 zredukowana liczba wiceministr\u00f3w i pe\u0142nomocnik\u00f3w rz\u0105du. Najmniej badanych - 12,3 proc. - uzna\u0142o, \u017ce w ramach szukania oszcz\u0119dno\u015bci nale\u017ca\u0142oby ograniczy\u0107 zakupy uzbrojenia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-gdzie-nowy-rzad-powinien-szukac-oszczednosci-sondaz,nId,7158559", "date_published": "2023-11-20T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Co jest powodem czystki w OpenAI? \"Niekontrolowany rozw\u00f3j technologii\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-jest-powodem-czystki-w-openai-niekontrolowany-rozwoj-tech,nId,7160097\"><img align=\"left\" alt=\"Co jest powodem czystki w OpenAI? &quot;Niekontrolowany rozw\u00f3j technologii&quot; \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-jest-powodem-czystki-w-openai-niekontrolowany-rozwoj-tech/000I1HTHHLIURB9A-C307.jpg\" /></a>Obawy o zbyt szybki rozw\u00f3j sztucznej inteligencji i zwi\u0105zany z tym niepok\u00f3j o bezpiecze\u0144stwo AI by\u0142y w centrum sporu, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142 do zwolnienia szefa OpenAI Sama Altmana - twierdzi &quot;New York Times&quot;. Jednocze\u015bnie trwaj\u0105 rozmowy nt. ewentualnego przywr\u00f3cenia biznesmena do pracy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-jest-powodem-czystki-w-openai-niekontrolowany-rozwoj-tech,nId,7160097", "date_published": "2023-11-20T04:23:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]