[{"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W\u0142ochy wybuduj\u0105 w Albanii o\u015brodki dla imigrant\u00f3w. Komisja Europejska nie widzi problemu", "description": "<img alt=\"W\u0142ochy wybuduj\u0105 w Albanii o\u015brodki dla imigrant\u00f3w. Komisja Europejska nie widzi problemu\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qsb376-loska-7447111/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To ma by\u0107 rozwi\u0105zanie problemu migracyjnego W\u0142och, chocia\u017c przeciwnicy tej koncepcji m\u00f3wi\u0105 o stworzeniu w\u0142oskiego Guantanamo. Rzym podpisa\u0142 z Tiran\u0105 porozumienie, na mocy kt\u00f3rego w Albanii zostan\u0105 stworzone obozy dla imigrant\u00f3w. Maj\u0105 do nich trafia\u0107 osoby, kt\u00f3re nielegalnie przedosta\u0142y si\u0119 do W\u0142och. Rzym m\u00f3wi o wzorcu, z kt\u00f3rego mo\u017ce czerpa\u0107 ca\u0142a Europa.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/wlochy-wybuduja-w-albanii-osrodki-dla-imigrantow-komisja-europejska-nie-widzi-problemu-st7447099?source=rss", "date_published": "2023-11-20T21:51:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W\u0142ochy wybuduj\u0105 w Albanii o\u015brodki dla migrant\u00f3w. Komisja Europejska nie widzi problemu", "description": "<img alt=\"W\u0142ochy wybuduj\u0105 w Albanii o\u015brodki dla migrant\u00f3w. Komisja Europejska nie widzi problemu\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qsb376-loska-7447111/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To ma by\u0107 rozwi\u0105zanie problemu migracyjnego W\u0142och, chocia\u017c przeciwnicy tej koncepcji m\u00f3wi\u0105 o stworzeniu w\u0142oskiego Guantanamo. Rzym podpisa\u0142 z Tiran\u0105 porozumienie, na mocy kt\u00f3rego w Albanii zostan\u0105 stworzone obozy dla migrant\u00f3w. Maj\u0105 do nich trafia\u0107 osoby, kt\u00f3re nielegalnie przedosta\u0142y si\u0119 do W\u0142och. Rzym m\u00f3wi o wzorcu, z kt\u00f3rego mo\u017ce czerpa\u0107 ca\u0142a Europa.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/wlochy-wybuduja-w-albanii-osrodki-dla-migrantow-komisja-europejska-nie-widzi-problemu-st7447099?source=rss", "date_published": "2023-11-20T21:51:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wybuch butli z gazem w Opolskiem. Jedna osoba poszkodowana", "description": "<img alt=\"Wybuch butli z gazem w Opolskiem. Jedna osoba poszkodowana\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nt4uzt-wybuch-butli-z-gazem-w-tlustomostach-7447140/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wyniku wybuchu butli z gazem w domu wielorodzinnym w T\u0142ustomostach jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana - poinformowa\u0142 dy\u017curny KW PSP w Opolu.", "link": "https://tvn24.pl/opole/tlustomosty-wojewodztwo-opolskie-wybuch-butli-z-gazem-jedna-osoba-poszkodowana-7447133?source=rss", "date_published": "2023-11-20T21:50:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ciemne chmury nad Adamem Glapi\u0144skim. Mo\u017ce mu grozi\u0107 Trybuna\u0142 Stanu za skupowanie obligacji", "description": "<img alt=\"Ciemne chmury nad Adamem Glapi\u0144skim. Mo\u017ce mu grozi\u0107 Trybuna\u0142 Stanu za skupowanie obligacji\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1knbh0-ciemne-chmury-nad-adamem-glapinskim-moze-mu-grozic-trybunal-stanu-za-skupowanie-obligacji-7447126/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie tylko obecny szef CBA oczekuje wsparcia zagranicy w obronie swojego stanowiska. Narodowy Bank Polski swoje listy wys\u0142a\u0142 mi\u0119dzy innymi do Europejskiego Banku Centralnego i Banku \u015awiatowego. Jednak to nie tam zapadn\u0105 decyzje, czy Adam Glapi\u0144ski mo\u017ce stan\u0105\u0107 przed Trybuna\u0142em Stanu. Jak powa\u017cne s\u0105 stawiane mu zarzuty?", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/ciemne-chmury-nad-adamem-glapinskim-moze-mu-grozic-trybunal-stanu-za-skupowanie-obligacji-st7446995?source=rss", "date_published": "2023-11-20T21:18:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Przemoc, wykluczenie, kryzys w psychiatrii dzieci\u0119cej. Wyzwania stoj\u0105ce przed Rzecznikiem Praw Dziecka", "description": "<img alt=\"Przemoc, wykluczenie, kryzys w psychiatrii dzieci\u0119cej. Wyzwania stoj\u0105ce przed Rzecznikiem Praw Dziecka\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-chb2h9-lucyan-7447036/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Monika Horna-Cie\u015blak ma poparcie obecnej sejmowej wi\u0119kszo\u015bci, wi\u0119c wszystko wskazuje na to, \u017ce to ona obejmie urz\u0105d Rzecznika Praw Dziecka. Czekaj\u0105 na ni\u0105 liczne wyzwania.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/przemoc-wykluczenie-kryzys-w-psychiatrii-dzieciecej-wyzwania-stojace-przed-rzecznikiem-praw-dziecka-st7446804?source=rss", "date_published": "2023-11-20T20:51:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Budowa bloku parowo-gazowego w Polsce. Jest umowa na ponad 2 miliardy z\u0142otych", "description": "<img alt=\"Budowa bloku parowo-gazowego w Polsce. Jest umowa na ponad 2 miliardy z\u0142otych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g1y26g-elektrownia-adamow-7447067/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    PAK CCGT, sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Zespo\u0142u Elektrowni P\u0105tn\u00f3w-Adam\u00f3w-Konin SA (ZE PAK), ma umow\u0119 z konsorcjum, kt\u00f3rego liderem jest Siemens Energy Global w sprawie budowy bloku parowo-gazowego na terenie elektrowni Adam\u00f3w. Informacja zosta\u0142a przekazana do publicznej wiadomo\u015bci z op\u00f3\u017anieniem. Szacunkowa warto\u015b\u0107 inwestycji wynosi oko\u0142o 2,3 miliarda z\u0142otych.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ze-pak-budowa-bloku-parowo-gazowego-w-polsce-jest-umowa-na-ponad-2-miliardy-zlotych-st7447030?source=rss", "date_published": "2023-11-20T20:32:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Rowerowy kr\u0119gos\u0142up Warszawy\". Obiecuj\u0105 wstawi\u0107 brakuj\u0105ce \"kr\u0119gi\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9d2wqu-sciezka-rowerowa-na-ulicy-marszalkowskiej-7446846/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dobiegaj\u0105 ko\u0144ca prace przy budowie \u015bcie\u017cki rowerowej wzd\u0142u\u017c Marsza\u0142kowskiej od Kr\u00f3lewskiej do alei \"Solidarno\u015bci\". To wida\u0107 go\u0142ym okiem, ale - jak obiecuje ratusz - rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 przygotowania do budowy trasy dalej na p\u00f3\u0142noc - w ci\u0105gu Andersa. Na realizacj\u0119 ca\u0142o\u015bci prac wykonawca b\u0119dzie mia\u0142 jednak prawie dwa lata.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-sciezki-rowerowe-w-warszawie-trwajace-prace-planowane-budowy-st7446784?source=rss", "date_published": "2023-11-20T20:23:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Auto dostawcze zepchni\u0119te do rowu. Wysypa\u0142o si\u0119 drewno", "description": "<img alt=\"Auto dostawcze zepchni\u0119te do rowu. Wysypa\u0142o si\u0119 drewno\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-467wsn-zderzenie-w-skrzeszewie-7447020/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy i samoch\u00f3d dostawczy zderzy\u0142y si\u0119 w poniedzia\u0142ek pod Legionowem (Mazowieckie). Drugi z nich wpad\u0142 do rowu. Wysypa\u0142o si\u0119 z niego drewno, kt\u00f3re przewozi\u0142. Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/skrzeszew-legionowo-dostawczak-zderzyl-sie-z-tirem-drewno-wysypalo-sie-st7447007?source=rss", "date_published": "2023-11-20T19:58:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Budowa tramwaju do Wilanowa. Otworz\u0105 dwie ulice, ale tylko dla autobus\u00f3w", "description": "<img alt=\"Budowa tramwaju do Wilanowa. Otworz\u0105 dwie ulice, ale tylko dla autobus\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-b5jmqe-budowa-trasy-tramwajowej-do-wilanowa-7446993/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na prze\u0142omie listopada i grudnia otwarte zostan\u0105 Spacerowa i Goworka, zamkni\u0119te przez budow\u0119 tramwaju do Wilanowa. Ulicami b\u0119d\u0105 mog\u0142y je\u017adzi\u0107 tylko autobusy komunikacji miejskiej i tylko w jednym kierunku - w d\u00f3\u0142. Miesi\u0105c p\u00f3\u017aniej otwarta ma zosta\u0107 Gagarina.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-budowa-tramwaju-do-wilanowa-kiedy-otworza-spacerowa-i-goworka-st7446980?source=rss", "date_published": "2023-11-20T19:37:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Oszu\u015bci wysy\u0142aj\u0105 fa\u0142szywe SMS-y. \"Wy\u0142udzaj\u0105 dane osobowe oraz dane kart p\u0142atniczych\"", "description": "<img alt=\"Oszu\u015bci wysy\u0142aj\u0105 fa\u0142szywe SMS-y. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-akpdc3-telefon-4712439/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zesp\u00f3\u0142 cyberbezpiecze\u0144stwa w Komisji Nadzoru Finansowego (CSIRT KNF) ostrzega przed\u00a0oszustami podszywaj\u0105cymi si\u0119 pod firm\u0119 InPost. Cyberprzest\u0119pcy wysy\u0142aj\u0105 SMS-y z fa\u0142szyw\u0105 informacj\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/inpost-oszusci-podszywaja-sie-pod-inpost-csirt-knf-ostrzega-przed-wiadomosciami-sms-z-falszywa-informacja-st7446933?source=rss", "date_published": "2023-11-20T19:04:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na jutro - wtorek 21.11.\u00a0Deszczowa i \u015bnie\u017cna noc, w dzie\u0144 pochmurno i ch\u0142odno", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - wtorek 21.11.\u00a0Deszczowa i \u015bnie\u017cna noc, w dzie\u0144 pochmurno i ch\u0142odno\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-njoupn-snieg-deszcz-ze-sniegiem-noc-6598774/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na wtorek 21.11.\u00a0Kolejne godziny przynios\u0105 nam przewa\u017cnie pochmurn\u0105, deszczow\u0105 aur\u0119, a miejscami mo\u017ce spa\u015b\u0107 r\u00f3wnie\u017c troch\u0119 \u015bniegu. W dzie\u0144 zapanuje natomiast spora rozpi\u0119to\u015b\u0107 temperatur mi\u0119dzy p\u00f3\u0142noc\u0105 a po\u0142udniem kraju. Termometry poka\u017c\u0105 od -2 do 9 stopni Celsjusza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-wtorek-2111deszczowa-i-sniezna-noc-w-dzien-pochmurno-i-chlodno-st7446850?source=rss", "date_published": "2023-11-20T18:32:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Sejm ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 projektem \"Tak dla in vitro\". \"Przywr\u00f3cimy szans\u0119 na szcz\u0119\u015bcie tysi\u0105com rodzin\"", "description": "<img alt=\"Sejm ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 projektem \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pwzm0r-in-vitro-6087310/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Mateusz Morawiecki przedstawi\u0142 w poniedzia\u0142ek propozycje zawarte w \"Dekalogu Polskich Spraw\". W\u015br\u00f3d nich jest Bon Rodzicielski dla rodzin, kt\u00f3re borykaj\u0105 si\u0119 z problemami prokreacyjnymi. Na pytanie, czy b\u0119dzie obejmowa\u0142 procedur\u0119 in vitro, powiedzia\u0142, \u017ce bon \"jest pewnego rodzaju otwart\u0105 ofert\u0105 dla innych partii politycznych po to, aby znale\u017a\u0107 wsp\u00f3lny mianownik\". Prezes PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz przypomnia\u0142, \u017ce \"jedn\u0105 z pierwszych decyzji rz\u0105du Prawa i Sprawiedliwo\u015bci by\u0142o zlikwidowanie dofinansowania programu in vitro\". Zgodnie z zapowiedziami polityk\u00f3w KO pierwsze czytanie obywatelskiego projektu ustawy \"Tak dla in vitro\" odb\u0119dzie si\u0119 w tym tygodniu.", "link": "https://tvn24.pl/polska/pis-proponuje-nowy-bon-nowy-sejm-ma-zajac-sie-obywatelskiej-projektem-w-sprawie-in-vitro-7446777?source=rss", "date_published": "2023-11-20T18:03:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "We wtorek Sejm ma powo\u0142a\u0107 sk\u0142ady komisji. Czy tak\u017ce komisji \u015bledczych? Enigmatyczne s\u0142owa Kierwi\u0144skiego", "description": "<img alt=\"We wtorek Sejm ma powo\u0142a\u0107 sk\u0142ady komisji. Czy tak\u017ce komisji \u015bledczych? Enigmatyczne s\u0142owa Kierwi\u0144skiego\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e9q8d-we-wtorek-sejm-ma-powolac-sklady-komisji-czy-takze-komisji-sledczych-enigmatyczne-slowa-kierwinskiego-7446852/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek Sejm wznowi obrady. W planach ma wybranie sk\u0142adu komisji sejmowych. Mog\u0105 si\u0119 te\u017c pojawi\u0107 kwestie in vitro, bo nowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 chce powrotu do wspierania go finansowo przez pa\u0144stwo. Rz\u0105d Mateusza Morawieckiego te\u017c ma zamiar z\u0142o\u017cy\u0107 swoje projekty ustaw: dotycz\u0105cych wakacji kredytowych, zamro\u017cenia cen energii elektrycznej i przed\u0142u\u017cenia zerowego VAT-u na \u017cywno\u015b\u0107 na kolejne sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy. - Bardzo mo\u017cliwe, \u017ce ten porz\u0105dek obrad b\u0119dzie rozszerzony o kolejne punkty weryfikuj\u0105ce to, co w\u0142adza PiS-owska robi\u0142a przez ostatnie lata - zdradza pose\u0142 PO Marcin Kierwi\u0144ski.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/we-wtorek-sejm-ma-powolac-sklady-komisji-czy-takze-komisji-sledczych-enigmatyczne-slowa-kierwinskiego-st7446710?source=rss", "date_published": "2023-11-20T17:44:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Mars znikn\u0105\u0142 z nieba. NASA\u00a0wstrzyma\u0142o komunikacj\u0119 ze swoj\u0105 \"marsja\u0144sk\u0105 flot\u0105\"", "description": "<img alt=\"Mars znikn\u0105\u0142 z nieba. NASA\u00a0wstrzyma\u0142o komunikacj\u0119 ze swoj\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ftoj68-mars-w-obiektywie-sondy-viking-orbiter-1-7157250/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mars znikn\u0105\u0142 z niebosk\u0142onu. Za to niezwyk\u0142e zjawisko odpowiada jego koniunkcja ze S\u0142o\u0144cem, czyli niejako \"schowanie\" si\u0119 planety za nasz\u0105 gwiazd\u0105. Cho\u0107 zjawisko to nast\u0119puje cyklicznie, dla NASA oznacza ono pewne komplikacje - konieczne by\u0142o wstrzymanie komunikacji z urz\u0105dzeniami dzia\u0142aj\u0105cymi na Czerwonej Planecie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/kosmos-marsa-zniknal-z-nieba-czerwona-planeta-niewidoczna-przez-dwa-tygodnie-na-skutek-koniunkcji-ze-sloncem-st7446740?source=rss", "date_published": "2023-11-20T17:18:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Agresywne zachowanie kierowcy. \"Zajecha\u0142 mu drog\u0119, podszed\u0142, wybi\u0142 szyb\u0119 w samochodzie\"", "description": "<img alt=\"Agresywne zachowanie kierowcy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mpbcw4-agresywny-kierowca-na-bulgarskiej-w-poznaniu-7446788/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jeden z kierowc\u00f3w wysiad\u0142 z auta, podszed\u0142 do innego pojazdu i wybi\u0142 szyb\u0119 \u2013 do takiej sytuacji dosz\u0142o na ulicy Bu\u0142garskiej w Poznaniu. Policja szuka sprawcy zdarzenia.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/poznan-kierowca-zaatakowany-na-ulicy-bulgarskiej-7446793?source=rss", "date_published": "2023-11-20T17:02:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pijany prowadzi\u0142 p\u0142ugopiaskark\u0119. Mia\u0142 przy sobie narkotyki, by\u0142 poszukiwany", "description": "<img alt=\"Pijany prowadzi\u0142 p\u0142ugopiaskark\u0119. Mia\u0142 przy sobie narkotyki, by\u0142 poszukiwany\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5rtxox-policjanci-zatrzymali-kierowce-plugopiaskarki-zdjecie-ilustracyjne-7446711/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pierwszy atak zimy nie by\u0142 szcz\u0119\u015bliwy dla kierowcy p\u0142ugopiaskarki, kt\u00f3ry od\u015bnie\u017ca\u0142 drogi powiatu ciechanowskiego (Mazowsze). Policjant po s\u0142u\u017cbie zauwa\u017cy\u0142 jego niepewn\u0105 jazd\u0105 i nabra\u0142 podejrze\u0144, \u017ce jest pijany. Nie myli\u0142 si\u0119. Ale 1,5 promila na wy\u015bwietlaczu alkomatu nie by\u0142o ostatnim problemem 29-latka.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mazowieckie-pijany-jechal-plugopiaskarka-mial-przy-sobie-narkotyki-byl-poszukiwany-st7446707?source=rss", "date_published": "2023-11-20T17:02:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Bezpieczny kredyt 2 procent. Wiceprezes ZBP o \"sporym zaskoczeniu\"", "description": "<img alt=\"Bezpieczny kredyt 2 procent. Wiceprezes ZBP o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tiy00n-bank-4732042/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Liczba um\u00f3w podpisanych w ramach programu Bezpieczny kredyt 2 procent przekroczy\u0142a 37 tysi\u0119cy. Spad\u0142a liczba jednak liczba wniosk\u00f3w. Agnieszka Wachnicka, wiceprezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich\u00a0napisa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych o \"sporym zaskoczeniu\".", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/kredyty-mieszkaniowe-bezpieczny-kredyt-2-procent-liczba-umow-i-wnioskow-agnieszka-wachnicka-wiceprezes-zwiazku-bankow-polskich-komentuje-st7446758?source=rss", "date_published": "2023-11-20T16:49:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Importowana psia karma\" w biznes klasie. Internauci \u017cartuj\u0105 z pozycji w lotniczym menu", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8xikgm-psia-karma-w-menu-w-biznes-klasie-7446672/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W menu dla pasa\u017cer\u00f3w biznes klasy chi\u0144skich linii China Eastern Airlines figuruje danie, kt\u00f3re wprawi\u0142o przynajmniej cz\u0119\u015b\u0107 pasa\u017cer\u00f3w w zak\u0142opotanie. Jak przekaza\u0142 jeden z nich, oferowana by\u0142a \"importowana psia karma\". Zdj\u0119cie menu wywo\u0142a\u0142o lawin\u0119 komentarzy w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, wielu t\u0142umaczy je jednak prawdopodobnym b\u0142\u0119dem w t\u0142umaczeniu.", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/chiny-psia-karma-w-menu-biznes-klasy-linii-china-eastern-airlines-internauci-zartuja-z-oferty-dla-pasazerow-7446666?source=rss", "date_published": "2023-11-20T16:48:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\u015awiat na \"piekielnej\" \u015bcie\u017cce. Alarmuj\u0105cy raport", "description": "<img alt=\"\u015awiat na \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-grzs6y-pozary-w-brazylijskim-pantanal-7446771/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prawie 3 stopnie Celsjusza - o tyle mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 \u015brednia temperatura na \u015bwiecie do ko\u0144ca tego stulecia. Jak wynika z opublikowanego w poniedzia\u0142ek raportu Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych, aby powstrzyma\u0107 katastrof\u0119 klimatyczn\u0105 konieczne b\u0119dzie znaczne zmniejszenie emisji gaz\u00f3w cieplarnianych.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zmiany-klimatu-swiat-na-piekielnej-sciezce-alarmujacy-raport-onz-st7446685?source=rss", "date_published": "2023-11-20T16:39:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Historia przyja\u017ani odtw\u00f3rcy roli Harry'ego Pottera z jego by\u0142ym dublerem. \"David Holmes: Ch\u0142opiec, kt\u00f3ry prze\u017cy\u0142\" ju\u017c na HBO Max", "description": "<img alt=\"Historia przyja\u017ani odtw\u00f3rcy roli Harry'ego Pottera z jego by\u0142ym dublerem. \" ch=\"Ch\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v92rsu-daniel-radcliffe-i-david-holmes-7446395/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wsp\u00f3\u0142produkowany przez Daniela Radcliffe'a film \"David Holmes: Ch\u0142opiec, kt\u00f3ry prze\u017cy\u0142\" opowiada histori\u0119 Davida Holmesa, kaskadera i by\u0142ego dublera aktora, kt\u00f3ry uleg\u0142 wypadkowi w trakcie kr\u0119cenia si\u00f3dmej cz\u0119\u015bci film\u00f3w z serii \"Harry Potter\". Produkcja ujawnia trwaj\u0105c\u0105 od przesz\u0142o dw\u00f3ch dekad przyja\u017a\u0144 mi\u0119dzy \"nieustraszonym\" kaskaderem, a odtw\u00f3rc\u0105 roli kultowego czarodzieja.\u00a0Dokument jest ju\u017c dost\u0119pny na platformie streamingowej HBO Max.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/hbo-max-david-holmes-chlopiec-ktory-przezyl-dokument-o-bylym-dublerze-daniela-radcliffea-na-planie-harryego-pottera-7446633?source=rss", "date_published": "2023-11-20T16:28:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rosyjscy \u017co\u0142nierze gin\u0105 na pot\u0119g\u0119 w Ukrainie. \"Si\u0142y zbrojne Rosji nie licz\u0105 si\u0119 z \u017cyciem ludzkim\"", "description": "<img alt=\"Rosyjscy \u017co\u0142nierze gin\u0105 na pot\u0119g\u0119 w Ukrainie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qvkcui-ukrainscy-zolnierze-7419620/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef planowania w dow\u00f3dztwie Esto\u0144skich Si\u0142 Obronnych przekaza\u0142, \u017ce straty osobowe w ukrai\u0144skiej armii s\u0105 kilkakrotnie mniejsze od strat rosyjskich. Kij\u00f3w podaje, \u017ce od pocz\u0105tku wojny w Ukrainie Rosjanie stracili ponad 300 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy. \"The Economist\" oszacowa\u0142, \u017ce w tym czasie zgin\u0119\u0142o oko\u0142o 70 tysi\u0119cy ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy. - Si\u0142y zbrojne Rosji nie licz\u0105 si\u0119 z \u017cyciem ludzkim, podczas gdy dla si\u0142 ukrai\u0144skich \u017cycie ludzkie jest bardzo wa\u017cne - wyja\u015bni\u0142 esto\u0144ski pu\u0142kownik.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-straty-osobowe-w-ukrainskiej-armii-kilkakrotnie-mniejsze-niz-wsrod-rosjan-7446660?source=rss", "date_published": "2023-11-20T15:59:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zmiana terminu niedzieli handlowej w\u00a0grudniu. Jest projekt", "description": "<img alt=\"Zmiana terminu niedzieli handlowej w\u00a0grudniu. Jest projekt\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-33vwka-zakaz-handlu-w-niedziele-4721310/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do Sejmu trafi\u0142 rz\u0105dowy projekt w sprawie zmian w zakazie handlu. Zgodnie z propozycj\u0105, Wigilia Bo\u017cego Narodzenia, kt\u00f3ra w tym roku przypada w niedziel\u0119, ma by\u0107 obj\u0119ta zakazem handlu. Rz\u0105d Prawa i Sprawiedliwo\u015bci proponuje ustanowienie niedzieli handlowej na dzie\u0144 10 grudnia. Sklepy mog\u0142yby by\u0107 jednak otwarte do godziny 14.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/wigilia-2023-zmiany-w-zakazie-handlu-w-niedziele-projekt-pis-w-sejmie-st7446682?source=rss", "date_published": "2023-11-20T15:56:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Uwierzy\u0142 \"\u017co\u0142nierce\" i chcia\u0142 jej pom\u00f3c. Straci\u0142 19 tysi\u0119cy z\u0142otych", "description": "<img alt=\"Uwierzy\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dwvn6g-oszustwo-na-zolnierza-7446606/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cczyzna straci\u0142 19 tysi\u0119cy z\u0142otych, bo my\u015bla\u0142, \u017ce pomaga s\u0142u\u017c\u0105cej w Stanach Zjednoczonych \u017co\u0142nierce. 41-latek z Krapkowic (woj. opolskie) chcia\u0142 pom\u00f3c \"znajomej\" w powrocie do Polski. Policja ostrzega przed oszustwem metod\u0105 na \"\u017co\u0142nierk\u0119\".", "link": "https://tvn24.pl/opole/krapkowice-stracil-19-tysiecy-zlotych-oszustwo-na-zolnierza-7446604?source=rss", "date_published": "2023-11-20T15:52:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Policja: nachodzili i \u017c\u0105dali pieni\u0119dzy, grozili pozbawieniem \u017cycia", "description": "<img alt=\"Policja: nachodzili i \u017c\u0105dali pieni\u0119dzy, grozili pozbawieniem \u017cycia\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4hodyf-zatrzymany-mezczyzna-podejrzany-o-wymuszenia-rozbojnicze-7446463/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z po\u0142udniowopraskiej komendy zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o wymuszenia rozb\u00f3jnicze. Obaj us\u0142yszeli zarzuty i trafili do aresztu.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-policja-nachodzili-i-zadali-pieniedzy-grozili-pozbawieniem-zycia-st7446400?source=rss", "date_published": "2023-11-20T15:27:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Szef NATO w Bo\u015bni i Hercegowinie: niepokoi nas retoryka secesjonistyczna", "description": "<img alt=\"Szef NATO w Bo\u015bni i Hercegowinie: niepokoi nas retoryka secesjonistyczna\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z5s79r-epa10985639-7446618/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sekretarz generalny NATO Jens Stoltenberg spotka\u0142 si\u0119 z przedstawicielami rz\u0105du Bo\u015bni i Hercegowiny. Przekaza\u0142, \u017ce Sojusz jest zaniepokojony retoryk\u0105 podzia\u0142u w kraju i wp\u0142ywami zewn\u0119trznymi z Rosji. Zapewni\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce NATO jest zaanga\u017cowane w bezpiecze\u0144stwo regionu i wspiera \"wysi\u0142ki reformatorskie\". W Bo\u015bni i Hercegowinie zdania na temat cz\u0142onkostwa w NATO s\u0105 podzielone.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nato-sekretarz-generalny-jens-stoltenberg-w-bosni-i-hercegowinie-niepokoi-nas-retoryka-secesjonistyczna-7446569?source=rss", "date_published": "2023-11-20T15:11:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Xawery \u017bu\u0142awski kr\u0119ci film o legendarnym bokserze. W g\u0142\u00f3wnej roli Tomasz W\u0142osok", "description": "<img alt=\"Xawery \u017bu\u0142awski kr\u0119ci film o legendarnym bokserze. W g\u0142\u00f3wnej roli Tomasz W\u0142osok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rtuoo2-tomasz-wlosok-jako-jerzy-kulej-w-filmie-xawerego-zulawskiego-7446306/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Xawery \u017bu\u0142awski rozpocz\u0105\u0142 zdj\u0119cia do filmu o jednym z najwi\u0119kszych polskich bokser\u00f3w i wybitnym sportowcu XX wieku \u2013 Jerzym Kuleju. W g\u0142\u00f3wnej roli wyst\u0119puje Tomasz W\u0142osok. W \u017con\u0119 pi\u0119\u015bciarza, Helen\u0119, wciela si\u0119 Michalina Olsza\u0144ska. Duetowi partneruj\u0105 m.in. Andrzej Chyra i Tomasz Kot.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/rezyser-xawery-zulawski-kreci-film-o-legendarnym-bokserze-jerzym-kuleju-7446327?source=rss", "date_published": "2023-11-20T14:53:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Fale ciska\u0142y statkami, wiatr zrywa\u0142 dachy", "description": "<img alt=\"Fale ciska\u0142y statkami, wiatr zrywa\u0142 dachy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-xbtq69-zniszczenia-w-turcji-7446625/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Burze przesz\u0142y nad Turcj\u0105, przynosz\u0105c od weekendu porywiste podmuchy wiatru i obfity deszcz. \u017bywio\u0142 niszczy\u0142 budynki oraz targa\u0142 statkami w porcie - jeden z nich zaton\u0105\u0142 po uderzeniu w falochron, a wi\u0119kszo\u015b\u0107 jego za\u0142ogi zagin\u0119\u0142a. W powodziach zgin\u0119\u0142o co najmniej dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/turcja-powodzie-po-gwaltownych-burzach-fale-ciskaly-statkami-zerwane-dachy-ofiary-smiertelne-st7446515?source=rss", "date_published": "2023-11-20T14:43:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ocena sytuacji bie\u017c\u0105cej", "description": "<img alt=\"Ocena sytuacji bie\u017c\u0105cej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b7x9i4-maciej-wierzynski-4598975/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Taki punkt figurowa\u0142 na wszystkich zaproszeniach, kt\u00f3re do mnie trafia\u0142y w czasach, kiedy sprawowa\u0142em \u015bredniowysokie funkcje na froncie ideologicznym PRL.", "link": "https://tvn24.pl/opinie/ocena-sytuacji-biezacej-felieton-macieja-wierzynskiego-7446577?source=rss", "date_published": "2023-11-20T14:41:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pi\u0119ciolatek podczas k\u0142\u00f3tni \u015bmiertelnie rani\u0142 brata bli\u017aniaka", "description": "<img alt=\"Pi\u0119ciolatek podczas k\u0142\u00f3tni \u015bmiertelnie rani\u0142 brata bli\u017aniaka \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6c9deo-policja-usa-6148574/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0119cioletni ch\u0142opiec podczas k\u0142\u00f3tni ze swoim bratem bli\u017aniakiem \u015bmiertelnie rani\u0142 go no\u017cem kuchennym - poinformowa\u0142o biuro szeryfa hrabstwa Santa Cruz w Kalifornii. Na razie nie jest planowane postawienie jakichkolwiek zarzut\u00f3w rodzicom ch\u0142opc\u00f3w. \"Na podstawie obecnego dochodzenia nic nie wskazuje na zaniedbanie lub dzia\u0142alno\u015b\u0107 przest\u0119pcz\u0105\" - przekazano w policyjnym o\u015bwiadczeniu.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-pieciolatek-w-trakcie-klotni-zabil-brata-blizniaka-smiertelnie-ranil-go-nozem-kuchennym-7446407?source=rss", "date_published": "2023-11-20T14:23:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wi\u00f3z\u0142 zabitego wilka, zosta\u0142 zatrzymany. Policja wyja\u015bnia, co si\u0119 sta\u0142o", "description": "<img alt=\"Wi\u00f3z\u0142 zabitego wilka, zosta\u0142 zatrzymany. Policja wyja\u015bnia, co si\u0119 sta\u0142o\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ye7epv-policja-szuka-klusownika-ktory-zastrzelil-wilka-zdjecie-ilustracyjne-6900569/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci pod nadzorem prokuratora wyja\u015bniaj\u0105 \u015bmier\u0107 wilka w okolicach wsi Olchowiec (woj. podkarpackie). Zwierz\u0119 zosta\u0142o prawdopodobnie zabite podczas polowania. W sprawie zatrzymany zosta\u0142 m\u0119\u017cczyzna.", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/olchowiec-krosno-policja-wyjasnia-okolicznosci-zabicia-wilka-jedna-osoba-zatrzymana-7446452?source=rss", "date_published": "2023-11-20T14:09:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Powyborcze obietnice Morawieckiego. Budka: to cz\u0142owiek, kt\u00f3rego wyobra\u017ania pozwala na du\u017co", "description": "<img alt=\"Powyborcze obietnice Morawieckiego. Budka: to cz\u0142owiek, kt\u00f3rego wyobra\u017ania pozwala na du\u017co\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bkunrq-czas-gra-na-korzysc-pis-u-trwa-upychanie-swoich-7441489/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Mateusz Morawiecki w poniedzia\u0142ek przedstawi\u0142 kolejne plany dzia\u0142ania rz\u0105du, kt\u00f3ry chce powo\u0142a\u0107. Zapowiedzia\u0142, \u017ce w tym tygodniu zaprosi do rozm\u00f3w lider\u00f3w i szef\u00f3w innych formacji politycznych. - To jest cz\u0142owiek, kt\u00f3rego wyobra\u017ania pozwala na du\u017co takich dziwnych projekt\u00f3w - oceni\u0142 przewodnicz\u0105cy klubu parlamentarnego Koalicji Obywatelskiej Borys Budka.", "link": "https://tvn24.pl/polska/powolanie-nowego-rzadu-obietnice-mateusza-morawieckiego-politycy-komentuja-7446460?source=rss", "date_published": "2023-11-20T13:47:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Premier Morawiecki zabra\u0142 g\u0142os w sprawie obsady stanowiska szefa KNF", "description": "<img alt=\"Premier Morawiecki zabra\u0142 g\u0142os w sprawie obsady stanowiska szefa KNF\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-bulouz-mateusz-morawiecki-7446504/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Mateusz Morawiecki poinformowa\u0142, \u017ce nominacja nowego przewodnicz\u0105cego Komisji Nadzoru Finansowego zrealizowana zostanie w dniu ko\u0144ca kadencji obecnie urz\u0119duj\u0105cego. Kadencja obecnego szefa KNF Jacka Jastrz\u0119bskiego up\u0142ywa w najbli\u017cszy czwartek, 23 listopada.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/przewodniczacy-komisji-nadzoru-finansowego-premier-mateusz-morawiecki-o-wyborze-szefa-knf-st7446473?source=rss", "date_published": "2023-11-20T13:43:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Co z trzecim sezonem \"Wielkich k\u0142amstewek\"? Nicole Kidman zaskoczy\u0142a fan\u00f3w serialu", "description": "<img alt=\"Co z trzecim sezonem \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dk0mar-nicole-kidman-7446446/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nicole Kidman ujawni\u0142a, \u017ce powstanie trzeci sezon serialu HBO \"Wielkie k\u0142amstewka\". Wiadomo\u015b\u0107 ta mo\u017ce by\u0107 zaskoczeniem dla fan\u00f3w produkcji, poniewa\u017c wcze\u015bniej sugerowano, \u017ce kolejnej ods\u0142ony ju\u017c nie b\u0119dzie.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wielkie-klamstewka-trzeci-sezon-nicole-kidman-potwierdza-ze-powstanie-7446449?source=rss", "date_published": "2023-11-20T13:37:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "16-latek noc\u0105 na poboczu drogi ekspresowej. Pijany i bez odblask\u00f3w", "description": "<img alt=\"16-latek noc\u0105 na poboczu drogi ekspresowej. Pijany i bez odblask\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2xn49w-policja-szuka-kierowcy-ktory-uciekl-przed-kontrola-drogowa-3117160/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Pabianic (woj. \u0142\u00f3dzkie) zatrzymali 16-latka, kt\u00f3ry szed\u0142 poboczem drogi ekspresowej S14.  Nastolatek by\u0142 pijany. Policjantom mia\u0142 t\u0142umaczy\u0107, \u017ce roz\u0142adowa\u0142 mu si\u0119 telefon i zgubi\u0142 si\u0119, wracaj\u0105c do domu. Teraz o jego losie zdecyduje s\u0105d rodzinny.", "link": "https://tvn24.pl/lodz/pabianice-s14-16-latek-szedl-noca-poboczem-drogi-ekspresowej-byl-pijany-7446307?source=rss", "date_published": "2023-11-20T13:16:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Buduj\u0105 parking pod placem Powsta\u0144c\u00f3w Warszawy. Wiemy, jak si\u0119 zmieni okolica", "description": "<img alt=\"Buduj\u0105 parking pod placem Powsta\u0144c\u00f3w Warszawy. Wiemy, jak si\u0119 zmieni okolica\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-cghpx4-na-skrzyzowaniu-swietokrzyskiej-z-placem-powstancow-warszawy-beda-zmiany-7446371/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W zwi\u0105zku z budow\u0105 podziemnego parkingu pod placem Powsta\u0144c\u00f3w Warszawy Zarz\u0105d Dr\u00f3g Miejskich og\u0142osi\u0142 przetarg na zmiany w obr\u0119bie ulic \u015awi\u0119tokrzyskiej i Mazowieckiej. Prace maj\u0105 zako\u0144czy\u0107 si\u0119 jeszcze przed oddaniem parkingu.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-buduja-parking-pod-placem-powstancow-warszawy-wiemy-jak-sie-zmieni-okolica-st7445832?source=rss", "date_published": "2023-11-20T12:42:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "B\u0142aszczak: Sejm \"ograniczy program wakacji kredytowych\". A PiS sam to zaproponowa\u0142", "description": "<img alt=\"B\u0142aszczak: Sejm \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1637q1-mariusz-blaszczak-7445278/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Program wakacji kredytowych w obecnej wersji wygasa z ko\u0144cem roku, wi\u0119c pilne jest ustalenie, czy zostanie przed\u0142u\u017cony. Mariusz B\u0142aszczak stwierdzi\u0142, \u017ce nowy Sejm b\u0119dzie chcia\u0142 wprowadzi\u0107 ograniczenia w tym programie. Tymczasem pracuj\u0105cy wci\u0105\u017c rz\u0105d Mateusza Morawieckiego zrobi\u0142 to ju\u017c w nowelizacji ustawy. Wyja\u015bniamy.", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/mariusz-blaszczak-sejm-ograniczy-program-wakacji-kredytowych-a-pis-sam-to-zaproponowal-st7445262?source=rss", "date_published": "2023-11-20T12:34:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ugodzi\u0142 kuchennym no\u017cem ojczyma, us\u0142ysza\u0142 zarzut", "description": "<img alt=\"Ugodzi\u0142 kuchennym no\u017cem ojczyma, us\u0142ysza\u0142 zarzut\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vs8dh8-policja-zdjecie-ilustracyjne-7405244/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas k\u0142\u00f3tni 20-latek ugodzi\u0142 no\u017cem swojego ojczyma. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzut. Na\u0142o\u017cono na niego policyjny doz\u00f3r. Poszkodowany nie odni\u00f3s\u0142 powa\u017cniejszych obra\u017ce\u0144.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-ugodzil-kuchennym-nozem-ojczyma-uslyszal-zarzut-st7446220?source=rss", "date_published": "2023-11-20T12:20:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Kto wygra 200 tysi\u0119cy z\u0142otych w \"Top Model\"? Ju\u017c mo\u017cna g\u0142osowa\u0107", "description": "<img alt=\"Kto wygra 200 tysi\u0119cy z\u0142otych w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ao5vu6-topmodel-sklejka-1-7446093/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Znamy czworo finalist\u00f3w 12. sezonu \"Top Model\". Kto z nich wygra? O tym zadecyduj\u0105 widzowie. Przez ca\u0142y tydzie\u0144 mo\u017cna g\u0142osowa\u0107 na swoich ulubie\u0144c\u00f3w. Fina\u0142 \"Top Model\" w sobot\u0119, 25 listopada, o godz. 20.00 na \u017cywo na antenie TVN i w Playerze.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/top-model-kto-wygra-200-tysiecy-zlotych-poznaj-finalistow-i-zaglosuj-wideo-7446057?source=rss", "date_published": "2023-11-20T11:54:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wiadomo, ile jest kozic w Tatrach", "description": "<img alt=\"Wiadomo, ile jest kozic w Tatrach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie104568109f0e5077787638905608a7ca-policzyli-tatrzanskie-kozice-4721110/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Tatrach przeprowadzono akcj\u0119 liczenia kozic. - Na podstawie zebranych danych mo\u017cemy stwierdzi\u0107, \u017ce populacja jest zadowalaj\u0105ca - powiedzia\u0142a Erika Feriancov\u00e1, zoolog ze s\u0142owackiego Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego (TANAP). \u0141\u0105cznie naliczono 926 zwierz\u0105t. Ile jest ich po polskiej, a ile po s\u0142owackiej stronie?", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/policzyli-kozice-w-tatrach-ile-jest-ich-po-polskiej-a-ile-po-slowackiej-stronie-st7445988?source=rss", "date_published": "2023-11-20T11:13:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Potr\u0105ci\u0142 piesz\u0105 i odjecha\u0142\". 50-letni kierowca zatrzymany", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/krakow/cdn-zdjecie-7folfi-policjanci-zabezpieczyli-uszkodzonego-opla-7446118/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    48-letnia mieszkanka O\u015bwi\u0119cimia (woj. ma\u0142opolskie) zosta\u0142a potr\u0105cona przez samoch\u00f3d, kiedy przechodzi\u0142a przez przej\u015bcie dla pieszych. Kierowca odjecha\u0142, nie udzielaj\u0105c jej pomocy. W zwi\u0105zku z tym zdarzeniem policja zatrzyma\u0142a 50-latka.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/oswiecim-50-latek-odpowie-za-potracenie-pieszej-7446115?source=rss", "date_published": "2023-11-20T11:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Francja odpali\u0142a pocisk zdolny do przenoszenia g\u0142owic nuklearnych. \"Wzmacnia wiarygodno\u015b\u0107 naszego systemu\"", "description": "<img alt=\"Francja odpali\u0142a pocisk zdolny do przenoszenia g\u0142owic nuklearnych. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-21hlpm-francja-przeprowadzila-test-pocisku-wystrzeliwanego-z-okretow-podwodnych-zdolnego-do-przenoszenia-glowic-nuklearnych-7445971/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Francja pomy\u015blnie przeprowadzi\u0142a w sobot\u0119 test pocisku wystrzeliwanego z okr\u0119t\u00f3w podwodnych, zdolnego do przenoszenia nawet 10 g\u0142owic nuklearnych. Rakieta M51.3 ma zasi\u0119g 10 tysi\u0119cy kilometr\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-test-pocisku-zdolnego-do-przenoszenia-glowic-nuklearnych-minister-obrony-francji-komentuje-7445950?source=rss", "date_published": "2023-11-20T10:53:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Przecina\u0142 nab\u00f3j, dosz\u0142o do wystrza\u0142u. 40-latek zosta\u0142 zraniony w brzuch", "description": "<img alt=\"Przecina\u0142 nab\u00f3j, dosz\u0142o do wystrza\u0142u. 40-latek zosta\u0142 zraniony w brzuch\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-agp3a0-policja-zdjecie-ilustracyjne-7415782/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W jednej z miejscowo\u015bci w gminie Cedynia (woj. zachodniopomorskie) m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zraniony nabojem w brzuch. Jak informuje policja, do wystrza\u0142u dosz\u0142o prawdopodobnie w momencie, gdy 40-latek przecina\u0142 nab\u00f3j. Poszkodowany trafi\u0142 do szpitala.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/gmina-cedynia-przecinal-naboj-doszlo-do-wystrzalu-40-latek-w-szpitalu-7445845?source=rss", "date_published": "2023-11-20T10:41:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zmiany w zakazie handlu. IKEA komentuje", "description": "<img alt=\"Zmiany w zakazie handlu. IKEA komentuje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-avg2sj-sklep-meble-meblowy-ikea-shutterstock1909090231-5121670/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nasza pro\u015bba by\u0142a taka, aby\u015bmy jak najszybciej wiedzieli, czy b\u0119dziemy mogli otworzy\u0107 sklep. Minister Waldemar Buda m\u00f3wi\u0142, \u017ce do ko\u0144ca wakacji tematem si\u0119 zajmie. A mamy jesie\u0144 - stwierdzi\u0142a w rozmowie z TVN24 Biznes Anita Ryng, menad\u017cerka ds. relacji z sektorem publicznym sieci IKEA. Wcze\u015bniej przedstawiciele meblowego giganta opublikowali w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych stanowisko dotycz\u0105ce projektu, kt\u00f3ry w ubieg\u0142ym tygodniu przyj\u0105\u0142 rz\u0105d.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zmiany-w-zakazie-handlu-sklepy-w-wigilie-i-10-grudnia-ikea-komentuje-st7445817?source=rss", "date_published": "2023-11-20T10:22:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Mieli przemyca\u0107 przez granic\u0119, od ka\u017cdego migranta bra\u0107 po kilka tysi\u0119cy dolar\u00f3w. 32 podejrzanych", "description": "<img alt=\"Mieli przemyca\u0107 przez granic\u0119, od ka\u017cdego migranta bra\u0107 po kilka tysi\u0119cy dolar\u00f3w. 32 podejrzanych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-chsno-funkcjonariusze-sg-rozbili-zorganizowana-grupe-przemytnikow-ludzi-7445775/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Funkcjonariusze Nadbu\u017ca\u0144skiego Oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej, dzia\u0142aj\u0105c pod nadzorem prokurator\u00f3w z Lublina, rozbili mi\u0119dzynarodow\u0105 grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105, kt\u00f3ra - wed\u0142ug ustale\u0144 - zajmowa\u0142a si\u0119 przemytem migrant\u00f3w przez granic\u0119 polsko-bia\u0142orusk\u0105 do Europy Zachodniej. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w grupa mia\u0142a przemyci\u0107 oko\u0142o 2600 os\u00f3b, a ka\u017cdy cudzoziemiec mia\u0142 p\u0142aci\u0107 po kilka tysi\u0119cy dolar\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lubelskie-straz-graniczna-rozbila-grupe-przemycajaca-migrantow-przez-granice-polsko-bialoruska-7445781?source=rss", "date_published": "2023-11-20T10:18:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Roztopy, opady. Ostrze\u017cenia hydrologiczne nawet drugiego stopnia", "description": "<img alt=\"Roztopy, opady. Ostrze\u017cenia hydrologiczne nawet drugiego stopnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e0t3p6-obowiazuja-alarmy-hydrologiczne-5622020/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 alerty hydrologiczne drugiego i pierwszego stopnia. W zwi\u0105zku z opadami i sp\u0142ywem w\u00f3d opadowo-roztopowych mo\u017cliwe s\u0105 wzrosty poziomu wody powy\u017cej stan\u00f3w ostrzegawczych.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/roztopy-opady-ostrzezenia-hydrologiczne-imgw-nawet-drugiego-stopnia-st7445830?source=rss", "date_published": "2023-11-20T10:08:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Po zderzeniu zjecha\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w drzewo. Kierowca tira nie prze\u017cy\u0142", "description": "<img alt=\"Po zderzeniu zjecha\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w drzewo. Kierowca tira nie prze\u017cy\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tdfs45-tragiczny-wypadek-nie-zyje-66-letni-kierowca-ciezarowki-7445925/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    66-latek zgin\u0105\u0142 w zderzeniu samochodu osobowego i ci\u0119\u017car\u00f3wki, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na drodze krajowej numer 74 w miejscowo\u015bci Li\u015bnik Du\u017cy (woj. lubelskie). W miejscu, gdzie dosz\u0142o do wypadku, policja wprowadzi\u0142a ruch wahad\u0142owy.", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lesnik-duzy-wypadek-na-dk-74-nie-zyje-66-letni-kierowca-ciezarowki-7445896?source=rss", "date_published": "2023-11-20T10:08:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Osoby transp\u0142ciowe na obiedzie u Franciszka. \"Przybli\u017ca nas do Ko\u015bcio\u0142a\"", "description": "<img alt=\"Osoby transp\u0142ciowe na obiedzie u Franciszka. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-99xu12-papiez-franciszek-podczas-swiatowego-dnia-ubogich-w-watykanie-7445746/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Grupa os\u00f3b transp\u0142ciowych zosta\u0142a zaproszona przez papie\u017ca Franciszka na obiad zorganizowany w Watykanie z okazji \u015awiatowego Dnia Ubogich. - Fakt, \u017ce papie\u017c Franciszek przybli\u017ca nas do Ko\u015bcio\u0142a, jest pi\u0119kn\u0105 rzecz\u0105. Potrzebujemy troch\u0119 mi\u0142o\u015bci - m\u00f3wi\u0142a 46-letnia Carla Segovia.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/watykan-osoby-transplciowe-na-obiedzie-u-papieza-franciszka-w-swiatowy-dzien-ubogich-7445668?source=rss", "date_published": "2023-11-20T09:17:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Dziennikarze gin\u0105 w Strefie Gazy. \"Zap\u0142acili bezprecedensowo wysok\u0105 cen\u0119\"", "description": "<img alt=\"Dziennikarze gin\u0105 w Strefie Gazy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mhik22-sily-izraelskie-pracuja-nad-nowymi-metodami-wykrywania-i-niszczenia-tuneli-w-strefie-gazy-7430493/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przewodnicz\u0105cy organizacji pozarz\u0105dowej Press House-Palestine Belal Jadallah i dw\u00f3ch innych dziennikarzy zgin\u0119\u0142o w miniony weekend w wyniku ofensywy wojsk izraelskich w Strefie Gazy - poda\u0142a agencja  Reutera. Od pocz\u0105tku wojny mi\u0119dzy Izraelem a palesty\u0144sk\u0105 organizacj\u0105 terrorystyczn\u0105 Hamas zgin\u0119\u0142o 48 przedstawicieli medi\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-od-poczatku-konfliktu-zbrojnego-zginelo-48-dziennikarzy-7445671?source=rss", "date_published": "2023-11-20T09:13:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Mia\u0142 grozi\u0107 bezdomnym \u015bmierci\u0105, p\u00f3\u017aniej podpali\u0142 hal\u0119, w kt\u00f3rej przebywali. Zarzuty i areszt dla 35-latka", "description": "<img alt=\"Mia\u0142 grozi\u0107 bezdomnym \u015bmierci\u0105, p\u00f3\u017aniej podpali\u0142 hal\u0119, w kt\u00f3rej przebywali. Zarzuty i areszt dla 35-latka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-foldl5-pozar-hali-magazynowej-w-obornikach-7422860/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Obornikach (Wielkopolska) pali\u0142a si\u0119 hala magazynowa. Z p\u0142on\u0105cego budynku stra\u017cacy wyprowadzili dwie osoby bezdomne. Policja zatrzyma\u0142a 35-latka, kt\u00f3ry wcze\u015bniej mia\u0142 im grozi\u0107 \u015bmierci\u0105, a p\u00f3\u017aniej pod\u0142o\u017cy\u0107 ogie\u0144 pod hal\u0119. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 aresztowany.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/oborniki-zarzuty-po-pozarze-hali-magazynowej-w-srodku-byli-bezdomni-areszt-dla-35-latka-7445791?source=rss", "date_published": "2023-11-20T08:44:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Agent Tomek i system sterowania mediami w prokuraturze. \"Gazeta Wyborcza\" o s\u0142u\u017cbach specjalnych w Polsce", "description": "<img alt=\"Agent Tomek i system sterowania mediami w prokuraturze. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sdz7t6-tomasz-kaczmarek-czyli-agent-tomek-4061032/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tomasz Kaczmarek czyli agent Tomek - by\u0142y agent CBA oraz by\u0142y pose\u0142 PiS - zg\u0142osi\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek do prokuratury - ustali\u0142a \"Gazeta Wyborcza\". Kaczmarek mia\u0142 zezna\u0107, \u017ce jego byli prze\u0142o\u017ceni Mariusz Kami\u0144ski, Maciej W\u0105sik i Ernest Bejda kazali mu przekazywa\u0107 \u015bci\u015ble tajne informacje prorz\u0105dowym dziennikarzom, \"by niszczy\u0107 politycznych konkurent\u00f3w\" - czytamy w tek\u015bcie. Teraz by\u0142y agent ubiega si\u0119 o status \u015bwiadka koronnego. W programie \"Wstajesz i wiesz\" TVN24 Wojciech Czuchnowski opowiada\u0142 o kulisach jego dzia\u0142a\u0144.", "link": "https://tvn24.pl/polska/przeglad-prasy-agent-tomek-w-wyborczej-na-polecenie-kaminskiego-i-wasika-przekazywalem-informacje-prorzadowym-dziennik-7445702?source=rss", "date_published": "2023-11-20T08:38:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Przed nowym rz\u0105dem kolejna wa\u017cna decyzja", "description": "<img alt=\"Przed nowym rz\u0105dem kolejna wa\u017cna decyzja\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tw0gns-kaloryfer-shutterstock781785535-5028810/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mechanizmy os\u0142onowe dotycz\u0105ce ogrzewania obowi\u0105zuj\u0105 tylko do ko\u0144ca roku, co oznacza, \u017ce rok 2024 mo\u017cemy przywita\u0107 podwy\u017ckami rachunk\u00f3w - pisze w poniedzia\u0142ek \"Dziennik Gazeta Prawna\". Decyzje dotycz\u0105ce ewentualnego przed\u0142u\u017cenia funkcjonowania mechanizm\u00f3w os\u0142onowych ma podj\u0105\u0107 nowy parlament.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rachunki-za-ogrzewanie-2024-co-sie-stanie-z-programem-oslonowym-st7445677?source=rss", "date_published": "2023-11-20T08:19:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nietrze\u017awa wjecha\u0142a do rowu. Pogryz\u0142a policjanta", "description": "<img alt=\"Nietrze\u017awa wjecha\u0142a do rowu. Pogryz\u0142a policjanta \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mwe4gc-zatrzymana-kobieta-7445659/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do trzech lat wi\u0119zienia grozi 32-letniej kobiecie, kt\u00f3ra w miejscowo\u015bci Szczekark\u00f3w (woj. lubelskie) wjecha\u0142a bmw do rowu, a p\u00f3\u017aniej mia\u0142a szarpa\u0107 i gry\u017a\u0107 interweniuj\u0105cych wobec niej policjant\u00f3w. Jak informuj\u0105 mundurowi, \"by\u0142a nietrze\u017awa\". Zosta\u0142a zatrzymana.", "link": "https://tvn24.pl/lublin/szczekarkow-nietrzezwa-wjechala-do-rowu-pogryzla-policjanta-7445658?source=rss", "date_published": "2023-11-20T08:17:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Policjanci w nieoznakowanym radiowozie przepu\u015bcili pieszego, kierowca obok ju\u017c nie. Nagranie", "description": "<img alt=\"Policjanci w nieoznakowanym radiowozie przepu\u015bcili pieszego, kierowca obok ju\u017c nie. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m9o5sk-do-niebezpiecznej-sytuacji-doszlo-na-przejsciu-dla-pieszych-w-lazach-7445697/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca busa nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa pieszemu znajduj\u0105cemu si\u0119 na oznakowanym przej\u015bciu dla pieszych. Nie wiedzia\u0142, \u017ce na pasie obok stoi nieoznakowany policyjny radiow\u00f3z piaseczy\u0144skiej drog\u00f3wki, a jego wyczyn rejestruje kamera. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej otrzyma\u0142 mandat i punkty karne. Policja pokazuje nagranie sytuacji, kt\u00f3r\u0105 uchwyci\u0142 wideorejestrator.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/lazy-mazowsze-policjanci-w-nieoznakowanym-radiowozie-przepuscili-pieszego-kierowca-obok-juz-nie-nagranie-st7445704?source=rss", "date_published": "2023-11-20T08:15:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Powodzie na Dominikanie. Tysi\u0105ce ludzi musia\u0142o opu\u015bci\u0107 swoje domy", "description": "<img alt=\"Powodzie na Dominikanie. Tysi\u0105ce ludzi musia\u0142o opu\u015bci\u0107 swoje domy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-e4ux2n-powodzie-na-dominikanie-7445655/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ulewne deszcze nawiedzi\u0142y po\u0142udniow\u0105 Dominikan\u0119 i wywo\u0142a\u0142y pow\u00f3d\u017a. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 21 os\u00f3b, w tym troje dzieci. Tysi\u0105ce ludzi szuka\u0142o schronienia na wy\u017cej po\u0142o\u017conych terenach - poinformowa\u0142y w niedziel\u0119 w\u0142adze.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/dominikana-powodzie-ulewy-ofiary-smiertelne-tysiace-ludzi-musialo-opuscic-swoje-domy-st7445638?source=rss", "date_published": "2023-11-20T07:46:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W lombardzie laptop \"prawdopodobnie\" z rz\u0105dowego programu. Ministerstwo ostrzega", "description": "<img alt=\"W lombardzie laptop \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ydhv8q-shutterstock_2073620063-7445651/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja zabezpieczy\u0142a w jednym z lombard\u00f3w laptopa, kt\u00f3ry prawdopodobnie zosta\u0142 wcze\u015bniej przekazany rodzicowi w ramach programu \"Laptop dla ucznia\" - poda\u0142o w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Ministerstwo Cyfryzacji. W ramach rz\u0105dowego programu dzieci czwartych klas szk\u00f3\u0142 podstawowych otrzyma\u0142y w tym roku przeno\u015bne komputery. Wed\u0142ug przepis\u00f3w nie mog\u0105 by\u0107 one sprzedane przez okres pi\u0119ciu lat.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/laptop-dla-ucznia-komputer-w-lombardzie-ministerstwo-proba-nielegalnej-sprzedazy-st7445622?source=rss", "date_published": "2023-11-20T07:09:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Utrudnienia na drodze krajowej nr 12. Przez \"remont cz\u0105stkowy nawierzchni\"", "description": "<img alt=\"Utrudnienia na drodze krajowej nr 12. Przez \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fsdoo5-roboty-drogowe-remont-droga-asfalt-7445435/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Drogowcy pojawi\u0105 si\u0119 na drodze krajowej nr 12 na odcinku pomi\u0119dzy Piotrkowem Trybunalskim a Sulejowem (woj. \u0142\u00f3dzki). Wszystko przez zaplanowany remont nawierzchni. Kierowcy musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami - w miejscu prowadzonych prac ruch b\u0119dzie odbywa\u0142 si\u0119 wahad\u0142owo.", "link": "https://tvn24.pl/lodz/piotrkow-trybunalski-sulejow-remont-na-drodze-krajowej-nr-12-utrudnienia-dla-kierowcow-7445432?source=rss", "date_published": "2023-11-20T06:28:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ni\u017c Marco kszta\u0142tuje pogod\u0119 w Polsce. Trwa termiczne przedzimie", "description": "<img alt=\"Ni\u017c Marco kszta\u0142tuje pogod\u0119 w Polsce. Trwa termiczne przedzimie \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7598pw-niz-marco-ksztaltuje-pogode-w-polsce-7445623/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogod\u0119 w naszym kraju kszta\u0142tuje ni\u017c Marco. Pada deszcz, \u015bnieg z deszczem i \u015bnieg. Miejscami pojawi\u0142y si\u0119 te\u017c mg\u0142y ograniczaj\u0105ce widzialno\u015b\u0107. Trwa termiczne przedzimie, kt\u00f3re w warunkach polskich mo\u017ce utrzymywa\u0107 si\u0119 ca\u0142ymi tygodniami - poinformowa\u0142a synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-w-polsce-poniedzialek-niz-marco-ksztaltuje-pogode-trwa-termiczne-przedzimie-st7445614?source=rss", "date_published": "2023-11-20T06:27:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zwolnienie szefa OpenAI: par\u0142 naprz\u00f3d wiedziony logik\u0105 biznesowej konkurencji. W tle ostry konflikt", "description": "<img alt=\"Zwolnienie szefa OpenAI: par\u0142 naprz\u00f3d wiedziony logik\u0105 biznesowej konkurencji. W tle ostry konflikt\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-csts80-sam-altman-7445600/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Obawy o zbyt szybki rozw\u00f3j sztucznej inteligencji mia\u0142y doprowadzi\u0107 do zwolnienia szefa OpenAI Sama Altmana - poinformowa\u0142y \"New York Times\" i Bloomberg. W niedziel\u0119 negocjowa\u0142 jeszcze warunki powrotu. Najnowsze doniesienia The Information wskazuj\u0105, \u017ce Altman nie wr\u00f3ci na stanowisko.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/szef-openai-sam-altman-zwolniony-new-york-times-o-powodach-zwolnienia-7445595?source=rss", "date_published": "2023-11-20T06:01:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pierwszy taki Black Friday", "description": "<img alt=\"Pierwszy taki Black Friday\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-crrx7q-komputer-telefon-5558747/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sezon zapowiada si\u0119 dobrze: 60 procent Polak\u00f3w chce w tym okresie robi\u0107 promocyjne zakupy. Szukaj\u0105 wysokich przecen, a o te b\u0119dzie trudniej, cho\u0107by z powodu zmiany prawa - podaje poniedzia\u0142kowa \"Rzeczpospolita\".", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/black-friday-2023-sklepom-bedzie-trudniej-w-czarny-piatek-polacy-chca-duzych-promocji-st7445611?source=rss", "date_published": "2023-11-20T05:58:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wprowadza\u0142 si\u0119 do swoich partnerek, nast\u0119pnie je okrada\u0142. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "description": "<img alt=\"Wprowadza\u0142 si\u0119 do swoich partnerek, nast\u0119pnie je okrada\u0142. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9oqw3t-mezczyzna-uslyszal-juz-zarzuty-7444097/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z warszawskiego \u015ar\u00f3dmie\u015bcia zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzanego o kradzie\u017ce i w\u0142amanie na rachunek bankowy. - 34-latek wynosi\u0142 z mieszka\u0144 swoich partnerek wszystko to, co p\u00f3\u017anej mo\u017cna by\u0142o szybko sprzeda\u0107. Krad\u0142 tak\u017ce pieni\u0105dze z ich kont - informuje policja.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wprowadzal-sie-do-partnerek-okradal-je-uslyszal-zarzuty-st7444089?source=rss", "date_published": "2023-11-20T05:40:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 20.11. Du\u017co chmur i mieszanka opad\u00f3w", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 20.11. Du\u017co chmur i mieszanka opad\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-fzzpdd-deszcz-ze-sniegiem-7445547/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W poniedzia\u0142ek 20.11 \u015bnieg spadnie na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie kraju, a w pozosta\u0142ych regionach popada deszcz i deszcz ze \u015bniegiem. Termometry wska\u017c\u0105 od 0 do 10 stopni Celsjusza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-2011-duzo-chmur-i-mieszanka-opadow-st7445545?source=rss", "date_published": "2023-11-20T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]