[{"source": "https://www.chip.pl/feed", "title": "Polacy odkryli nowy minera\u0142! Nazwano go na cze\u015b\u0107 wybitnego badacza meteoryt\u00f3w", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1066\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/mineral-1.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1600\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/mineral-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Karwowskiit &#8211; tak brzmi nazwa minera\u0142u, kt\u00f3ry zatwierdzi\u0142a Komisja Nowych Minera\u0142\u00f3w, Nomenklatury oraz Klasyfikacji przy Mi\u0119dzynarodowej Asocjacji Mineralogicznej. Znaleziony w meteorycie, stanowi jednocze\u015bnie ho\u0142d dla nie\u017cyj\u0105cego ju\u017c naukowca, \u0141ukasza Karwowskiego. Prof. Karwowski z Uniwersytetu \u015al\u0105skiego zas\u0142yn\u0105\u0142 mi\u0119dzy innymi badaniami po\u015bwi\u0119conymi minera\u0142om fosforanowym, mia\u0142 udzia\u0142 w odkryciu dw\u00f3ch takowych, znalezionych w meteorycie Morasko. Ten ostatni zlokalizowano [&#8230;]</p>", "link": "https://www.chip.pl/2023/11/polacy-odkryli-nowy-mineral-karwowskiit", "date_published": "2023-11-20T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Chip.pl", "album": "Chip.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.chip.pl/static/favicon-v4.svg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.chip.pl/feed", "title": "Wn\u0119trze Ziemi si\u0119 zmienia. Odpowiada za to co\u015b, co dociera tam z powierzchni planety", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1100\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/wnetrze-ziemi.jpeg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2400\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/wnetrze-ziemi.jpeg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Od niemal trzydziestu lat naukowcy badaj\u0105 planety kr\u0105\u017c\u0105ce wok\u00f3\u0142 innych gwiazd ni\u017c S\u0142o\u0144ce, poznaj\u0105c ich rozmiary, sk\u0142ad chemiczny, atmosfery, a nawet dowiaduj\u0105c si\u0119 niekt\u00f3rych rzeczy o ich wn\u0119trzach. W tym kontek\u015bcie \u0142atwo wyrobi\u0107 w sobie przekonanie, \u017ce skoro jeste\u015bmy w stanie zajrze\u0107 do wn\u0119trza planety oddalonej od nas o ca\u0142e lata \u015bwietlne, to nasz\u0105 planet\u0119 [&#8230;]</p>", "link": "https://www.chip.pl/2023/11/wnetrze-ziemi-sie-zmienia-odpowiada-za-to-cos-co-dociera-tam-z-powierzchni-planety", "date_published": "2023-11-20T18:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Chip.pl", "album": "Chip.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.chip.pl/static/favicon-v4.svg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.chip.pl/feed", "title": "To si\u0119 mi\u0142o\u015bnikom iPhone&#8217;\u00f3w nie spodoba", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/iphone-15-iphone-15-plus-68.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2340\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/09/iphone-15-iphone-15-plus-68.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Rodzina iPhone 15 na dobre rozgo\u015bci\u0142a si\u0119 na sklepowych p\u00f3\u0142kach i straci\u0142a powiew nowo\u015bci. Tymczasem pojawia si\u0119 coraz wi\u0119cej przeciek\u00f3w dotycz\u0105cych tego, jak b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0107 nast\u0119pcy \u2013 niestety, nie zawsze s\u0105 to wiadomo\u015bci dobre. Wygl\u0105da bowiem na to, \u017ce jeden z element\u00f3w specyfikacji w iPhone 16 i 16 Plus zn\u00f3w zawiedzie u\u017cytkownik\u00f3w. Problemy z ekranami [&#8230;]</p>", "link": "https://www.chip.pl/2023/11/to-sie-milosnikom-iphoneow-nie-spodoba", "date_published": "2023-11-20T17:20:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Chip.pl", "album": "Chip.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.chip.pl/static/favicon-v4.svg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.chip.pl/feed", "title": "Huawei rusza z najlepszymi promocjami na Black Friday. Takich okazji jeszcze nie by\u0142o", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1084\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/HUAWEI-Black-Friday-2023-1.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2380\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/HUAWEI-Black-Friday-2023-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Niedawne promocje to by\u0142a jedynie rozgrzewka i teraz wchodzimy w kulminacyjn\u0105 faz\u0119 obni\u017cek przygotowanych przez Huawei z okazji Black Friday. W ofercie znajdziemy mnogo\u015b\u0107 sprz\u0119t\u00f3w \u2013 od laptop\u00f3w, przez tablety, smartwatche, s\u0142uchawki i oczywi\u015bcie smartfony. Czasu na zakup nie ma zbyt du\u017co, dlatego trzeba si\u0119 spieszy\u0107 Najlepsze okazje na Black Friday ju\u017c dost\u0119pne na huawei.pl [&#8230;]</p>", "link": "https://www.chip.pl/2023/11/huawei-rusza-z-najlepszymi-promocjami-na-black-friday-takich-okazji-jeszcze-nie-bylo", "date_published": "2023-11-20T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Chip.pl", "album": "Chip.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.chip.pl/static/favicon-v4.svg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.chip.pl/feed", "title": "RTX 5000 zadba o b\u0142yskawiczny transfer danych. A przynajmniej tak m\u00f3wi\u0105", "description": "<img alt=\"RTX 5000\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"451\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/RTX-5000.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"912\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/RTX-5000.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Cho\u0107 rodzina RTX 5000 ma pojawi\u0107 si\u0119 najszybciej w po\u0142owie 2025 roku, plotki i przecieki na jej temat pojawiaj\u0105 si\u0119 regularnie. Dowiedzieli\u015bmy si\u0119 ju\u017c o wydajno\u015bci mocy, rodzaju uk\u0142ad\u00f3w GPU, a tak\u017ce innych parametrach. Dzisiaj mamy z kolei inne ciekawe informacje dotycz\u0105ce z\u0142\u0105cz zar\u00f3wno zewn\u0119trznych, jak i wewn\u0119trznych. W chwili pisania tego tekstu na rynku [&#8230;]</p>", "link": "https://www.chip.pl/2023/11/rtx-5000-plotki-przecieki-konfiguracja-ceny", "date_published": "2023-11-20T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Chip.pl", "album": "Chip.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.chip.pl/static/favicon-v4.svg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.chip.pl/feed", "title": "Test procesora AMD Ryzen Threadripper 7970X", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1500\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/AMD-Ryzen-Threadripper-7970X.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2000\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/AMD-Ryzen-Threadripper-7970X.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>AMD Ryzen Threadripper 7970X to 32 rdzeniowa i 64 w\u0105tkowa konstrukcja, kt\u00f3ra powinna \u015bwietnie sprawdzi\u0107 si\u0119 w zastosowaniach profesjonalnych. Sprawd\u017amy wi\u0119c jak wypada ona w testach oraz w por\u00f3wnaniu do Ryzena 9 7950X czy Intela i9-14900K. Specyfikacja AMD Ryzen Threadripper 7970X Tak jak wspomnia\u0142em na pocz\u0105tku, procesora ma 32 rdzenia i 64 w\u0105tki. Jest to [&#8230;]</p>", "link": "https://www.chip.pl/2023/11/amd-ryzen-threadripper-7970x-test-recenzja-opinia", "date_published": "2023-11-20T14:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Chip.pl", "album": "Chip.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.chip.pl/static/favicon-v4.svg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.chip.pl/feed", "title": "Test procesora AMD Ryzen Threadripper 7980X", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1500\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Test-procesora-AMD-Ryzen-Threadripper-7980X-2.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2000\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Test-procesora-AMD-Ryzen-Threadripper-7980X-2.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>AMD Ryzen Threadripper 7980X to konstrukcja, kt\u00f3ra oferuje 64 rdzenie i 128 w\u0105tk\u00f3w. Ma ona \u015bwietnie sprawdzi\u0107 si\u0119 we wszystkich zastosowaniach, kt\u00f3re oczywi\u015bcie s\u0105 w stanie wykorzysta\u0107 jego pe\u0142n\u0105 moc. Sprawd\u017amy wi\u0119c, jak procesor wypada w rzeczywisto\u015bci i na tle bardziej przyst\u0119pnych cenowo jednostek. Specyfikacja AMD Ryzen Threadripper 7980X Procesor oferuje 64 rdzenie i 128 [&#8230;]</p>", "link": "https://www.chip.pl/2023/11/amd-ryzen-threadripper-7980x-test-recenzja-opinia", "date_published": "2023-11-20T14:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Chip.pl", "album": "Chip.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.chip.pl/static/favicon-v4.svg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.chip.pl/feed", "title": "To si\u0119 dzieje naprawd\u0119. Zielony wod\u00f3r dobije do epokowej granicy, a co nas za ni\u0105 czeka?", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"809\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/jam-2970795_1280.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1280\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/jam-2970795_1280.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Powszechnie uwa\u017ca si\u0119, \u017ce wod\u00f3r mo\u017ce by\u0107 znakomitym \u017ar\u00f3d\u0142em energii i paliwem nap\u0119dowym. S\u0142yszymy o nim coraz cz\u0119\u015bciej, tak\u017ce w Polsce. Powstaj\u0105 lokomotywy wodorowe, ca\u0142e sk\u0142ady kolejowe, samochody osobowe i wiele innych pojazd\u00f3w nap\u0119dzanych tym paliwem. Warto jednak mie\u0107 na uwadze, \u017ce wod\u00f3r wodorowi nier\u00f3wny \u2013 nadal wi\u0119kszo\u015b\u0107 tego paliwa jest produkowana w spos\u00f3b wysoce [&#8230;]</p>", "link": "https://www.chip.pl/2023/11/zielony-wodor-bedzie-tani-jak-nigdy", "date_published": "2023-11-20T14:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Chip.pl", "album": "Chip.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.chip.pl/static/favicon-v4.svg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.chip.pl/feed", "title": "Francja sprawdzi\u0142a swoj\u0105 superbro\u0144. Pierwszy taki test nowego niszczyciela \u015bwiat\u00f3w", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1080\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Francja-test-pocisku-M51-3.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1619\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Francja-test-pocisku-M51-3.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>18 listopada 2023 roku by\u0142 dla francuskiego wojska jednym z najwa\u017cniejszych dni w ostatnim czasie, bo wtedy to w\u0142a\u015bnie z powodzeniem przetestowa\u0142o swoj\u0105 now\u0105 superbro\u0144, kt\u00f3ra b\u0119dzie mog\u0142a obraca\u0107 \u015bwiat w perzyn\u0119. Francja mo\u017ce \u015bwi\u0119towa\u0107. Nowy balistyczny pocisk M51.3 potwierdzi\u0142 sw\u00f3j potencja\u0142 Francuskie wojsko osi\u0105gn\u0119\u0142o znacz\u0105cy kamie\u0144 milowy, kiedy to z powodzeniem przetestowa\u0142o nowy balistyczny [&#8230;]</p>", "link": "https://www.chip.pl/2023/11/francja-superbron-test-pocisku-m51-3", "date_published": "2023-11-20T10:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Chip.pl", "album": "Chip.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.chip.pl/static/favicon-v4.svg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.chip.pl/feed", "title": "Snajper idealny. Ukraina ma na koncie nowy rekord odleg\u0142o\u015bci strza\u0142u [WIDEO]", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1008\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Ukraina-karabin-snajperski-Lord-Horyzontu-1.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1920\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Ukraina-karabin-snajperski-Lord-Horyzontu-1.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Celne snajperskie strza\u0142y ze znacznych odleg\u0142o\u015bci id\u0105cych w tysi\u0105ce metr\u00f3w, to nie fikcja, a rzeczywisto\u015b\u0107, co potwierdzi\u0142 ukrai\u0144ski snajper, ustanawiaj\u0105c nowy rekord odleg\u0142o\u015bci strza\u0142u. Rekord pobity o ca\u0142e setki metr\u00f3w. Ukrai\u0144ski snajper pokaza\u0142 klas\u0119 Czytaj\u0105c o nowych broniach na froncie, \u0142atwo utraci\u0107 perspektyw\u0119 dystans\u00f3w, kiedy to pociski rakietowe i artyleryjskie mog\u0105 uderza\u0107 w cele odleg\u0142e [&#8230;]</p>", "link": "https://www.chip.pl/2023/11/snajper-idealny-ukraina-rekord-odleglosci-strzalu", "date_published": "2023-11-20T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Chip.pl", "album": "Chip.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.chip.pl/static/favicon-v4.svg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.chip.pl/feed", "title": "MediaTek og\u0142osi\u0142 sojusz z Met\u0105. Cel &#8211; wprowadzenie Ci\u0119 do rozszerzonej rzeczywisto\u015bci", "description": "<img alt=\"Meta Glasses\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1440\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Meta-Glasses-scaled.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2560\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Meta-Glasses-scaled.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Temat okular\u00f3w AR przewija si\u0119 ju\u017c od ponad dekady, kiedy to pojawi\u0142y si\u0119 informacje o Google Glass. Produkt ten okaza\u0142 si\u0119 ostatecznie pora\u017ck\u0105, jednak sama koncepcja ca\u0142y czas kr\u0105\u017cy po \u015bwiecie technologii. I jak si\u0119 okazuje, chrapk\u0119 na ten kawa\u0142ek tortu ma Meta, a MediaTek pomo\u017ce w realizacji jej plan\u00f3w. Okulary AR od Mety nie [&#8230;]</p>", "link": "https://www.chip.pl/2023/11/meta-okulary-ar-plotki-przecieki-specyfikacja", "date_published": "2023-11-20T09:11:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Chip.pl", "album": "Chip.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.chip.pl/static/favicon-v4.svg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.chip.pl/feed", "title": "Teleskop wi\u0119kszy od Ziemi uwieczni\u0142 pocisk wystrzelony przez czarn\u0105 dziur\u0119. Oto efekt ko\u0144cowy", "description": "<img alt=\"czarna dziura\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1400\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/04/czarna-dziura.jpeg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"1977\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/04/czarna-dziura.jpeg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>\u0141\u0105cz\u0105c szereg teleskop\u00f3w znajduj\u0105cych si\u0119 zar\u00f3wno w przestrzeni kosmicznej, jak i na powierzchni naszej planety, astronomowie utworzyli wirtualn\u0105 sie\u0107 o rozmiarach znacznie wi\u0119kszych od Ziemi. P\u00f3\u017aniej wykorzystali to do zobrazowania tzw. d\u017cetu wyemitowanego przez pewn\u0105 czarn\u0105 dziur\u0119. Ta ostatnia, okre\u015blana mianem supermasywnej, znajduje si\u0119 w centrum odleg\u0142ej galaktyki.\u00a0 Znana jako blazar, 3C 279 wystrzeliwuje strumienie [&#8230;]</p>", "link": "https://www.chip.pl/2023/11/gigantyczny-teleskop-obserwacje-dzeta-czarna-dziura", "date_published": "2023-11-20T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Chip.pl", "album": "Chip.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.chip.pl/static/favicon-v4.svg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.chip.pl/feed", "title": "Obejrzyj nagranie ukazuj\u0105ce to, jak niebezpieczni s\u0105 aktualnie powietrzni skrytob\u00f3jcy", "description": "<img alt=\"\" class=\"attachment-full size-full wp-post-image\" height=\"1432\" src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Nagranie-dron-ALPAGU.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" width=\"2559\" /><p><img src=\"https://konto.chip.pl/wp-content/uploads/2023/11/Nagranie-dron-ALPAGU.jpg\" style=\"display: block; margin: 1em auto;\" /></p>\n<p>Niecz\u0119sto dostajemy mo\u017cliwo\u015b\u0107 podejrzenia w praktyce tego, jak rzeczywi\u015bcie wygl\u0105da ca\u0142y proces przeprowadzania ataku z wykorzystaniem drona kamikadze, ale najnowsze nagranie w\u0142a\u015bnie pokaza\u0142o w akcji bezza\u0142ogowca ALPAGU. Turecki dron kamikadze ALPAGU zaprezentowany w akcji ALPAGU zosta\u0142 opracowany przez STM, a wi\u0119c czo\u0142ow\u0105 tureck\u0105 firm\u0119 obronn\u0105 i w og\u00f3lnym rozrachunku stanowi znacz\u0105cy post\u0119p w dziedzinie wojskowych [&#8230;]</p>", "link": "https://www.chip.pl/2023/11/nagranie-atak-drona-kamikadze-alpagu", "date_published": "2023-11-20T04:32:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Chip.pl", "album": "Chip.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.chip.pl/static/favicon-v4.svg", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]