[{"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Aleksiej Nawalny zagin\u0105\u0142. \"Tu chodzi o jego \u017cycie, o jego zdrowie, o jego bezpiecze\u0144stwo\"", "description": "<img alt=\"Aleksiej Nawalny zagin\u0105\u0142. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ocbgxa-aleksiej-nawalny-zaginal-tu-chodzi-o-jego-zycie-o-jego-zdrowie-o-jego-bezpieczenstwo-7537619/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdzie jest i jak czuje si\u0119 Aleksiej Nawalny? Takie pytania zacz\u0119\u0142y si\u0119 mno\u017cy\u0107, gdy okaza\u0142o si\u0119, \u017ce wi\u0119ziony przez re\u017cim Putina opozycjonista nie pojawi\u0142 si\u0119 na zdalnej rozprawie s\u0105dowej. Potem od jego prawnik\u00f3w dowiedzieli\u015bmy si\u0119, \u017ce zosta\u0142 przeniesiony do innej kolonii karnej. Nie wiadomo, dok\u0105d trafi\u0142. Warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 r\u00f3wnie\u017c na to, \u017ce kontakt z Nawalnym urwa\u0142 si\u0119 w momencie, gdy Putin og\u0142osi\u0142 ch\u0119\u0107 ponownego kandydowania w wyborach prezydenckich.", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/aleksiej-nawalny-zaginal-tu-chodzi-o-jego-zycie-o-jego-zdrowie-o-jego-bezpieczenstwo-st7537659?source=rss", "date_published": "2023-12-12T21:01:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Odwo\u0142ane loty i op\u00f3\u017anione poci\u0105gi przez \u015bnie\u017cyce. Teraz mo\u017cliwy jest 20-stopniowy mr\u00f3z", "description": "<img alt=\"Odwo\u0142ane loty i op\u00f3\u017anione poci\u0105gi przez \u015bnie\u017cyce. Teraz mo\u017cliwy jest 20-stopniowy mr\u00f3z\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2m4p7i-obfite-opady-sniegu-w-prowincji-henan-7537717/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zima dotar\u0142a do Chin. \u015anieg spowodowa\u0142 zak\u0142\u00f3cenia w transporcie, w mie\u015bcie Zhengzhou  zamkni\u0119to szko\u0142y. We wtorek ostrze\u017cenia zwi\u0105zane z intensywnymi opadami, zamieciami i mrozem obowi\u0105zywa\u0142y w wi\u0119kszo\u015bci kraju. W Pekinie w tym tygodniu temperatura mo\u017ce spa\u015b\u0107 do -20 stopni Celsjusza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chiny-sniezyce-w-pekinie-odwolane-loty-i-opoznione-pociagi-moze-byc-20-stopni-st7537695?source=rss", "date_published": "2023-12-12T20:57:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\u015ar\u00f3dmiejska podstaw\u00f3wka zyska hal\u0119. To najwi\u0119ksza inwestycja sportowa w dzielnicy", "description": "<img alt=\"\u015ar\u00f3dmiejska podstaw\u00f3wka zyska hal\u0119. To najwi\u0119ksza inwestycja sportowa w dzielnicy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-tjvmcq-wizualizacja-hali-sportowej-ktora-powstanie-w-szkole-podstawowej-nr-158-im-jana-kilinskiego-7537568/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O wielofunkcyjn\u0105 hal\u0119 sportow\u0105 wzbogaci si\u0119 Szko\u0142a Podstawowa nr 158 im. Jana Kili\u0144skiego. Z jej przestrzeni b\u0119dzie mog\u0142o korzysta\u0107 pi\u0119\u0107 klas jednocze\u015bnie. Pozwoli te\u017c na organizacj\u0119 zawod\u00f3w. Koszt budowy obiektu to ponad 24 miliony z\u0142otych. Prace potrwaj\u0105 do pierwszej po\u0142owy 2025 roku.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-ruszyla-budowa-hali-sportowej-w-szkole-podstawowej-nr-158-im-jana-kilinskiego-st7537545?source=rss", "date_published": "2023-12-12T20:32:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Niewiarygodne\" gor\u0105co w Hiszpanii. Tak w grudniu jeszcze nie by\u0142o", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-rld2oz-goraca-pogoda-w-walencji-7537640/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niezwyk\u0142e gor\u0105co ogarn\u0119\u0142o po\u0142udniowo-wschodnie wybrze\u017ca Hiszpanii. Wtorek by\u0142 najcieplejszym grudniowym dniem w skali ca\u0142ego kraju, odk\u0105d prowadzone s\u0105 pomiary. Temperatura si\u0119gn\u0119\u0142a niemal 30 stopni Celsjusza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/hiszpania-padl-rekord-prawie-30-stopni-celsjusza-w-grudniu-niewiarygodne-goraco-st7537616?source=rss", "date_published": "2023-12-12T19:24:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W\u0142o\u017cyli do garnka pocisk, polali \u0142atwopaln\u0105 substancj\u0105 i zdetonowali. Jest akt oskar\u017cenia", "description": "<img alt=\"W\u0142o\u017cyli do garnka pocisk, polali \u0142atwopaln\u0105 substancj\u0105 i zdetonowali. Jest akt oskar\u017cenia\" src=\"https://tvn24.pl/toteraz/cdn-zdjecie-rmhf5u-podpalili-w-garnku-pocisk-z-czasow-ii-wojny-swiatowej-sprawcy-eksplozji-pod-radomiem-zatrzymani-7195830/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do s\u0105du wp\u0142yn\u0105\u0142 akt oskar\u017cenia wobec dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy 25 czerwca 2023 roku w lesie w okolicach Radomia, podpalili pocisk z okresu II wojny \u015bwiatowej, doprowadzaj\u0105c do jego detonacji. Mieszka\u0144com powiatu radomskiego przedstawiono zarzuty posiadania materia\u0142\u00f3w wybuchowych. Grozi im do o\u015bmiu lat wi\u0119zienia.", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/radom-wlozyli-do-garnka-pocisk-polali-latwopalna-substancja-i-zdetonowali-jest-akt-oskarzenia-7537388?source=rss", "date_published": "2023-12-12T18:29:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Napad na\u00a0konwojenta i kradzie\u017c 2,8 miliona z\u0142otych.  Na \u0142awie oskar\u017conych dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani", "description": "<img alt=\"Napad na\u00a0konwojenta i kradzie\u017c 2,8 miliona z\u0142otych.  Na \u0142awie oskar\u017conych dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6v7dse-ruszyl-proces-w-sprawie-napadu-na%20konwojenta-w%20plocku-zdjecie-ilustracyjne-7537520/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Proces w sprawie napadu na konwojenta i kradzie\u017cy w grudniu 2021 roku ponad 2,8 miliona z\u0142otych rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 we wtorek w S\u0105dzie Rejonowym w P\u0142ocku (Mazowieckie). Oskar\u017ceni, 48-letni Andrzej J. i 59-letni Wojciech W., nie przyznali si\u0119 do dokonania tego przest\u0119pstwa.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/plock-ruszyl-proces-w-sprawie-napadu-nakonwojenta-wplocku-skradziono-ponad-dwa-miliony-zlotych-st7537417?source=rss", "date_published": "2023-12-12T18:28:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na jutro - \u015broda 13.12. Noc\u0105 \u015blisko i mglisto, za dnia w wielu miejscach b\u0119dzie pada\u0107", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda 13.12. Noc\u0105 \u015blisko i mglisto, za dnia w wielu miejscach b\u0119dzie pada\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ofxrl7-mrozna-i-mglista-noc-6791758/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro. \u015aroda 13.12 przyniesie opady \u015bniegu, deszczu ze \u015bniegiem i deszczu. Na termometrach b\u0119dzie maksymalnie od 0 do 7 stopni Celsjusza. Aura niekorzystnie wp\u0142ynie na samopoczucie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-1312-noca-slisko-i-mglisto-za-dnia-w-wielu-miejscach-bedzie-padac-st7537536?source=rss", "date_published": "2023-12-12T18:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Po\u017car dawnego szpitala MSWiA. P\u0142onie dach i poddasze", "description": "<img alt=\"Po\u017car dawnego szpitala MSWiA. P\u0142onie dach i poddasze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yzg8tz-pozar-budynku-dawnego-szpitala-mswia-w-kielcach-7537510/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pali si\u0119 budynek dawnego szpitala MSWiA przy ulicy Ogrodowej w Kielcach. Sze\u015b\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej gasi ogie\u0144, kt\u00f3ry wybuch\u0142 po godzinie 17 - poinformowa\u0142y s\u0142u\u017cby. Nie ma informacji o osobach poszkodowanych.", "link": "https://tvn24.pl/kielce/kielce-pozar-dawnego-szpitala-mswia-plonie-dach-i-poddasze-7537515?source=rss", "date_published": "2023-12-12T18:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Dym w kabinie samolotu, \"wskutek zassania resztek p\u0142ynu do odladzania\"", "description": "<img alt=\"Dym w kabinie samolotu, \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hey47y-lotnisko-chopina-zdjecie-ilustracyjne-6134640/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na Lotnisku Chopina, podczas przygotowywania jednego z samolot\u00f3w do rejsu, w kabinie pojawi\u0142 si\u0119 dym. Przyczyn\u0105 by\u0142o prawdopodobnie zassanie resztek p\u0142ynu do odladzania. Jak nas zapewniono, sytuacja nie stwarza\u0142a zagro\u017cenia.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-dym-w-kabinie-samolotu-na-lotnisku-chopina-maszyna-byla-przygotowywana-do-rejsu-st7537471?source=rss", "date_published": "2023-12-12T17:51:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Miasto uton\u0119\u0142o w g\u0119stej chmurze smogu", "description": "<img alt=\"Miasto uton\u0119\u0142o w g\u0119stej chmurze smogu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ddbh3a-gesty-smog-w-sarajewie-7537442/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    G\u0119sty smog pokry\u0142 w poniedzia\u0142ek Sarajewo. W\u0142adze wyda\u0142y ostrze\u017cenie dla mieszka\u0144c\u00f3w. Do gwa\u0142townego pogorszenia si\u0119 jako\u015bci powietrza w ci\u0105gu ostatnich dni dosz\u0142o w wielu innych bo\u015bniackich miastach.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/smog/bosnia-i-hercegowina-sarajewo-utonelo-w-gestej-chmurze-smogu-st7537373?source=rss", "date_published": "2023-12-12T17:26:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nowy rz\u0105d ma ma\u0142o czasu na napisanie bud\u017cetu. \"Nie obawiamy si\u0119 \u017cadnej z obietnic, zostan\u0105 zrealizowane\"", "description": "<img alt=\"Nowy rz\u0105d ma ma\u0142o czasu na napisanie bud\u017cetu. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wgutnb-1212n212x-f16-skalska-002895-7537266/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ma\u0142o czasu jest na przygotowanie nowego bud\u017cetu. Tym mniej, \u017ce PiS trzyma\u0142 si\u0119 w\u0142adzy a\u017c przez dwa powyborcze miesi\u0105ce, ale bud\u017cet to b\u0119dzie pierwsze wielkie zadanie nowego rz\u0105du. Donald Tusk zapowiedzia\u0142 mi\u0119dzy innymi 30-procentowe podwy\u017cki p\u0142ac dla nauczycieli, 20-procentowe dla bud\u017cet\u00f3wki, drug\u0105 waloryzacj\u0119 emerytur i rent w roku, kiedy inflacja przekracza 5 procent, a tak\u017ce tak zwane \"babciowe\".", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/donald-tusk-przedstawil-rade-ministrow-nowy-rzad-ma-malo-czasu-na-napisanie-budzetu-st7537334?source=rss", "date_published": "2023-12-12T17:13:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Dodatki \u015bwi\u0105teczne dla pracownik\u00f3w. Biedronka i Lidl o szczeg\u00f3\u0142ach", "description": "<img alt=\"Dodatki \u015bwi\u0105teczne dla pracownik\u00f3w. Biedronka i Lidl o szczeg\u00f3\u0142ach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uf16nr-kasa-sklep-5020724/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015awi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia coraz bli\u017cej. Z tej okazji sieci Biedronka, Lidl, Kaufland oraz Aldi przygotowa\u0142y dodatki \u015bwi\u0105teczne dla swoich pracownik\u00f3w. Chodzi o bony zakupowe oraz paczki.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/boze-narodzenie-2023-biedronka-lidl-kaufland-aldi-przygotowaly-bony-i-paczki-dla-pracownikow-st7537267?source=rss", "date_published": "2023-12-12T16:53:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Poszukuj\u0105 \u015bwiadk\u00f3w historii, kt\u00f3rzy pami\u0119taj\u0105 pierwsze lata dzia\u0142alno\u015bci kina", "description": "<img alt=\"Poszukuj\u0105 \u015bwiadk\u00f3w historii, kt\u00f3rzy pami\u0119taj\u0105 pierwsze lata dzia\u0142alno\u015bci kina\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5130mn-kino-poszukuje-swiadkow-historii-pierwszy-lat-dzialalnosci-instytucji-7536848/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kino Zamek w Szczecinie poszukuje \"\u015bwiadk\u00f3w historii\", kt\u00f3rzy pami\u0119taj\u0105 pierwsze lata dzia\u0142alno\u015bci jednego z najstarszych kin w mie\u015bcie. Osoby, kt\u00f3re przychodzi\u0142y na seanse do instytucji, pracowa\u0142y w niej albo chc\u0105 podzieli\u0107 si\u0119 swoimi wspomnieniami, mog\u0105 kontaktowa\u0107 si\u0119 mailowo z pracownikami kina.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-poszukuja-swiadkow-historii-ktorzy-pamietaja-pierwsze-lata-dzialalnosci-kina-7536915?source=rss", "date_published": "2023-12-12T16:37:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Prowadzi\u0142 auto pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. By\u0142 ju\u017c poszukiwany", "description": "<img alt=\"Prowadzi\u0142 auto pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. By\u0142 ju\u017c poszukiwany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-li197a-kierowca-byl-pod-wplywem-narkotykow-7536958/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z I\u0144ska (woj. zachodniopomorskie) zatrzymali kierowc\u0119 do kontroli. Nerwowe zachowanie i wygl\u0105d sk\u0142oni\u0142y funkcjonariuszy do zbadania go na obecno\u015b\u0107 narkotyk\u00f3w. Narkotest wskaza\u0142, \u017ce by\u0142 pod ich wp\u0142ywem. Dodatkowo po sprawdzeniu m\u0119\u017cczyzny w policyjnych systemach okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142 poszukiwany do odbycia kary wi\u0119zienia.", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/storkowo-prowadzil-auto-pod-wplywem-narkotykow-byl-juz-poszukiwany-7536939?source=rss", "date_published": "2023-12-12T14:04:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Donald Tusk w expos\u00e9 o buncie, mi\u0142o\u015bci, stawianiu fundament\u00f3w i \"czyszczeniu\"", "description": "<img alt=\"Donald Tusk w expos\u00e9 o buncie, mi\u0142o\u015bci, stawianiu fundament\u00f3w i \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a1zx8v-premier-donald-tusk-przemawia-na-sali-obrad-sejmu-w-warszawie-7536934/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chcia\u0142bym podzi\u0119kowa\u0107 Polsce - o\u015bwiadczy\u0142 nowy premier Donald Tusk wyg\u0142aszaj\u0105c we wtorek w Sejmie swoje expos\u00e9. - W kluczowej chwili potrafili\u015bmy si\u0119 nadzwyczajnie zmobilizowa\u0107  i doprowadzi\u0107 do prze\u0142omu - powiedzia\u0142. Doda\u0142, \u017ce \"15 pa\u017adziernika by\u0142 zwie\u0144czeniem procesu obywatelskiego i narodowego odrodzenia\". - Dzi\u0119ki wam ta kluczowa chwila sta\u0142a si\u0119 w jakim\u015b sensie momentem dziejowym - stwierdzi\u0142.", "link": "https://tvn24.pl/polska/expose-premiera-donalda-tuska-co-powiedzial-w-sejmie-12-grudnia-7536354?source=rss", "date_published": "2023-12-12T14:01:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zarz\u0105d Transportu Miejskiego ostrzega przed oszustami. Na co uwa\u017ca\u0107?", "description": "<img alt=\"Zarz\u0105d Transportu Miejskiego ostrzega przed oszustami. Na co uwa\u017ca\u0107?\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-20xv5n-pop-mlociny-25113/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarz\u0105d Transportu Miejskiego przestrzega przed oszustami podszywaj\u0105cymi si\u0119 pod oficjalny profil Warszawskiego Transportu Publicznego. Pojawi\u0142a si\u0119 fala sponsorowanych post\u00f3w, oferuj\u0105cych bilety d\u0142ugookresowe w atrakcyjnych cenach. To mo\u017ce by\u0107 pr\u00f3ba wy\u0142udzenia pieni\u0119dzy.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zarzad-transportu-miejskiego-ostrzega-przed-oszustami-na-co-uwazac-bilety-dlugookresowe-w-atrakcyjnych-cenach-st7537020?source=rss", "date_published": "2023-12-12T14:01:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Baner z apelem od \"pracownik\u00f3w nadle\u015bnictwa\" do dyrektora Obajtka, brata prezesa Orlenu", "description": "<img alt=\"Baner z apelem od \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9d3sr0-poslanka-pokazala-zdjecie-baneru-w-mediach-spolecznosciowych-7536797/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Dyrektorze Obajtek, oddaj nam szefow\u0105!\" - baner o takiej tre\u015bci zawis\u0142 na ogrodzeniu Nadle\u015bnictwa Gda\u0144sk. Pokaza\u0142a go na X (dawny Twitter) pos\u0142anka PO Magdalena Filiks (PO). Tre\u015b\u0107 apelu, pod kt\u00f3rym podpisali si\u0119 \"pracownicy nadle\u015bnictwa\" odnosi si\u0119 do decyzji dyrektora regionalnego dyrekcji Las\u00f3w Pa\u0144stwowych Bart\u0142omieja Obajtka (brata prezesa Orlenu) o odwo\u0142aniu dotychczasowej nadle\u015bniczej w Gda\u0144sku. W tle s\u0105 informacje o tym, \u017ce dyrektor Obajtek dosta\u0142 zgod\u0119 na wykup mieszkania w zabytkowej wilii nale\u017c\u0105cej do Las\u00f3w Pa\u0144stwowych. Z 95 proc. zni\u017ck\u0105.", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-brat-daniela-obajtka-odwolal-nadlesnicza-gdanska-baner-zawisl-na-ogrodzeniu-7536724?source=rss", "date_published": "2023-12-12T13:40:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Stra\u017cak zgin\u0105\u0142 podczas poszukiwa\u0144 Grzegorza B. \u015aledztwo przeniesione do Bydgoszczy", "description": "<img alt=\"Stra\u017cak zgin\u0105\u0142 podczas poszukiwa\u0144 Grzegorza B. \u015aledztwo przeniesione do Bydgoszczy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i1bqqh-nurek-zmarl-po-wypadku-w-czasie-oblawy-na-borysa-7415357/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Bydgoszczy przej\u0119\u0142a od Prokuratury Okr\u0119gowej w Gda\u0144sku \u015bledztwo w sprawie \u015bmierci 27-letniego p\u0142etwonurka, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 w trakcie poszukiwa\u0144 Grzegorza B.", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/pomorskie-strazak-zginal-podczas-poszukiwan-grzegorza-b-sledztwo-przeniesione-do-bydgoszczy-7536991?source=rss", "date_published": "2023-12-12T13:29:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Paulina Hennig-Kloska w nowym rz\u0105dzie. Czym zajmowa\u0142a si\u0119, zanim wesz\u0142a do polityki", "description": "<img alt=\"Paulina Hennig-Kloska w nowym rz\u0105dzie. Czym zajmowa\u0142a si\u0119, zanim wesz\u0142a do polityki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3az073-paulina-hennig-kloska-minister-klimatu-i-srodowiska-7519420/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Paulina Hennig-Kloska obejmie urz\u0105d ministra klimatu i \u015brodowiska w nowym rz\u0105dzie Donalda Tuska. Politolo\u017cka, ekonomistka i wiceprzewodnicz\u0105ca Polski 2050 wesz\u0142a do polityki przed kilkoma laty. Wcze\u015bniej pracowa\u0142a mi\u0119dzy innymi w sektorze bankowym oraz jako dziennikarka.", "link": "https://tvn24.pl/polska/paulina-hennig-kloska-kim-jest-nowa-minister-klimatu-i-srodowiska-7536347?source=rss", "date_published": "2023-12-12T13:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Piotr Szcz\u0119sny - kim by\u0142 autor \"Manifestu zwyk\u0142ego, szarego cz\u0142owieka\"", "description": "<img alt=\"Piotr Szcz\u0119sny - kim by\u0142 autor \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k1drh6-portret-piotra-szczesnego-7536794/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas expos\u00e9 Donald Tusk odczyta\u0142 \"Manifest zwyk\u0142ego, szarego cz\u0142owieka\" Piotra Szcz\u0119snego. Pochodz\u0105cy z Krakowa 54-letni chemik w pa\u017adzierniku 2017 roku dokona\u0142 samospalenia przed sto\u0142ecznym Pa\u0142acem Kultury i Nauki w akcie protestu przeciwko dzia\u0142aniom w\u0142adz. W swoim manife\u015bcie wyja\u015bni\u0142, dlaczego zdecydowa\u0142 si\u0119 na ten desperacki krok. Kim by\u0142?", "link": "https://tvn24.pl/polska/piotr-szczesny-kim-byl-autor-manifestu-zwyklego-szarego-czlowieka-7536670?source=rss", "date_published": "2023-12-12T13:05:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pad\u0142y strza\u0142y, policjanci zatrzymali gro\u017anego przest\u0119pc\u0119. \"Ukry\u0142 zw\u0142oki w wersalce\"", "description": "<img alt=\"Pad\u0142y strza\u0142y, policjanci zatrzymali gro\u017anego przest\u0119pc\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ndg78n-akcja-antyterrorystow-w-pruszkowie-7514214/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarzut zab\u00f3jstwa oraz czynnej napa\u015bci na funkcjonariusza us\u0142ysza\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry zosta\u0142 zatrzymany tydzie\u0144 temu przez antyterroryst\u00f3w w Pruszkowie. W czasie akcji pad\u0142y strza\u0142y.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/pruszkow-padly-strzaly-policjanci-zatrzymali-groznego-przestepce-zarzuty-areszt-st7536674?source=rss", "date_published": "2023-12-12T12:42:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "1100 ton \u015bni\u0119tych ryb ulegnie spaleniu. \"Musimy zareagowa\u0107 tak szybko, jak to mo\u017cliwe\"", "description": "<img alt=\"1100 ton \u015bni\u0119tych ryb ulegnie spaleniu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3i8v2t-morze-wyrzucilo-na-brzeg-hakodate-setki-ton-sardynek-i-makreli-7536800/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142adze miasta Hakodate w p\u00f3\u0142nocnej Japonii podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 o spaleniu oko\u0142o 1100 ton \u015bni\u0119tych ryb, kt\u00f3re w ubieg\u0142ym tygodniu morze wyrzuci\u0142o na brzeg. Z uwagi na post\u0119puj\u0105cy rozk\u0142ad, w zbieranie ich szcz\u0105tek zaanga\u017cowano koparki i inny ci\u0119\u017cki sprz\u0119t. Przyczyna \u015bmierci wci\u0105\u017c jest wyja\u015bniana.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/japonia-w-hakodate-1100-ton-sardynek-i-makreli-ulegnie-spaleniu-morze-wyrzucilo-na-brzeg-sniete-ryby-st7536803?source=rss", "date_published": "2023-12-12T12:41:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Agnieszka zmar\u0142a po tym, jak zosta\u0142a napadni\u0119ta i zgwa\u0142cona. Po 22 latach zapad\u0142 wyrok", "description": "<img alt=\"Agnieszka zmar\u0142a po tym, jak zosta\u0142a napadni\u0119ta i zgwa\u0142cona. Po 22 latach zapad\u0142 wyrok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u7vb7v-zarowno-w-sledztwie-jak-i-przed-sadem-mezczyzna-nie-przyznal-sie-do-winy-zdjecie-z-marca-2022-roku-6638778/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jako oczywi\u015bcie bezzasadn\u0105 S\u0105d Najwy\u017cszy oddali\u0142 kasacj\u0119 obro\u0144cy od prawomocnego wyroku 25 lat wi\u0119zienia wobec 44-letniego Mariusza P. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 skazany za gwa\u0142t i zwi\u0105zane z nim zab\u00f3jstwo 30-letniej piel\u0119gniarki Agnieszka D, kt\u00f3ra zosta\u0142a na jednym z osiedli w Bia\u0142ymstoku zaatakowana i brutalnie zgwa\u0142cona. Do zbrodni dosz\u0142o w sierpniu 2001 roku. M\u0119\u017cczyzn\u0119 zatrzymano 20 lat p\u00f3\u017aniej dzi\u0119ki pracy policjant\u00f3w z Archiwum X.", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-agnieszka-zostala-zgwalcona-i-zabita-jest-wyrok-po-22-latach-sad-najwyzszy-oddalil-kasacje-7536617?source=rss", "date_published": "2023-12-12T12:36:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nowy podatek od stycznia", "description": "<img alt=\"Nowy podatek od stycznia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sayxdu-shutterstock_2258410857-7536917/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Dzienniku Ustaw opublikowano rozporz\u0105dzenie ministra klimatu i \u015brodowiska w sprawie stawek op\u0142aty za produkty jednorazowego u\u017cytku z tworzyw sztucznych. Chodzi o dodatkowy podatek na\u0142o\u017cony na kubki na napoje czy opakowania na \u017cywno\u015b\u0107, kt\u00f3ry zacznie obowi\u0105zywa\u0107 1 stycznia 2024 roku.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/podatek-od-plastikowych-opakowan-stawki-termin-wejscia-w-zycie-st7536616?source=rss", "date_published": "2023-12-12T12:35:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Studenci okupuj\u0105 akademik. Uczelnia prosi ministerstwo o pomoc", "description": "<img alt=\"Studenci okupuj\u0105 akademik. Uczelnia prosi ministerstwo o pomoc\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jva8el-studenci-okupujacy-ds-jowita-7536678/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oko\u0142o 50 student\u00f3w od pi\u0105tku okupuje Dom Studencki Jowita w Poznaniu, sprzeciwiaj\u0105c si\u0119 jego likwidacji. Rektor Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza zapewni\u0142a, \u017ce planowana sprzeda\u017c budynku zosta\u0142a wstrzymana, a uczelnia zabiega o \u015brodki na jego modernizacj\u0119.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-studenci-okupuja-dom-studencki-jowita-uam-wstrzymuje-jego-sprzedaz-7536170?source=rss", "date_published": "2023-12-12T12:04:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pracownicy urz\u0119du wyrzucili flagi do kontenera na \u015bmieci. Prezydent zawiadomi\u0142 prokuratur\u0119", "description": "<img alt=\"Pracownicy urz\u0119du wyrzucili flagi do kontenera na \u015bmieci. Prezydent zawiadomi\u0142 prokuratur\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gdc86g-flagi-wyladowaly-w-kontenerze-na-tekstylia-zdjecie-ilustracyjne-7536075/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nawet rok pozbawienia wolno\u015bci grozi urz\u0119dnikom magistratu w Pu\u0142awach (woj. lubelskie), kt\u00f3rzy wyrzucili do kontenera na odpady dwa worki z flagami pa\u0144stwowymi i flagami miejskimi, uznaj\u0105c, \u017ce s\u0105 ju\u017c zu\u017cyte. Prezydent miasta z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury. Flag nie rozci\u0119to bowiem w celu rozdzielenia barw narodowych ani nie dopilnowano, \u017ceby zosta\u0142y spalone w miejscu niepublicznym.", "link": "https://tvn24.pl/lublin/pulawy-urzednicy-wyrzucili-flagi-do-kontenera-na-odpady-prezydent-zawiadomil-prokurature-7536389?source=rss", "date_published": "2023-12-12T11:53:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Tusk zapowiada urlop dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. O co chodzi?", "description": "<img alt=\"Tusk zapowiada urlop dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. O co chodzi?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nm4vvb-firma-4686716/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czasie kampanii wyborczej Koalicja Obywatelska (KO) w ramach 100 konkret\u00f3w zapowiedzia\u0142a wprowadzenie urlopu dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Zapowied\u017a jego wprowadzenia powt\u00f3rzy\u0142 we wtorek premier Donald Tusk w czasie swojego\u00a0expos\u00e9. Czym jest urlop dla przedsi\u0119biorc\u00f3w.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/urlop-dla-przedsiebiorcow-zapowiedz-donalda-tuska-czym-jest-urlop-dla-przedsiebiorcow-st7536666?source=rss", "date_published": "2023-12-12T11:49:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Samoch\u00f3d zmia\u017cd\u017cony po zderzeniu z poci\u0105giem. Nie \u017cyje 24-latek", "description": "<img alt=\"Samoch\u00f3d zmia\u017cd\u017cony po zderzeniu z poci\u0105giem. Nie \u017cyje 24-latek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-puue7t-smiertelny-wypadek-na-przejezdzie-kolejowym-w-powiecie-jarocinskim-7536625/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje 24-letni kierowca samochodu, kt\u00f3ry zderzy\u0142 si\u0119 z poci\u0105giem na przeje\u017adzie kolejowym w Magnuszewicach (woj. wielkopolskie). Do wypadku dosz\u0142o we wtorek wczesnym rankiem.", "link": "https://tvn24.pl/poznan/magnuszewice-wypadek-na-przejezdzie-kolejowym-samochod-zmiazdzony-po-zderzeniu-z-pociagiem-7535997?source=rss", "date_published": "2023-12-12T11:46:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Za handel lud\u017ami Ukraina szuka\u0142a jej przez Interpol. Pracowa\u0142a w firmie kurierskiej w Polsce", "description": "<img alt=\"Za handel lud\u017ami Ukraina szuka\u0142a jej przez Interpol. Pracowa\u0142a w firmie kurierskiej w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9fyehh-podejrzana-o-handel-ludzmi-zatrzymana-w-sosnowcu-7536336/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    56-letnia obywatelka Ukrainy czeka w areszcie w Sosnowcu na ekstradycj\u0119 do swojego kraju. S\u0105d ukrai\u0144ski zarzuca jej handel lud\u017ami. By\u0142a poszukiwana przez Interpol z tak zwan\u0105 czerwon\u0105 not\u0105, czyli jako szczeg\u00f3lnie niebezpieczna. Zapytali\u015bmy w prokuraturze, o jakie przest\u0119pstwo chodzi.", "link": "https://tvn24.pl/katowice/sosnowiec-za-handel-ludzmi-ukraina-szukala-jej-przez-interpol-pracowala-w-firmie-kurierskiej-w-polsce-7536334?source=rss", "date_published": "2023-12-12T11:43:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Jecha\u0142 z zamarzni\u0119tymi szybami, potr\u0105ci\u0142 pieszego i uciek\u0142", "description": "<img alt=\"Jecha\u0142 z zamarzni\u0119tymi szybami, potr\u0105ci\u0142 pieszego i uciek\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/krakow/cdn-zdjecie-iw8pds-pieszy-zostal-potracony-na-pasach-7536709/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszkaniec Brzeszcz zosta\u0142 potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych. Trafi\u0142 na szpitalny oddzia\u0142 ratunkowy, ale uzna\u0142, \u017ce nic takiego si\u0119 nie sta\u0142o i policji nie zawiadomi\u0142. Informacj\u0119 o zdarzeniu przekaza\u0142 s\u0142u\u017cbom lokalny dziennikarz.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/brzeszcze-potracenie-pieszego-na-pasach-kierowca-odjechal-7536725?source=rss", "date_published": "2023-12-12T11:39:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wjecha\u0142a w dzieci, 11-latek zmar\u0142. Po tragicznym wypadku s\u0105 zmiany na drodze, ale na chodnik trzeba czeka\u0107", "description": "<img alt=\"Wjecha\u0142a w dzieci, 11-latek zmar\u0142. Po tragicznym wypadku s\u0105 zmiany na drodze, ale na chodnik trzeba czeka\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3miqe8-w-miejscu-gdzie-doszlo-do-wypadku-nie-ma-chodnika-dzieci-szly-poboczem-7405942/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 30 kilometr\u00f3w na godzin\u0119 i pr\u00f3g zwalniaj\u0105cy to zmiany, jakie zosta\u0142y wprowadzone na drodze w Humniskach (woj. podkarpackie), przy kt\u00f3rej 11 pa\u017adziernika dosz\u0142o do tragicznego wypadku. 78-latka kieruj\u0105ca osobowym oplem wjecha\u0142a w dw\u00f3ch 11-letnich ch\u0142opc\u00f3w, jeden z nich nie prze\u017cy\u0142. Kobieta us\u0142ysza\u0142a zarzut spowodowania wypadku ze skutkiem \u015bmiertelnym.", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/humniska-wjechala-w-dzieci-11-letni-pawel-zmarl-po-tragicznym-wypadku-sa-zmiany-7536220?source=rss", "date_published": "2023-12-12T11:28:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zagrozi\u0142 pracownikowi stacji, ukrad\u0142 benzyn\u0119 i pieni\u0105dze", "description": "<img alt=\"Zagrozi\u0142 pracownikowi stacji, ukrad\u0142 benzyn\u0119 i pieni\u0105dze\" src=\"https://tvn24.pl/krakow/cdn-zdjecie-mk7pw8-na-posesji-policjanci-znalezli-bron-teraz-bada-ja-biegly-7536366/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a 34-latka z powiatu wielickiego, podejrzanego o dwa napady na stacje benzynowe pod Krakowem. M\u0119\u017cczyzna grozi\u0142 pracownikom, \u017c\u0105daj\u0105c od nich wydania zawarto\u015bci kasy. Ukrad\u0142 te\u017c paliwo.", "link": "https://tvn24.pl/krakow/powiat-krakowski-zatrzymany-podejrzany-o-napady-na-stacje-benzynowe-7536355?source=rss", "date_published": "2023-12-12T11:11:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Martyna Wojciechowska z kra\u0144ca \u015bwiata przypomina o bohaterkach Ukrainy", "description": "<img alt=\"Martyna Wojciechowska z kra\u0144ca \u015bwiata przypomina o bohaterkach Ukrainy \u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s1fw4t-martyna1-7536452/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Pozdrawiamy z kra\u0144ca \u015bwiata!\" - napisa\u0142a Martyna Wojciechowska. Razem z ekip\u0105 polecia\u0142a do Stan\u00f3w Zjednoczonych, by kr\u0119ci\u0107 nowy odcinek 15. edycji programu \"Kobieta na kra\u0144cu \u015bwiata\". Zach\u0119ci\u0142a do obejrzenia \"A je\u015bli jutro wojna si\u0119 sko\u0144czy\", dokumentu o\u00a0przemocy seksualnej na wojnie w Ukrainie. \"To trudny temat, ale temat, o kt\u00f3rym trzeba g\u0142o\u015bno m\u00f3wi\u0107\" - przekonuje.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/martyna-wojciechowska-z-kranca-swiata-przypomina-o-bohaterkach-ukrainy-7536510?source=rss", "date_published": "2023-12-12T11:02:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W wieku 26 lat otrzyma\u0142 pierwsz\u0105 propozycj\u0119 wej\u015bcia do rz\u0105du. Polityczna droga W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza", "description": "<img alt=\"W wieku 26 lat otrzyma\u0142 pierwsz\u0105 propozycj\u0119 wej\u015bcia do rz\u0105du. Polityczna droga W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wr17pd-wladyslaw-kosiniak-kamysz-wicepremier-minister-obrony-narodowej-7519417/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz w nowo powo\u0142anym rz\u0105dzie Donalda Tuska obejmie stanowisko wicepremiera i ministra obrony narodowej. Z wykszta\u0142cenia jest lekarzem. M\u0142odzie\u017c\u00f3wk\u0119 Polskiego Stronnictwa Ludowego wsp\u00f3\u0142tworzy\u0142 b\u0119d\u0105c jeszcze nastolatkiem. Mia\u0142 26 lat, gdy po raz pierwszy otrzyma\u0142 propozycj\u0119 obj\u0119cia stanowiska ministra pracy i polityki spo\u0142ecznej. Co jeszcze warto wiedzie\u0107 o prezesie PSL?", "link": "https://tvn24.pl/polska/wladyslaw-kosiniak-kamysz-lekarz-i-polityk-kim-jest-wicepremier-i-minister-obrony-narodowej-w-rzadzie-donalda-tuska-7464886?source=rss", "date_published": "2023-12-12T10:50:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wypi\u0142 i wsiad\u0142 za k\u00f3\u0142ko. Potr\u0105ci\u0142 16-latk\u0119", "description": "<img alt=\"Wypi\u0142 i wsiad\u0142 za k\u00f3\u0142ko. Potr\u0105ci\u0142 16-latk\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9b2vx7-pijany-kierowca-potracil-piesza-7536242/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    P\u00f3\u0142tora promila alkoholu we krwi mia\u0142 39-letni kierowca, kt\u00f3ry w Kro\u015bnie (woj. podkarpackie) potr\u0105ci\u0142 przechodz\u0105c\u0105 przez jezdni\u0119 16-latk\u0119. Piesza zosta\u0142a przetransportowana do szpitala, kierowca straci\u0142 prawo jazdy.", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/krosno-wypil-i-wsiadl-za-kolko-potracil-16-latke-7536250?source=rss", "date_published": "2023-12-12T10:33:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "W Tatrach wci\u0105\u017c niebezpiecznie. Obowi\u0105zuje drugi stopie\u0144 zagro\u017cenia\u00a0lawinowego", "description": "<img alt=\"W Tatrach wci\u0105\u017c niebezpiecznie. Obowi\u0105zuje drugi stopie\u0144 zagro\u017cenia\u00a0lawinowego\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-w7y1g8-tatry-morskie-oko-widok-na-rysy-7536462/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015anieg powy\u017cej g\u00f3rnej granicy lasu w Tatrach jest nieprzedeptany, wiatr utworzy\u0142 w zag\u0142\u0119bieniach terenu obszerne zaspy. Warunki do uprawiania turystyki g\u00f3rskiej s\u0105 bardzo trudne i niebezpieczne - poda\u0142 we wtorek Tatrza\u0144ski Park Narodowy.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-w-gorach-w-tatrach-wciaz-niebezpiecznie-obowiazuje-drugi-stopien-zagrozenialawinowego-st7536477?source=rss", "date_published": "2023-12-12T10:27:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Protest na granicy rozwi\u0105zany. Tras\u0119 blokowa\u0142a jeszcze popsuta ci\u0119\u017car\u00f3wka. \"Zosta\u0142a odholowana\"", "description": "<img alt=\"Protest na granicy rozwi\u0105zany. Tras\u0119 blokowa\u0142a jeszcze popsuta ci\u0119\u017car\u00f3wka. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ll7flc-protest-zostal-zakonczony-7537070/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u00f3jt Wojciech Sawa rozwi\u0105za\u0142 w poniedzia\u0142ek protest przewo\u017anik\u00f3w na granicy w Dorohusku (woj. lubelskie). Protestuj\u0105cy polscy przewo\u017anicy - jak przekaza\u0142a policja - dobrowolnie opu\u015bcili miejsce blokady. Jednak drog\u0119 zablokowa\u0142a ci\u0119\u017car\u00f3wka, kt\u00f3ra si\u0119 tu popsu\u0142a i stan\u0119\u0142a w poprzek jezdni. Przed godz. 14 tir zosta\u0142 odholowany, a ukrai\u0144scy kierowcy nie musz\u0105 ju\u017c korzysta\u0107 z drogi technicznej. Tymczasem polscy przewo\u017anicy zawiadomili w\u00f3jta, \u017ce od poniedzia\u0142ku chc\u0105 ruszy\u0107 z kolejnym protestem. W\u00f3jt ma jutro zadecydowa\u0107, czy im tego zaka\u017ce.", "link": "https://tvn24.pl/lublin/dorohusk-wojt-rozwiazal-protest-na-granicy-trase-blokowala-jednak-ciezarowka-ktora-sie-tu-popsula-7536062?source=rss", "date_published": "2023-12-12T10:26:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Po\u015bcig za 15-latkiem. Ucieka\u0142 kradzionym busem i taranowa\u0142 radiowozy", "description": "<img alt=\"Po\u015bcig za 15-latkiem. Ucieka\u0142 kradzionym busem i taranowa\u0142 radiowozy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-10yf1p-15-latek-uciekal-kradzionym-busem-i-taranowal-radiowozy-7536400/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0119tnastolatek ucieka\u0142 przed policj\u0105 kradzionym busem, a po drodze taranowa\u0142 radiowozy. Szale\u0144cz\u0105 jazd\u0119 zako\u0144czy\u0142, rozbijaj\u0105c samoch\u00f3d, kt\u00f3rym si\u0119 porusza\u0142. M\u0142ody kierowca zosta\u0142 zatrzymany przez policjant\u00f3w z Gubina (woj. lubuskie). Zajmie si\u0119 nim teraz s\u0105d rodzinny.", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/lubuskie-poscig-za-15-latkiem-uciekal-kradzionym-busem-i-taranowal-radiowozy-7536411?source=rss", "date_published": "2023-12-12T10:22:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Ptasia grypa dziesi\u0105tkuje foki i lwy morskie w Brazylii", "description": "<img alt=\"Ptasia grypa dziesi\u0105tkuje foki i lwy morskie w Brazylii\u00a0\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9eyj7m-epidemia-ptasiej-grypy-w-brazylii-7536283/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niemal tysi\u0105c fok i lw\u00f3w morskich zmar\u0142o z powodu epidemii ptasiej grypy, kt\u00f3ra rozprzestrzenia si\u0119 na po\u0142udniu Brazylii - wynika z o\u015bwiadczenia w\u0142adz. Wirus atakuje m.in. uk\u0142ad nerwowy zwierz\u0105t. Na wybrze\u017cu obserwowane s\u0105 przypadki osobnik\u00f3w do\u015bwiadczaj\u0105cych drgawek i konwulsji. Wdra\u017cane s\u0105 \u015brodki maj\u0105ce zapobiec dalszej transmisji wirusa.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/brazylia-ptasia-grypa-dziesiatkuje-foki-lwy-morskie-i-inne-zwierzeta-st7536377?source=rss", "date_published": "2023-12-12T10:00:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zbierali na ci\u0119\u017cko chorego dwulatka. Skarbonka z pieni\u0119dzmi skradziona", "description": "<img alt=\"Zbierali na ci\u0119\u017cko chorego dwulatka. Skarbonka z pieni\u0119dzmi skradziona\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2j7jj5-21-latkowi-grozi-osiem-lat-wiezienia-7536094/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Ostro\u0142\u0119ki (Mazowieckie) informuj\u0105 o zatrzymaniu 21-latka, kt\u00f3ry ukrad\u0142 skarbonk\u0119 z pieni\u0119dzmi przeznaczonymi na pomoc dla 2-letniego ch\u0142opca. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzut, przyzna\u0142 si\u0119 do winy.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/ostroleka-ukradl-skarbonke-z-pieniedzmi-dla-chorego-dziecka-st7536089?source=rss", "date_published": "2023-12-12T09:42:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Co mo\u017ce zrobi\u0107 nowy rz\u0105d, \u017ceby odbudowa\u0107 praworz\u0105dno\u015b\u0107? Wawrykiewicz: wa\u017cna jest uchwa\u0142a Sejmu", "description": "<img alt=\"Co mo\u017ce zrobi\u0107 nowy rz\u0105d, \u017ceby odbudowa\u0107 praworz\u0105dno\u015b\u0107? Wawrykiewicz: wa\u017cna jest uchwa\u0142a Sejmu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ubsnfw-wawrykiewicz-7536109/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Micha\u0142 Wawrykiewicz, adwokat i jeden z za\u0142o\u017cycieli inicjatywy Wolne S\u0105dy, m\u00f3wi\u0142 w TVN24 o najpilniejszych zadaniach nowego rz\u0105du w zakresie praworz\u0105dno\u015bci. Jego zdaniem najwa\u017cniejsze jest, aby pracowa\u0107 nad uchwa\u0142ami sejmowymi, kt\u00f3re stwierdzi\u0142yby, \u017ce s\u0119dziowie Trybuna\u0142u Konstytucyjnego i cz\u0142onkowie Krajowej Rady S\u0105downictwa zostali powo\u0142ani wadliwie.", "link": "https://tvn24.pl/polska/zadania-nowego-rzadu-w-sprawie-praworzadnosci-wawrykiewicz-wazna-jest-uchwala-sejmu-7536092?source=rss", "date_published": "2023-12-12T09:16:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Nie musz\u0105 przejmowa\u0107 si\u0119 PIT. \"Stanowisko fiskusa jest pozytywne\"", "description": "<img alt=\"Nie musz\u0105 przejmowa\u0107 si\u0119 PIT. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w8jmce-ludzie-ulica-7439574/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Frankowicze nie musz\u0105 przejmowa\u0107 si\u0119 PIT. Przepisy i interpretacje fiskusa s\u0105 dla nich korzystne \u2013 wskazuje \"Rzeczpospolita\". - Kredytobiorcy nie zap\u0142ac\u0105 podatku zar\u00f3wno wtedy, gdy podpisz\u0105 ugod\u0119 w grudniu 2023, jak i w styczniu 2024 \u2013 potwierdzi\u0142 doradca podatkowy w InFakt Piotr Juszczyk. Podatkowej preferencji nie wyklucza tak\u017ce zmiana nieruchomo\u015bci stanowi\u0105cej przedmiot zabezpieczenia kredytu.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/frankowicze-nie-musza-przejmowac-sie-pit-komentuja-piotr-juszczyk-mikolaj-duda-st7536163?source=rss", "date_published": "2023-12-12T09:05:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Polska para skazana na do\u017cywocie za zab\u00f3jstwo dziecka. Czterolatek by\u0142 torturowany kilka miesi\u0119cy", "description": "<img alt=\"Polska para skazana na do\u017cywocie za zab\u00f3jstwo dziecka. Czterolatek by\u0142 torturowany kilka miesi\u0119cy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i5xn1f-niemiecka-policja-7313807/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszkaj\u0105ca w Niemczech 29-letnia Polka wraz ze swoim 34-letnim partnerem zostali skazani na do\u017cywocie za zab\u00f3jstwo 4-letniego Fabiana, informuj\u0105 niemieckie media. Dziecko mia\u0142o by\u0107 torturowane przez kilka miesi\u0119cy, w tym mi\u0119dzy innymi bite t\u0142uczkiem do mi\u0119sa i zamykane na noc w kom\u00f3rce, bez ubrania.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-polka-i-jej-partner-skazani-na-dozywocie-za-zabojstwo-4-letnieo-fabiana-w-barsinghausen-7536013?source=rss", "date_published": "2023-12-12T08:55:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Kluczowe punkty wizyty Ze\u0142enskiego w Waszyngtonie", "description": "<img alt=\"Kluczowe punkty wizyty Ze\u0142enskiego w Waszyngtonie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4cknlk-wolodymyr-zelenski-z-wizyta-w-usa-7536103/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent USA Joe Biden we wtorek podejmie w Bia\u0142ym Domu prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. - Om\u00f3wi\u0105 pilne potrzeby Ukrainy i ogromne znaczenie dalszego wsparcia Stan\u00f3w Zjednoczonych w tym krytycznym momencie \u2013 powiedzia\u0142a rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karine Jean-Pierre. Ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca b\u0119dzie go\u015bci\u0142 tak\u017ce na Kapitolu, m.in. wyst\u0105pi w Senacie Stan\u00f3w Zjednoczonych.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wolodymyr-zelenski-w-usa-spotka-sie-z-joe-bidenem-plan-wizyty-prezydenta-ukrainy-w-waszyngtonie-7536129?source=rss", "date_published": "2023-12-12T08:50:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Orban podbija stawk\u0119\". Taktyka szanta\u017cu \"mo\u017ce si\u0119 na nim zem\u015bci\u0107\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fehv01-viktor-orban-7451328/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier W\u0119gier Viktor Orban stosuje taktyk\u0119 szanta\u017cu wobec Unii Europejskiej, kt\u00f3ra do pewnego stopnia dzia\u0142a, jednak w d\u0142u\u017cszej perspektywie mo\u017ce si\u0119 na nim zem\u015bci\u0107 - ocenia Andrzej Sadecki z O\u015brodka Studi\u00f3w Wschodnich.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/analityk-osw-premier-wegier-viktor-orban-stosuje-taktyke-szantazu-wobec-unii-europejskiej-7536039?source=rss", "date_published": "2023-12-12T08:21:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Prawie pi\u0119\u0107 milion\u00f3w wypo\u017cycze\u0144 Veturilo. Jedna stacja jest szczeg\u00f3lnie popularna", "description": "<img alt=\"Prawie pi\u0119\u0107 milion\u00f3w wypo\u017cycze\u0144 Veturilo. Jedna stacja jest szczeg\u00f3lnie popularna \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-l6aayv-veturilo-w-warszawie-7532103/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sto\u0142eczny ratusz poda\u0142 statystyki wypo\u017cycze\u0144 Veturilo za mijaj\u0105cy rok. Z miejskich rower\u00f3w skorzystano prawie pi\u0119\u0107 milion\u00f3w razy. Najpopularniejsz\u0105 stacj\u0105 Veturilo jest Centrum Nauki Kopernik, a dzielnic\u0105 \u015ar\u00f3dmie\u015bcie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-prawie-piec-milionow-wypozyczen-veturilo-najpopularniejsze-stacje-i-dzielnice-statystyki-st7531879?source=rss", "date_published": "2023-12-12T06:39:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Wieloryb widziany w weekend u wybrze\u017cy Australii zmar\u0142", "description": "<img alt=\"Wieloryb widziany w weekend u wybrze\u017cy Australii zmar\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-om3a0w-wieloryb-7531468/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kaszalot spermacetowy, kt\u00f3ry w weekend pojawi\u0142 si\u0119 w pobli\u017cu pla\u017cy w Leighton w Austarlii, zmar\u0142 we wtorek rano lokalnego czasu. Mimo podj\u0119tych przez w\u0142adze dzia\u0142a\u0144, zwierz\u0119 nie by\u0142o w stanie samodzielnie wyp\u0142yn\u0105\u0107 na g\u0142\u0119bsze wody. Rozwa\u017cane jest przeprowadzenie sekcji zw\u0142ok wieloryba.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/australia-kaszalot-spermacetowy-widziany-w-leighton-zmarl-st7535907?source=rss", "date_published": "2023-12-12T06:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rekordowa choinka przyci\u0105ga tysi\u0105ce turyst\u00f3w", "description": "<img alt=\"Rekordowa choinka przyci\u0105ga tysi\u0105ce turyst\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-w119b4-choinka3-7535899/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015awietlna choinka w Gubbio w Umbrii w \u015brodkowych W\u0142oszech przyci\u0105ga przed Bo\u017cym Narodzeniem tysi\u0105ce os\u00f3b. \"Drzewko\" zapalane jest codziennie o zmierzchu. Mieszka\u0144cy miejscowo\u015bci szczyc\u0105 si\u0119 tym, \u017ce jest to najwi\u0119ksza na \u015bwiecie choinka.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/boze-narodzenie-2023-rekordowa-choinka-z-gubbio-przyciaga-tysiace-turystow-st7535908?source=rss", "date_published": "2023-12-12T06:13:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "MFW zatwierdzi\u0142 transz\u0119 pomocy dla Ukrainy w wysoko\u015bci 900 mln dolar\u00f3w", "description": "<img alt=\"MFW zatwierdzi\u0142 transz\u0119 pomocy dla Ukrainy w wysoko\u015bci 900 mln dolar\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-99c00i-charkow-atak-rosyjski-7523776/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mi\u0119dzynarodowy Fundusz Walutowy (MFW) zatwierdzi\u0142 przekazanie Ukrainie transzy w wysoko\u015bci 900 milion\u00f3w dolar\u00f3w w ramach programu kredytowego w wysoko\u015bci 15,6 miliarda dolar\u00f3w. Decyzj\u0119 podj\u0119to tu\u017c po przybyciu do Waszyngtonu prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ukraina-mfw-zatwierdzil-transze-pomocy-dla-ukrainy-w-wysokosci-900-mln-dolarow-st7535897?source=rss", "date_published": "2023-12-12T05:44:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Alerty IMGW dla pi\u0119ciu wojew\u00f3dztw", "description": "<img alt=\"Alerty IMGW dla pi\u0119ciu wojew\u00f3dztw\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5bqqyc-marznace-opady-5004363/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW ostrzega, \u017ce noc\u0105 z wtorku na \u015brod\u0119 w po\u0142udniowo-wschodniej Polsce pojawi si\u0119 go\u0142oled\u017a. \u017b\u00f3\u0142te alerty zosta\u0142y og\u0142oszone na terenie pi\u0119ciu wojew\u00f3dztw.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-1212-marznace-opady-gololedz-na-drogach-piec-wojewodztw-z-ostrzezeniami-st7535891?source=rss", "date_published": "2023-12-12T05:23:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Zimowa aura nie odpu\u015bci. Prognoza zagro\u017ce\u0144 IMGW", "description": "<img alt=\"Zimowa aura nie odpu\u015bci. Prognoza zagro\u017ce\u0144 IMGW\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2w8g6f-opady-marznace-6818964/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW przygotowa\u0142 prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144 na nadchodz\u0105ce dni. Nadchodz\u0105cy czas mo\u017ce przynie\u015b\u0107 oblodzenia, opady marzn\u0105ce i intensywne opady \u015bniegu. Sprawd\u017a, gdzie pogoda mo\u017ce by\u0107 zagro\u017ceniem.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/prognoza-zagrozen-imgw-na-12-13-i-14-grudnia-opady-marznace-oblodzenie-i-intensywne-opady-sniegu-st7535891?source=rss", "date_published": "2023-12-12T05:23:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Rzecznik Departamentu Stanu USA: liczymy na wzmacnianie relacji z nowym polskim rz\u0105dem, w tym we wspieraniu Ukrainy", "description": "<img alt=\"Rzecznik Departamentu Stanu USA: liczymy na wzmacnianie relacji z nowym polskim rz\u0105dem, w tym we wspieraniu Ukrainy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wp6w3y-donald-tusk-7535868/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Liczymy na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z nowym polskim rz\u0105dem, by dalej umacnia\u0107 relacje polsko-ameryka\u0144skie, w tym we wspieraniu Ukrainy - powiedzia\u0142 rzecznik Departamentu Stanu USA, komentuj\u0105c wyb\u00f3r Donalda Tuska na premiera.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rzecznik-departamentu-stanu-usa-liczymy-na-wzmacnianie-relacji-z-nowym-polskim-rzadem-w-tym-we-wspieraniu-ukrainy-7535869?source=rss", "date_published": "2023-12-12T05:12:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "\"Barbie\" z najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 nominacji do Z\u0142otych Glob\u00f3w", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6tmtxv-barbie-w-rez-grety-gerwig-7246115/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Film \"Barbie\" faworytem 81. Z\u0142otych Glob\u00f3w. Obraz Grety Gerwig otrzyma\u0142 dziewi\u0119\u0107 nominacji. Osiem nominacji trafi\u0142o do tw\u00f3rc\u00f3w \"Oppenheimera\" Christophera Nolana, a po siedem otrzyma\u0142y \"Czas krwawego ksi\u0119\u017cyca\" Martina Scorsese i \"Biedne istoty\" Yorgosa Lanthimosa.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/barbie-grety-gerwig-z-najwieksza-liczba-nominacji-do-81-zlotych-globow-7535877?source=rss", "date_published": "2023-12-12T04:59:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "title": "Pogoda na dzi\u015b - wtorek 12.12. Deszcz niemal wsz\u0119dzie, wysoka wilgotno\u015b\u0107 powietrza", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - wtorek 12.12. Deszcz niemal wsz\u0119dzie, wysoka wilgotno\u015b\u0107 powietrza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-aj38g3-pochmurny-deszczowy-dzien-7532030/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b, czyli wtorek 12.12: w niemal ca\u0142ym kraju mo\u017cliwe s\u0105 opady deszczu. Tylko miejscami pojawi si\u0119 szansa na przeja\u015bnienia. Na termometrach zobaczymy od 1 do 7 stopni Celsjusza.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-wtorek-1212-deszcz-niemal-wszedzie-wysoka-wilgotnosc-powietrza-st7531956?source=rss", "date_published": "2023-12-12T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TVN24 Z kraju", "album": "TVN24 Z kraju", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]