[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 zmienia zasady poch\u00f3wku. Watykan przekaza\u0142 wytyczne", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kosciol-zmienia-zasady-pochowku-watykan-przekazal-wytyczne,nId,7205072\"><img align=\"left\" alt=\"Ko\u015bci\u00f3\u0142 zmienia zasady poch\u00f3wku. Watykan przekaza\u0142 wytyczne\" src=\"https://i.iplsc.com/kosciol-zmienia-zasady-pochowku-watykan-przekazal-wytyczne/000I7JT76X9FFTUS-C321.jpg\" /></a>Niewielka cz\u0119\u015b\u0107 skremowanych proch\u00f3w zmar\u0142ej osoby mo\u017ce by\u0107 przechowywana w miejscu, kt\u00f3re by\u0142o jej bliskie, a nie w ko\u015bciele czy na cmentarzu - przekaza\u0142 we wtorek Watykan. Oznacza to zmian\u0119 podej\u015bcia Stolicy Apostolskiej w kwestii poch\u00f3wku. Do tej pory Watykan utrzymywa\u0142, \u017ce prochy musz\u0105 by\u0107 przechowywane w &quot;miejscach \u015bwi\u0119tych&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kosciol-zmienia-zasady-pochowku-watykan-przekazal-wytyczne,nId,7205072", "date_published": "2023-12-12T15:46:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Pomoc dla Kijowa s\u0142abnie. Zapytano Ukrai\u0144c\u00f3w, czy chc\u0105 dalej walczy\u0107", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pomoc-dla-kijowa-slabnie-zapytano-ukraincow-czy-chca-dalej-w,nId,7205021\"><img align=\"left\" alt=\"Pomoc dla Kijowa s\u0142abnie. Zapytano Ukrai\u0144c\u00f3w, czy chc\u0105 dalej walczy\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/pomoc-dla-kijowa-slabnie-zapytano-ukraincow-czy-chca-dalej-w/000I7JG35TP6OVGK-C321.jpg\" /></a>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w jest przekonana, \u017ce mimo znacznego ograniczenia zachodniej pomocy, nadal warto kontynuowa\u0107 dzia\u0142ania militarne i wywiera\u0107 presj\u0119 na Rosj\u0119, nawet je\u015bli zagrozi to terytorium obecnie kontrolowanym przez Kij\u00f3w - wynika z sonda\u017cu Kijowskiego Mi\u0119dzynarodowego Instytutu Socjologii. Kilka dni temu Senat USA zablokowa\u0142 ponad 60 mld dolar\u00f3w pomocy dla Ukrainy. Nadzieja pojawi\u0142a si\u0119 w zwi\u0105zku z wtorkow\u0105 decyzj\u0105 Mi\u0119dzynarodowego Funduszu Walutowego. MFW poinformowa\u0142 o przekazaniu wsparcia w wysoko\u015bci 900 mln dolar\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pomoc-dla-kijowa-slabnie-zapytano-ukraincow-czy-chca-dalej-w,nId,7205021", "date_published": "2023-12-12T15:16:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Rosjanie atakuj\u0105 na wszystkich kierunkach. Sztab Generalny: Ofensywa na du\u017c\u0105 skal\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-atakuja-na-wszystkich-kierunkach-sztab-generalny-of,nId,7205009\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie atakuj\u0105 na wszystkich kierunkach. Sztab Generalny: Ofensywa na du\u017c\u0105 skal\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-atakuja-na-wszystkich-kierunkach-sztab-generalny-of/000I7I9NRDJMKWX0-C321.jpg\" /></a>Sytuacja Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy na froncie w ostatnich dniach uleg\u0142a pogorszeniu - wynika z informacji przekazywanych przez Sztab Generalny. Wojska rosyjskie prowadz\u0105 dzia\u0142ania ofensywne na ca\u0142ej linii frontu, a w najgor\u0119tszych miejscach rzucaj\u0105 do walki si\u0142y pancerne.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-atakuja-na-wszystkich-kierunkach-sztab-generalny-of,nId,7205009", "date_published": "2023-12-12T14:35:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Ukrai\u0144cy przebili kolejn\u0105 barier\u0119. \"Czerwona linia\" przekroczona", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraincy-przebili-kolejna-bariere-czerwona-linia-przekroczon,nId,7204694\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144cy przebili kolejn\u0105 barier\u0119. &quot;Czerwona linia&quot; przekroczona\" src=\"https://i.iplsc.com/ukraincy-przebili-kolejna-bariere-czerwona-linia-przekroczon/000I7DHT9QYPN5RF-C321.jpg\" /></a>Od pocz\u0105tku wojny Rosja straci\u0142a ponad 340 tys. \u017co\u0142nierzy - wynika z najnowszych danych, kt\u00f3re poda\u0142 Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. Minionej doby Ukrai\u0144cy wyeliminowali kolejnych 800 naje\u017ad\u017ac\u00f3w. Uda\u0142o im si\u0119 r\u00f3wnie\u017c zniszczy\u0107 wiele woz\u00f3w bojowych, czo\u0142g\u00f3w i system\u00f3w artyleryjskich wroga.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraincy-przebili-kolejna-bariere-czerwona-linia-przekroczon,nId,7204694", "date_published": "2023-12-12T09:06:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]