[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prezydent Ukrainy w Bia\u0142ym Domu. Joe Biden: USA b\u0119d\u0105 pomaga\u0107 \"tak d\u0142ugo, jak b\u0119dziemy mogli\"", "description": "Prezydent Joe Biden spotka\u0142 si\u0119 we wtorek w Waszyngtonie z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Obaj przyw\u00f3dcy sprzeciwili si\u0119 opinii, \u017ce ukrai\u0144ska kontrofensywa utkn\u0119\u0142a w martwym punkcie. Prezydent USA zapowiedzia\u0142, \u017ce pomoc dla Ukrainy b\u0119dzie zapewniana \"tak d\u0142ugo, jak b\u0119dziemy mogli\".", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39559671-prezydent-ukrainy-w-bialym-domu-joe-biden-usa-beda-pomagac-tak-dlugo-jak-bedziemy-mogli", "date_published": "2023-12-12T23:15:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Liga Mistrz\u00f3w: Kopenhaga i Napoli z awansem. Manchester United za burt\u0105", "description": "Kamil Grabara i Piotr Zieli\u0144ski zagraj\u0105 w fazie pucharowej. FC Kopenhaga pokona\u0142a 1:0 Galatasaray, a Napoli wygra\u0142o 2:0 z Brag\u0105. Gol Przemys\u0142awa Frankowskiego i zwyci\u0119stwo Lens na wag\u0119 Ligi Europy.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39559611-liga-mistrzow-kopenhaga-i-napoli-z-awansem-manchester-united-za-burta", "date_published": "2023-12-12T22:49:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Magdalena Biejat: PiS, jaki znamy, ju\u017c si\u0119 sko\u0144czy\u0142", "description": "\u015awiat prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego nie interesuje wyborc\u00f3w \u2013 m\u00f3wi Magdalena Biejat, wicemarsza\u0142kini Senatu, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105ca partii Razem.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39559031-magdalena-biejat-pis-jaki-znamy-juz-sie-skonczyl", "date_published": "2023-12-12T22:02:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy PFR spe\u0142nia swoje zadania? Ekonomi\u015bci maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci.", "description": "Polski Fundusz Rozwoju jest symbolem Strategii Odpowiedzialnego Rozwoju, firmowanej przez by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego. Jego rola wzros\u0142a jeszcze w trakcie pandemii - zdaniem krytyk\u00f3w, za mocno. Poprosili\u015bmy ekonomist\u00f3w o recenzj\u0119 tej instytucji.", "link": "https://klubekspertow.rp.pl/panel-ekonomistow/art39553541-czy-pfr-spelnia-swoje-zadania-ekonomisci-maja-watpliwosci", "date_published": "2023-12-12T21:52:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz ministrem obrony narodowej. Lider PSL zapisze now\u0105 kart\u0119", "description": "Szefem Ministerstwa Obrony Narodowej zosta\u0142 ludowiec, kt\u00f3ry armi\u0105 interesowa\u0142 si\u0119 incydentalnie.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39559071-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ministrem-obrony-narodowej-lider-psl-zapisze-nowa-karte", "date_published": "2023-12-12T21:49:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "201 pos\u0142\u00f3w nie g\u0142osowa\u0142o za rz\u0105dem Donalda Tuska. Przeciw PiS, Konfederacja i Kukiz'15", "description": "We wtorek wieczorem Sejm udzieli\u0142 wotum zaufania rz\u0105dowi premiera Donalda Tuska. Przeciw g\u0142osowali pos\u0142owie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, Konfederacji i Kukiz'15.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39559451-201-poslow-nie-glosowalo-za-rzadem-donalda-tuska-przeciw-pis-konfederacja-i-kukiz-15", "date_published": "2023-12-12T21:28:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Danuta Holecka nie poprowadzi\u0142a \u201eWiadomo\u015bci\u201d. TVP zmanipulowa\u0142a expos\u00e9 Donalda Tuska", "description": "Na sze\u015b\u0107 materia\u0142\u00f3w politycznych w Wiadomo\u015bciach TVP, sze\u015b\u0107 by\u0142o krytycznych wobec rz\u0105du Donalda Tuska. W ka\u017cdym wykorzystano wypowiedzi Mariusza B\u0142aszczaka. Zmanipulowano te\u017c expos\u00e9 Tuska, wyrywaj\u0105c z kontekstu wypowiedzi polityk\u00f3w nowej koalicji.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39558961-danuta-holecka-nie-poprowadzila-wiadomosci-tvp-zmanipulowala-expose-donalda-tuska", "date_published": "2023-12-12T21:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sejm udzieli\u0142 wotum zaufania rz\u0105dowi Donalda Tuska", "description": "Pos\u0142owie zag\u0142osowali za wyra\u017ceniem wotum zaufania dla rz\u0105du Donalda Tuska. W \u015brod\u0119 nowa Rada Ministr\u00f3w ma zosta\u0107 zaprzysi\u0119\u017cona przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39558401-sejm-udzielil-wotum-zaufania-rzadowi-donalda-tuska", "date_published": "2023-12-12T20:54:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Artur Bartkiewicz: Grzegorz Braun wywo\u0142uje skandal, a PiS pokazuje, \u017ce b\u0119dzie totaln\u0105 opozycj\u0105", "description": "Kiedy Mateusz Morawiecki wezwa\u0142 w poniedzia\u0142ek do zako\u0144czenia wojny polsko-polskiej, Mariusz B\u0142aszczak i Przemys\u0142aw Czarnek najwyra\u017aniej zrozumieli ten apel jako wezwanie do ratyfikacji pokoju zanurzeniem tomahawka w czaszce politycznych przeciwnik\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39559251-artur-bartkiewicz-grzegorz-braun-wywoluje-skandal-a-pis-pokazuje-ze-bedzie-totalna-opozycja", "date_published": "2023-12-12T20:40:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rz\u0105dowy hat trick Tuska. O czym nowy premier m\u00f3wi\u0142 w expos\u00e9", "description": "Koalicja 15 pa\u017adziernika \u2013 tak Donald Tusk nazwa\u0142 now\u0105 koalicj\u0119 sejmow\u0105. W\u00a0kuluarach Sejmu panuje przekonanie, \u017ce to trwa\u0142a wi\u0119kszo\u015b\u0107 na cztery lata.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39559001-rzadowy-hat-trick-tuska-o-czym-nowy-premier-mowil-w-expose", "date_published": "2023-12-12T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Za to przed s\u0105dem mo\u017ce odpowiada\u0107 Grzegorz Braun", "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci w rz\u0105dzie Donalda Tuska - Adam Bodnar - w portalu spo\u0142eczno\u015bciowym \"X\" odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do skandalu z pos\u0142em Grzegorzem Braunem (Konfederacja), kt\u00f3ry w Sejmie u\u017cy\u0142 ga\u015bnicy, aby zgasi\u0107 \u015bwiece zapalone z okazji Chanukki.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39558971-za-to-przed-sadem-moze-odpowiadac-grzegorz-braun", "date_published": "2023-12-12T19:42:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polski Komitet Olimpijski wycofuje si\u0119 ze zmian. \u201eZarzucali, \u017ce betonujemy PKOl\u201d", "description": "W\u0142adze Polskiego Komitetu Olimpijskiego (PKOl) przygotowa\u0142y projekt zmian w statucie, kt\u00f3ry mia\u0142 wyd\u0142u\u017cy\u0107 kadencj\u0119 prezesa z czterech do o\u015bmiu lat. To si\u0119 jednak nie wydarzy. - B\u0119dzie autopoprawka - zapowiada sekretarz generalny Marek Pa\u0142us.", "link": "https://www.rp.pl/sport/art39557341-polski-komitet-olimpijski-wycofuje-sie-ze-zmian-zarzucali-ze-betonujemy-pkol", "date_published": "2023-12-12T19:35:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Anita B\u0142aszczak: Donald Tusk k\u0142ania si\u0119 w stron\u0119 kobiet i senior\u00f3w", "description": "Nie tylko deklaracje podczas expos\u00e9, ale i sam sk\u0142ad nowej Rady Ministr\u00f3w wskazuje, \u017ce Koalicja 15 Pa\u017adziernika chce odpowiedzie\u0107 na zmiany a tak\u017ce wyzwania spo\u0142eczno-gospodarcze Polski.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39558981-anita-blaszczak-donald-tusk-klania-sie-w-strone-kobiet-i-seniorow", "date_published": "2023-12-12T19:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Micha\u0142 P\u0142oci\u0144ski: Je\u015bli Braun zostanie w Konfederacji, b\u0119dzie to koniec Bosaka i Mentzena", "description": "S\u0142awomir Mentzen szybko mo\u017ce przesta\u0107 by\u0107 postrzegany jako \u201efajny kumpel\u201d, a zacznie by\u0107 widziany jako \u201ekumpel Brauna\u201d. Po antysemickim ataku w Sejmie Grzegorz Braun i jego Konfederacja Korony Polskiej musz\u0105 zosta\u0107 wyrzuceni z partii Konfederacja.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39558701-michal-plocinski-jesli-braun-zostanie-w-konfederacji-bedzie-to-koniec-bosaka-i-mentzena", "date_published": "2023-12-12T19:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski \u0142\u0105czy zachowanie Grzegorza Brauna z atakami na Ko\u015bci\u00f3\u0142", "description": "Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski chce, by Szymon Ho\u0142ownia zosta\u0142 odwo\u0142any z funkcji marsza\u0142ka Sejmu w zwi\u0105zku z zachowaniem Grzegorza Brauna.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39558911-jaroslaw-kaczynski-laczy-zachowanie-grzegorza-brauna-z-atakami-na-kosciol", "date_published": "2023-12-12T19:07:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"Babciowe\", czyli 1500 z\u0142 dla pracuj\u0105cych matek od nowego rz\u0105du", "description": "1500 z\u0142 otrzyma m\u0142oda mama, je\u015bli po urodzeniu dziecka wr\u00f3ci do pracy lub podejmie zatrudnienie. Tak wynika z zapewnie\u0144 Donalda Tuska.", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art39558271-babciowe-czyli-1500-zl-dla-pracujacych-matek-od-nowego-rzadu", "date_published": "2023-12-12T18:55:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Obligacje lekko w g\u00f3r\u0119 po expos\u00e9 Tuska. \u201eNi\u017csze ryzyko inwestowania w Polsce\u201d", "description": "Dzi\u0119ki zmianie rz\u0105du kurczy si\u0119 premia, jakiej na rynkach \u017c\u0105da si\u0119 za inwestowanie w polskie aktywa. Jednak zdaniem finansist\u00f3w teraz inwestorzy b\u0119d\u0105 woleli zaczeka\u0107 na wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w co do kszta\u0142tu polityki fiskalnej.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39558691-obligacje-lekko-w-gore-po-expose-tuska-nizsze-ryzyko-inwestowania-w-polsce", "date_published": "2023-12-12T18:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Drzemka pomaga regenerowa\u0107 m\u00f3zg, a brak snu jest gorszy ni\u017c depresja", "description": "Jaki wp\u0142yw na kondycj\u0119 m\u00f3zgu maj\u0105 drzemki? S\u0105 nowe wyniki bada\u0144.", "link": "https://kobieta.rp.pl/kobieta/art39547161-drzemka-pomaga-regenerowac-mozg-a-brak-snu-jest-gorszy-niz-depresja", "date_published": "2023-12-12T18:45:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Premier Donald Tusk: pomoc ma\u0142ym firmom w trudnym czasie to priorytetowe zadanie", "description": "Jednym z pierwszych zada\u0144 rz\u0105du Donalda Tuska b\u0119dzie u\u0142atwienie rozlicze\u0144 najmniejszych firm.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-firmie/art39558281-premier-donald-tusk-pomoc-malym-firmom-w-trudnym-czasie-to-priorytetowe-zadanie", "date_published": "2023-12-12T18:41:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marian Turski o Grzegorzu Braunie: Jest polskim faszyst\u0105", "description": "Marian Turski, historyk i by\u0142y wi\u0119zie\u0144 Auschwitz odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zachowania pos\u0142a Konfederacji Grzegorza Brauna, kt\u00f3ry w Sejmie zgasi\u0142 \u015bwiece chanukowe.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39558661-marian-turski-o-grzegorzu-braunie-jest-polskim-faszysta", "date_published": "2023-12-12T18:32:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sprz\u0105tanie ba\u0142aganu po covidowym przedawnieniu. Jest wyrok TK", "description": "Zawieszenie biegu termin\u00f3w przedawnienia w prawie karnym i prawie karnym skarbowym ustaw\u0105 covidow\u0105 jest niezgodne z konstytucj\u0105 \u2013 uzna\u0142 we wtorek Trybuna\u0142 Konstytucyjny.", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art39558311-sprzatanie-balaganu-po-covidowym-przedawnieniu-jest-wyrok-tk", "date_published": "2023-12-12T18:22:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "TK: zawieszenie przedawnienia podatkowych termin\u00f3w zgodne z konstytucj\u0105", "description": "Zawieszenie biegu terminu przedawnienia podatkowego na czas sporu s\u0105dowego nie narusza konstytucji, nawet gdy s\u0105d administracyjny ostatecznie uniewa\u017cni zaskar\u017con\u0105 decyzj\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39558321-tk-zawieszenie-przedawnienia-podatkowych-terminow-zgodne-z-konstytucja", "date_published": "2023-12-12T18:18:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Anna Maria \u017bukowska b\u0119dzie now\u0105 szefow\u0105 klubu Lewicy", "description": "Anna Maria \u017bukowska b\u0119dzie now\u0105 szefow\u0105 klubu Lewicy w Sejmie. Dotychczasowy szef klubu Lewicy - Krzysztof Gawkowski - zosta\u0142 wicepremierem i ministrem cyfryzacji.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39557601-anna-maria-zukowska-bedzie-nowa-szefowa-klubu-lewicy", "date_published": "2023-12-12T18:13:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Reese Witherspoon \u2013 blondynka, kt\u00f3ra zarabia miliony na filmach nie tylko jako aktorka", "description": "\u201eZa\u0142o\u017cy\u0142am firm\u0119 producenck\u0105, aby zmieni\u0107 spos\u00f3b, w jaki postrzegane s\u0105 wszystkie kobiety w mediach\u201d- powiedzia\u0142a gwiazda, kt\u00f3rej maj\u0105tek szacowany jest na 440 milion\u00f3w dolar\u00f3w.", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art39553381-reese-witherspoon-blondynka-ktora-zarabia-miliony-na-filmach-nie-tylko-jako-aktorka", "date_published": "2023-12-12T18:05:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marcin Kierwi\u0144ski \u2013 minister, kt\u00f3ry nie m\u00f3wi za du\u017co", "description": "Sprawy wewn\u0119trzne i administracj\u0119 Donald Tusk powierzy\u0142 Marcinowi Kierwi\u0144skiemu \u2013 \u017celaznemu sekretarzowi generalnemu PO, do kt\u00f3rego ma pe\u0142ne zaufanie. Partyjne struktury raczej si\u0119 go obawiaj\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39557721-marcin-kierwinski-minister-ktory-nie-mowi-za-duzo", "date_published": "2023-12-12T17:59:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Cezary Szymanek: Rosn\u0105 dziury - demograficzna i bud\u017cetowa. Rz\u0105d Tuska musi dzia\u0142a\u0107 od zaraz", "description": "W popularnym powiedzeniu \u201egospodarka, g\u0142upcze\u201d pierwszy wyraz Donald Tusk zast\u0105pi\u0142 w swoim expos\u00e9 s\u0142owami \u201ewsp\u00f3lnota i szacunek\u201d. Ale to nie oznacza, \u017ce nie wiadomo, czego si\u0119 spodziewa\u0107 po jego rz\u0105dzie.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39557361-cezary-szymanek-rosna-dziury-demograficzna-i-budzetowa-rzad-tuska-musi-dzialac-od-zaraz", "date_published": "2023-12-12T17:58:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ca\u0142owanie kobiety w d\u0142o\u0144. We wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie nie ma na to miejsca? Ekspertka odpowiada", "description": "Kwestia ca\u0142owania kobiety co jaki\u015b czas powraca jako temat w debacie spo\u0142ecznej i prywatnych rozmowach. Cho\u0107 wiele kobiet nie \u017cyczy sobie, aby obdarowywano je tym gestem, niekt\u00f3rzy m\u0119\u017cczy\u017ani nie potrafi\u0105 z niego zrezygnowa\u0107. Jak si\u0119 zachowa\u0107 w takiej sytuacji?", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39555451-calowanie-kobiety-w-dlon-we-wspolczesnym-swiecie-nie-ma-na-to-miejsca-ekspertka-odpowiada", "date_published": "2023-12-12T17:49:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz Siemoniak, odnowiciel s\u0142u\u017cb specjalnych", "description": "Od Tomasza Siemoniaka, koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych zale\u017ce\u0107 b\u0119dzie m.in. reforma CBA. Zmiany zaczn\u0105 si\u0119 ju\u017c w \u015brod\u0119 \u2013 zapowiedzia\u0142 Donald Tusk.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39555251-tomasz-siemoniak-odnowiciel-sluzb-specjalnych", "date_published": "2023-12-12T14:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0105d: fundacja, publikuj\u0105c dane narodowca nie naruszy\u0142a prawa", "description": "Imi\u0119, nazwisko, PESEL i funkcja w organizacji, kt\u00f3ra z mocy prawa podlega wpisowi do pa\u0144stwowego rejestru, s\u0105 w spos\u00f3b oczywisty upublicznione - orzek\u0142 Naczelny S\u0105d Administracyjny.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39555811-sad-fundacja-publikujac-dane-narodowca-nie-naruszyla-prawa", "date_published": "2023-12-12T14:56:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rzecznik Praw Dziecka odznaczy\u0142 kurator Nowak. \"Pokazuje warto\u015bci, nie ideologie\"", "description": "Ma\u0142opolska kurator o\u015bwiaty Barbara Nowak odebra\u0142a Odznak\u0119 Honorow\u0105 za Zas\u0142ugi dla Ochrony Praw Dziecka. \"Broni \u017cycia i praw najm\u0142odszych, pokazuj\u0105c nam wszystkim, \u017ce najwa\u017cniejsze s\u0105 prawdziwe warto\u015bci a nie mody i szkodliwe ideologie\u201d \u2013 stwierdzi\u0142 Miko\u0142aj Pawlak, kt\u00f3ry 14 grudnia zako\u0144czy pe\u0142nienie funkcji Rzecznika Praw Dziecka.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39555721-rzecznik-praw-dziecka-odznaczyl-kurator-nowak-pokazuje-wartosci-nie-ideologie", "date_published": "2023-12-12T14:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Raport: lobby mi\u0119sne coraz bardziej aktywne w sieci Tak szerzy dezinformacj\u0119", "description": "Nowy raport ujawnia w jaki spos\u00f3b nieprawdziwe informacje dotycz\u0105ce mi\u0119sa i nabia\u0142u oraz ich ro\u015blinnych alternatyw, szerzone za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, podwa\u017caj\u0105 dzia\u0142ania klimatyczne.", "link": "https://klimat.rp.pl/na-talerzu/art39555071-raport-lobby-miesne-coraz-bardziej-aktywne-w-sieci-tak-szerzy-dezinformacje", "date_published": "2023-12-12T14:47:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Inflacja w USA zgodna z oczekiwaniami", "description": "Inflacja konsumencka wyhamowa\u0142a w listopadzie, dok\u0142adnie tak jak oczekiwano. Zosta\u0142o to dobrze przyj\u0119te przez inwestor\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39555651-inflacja-w-usa-zgodna-z-oczekiwaniami", "date_published": "2023-12-12T14:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jest wyrok S\u0105du Najwy\u017cszego ws. organizacji lotu do Smole\u0144ska", "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy uchyli\u0142 wyrok w sprawie w organizacji lotu prezydenckiego TU-154 do Smole\u0144ska w 2010 roku, mi\u0119dzy innymi wobec skazanych by\u0142ego szefa KPRM Tomasza Arabskiego i urz\u0119dniczki Moniki B. - poda\u0142a Polska Agencja Prasowa.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39555641-jest-wyrok-sadu-najwyzszego-ws-organizacji-lotu-do-smolenska", "date_published": "2023-12-12T14:42:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prezydent Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 Marik\u0119", "description": "Andrzej Duda zastosowa\u0142 prawo \u0142aski wobec m\u0142odej kobiety, skazanej na trzy lata wi\u0119zienia za pr\u00f3b\u0119 wyrwania t\u0119czowej torby \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 nieoficjalnie \u201eRzeczpospolita\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39555621-prezydent-andrzej-duda-ulaskawil-marike", "date_published": "2023-12-12T14:33:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Krzysztof Bosak: Expos\u00e9 Tuska? Og\u00f3lniki, patos, emocje, brak konkret\u00f3w", "description": "Z perspektywy Konfederacji expos\u00e9 Donalda Tuska by\u0142o niezwykle podobne do wyst\u0105pie\u0144 polityk\u00f3w PiS-u - powiedzia\u0142 podczas debaty po wyst\u0105pieniu premiera Donalda Tuska wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak. Lider Konfederacji zarzuci\u0142 Tuskowi, \u017ce ten przedstawi\u0142 og\u00f3lniki i patos zamiast konkret\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39554781-krzysztof-bosak-expose-tuska-ogolniki-patos-emocje-brak-konkretow", "date_published": "2023-12-12T14:20:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Krzysztof Gawkowski b\u0119dzie nowym ministrem cyfryzacji. Kim jest?", "description": "Krzysztof Gawkowski b\u0119dzie nowym ministrem cyfryzacji - og\u0142osi\u0142 podczas wtorkowego expose premier Donald Tusk. Kim jest nast\u0119pca Janusza Cieszy\u0144skiego?", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39555231-krzysztof-gawkowski-bedzie-nowym-ministrem-cyfryzacji-kim-jest", "date_published": "2023-12-12T14:16:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u015awiatowe media komentuj\u0105 expos\u00e9 Donalda Tuska. \"Koniec izolacji Polski w UE\"", "description": "Wtorkowe expos\u00e9 premiera Donalda Tuska szeroko komentuj\u0105 \u015bwiatowe media. \"Przygotowuj\u0105c si\u0119 do obj\u0119cia urz\u0119du premiera, zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do zako\u0144czenia izolacji kraju w Unii Europejskiej i utrzymania sojuszu transatlantyckiego\" \u2013 pisze agencja Bloomberga.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39555441-swiatowe-media-komentuja-expose-donalda-tuska-koniec-izolacji-polski-w-ue", "date_published": "2023-12-12T14:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Grzegorz Braun pyta Donalda Tuska czy \"wiedzia\u0142, \u017ce Kaczy\u0144ski nie powiedzia\u0142\"", "description": "Pose\u0142 Konfederacji Grzegorz Braun w sesji pyta\u0144 do Donalda Tuska po wyg\u0142oszeniu przez niego w Sejmie expos\u00e9 wr\u00f3ci\u0142 do swojego wniosku formalnego z pocz\u0105tku obrad.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39555401-grzegorz-braun-pyta-donalda-tuska-czy-wiedzial-ze-kaczynski-nie-powiedzial", "date_published": "2023-12-12T14:04:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "NIK zarzuca PFR nieprawid\u0142owo\u015bci w pomocy dla kopal\u0144", "description": "Polski Fundusz Rozwoju (PFR) w spos\u00f3b nierzetelny weryfikowa\u0142 wnioski sp\u00f3\u0142ek  wydobywaj\u0105cych w\u0119giel kamienny o wsparcie finansowe w zwi\u0105zku z pandemi\u0105 COVID-19 - wynika z raportu Najwy\u017cszej Izb Kontroli.", "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art39555361-nik-zarzuca-pfr-nieprawidlowosci-w-pomocy-dla-kopaln", "date_published": "2023-12-12T13:55:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rados\u0142aw Sikorski, do\u015bwiadczony minister", "description": "\u017baden minister w ekipie Donalda Tuska nie ma takiego do\u015bwiadczenia rz\u0105dowego jak Rados\u0142aw Sikorski.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39555011-radoslaw-sikorski-doswiadczony-minister", "date_published": "2023-12-12T13:46:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "M\u0142odzie\u017c niech\u0119tnie uczy si\u0119 przedmiot\u00f3w \u015bcis\u0142ych. Zbadano, co ma na to wp\u0142yw", "description": "Z najnowszych bada\u0144 wynika, \u017ce a\u017c po\u0142owa m\u0142odzie\u017cy ma problemy z przedmiotami \u015bcis\u0142ymi. Uczniowie nie tylko uwa\u017caj\u0105 je za trudne. Krytycznie oceniaj\u0105 tak\u017ce stosowane metody ich nauczania.", "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art39553831-mlodziez-niechetnie-uczy-sie-przedmiotow-scislych-zbadano-co-ma-na-to-wplyw", "date_published": "2023-12-12T13:46:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Expos\u00e9 Donalda Tuska to esencja politycznego do\u015bwiadczenia", "description": "Donald Tusk obroni\u0142 si\u0119 przed ryzykiem przyt\u0142oczenia s\u0142uchaczy szczeg\u00f3\u0142ami. Wola\u0142 rozla\u0107 oliw\u0119 na wzburzone fale politycznych emocji. Zrobi\u0107 wra\u017cenie polityka pe\u0142nego politycznej si\u0142y, ale przyjaznego i pe\u0142nego cierpliwo\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39555311-boguslaw-chrabota-expose-donalda-tuska-to-esencja-politycznego-doswiadczenia", "date_published": "2023-12-12T13:33:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kasowy PIT dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Ulga czy biurokracja?", "description": "Najmniejsze firmy b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0107 podatek dopiero wtedy, gdy dostan\u0105 pieni\u0105dze od kontrahenta, wprowadzimy kasowy PIT \u2013 zapowiedzia\u0142 premier Donald Tusk w expose.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39555211-kasowy-pit-dla-przedsiebiorcow-ulga-czy-biurokracja", "date_published": "2023-12-12T13:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Joanna Parafianowicz: Kobieta przy rozwodzie powinna stawia\u0107 na wi\u0119cej ni\u017c jedn\u0105 kart\u0119", "description": "Nadal blisko po\u0142owa Polek nie po\u015bwi\u0119ca si\u0119 pracy zawodowej, lecz rodzinie, a ich wysi\u0142ek bywa okre\u015blany jako \u201esiedzenie w domu\u201d. Warto mie\u0107 \u015bwiadomo\u015b\u0107,  jakie ewentualne prawa przys\u0142uguj\u0105 w razie rozwodu tzw. \u017conie przy m\u0119\u017cu.", "link": "https://kobieta.rp.pl/opinie/art39553261-joanna-parafianowicz-kobieta-przy-rozwodzie-powinna-stawiac-na-wiecej-niz-jedna-karte", "date_published": "2023-12-12T13:28:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 50, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 50, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czes\u0142aw Siekierski: ekspert w resorcie rolnictwa", "description": "Kim jest Czes\u0142aw Siekierski, nowy minister rolnictwa? To polityk i europose\u0142, z wieloletnim do\u015bwiadczeniem w programach wspieraj\u0105cych rolnictwo. Obejmie bran\u017c\u0119, w kt\u00f3rej kryzys zbo\u017cowy m\u00f3g\u0142 mie\u0107 wp\u0142yw nawet na wyniki wybor\u00f3w parlamentarnych.", "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art39555291-czeslaw-siekierski-ekspert-w-resorcie-rolnictwa", "date_published": "2023-12-12T13:28:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Je\u015bli Donald Tusk zawiedzie wyborc\u00f3w koalicji 15 pa\u017adziernika, utoruje drog\u0119 do w\u0142adzy populistom", "description": "Donald Tusk zamiast sk\u0142ada\u0107 kolejne obietnice, pokaza\u0142 wizj\u0119 Polski, jaka przy\u015bwieca nowej koalicji. Ogromne zainteresowanie polityk\u0105 pokazuje, jak wielki kredyt zaufania dostali. Ale je\u015bli wyborcy si\u0119 rozczaruj\u0105, entuzjazm z 15 pa\u017adziernika pry\u015bnie.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39555191-michal-szuldrzynski-jesli-donald-tusk-zawiedzie-wyborcow-koalicji-15-pazdziernika-utoruje-droge-do-wladzy-populistom", "date_published": "2023-12-12T13:26:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Tusk: Dotychczasowe kontrakty zbrojeniowe zostan\u0105 zrealizowane", "description": "W kwestii pot\u0119\u017cnych w ostatnich latach wydatk\u00f3w na obron\u0119 narodow\u0105 premier Donald Tusk nie pozostawi\u0142 \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci. Armia b\u0119dzie konsekwentnie wyposa\u017cana w nowoczesny sprz\u0119t, a wszystkie dotychczasowe kontrakty zbrojeniowe zostan\u0105 zrealizowane \u2013 zapewni\u0142 premier.", "link": "https://radar.rp.pl/modernizacja-sil-zbrojnych/art39555301-donald-tusk-dotychczasowe-kontrakty-zbrojeniowe-zostana-zrealizowane", "date_published": "2023-12-12T13:15:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Tusk: Bez tolerancji dla nielegalnej imigracji, koniec z handlem wizami", "description": "Rz\u0105d Koalicji 15 Pa\u017adziernika zapowiada ochron\u0119 polskich granic przed nielegaln\u0105 imigracj\u0105 \u2013 we wsp\u00f3\u0142pracy z Uni\u0105 Europejsk\u0105. Ukr\u00f3ci te\u017c niekontrolowan\u0105 migracj\u0119 wywo\u0142an\u0105 afer\u0105 wizow\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/praca/art39555031-donald-tusk-bez-tolerancji-dla-nielegalnej-imigracji-koniec-z-handlem-wizami", "date_published": "2023-12-12T13:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kim jest Marzena Ok\u0142a-Drewnowicz, ministra ds. polityki senioralnej. To nowe stanowisko", "description": "Marzena Ok\u0142a-Drewnowicz ma zosta\u0107 ministr\u0105 ds. polityki senioralnej. Jest pos\u0142ank\u0105 Koalicji Obywatelskiej, to jej pi\u0105ta kadencja w parlamencie.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39555051-kim-jest-marzena-okla-drewnowicz-ministra-ds-polityki-senioralnej-to-nowe-stanowisko", "date_published": "2023-12-12T13:06:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek Jakubiak po expos\u00e9: Polska jest najpi\u0119kniejsz\u0105 kobiet\u0105 na \u015bwiecie", "description": "Przebra\u0142 si\u0119 diabe\u0142 w ornat i na msz\u0119 ogonem dzwoni - tak expos\u00e9 Donalda Tuska wyg\u0142oszone w Sejmie oceni\u0142 Marek Jakubiak z ko\u0142a Kukiz'15. Kukiz'15 g\u0142osowa\u0142 przeciw powo\u0142aniu Tuska na premiera, wraz z PiS i Konfederacj\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39555161-marek-jakubiak-po-expose-polska-jest-najpiekniejsza-kobieta-na-swiecie", "date_published": "2023-12-12T13:05:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Karolina Bu\u0107ko: Je\u015bli komisja ds. pedofilii ma by\u0107 skuteczna, musi dzia\u0142a\u0107 szybko", "description": "Je\u015bli do komisji wp\u0142yn\u0105 lub ju\u017c wp\u0142yn\u0119\u0142y sprawy dotycz\u0105ce os\u00f3b duchownych, b\u0119d\u0119 si\u0119 zajmowa\u0142a nimi z tak\u0105 sam\u0105 pieczo\u0142owito\u015bci\u0105 i zaanga\u017cowaniem, jak wszystkimi pozosta\u0142ymi \u2013 deklaruje Karolina Bu\u0107ko, nowa przewodnicz\u0105ca pa\u0144stwowej komisji ds. przeciwdzia\u0142ania pedofilii.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39554071-karolina-bucko-jesli-komisja-ds-pedofilii-ma-byc-skuteczna-musi-dzialac-szybko", "date_published": "2023-12-12T13:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Krzysztof Hetman na czele resortu rozwoju i technologii", "description": "Do rz\u0105du, po 13 latach przerwy, wraca polityk Polskiego Stronnictwa Ludowego \u2013 Krzysztof Hetman. Stan\u0105\u0142 on na czele Ministerstwa Rozwoju i Technologii. Premier Donald Tusk, podczas swojego expose, nie ukrywa\u0142, \u017ce zna si\u0119 z nim od wielu lat.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39555141-krzysztof-hetman-na-czele-resortu-rozwoju-i-technologii", "date_published": "2023-12-12T13:01:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Auchan Polska z ogromn\u0105 kar\u0105 od UOKiK", "description": "Ponad 87 mln z\u0142 kary na\u0142o\u017cy\u0142 Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w na Auchan Polska za wykorzystywanie  przewagi kontraktowej i dzia\u0142ania na szkod\u0119 dostawc\u00f3w produkt\u00f3w rolno-spo\u017cywczych.", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art39555101-auchan-polska-z-ogromna-kara-od-uokik", "date_published": "2023-12-12T12:58:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dariusz Klimczak nowym ministrem infrastruktury. Wyci\u0105gnie kolej z zapa\u015bci?", "description": "Dariusz Klimczak, nowy minister infrastruktury, musi uwolni\u0107 sp\u00f3\u0142ki PKP od nominat\u00f3w PiS i wyci\u0105gn\u0105\u0107 kolej z inwestycyjnej zapa\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39555151-dariusz-klimczak-nowym-ministrem-infrastruktury-wyciagnie-kolej-z-zapasci", "date_published": "2023-12-12T12:57:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Andrzej Doma\u0144ski, nowy minister finans\u00f3w. Kim jest i jakie ma zadania?", "description": "Andrzej Doma\u0144ski, wsp\u00f3\u0142autor programu gospodarczego Koalicji Obywatelskiej i pose\u0142 tej partii zostanie szefem resortu finans\u00f3w. Ale nie b\u0119dzie pe\u0142ni\u0142 funkcji wicepremiera w gabinecie Donald Tuska.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39555081-andrzej-domanski-nowy-minister-finansow-kim-jest-i-jakie-ma-zadania", "date_published": "2023-12-12T12:51:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tusk: Zadaniem rz\u0105du jest domaganie si\u0119 od Zachodu pomocy Ukrainie", "description": "Wybrany przez Sejm na premiera lider Platformy Obywatelskiej Donald Tusk przedstawi\u0142 w parlamencie swoje expos\u00e9. Premier m\u00f3wi\u0142 mi\u0119dzy innymi o konieczno\u015bci pomagania Ukrainie. - Zadaniem Polski, nowego rz\u0105du i nas wszystkich jest g\u0142o\u015bno, stanowczo domaga\u0107 si\u0119 od wsp\u00f3lnoty Zachodu determinacji w pomocy Ukrainie. B\u0119d\u0119 to robi\u0142 od pierwszego dnia - powiedzia\u0142 Tusk.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39555131-tusk-zadaniem-rzadu-jest-domaganie-sie-od-zachodu-pomocy-ukrainie", "date_published": "2023-12-12T12:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najs\u0142ynniejszy sweter ksi\u0119\u017cnej Diany sprzedano za gigantyczn\u0105 kwot\u0119. To ubranie z ukrytym przekazem", "description": "Sweter ksi\u0119\u017cnej Diany \u2013 z charakterystycznym wzorem r\u00f3wno rozmieszczonych bia\u0142ych owiec i jednym czarnym egzemplarzem w\u015br\u00f3d nich \u2013 sprzedano na aukcji w Sotheby's za 1.4 miliona dolar\u00f3w. O tym elemencie garderoby Diany m\u00f3wi si\u0119, \u017ce ma wyj\u0105tkowy przekaz.", "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art39553281-najslynniejszy-sweter-ksieznej-diany-sprzedano-za-gigantyczna-kwote-to-ubranie-z-ukrytym-przekazem", "date_published": "2023-12-12T12:35:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Paulina Szewio\u0142a: \u201ePraca\u201d wraca na swoje miejsce", "description": "Premier Donald Tusk podczas expose zapowiedzia\u0142, \u017ce w nazwie resortu rodziny i polityki spo\u0142ecznej znajdzie si\u0119 te\u017c praca.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39555091-paulina-szewiola-praca-wraca-na-swoje-miejsce", "date_published": "2023-12-12T12:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najwi\u0119ksze niemieckie koncerny chc\u0105 od rz\u0105du rekompensat za wyj\u015bcie z Rosji", "description": "Osiem niemieckich koncern\u00f3w, w tym Siemens, VW i partner Gazpromu - Winetrshall Dea - domaga si\u0119 od rz\u0105du RFN pieni\u0119dzy za straty poniesione w zwi\u0105zku z wycofaniem si\u0119 z rosyjskiego rynku. Pytanie brzmi: czy adresat tych roszcze\u0144 jest w\u0142a\u015bciwy?", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39554791-najwieksze-niemieckie-koncerny-chca-od-rzadu-rekompensat-za-wyjscie-z-rosji", "date_published": "2023-12-12T12:33:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kim jest nowa minister zdrowia, Izabela Leszczyna? Polityczka, nauczycielka, finansistka, poetka", "description": "Nie wiadomo, na ile Izabela Leszczyna zna si\u0119 na sprawach zwi\u0105zanych z ochron\u0105 zdrowia. Wiadomo natomiast, \u017ce rozumie kwestie finans\u00f3w publicznych, co w resorcie zdrowia jest bardzo wa\u017cne.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39554951-kim-jest-nowa-minister-zdrowia-izabela-leszczyna-polityczka-nauczycielka-finansistka-poetka", "date_published": "2023-12-12T12:18:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kim jest S\u0142awomir Nitras, nowy minister sportu i turystyki", "description": "S\u0142awomir Nitras b\u0119dzie nowym ministrem sportu i turystyki w rz\u0105dzie Donalda Tuska. Resort obejmie jako kibic, a nie cz\u0142owiek ze \u015brodowiska. Niewykluczone, \u017ce b\u0119dzie to jego atutem.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39554491-kim-jest-slawomir-nitras-nowy-minister-sportu-i-turystyki", "date_published": "2023-12-12T12:13:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "ETPC: Polska musi wprowadzi\u0107 zwi\u0105zki partnerskie dla os\u00f3b tej samej p\u0142ci", "description": "Trybuna\u0142 w Strasburgu uzna\u0142, \u017ce Polska naruszy\u0142a art. 8 Europejskiej Konwencji Praw Cz\u0142owieka, kt\u00f3ry gwarantuje poszanowanie \u017cycia prywatnego i rodzinnego - poprzez nie zapewnienie uznania i ochrony prawnej zwi\u0105zk\u00f3w jednop\u0142ciowych.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39554681-etpc-polska-musi-wprowadzic-zwiazki-partnerskie-dla-osob-tej-samej-plci", "date_published": "2023-12-12T12:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Premier Donald Tusk: podwy\u017cki p\u0142ac i stabilno\u015b\u0107 finans\u00f3w pa\u0144stwa", "description": "Premier Donald Tusk podczas expose zapowiedzia\u0142 powo\u0142anie Rady Fiskalnej, kt\u00f3ra mia\u0142aby pilnowa\u0107 wydatk\u00f3w publicznych. Jednocze\u015bnie zaznaczy\u0142, \u017ce \u201enic, co dane, nie zostanie zabrane\u201d. Potwierdzi\u0142 podwy\u017cki wynagrodze\u0144 dla nauczycieli o 30 proc.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39554511-premier-donald-tusk-podwyzki-plac-i-stabilnosc-finansow-panstwa", "date_published": "2023-12-12T12:05:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ewa Szadkowska: Neos\u0119dziowie (nie)mog\u0105 spa\u0107 spokojnie", "description": "Po expose Donalda Tuska jest jasne, \u017ce uporz\u0105dkowanie wymiaru sprawiedliwo\u015bci jest jednym z pierwszoplanowych cel\u00f3w nowej koalicji. Wci\u0105\u017c jednak nie wiemy, w jaki spos\u00f3b to nast\u0105pi.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39554801-ewa-szadkowska-neosedziowie-nie-moga-spac-spokojnie", "date_published": "2023-12-12T12:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Premier Tusk: wakacje od sk\u0142adek ZUS z dzia\u0142alno\u015bci ju\u017c w styczniu", "description": "Miesi\u0105c zwolnienia od sk\u0142adek ma pom\u00f3c przedsi\u0119biorcom nie tylko wypocz\u0105\u0107, ale i odetchn\u0105\u0107 od wci\u0105\u017c rosn\u0105cych koszt\u00f3w ZUS. Wa\u017cne b\u0119d\u0105 jednak szczeg\u00f3\u0142y.", "link": "https://www.rp.pl/zus/art39554961-premier-tusk-wakacje-od-skladek-zus-z-dzialalnosci-juz-w-styczniu", "date_published": "2023-12-12T12:04:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz Pietryga: Tusk o praworz\u0105dno\u015bci \u2013 ma\u0142o konkret\u00f3w, du\u017co determinacji", "description": "Expos\u00e9 Donalda Tuska w cz\u0119\u015bci dotycz\u0105cej praworz\u0105dno\u015bci by\u0142o do\u015b\u0107 oszcz\u0119dne w konkrety. Jednak pokazuje du\u017c\u0105 determinacj\u0119 nowego premiera w \u201eprzywracaniu praworz\u0105dno\u015bci\u201d i rozliczeniu PiS, cho\u0107 nie wiemy, jakimi metodami ten cel chce zosta\u0107 osi\u0105gni\u0119ty.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39554731-tomasz-pietryga-tusk-o-praworzadnosci-malo-konkretow-duzo-determinacji", "date_published": "2023-12-12T12:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tusk: Przewr\u00f3t kopernika\u0144ski w polityce zagranicznej", "description": "Suwerenno\u015b\u0107 Polski oparta na sile Unii Europejskiej, powr\u00f3t do pe\u0142nej solidarno\u015bci z Ukrain\u0105, przygotowanie do wzmocnienia obrony kraju na wypadek powrotu do w\u0142adzy Donalda Tumpa: dyplomacja zmieni si\u0119 o 180 stopni.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39554721-tusk-przewrot-kopernikanski-w-polityce-zagranicznej", "date_published": "2023-12-12T12:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rz\u0105d zwi\u0119ksza dop\u0142aty do transportu intermodalnego, a przewozy malej\u0105", "description": "Rosn\u0105 dop\u0142aty do przewoz\u00f3w intermodalnych, ale ich wyniki s\u0105 w tym roku gorsze od ubieg\u0142orocznych.", "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art39554901-rzad-zwieksza-doplaty-do-transportu-intermodalnego-a-przewozy-maleja", "date_published": "2023-12-12T11:54:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sk\u0142ad rz\u0105du Donalda Tuska. Kim jest Maciej Berek?", "description": "Kim jest Maciej Berek, kt\u00f3ry znalaz\u0142 si\u0119 z sk\u0142adzie Rady Ministr\u00f3w Donalda Tuska? Oto, co warto wiedzie\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39554861-sklad-rzadu-donalda-tuska-kim-jest-maciej-berek", "date_published": "2023-12-12T11:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mariusz B\u0142aszczak: Donald Tusk jedzie do von der Leyen powiedzie\u0107 \"Jawohl, zadanie wykonane\"", "description": "- Przed chwil\u0105 us\u0142yszeli\u015bmy bardzo ostre przem\u00f3wienie, w kt\u00f3rym podtrzymane zosta\u0142y wszystkie te k\u0142amstwa g\u0142oszone z tej strony sali przez lata - m\u00f3wi\u0142 w wyst\u0105pieniu po expos\u00e9 Donalda Tuska by\u0142y minister obrony, szef klubu PiS, Mariusz B\u0142aszczak.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39554741-mariusz-blaszczak-donald-tusk-jedzie-do-von-der-leyen-powiedziec-jawohl-zadanie-wykonane", "date_published": "2023-12-12T11:52:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Paulina Hennig-Kloska: kim jest nowa minister klimatu i \u015brodowiska?", "description": "Kim jest Paulina Hennig-Kloska? \u201eKobieta dzielna, odporna na ataki i kompetentna\u201d \u2013 tak o polityczce, kt\u00f3ra zostanie ministrem klimatu i \u015brodowiska w nowym rz\u0105dzie, w expos\u00e9 m\u00f3wi\u0142 premier Donald Tusk.", "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art39554521-paulina-hennig-kloska-kim-jest-nowa-minister-klimatu-i-srodowiska", "date_published": "2023-12-12T11:46:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bruksela zabierze zyski Kremla z zamro\u017conych aktyw\u00f3w. To ogromna kwota", "description": "Komisja Europejska zamierza w ci\u0105gu trzech lat przekaza\u0107 Ukrainie 15 miliard\u00f3w euro. Te pieni\u0105dze to odsetki od zamro\u017conych w Unii aktyw\u00f3w Banku Rosji. Bank, z pazerno\u015bci, trzyma\u0142 je nie w rosyjskich bankach, ale na lokatach w instytucjach na terenie Wsp\u00f3lnoty. Plan KE popar\u0142y kraje G7.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39554341-bruksela-zabierze-zyski-kremla-z-zamrozonych-aktywow-to-ogromna-kwota", "date_published": "2023-12-12T11:41:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Tusk o CPK: nie b\u0119dzie przymusowych wyw\u0142aszcze\u0144", "description": "Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce projekt Centralnego Portu Komunikacyjnego zostanie dok\u0142adnie przeanalizowany przez ministra infrastruktury Dariusza Klimczaka przy wsp\u00f3\u0142pracy pe\u0142nomocnika rz\u0105du ds. CPK.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39554561-donald-tusk-o-cpk-nie-bedzie-przymusowych-wywlaszczen", "date_published": "2023-12-12T11:40:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Grzegorz Siemionczyk: Expos\u00e9 Donalda Tuska, czyli pr\u00f3ba po\u0142\u0105czenia ognia i wody", "description": "Premier Donald Tusk zapowiada, \u017ce jego rz\u0105d nie odbierze Polakom niczego, co dali im poprzednicy, a jednocze\u015bnie zrealizuje wszystkie swoje obietnice i zapewni stabilno\u015b\u0107 finans\u00f3w publicznych. \u0141atwiej powiedzie\u0107 ni\u017c zrobi\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39554641-grzegorz-siemionczyk-expose-donalda-tuska-czyli-proba-polaczenia-ognia-i-wody", "date_published": "2023-12-12T11:32:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Grzegorz Siemionczyk: Expos\u00e9 Donalda Tuska, czyli pr\u00f3ba po\u0142\u0105czenia ognia i wody", "description": "Premier Donald Tusk zapowiada, \u017ce jego rz\u0105d nie odbierze Polakom niczego, co dali im poprzednicy, a jednocze\u015bnie zrealizuje wszystkie swoje obietnice i zapewni stabilno\u015b\u0107 finans\u00f3w publicznych. \u0141atwiej powiedzie\u0107 ni\u017c zrobi\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39554641-grzegorz-siemionczyk-expose-donalda-tuska-czyli-proba-polaczenia-ognia-i-wody", "date_published": "2023-12-12T11:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Artur Bartkiewicz: Expos\u00e9 Donalda Tuska. Nowy premier chce odbudowa\u0107 entuzjazm z 15 pa\u017adziernika", "description": "PiS, przed\u0142u\u017caj\u0105c tak bardzo, jak to by\u0142o tylko mo\u017cliwe, proces przekazania w\u0142adzy nowej wi\u0119kszo\u015bci, chcia\u0142 pozbawi\u0107 Donalda Tuska i jego gabinet miesi\u0105ca miodowego. Jednak wyg\u0142aszaj\u0105c expos\u00e9, Donald Tusk zrobi\u0142 wiele by do tego entuzjazmu powr\u00f3ci\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39554011-artur-bartkiewicz-expose-donalda-tuska-nowy-premier-chce-odbudowac-entuzjazm-z-15-pazdziernika", "date_published": "2023-12-12T11:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Agnieszka Buczy\u0144ska. Kim jest minister ds. spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego w rz\u0105dzie Donalda Tuska?", "description": "Minister ds. spo\u0142ecze\u0144stwa obywatelskiego w rz\u0105dzie Donalda Tuska, Agnieszka Buczy\u0144ska, w polskim Sejmie pojawi\u0142a si\u0119 dopiero po wyborach z 15 pa\u017adziernika 2023 roku.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39554481-agnieszka-buczynska-kim-jest-minister-ds-spoleczenstwa-obywatelskiego-w-rzadzie-donalda-tuska", "date_published": "2023-12-12T11:24:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kim jest Dariusz Wieczorek, nowy minister nauki?", "description": "Wiceprzewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy, by\u0142y wiceprezydent Szczecina, a tak\u017ce dzia\u0142acz turystyczny, perkusista i kibic pi\u0142ki no\u017cnej. 58-letni magister in\u017cynier elektryk Dariusz Wieczorek b\u0119dzie nowym ministrem nauki w koalicyjnym rz\u0105dzie Donalda Tuska.", "link": "https://www.rp.pl/urzednicy/art39554251-kim-jest-dariusz-wieczorek-nowy-minister-nauki", "date_published": "2023-12-12T11:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wpadka Zary. Gigant odzie\u017cowy wycofuje reklam\u0119 po fali krytyki", "description": "Zara wycofuje najnowsz\u0105 kampani\u0119 reklamow\u0105 po fali krytyki, kt\u00f3ra spad\u0142a na t\u0119\u00a0firm\u0119. Wiele os\u00f3b zarzuca Zarze, \u017ce nowa reklama w niestosowny spos\u00f3b nawi\u0105zuje do zniszcze\u0144 i ofiar cywilnych w Strefie Gazy.", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art39554411-wpadka-zary-gigant-odziezowy-wycofuje-reklame-po-fali-krytyki", "date_published": "2023-12-12T11:23:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tusk: B\u0119d\u0105 podwy\u017cki dla nauczycieli i bud\u017cet\u00f3wki, u\u0142atwienia dla biznesu i KPO", "description": "\u2013 Jeszcze formalnie nie ma rz\u0105du, a my ju\u017c mamy gotowe projekty w najwa\u017cniejszych sprawach \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek w czasie swojego sejmowego expose premier Donald Tusk.", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art39554431-tusk-beda-podwyzki-dla-nauczycieli-i-budzetowki-ulatwienia-dla-biznesu-i-kpo", "date_published": "2023-12-12T11:12:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ponad 1000 beneficjent\u00f3w Poland Business Run!", "description": "32 osoby po mastektomii oraz 105 z niepe\u0142nosprawno\u015bciami do\u0142\u0105czy\u0142o w tym roku do beneficjent\u00f3w biegu charytatywnego Poland Business Run.", "link": "https://www.rp.pl/lekkoatletyka/art39554621-ponad-1000-beneficjentow-poland-business-run", "date_published": "2023-12-12T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Technologie kwantowe: nauka tworzy szanse dla gospodarki", "description": "Naukowcy z polskich uczelni s\u0105 w \u015bwiatowej czo\u0142\u00f3wce bada\u0144 nad niekt\u00f3rymi obszarami technologii kwantowych. Wa\u017cne, \u017ceby z ich odkry\u0107 skorzysta\u0142 biznes.", "link": "https://www.rp.pl/nowe-technologie/art39552011-technologie-kwantowe-nauka-tworzy-szanse-dla-gospodarki", "date_published": "2023-12-12T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k - kim jest nowa minister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej", "description": "Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k zostanie now\u0105 minister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej w rz\u0105dzie Donalda Tuska. To polska pedago\u017cka, filozofka, badaczka spo\u0142eczna, doktor nauk humanistycznych, dzia\u0142aczka spo\u0142eczna i polityczna.", "link": "https://www.rp.pl/urzednicy/art39554051-agnieszka-dziemianowicz-bak-kim-jest-nowa-minister-rodziny-pracy-i-polityki-spolecznej", "date_published": "2023-12-12T10:59:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Manchester United mo\u017ce we wtorek odpa\u015b\u0107 z europejskich puchar\u00f3w", "description": "Nawet zwyci\u0119stwo nad Bayernem nie wystarczy Czerwonym Diab\u0142om, by awansowa\u0107 do 1/8 fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w, je\u015bli w meczu Kopenhagi z Galatasaray nie padnie remis.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39554211-manchester-united-moze-we-wtorek-odpasc-z-europejskich-pucharow", "date_published": "2023-12-12T10:43:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zaostrzony protest przewo\u017anik\u00f3w na granicy", "description": "Tylko jeden tir na godzin\u0119 b\u0119dzie przeje\u017cd\u017ca\u0142 przez blokowan\u0105 granic\u0119. Dorohusk nadal stoi.", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art39554281-zaostrzony-protest-przewoznikow-na-granicy", "date_published": "2023-12-12T10:31:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Adam Bodnar, nowy minister sprawiedliwo\u015bci. To on ma przywr\u00f3ci\u0107 rz\u0105dy prawa", "description": "Prof. Adam Bodnar, senator Koalicji Obywatelskiej, by\u0142y rzecznik praw obywatelskich, b\u0119dzie pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 ministra sprawiedliwo\u015bci w gabinecie Donalda Tuska.", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art39551841-adam-bodnar-nowy-minister-sprawiedliwosci-to-on-ma-przywrocic-rzady-prawa", "date_published": "2023-12-12T10:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Poda\u017c przypomina o sobie na GPW", "description": "WIG20 w pierwszej cz\u0119\u015bci dnia jest pod presj\u0105 sprzedaj\u0105cych. S\u0105 te\u017c jednak i pewne pozytywy. sWIG80 ustanowi\u0142 dzisiaj nowych historyczny rekord.", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39554271-podaz-przypomina-o-sobie-na-gpw", "date_published": "2023-12-12T10:27:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dubaj czeka rewolucja. Jego w\u0142adze chc\u0105, by sta\u0142 si\u0119 \u201emiastem 20-minutowym\u201d", "description": "Dubaj ma si\u0119\u00a0zmieni\u0107: jego w\u0142adze chc\u0105, by sta\u0142\u00a0si\u0119\u00a0on przyjaznym pieszym i rowerzystom \u201emiastem 20-minutowym\". \u017bycie mieszka\u0144c\u00f3w czekaj\u0105\u00a0powa\u017cne zmiany, ale w\u0142adze dubajskie s\u0105 zdecydowane, by przeprowadzi\u0107\u00a0t\u0119\u00a0rewolucj\u0119.", "link": "https://sukces.rp.pl/miasta/art39549281-dubaj-czeka-rewolucja-jego-wladze-chca-by-stal-sie-miastem-20-minutowym", "date_published": "2023-12-12T10:26:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny o odszkodowaniu za usuni\u0119cie legalnych reklam", "description": "Podmiotom, kt\u00f3re legalnie wznios\u0142y na terenie gmin tablice i urz\u0105dzenia reklamowe, ustawodawca musi zapewni\u0107 prawo do odszkodowania za ich usuni\u0119cie i rozbi\u00f3rk\u0119 po wej\u015bciu w \u017cycie uchwa\u0142 krajobrazowych - orzek\u0142 we wtorek Trybuna\u0142 Konstytucyjny.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39553601-trybunal-konstytucyjny-o-odszkodowaniu-za-usuniecie-legalnych-reklam", "date_published": "2023-12-12T10:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosjanie zmodernizowali \u0141ad\u0119 Niv\u0119. Wr\u00f3ci\u0142 system ABS i norma Euro 5", "description": "\u0141adzie uda\u0142o si\u0119 dokona\u0107 modernizacji technicznej swojego weterana - \u0141ady Niva. Do tego modelu wracaj\u0105 funkcje, kt\u00f3re gdzie indziej s\u0105 uwa\u017cane za oczywiste.", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art39553971-rosjanie-zmodernizowali-lade-nive-wrocil-system-abs-i-norma-euro-5", "date_published": "2023-12-12T10:16:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "R\u00f3\u017cnica w zad\u0142u\u017ceniu publicznym liczona przez Polsk\u0119 i UE coraz wi\u0119ksza", "description": "Prawie 348 mld z\u0142 wynosi r\u00f3\u017cnica pomi\u0119dzy d\u0142ugiem publicznym liczonym wed\u0142ug metodologii polskiej a unijnej. W tym roku zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 o ponad 45 mld z\u0142, a wi\u0119c o wi\u0119cej ni\u017c wynosi deficyt bud\u017cetu centralnego. To trzy razy tyle, ile wynosz\u0105 dochody bud\u017cetowe z tytu\u0142u podatku PIT i nieco wi\u0119cej ni\u017c bud\u017cet pa\u0144stwa otrzymuje w postaci podatku CIT.", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art39553651-roznica-w-zadluzeniu-publicznym-liczona-przez-polske-i-ue-coraz-wieksza", "date_published": "2023-12-12T10:15:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tusk wspomina w expos\u00e9 s\u0142owa \"Zwyk\u0142ego, szarego cz\u0142owieka\u201d. Kim by\u0142 Piotr Szcz\u0119sny?", "description": "19 pa\u017adziernika 2017 roku Piotr Szcz\u0119sny, w prote\u015bcie przeciw \u0142amaniu praw obywatelskich, dokona\u0142 aktu samospalenia na placu Defilad w Warszawie. Przypominamy manifest \"Zwyk\u0142ego, szarego cz\u0142owieka\u201d, kt\u00f3rego s\u0142owa w swoim expos\u00e9 zacytowa\u0142 Donald Tusk.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39553961-tusk-wspomina-w-expose-slowa-zwyklego-szarego-czlowieka-kim-byl-piotr-szczesny", "date_published": "2023-12-12T10:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "SGI buduje domy w warszawskim Wilanowie", "description": "Przy ul. Bruzdowej w Warszawie sp\u00f3\u0142ka deweloperska SGI wybuduje osiedle dom\u00f3w Ustronie Wilan\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39554001-sgi-buduje-domy-w-warszawskim-wilanowie", "date_published": "2023-12-12T10:03:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nietypowe nadwozie Tesli Cybertruck utrudni naprawy i podniesie koszty ubezpieczenia", "description": "W Cybertrucku zastosowano innowacyjny w motoryzacji stop stali nierdzewnej do budowy karoserii, kt\u00f3ry utrudni naprawy i podniesie koszty ubezpieczenia. Nikt jeszcze nie u\u017cywa\u0142 przy produkcji samochod\u00f3w paneli ze stali nierdzewnej o grubo\u015bci 3 mm.", "link": "https://moto.rp.pl/innowacje/art39553731-nietypowe-nadwozie-tesli-cybertruck-utrudni-naprawy-i-podniesie-koszty-ubezpieczenia", "date_published": "2023-12-12T09:49:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Grzegorz Braun przed expos\u00e9 Donalda Tuska pyta\u0142 w Sejmie: Kto b\u0119dzie siedzia\u0142?", "description": "Panie marsza\u0142ku, kiedy zamyka\u0142 pan poprzedni dzie\u0144 z tego miejsca, bez trybu, pan prezes, naczelnik (Jaros\u0142aw) Kaczy\u0144ski wyg\u0142osi\u0142 zdanie, \u017ce Donald Tusk jest agentem niemieckim - m\u00f3wi\u0142 z m\u00f3wnicy sejmowej, przed expos\u00e9 Donalda Tuska, Grzegorz Braun, pose\u0142 Konfederacji.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39553641-grzegorz-braun-przed-expose-donalda-tuska-pytal-w-sejmie-kto-bedzie-siedzial", "date_published": "2023-12-12T09:46:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kurs z\u0142otego czeka na ameryka\u0144ski impuls", "description": "Z\u0142oty o poranku notuje niewielkie zmiany. Oczy inwestor\u00f3w zwr\u00f3cone s\u0105 dzisiaj na dane dotycz\u0105ce inflacji w USA.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39553101-kurs-zlotego-czeka-na-amerykanski-impuls", "date_published": "2023-12-12T09:30:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gdzie ta ekologia? Auta coraz ci\u0119\u017csze, wi\u0119ksze i mocniejsze", "description": "Fizyki nie da si\u0119 oszuka\u0107. Wraz ze wzrostem masy, si\u0142y dzia\u0142aj\u0105ce na pojazd s\u0105 wi\u0119ksze. Odczu\u0107 to mo\u017cna zw\u0142aszcza podczas wypadku. Do tego ci\u0119\u017ckie auto jest mniej ekologiczne. Euro NCAP alarmuje, \u017ce jedynie trzy pojazdy z ostatnio badanych mia\u0142y mas\u0119 mniejsz\u0105 ni\u017c 2 tony. Ten trend niepokoi organizacj\u0119.", "link": "https://moto.rp.pl/ekologia/art39553561-gdzie-ta-ekologia-auta-coraz-ciezsze-wieksze-i-mocniejsze", "date_published": "2023-12-12T09:26:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jacek Czaputowicz: Przed nowym rz\u0105dem stoi zadanie odblokowania granicy z Ukrain\u0105", "description": "Jedn\u0105 z pierwszych os\u00f3b, kt\u00f3re pogratulowa\u0142y Donaldowi Tuskowi wyboru na premiera, by\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. To dobry znak dla relacji Polski z Ukrain\u0105, kt\u00f3re znalaz\u0142y si\u0119 na zakr\u0119cie.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39553551-jacek-czaputowicz-przed-nowym-rzadem-stoi-zadanie-odblokowania-granicy-z-ukraina", "date_published": "2023-12-12T09:25:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Expos\u00e9 Donalda Tuska. Co powiedzia\u0142 w Sejmie polski premier?", "description": "Donald Tusk, wybrany przez Sejm na premiera lider Platformy Obywatelskiej, przedstawia w parlamencie swoje expos\u00e9.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39553491-expose-donalda-tuska-co-powiedzial-w-sejmie-polski-premier", "date_published": "2023-12-12T09:25:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Oto sk\u0142ad rz\u0105du Donalda Tuska", "description": "Znamy pe\u0142en sk\u0142ad rz\u0105du proponowany przez lidera Koalicji Obywatelskiej Donalda Tuska. Oto kandydatury przysz\u0142ych ministr\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39553661-oto-sklad-rzadu-donalda-tuska", "date_published": "2023-12-12T09:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polacy stworzyli sportowego Ubera. Platforma ma \u0142\u0105czy\u0107 kluby z biznesem", "description": "Warszawski The Heart, nazywany fabryk\u0105 start-up\u00f3w, wsp\u00f3lnie z funduszem ASI EdTechHub, rusza z nowym przedsi\u0119wzi\u0119ciem. AdSports to innowacyjna platforma, kt\u00f3ra ma dzia\u0142a\u0107 na podobnej zasadzie jak Uber.", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biznes-ludzie-startupy/art39546121-polacy-stworzyli-sportowego-ubera-platforma-ma-laczyc-kluby-z-biznesem", "date_published": "2023-12-12T09:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przydacz: Nie mo\u017ce by\u0107 tak, \u017ce w mediach publicznych b\u0119d\u0105 tylko przyjaciele Tuska", "description": "Ob\u00f3z lewicowy i liberalny chce zaw\u0142aszczy\u0107 przekaz medialny i spos\u00f3b komunikacji z lud\u017ami, aby by\u0142o jak najmniej perspektywy konserwatywnej i centroprawicowej. To dzia\u0142anie antydemokratyczne. \u017bycz\u0119 sobie, aby w Polsce funkcjonowa\u0142y wolne media - powiedzia\u0142 w Programie 1 Polskiego Radia Marcin Przydacz.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39553431-przydacz-nie-moze-byc-tak-ze-w-mediach-publicznych-beda-tylko-przyjaciele-tuska", "date_published": "2023-12-12T08:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Szymon Ho\u0142ownia: Pa\u0144stwo z PiS b\u0119d\u0105 si\u0119 do mnie zwraca\u0107 per \"feldmarsza\u0142ku G\u00f6ring\"?", "description": "Akt chamstwa, agresji, kt\u00f3ry nie powinien mie\u0107 miejsca, \u017ca\u0142osne zachowanie - tak marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia oceni\u0142 skierowane do premiera Donalda Tuska s\u0142owa prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego o byciu \"niemieckim agentem\".", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39553221-szymon-holownia-panstwo-z-pis-beda-sie-do-mnie-zwracac-per-feldmarszalku-goering", "date_published": "2023-12-12T08:54:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polskie leki ze zni\u017ck\u0105 dla pacjent\u00f3w to fikcja. Wiadomo dlaczego", "description": "Od 1 listopada 2023 r. pacjenci mieli p\u0142aci\u0107 w aptekach mniej za refundowane leki wyprodukowane w Polsce lub z polskich sk\u0142adnik\u00f3w. Jednak dotychczas, wbrew ustawie, Ministerstwo Zdrowia nie opublikowa\u0142o wykazu lek\u00f3w obj\u0119tych obni\u017ck\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39553081-polskie-leki-ze-znizka-dla-pacjentow-to-fikcja-wiadomo-dlaczego", "date_published": "2023-12-12T08:54:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pos\u0142anka KO: Przykre, \u017ce Kaczy\u0144ski nie za\u015bpiewa\u0142 hymnu w parlamencie", "description": "Najwi\u0119ksze moje oczekiwanie to to, \u017ce b\u0119dzie normalnie - m\u00f3wi\u0142a w TVN24 pos\u0142anka KO, Katarzyna Lubnauer.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39553241-poslanka-ko-przykre-ze-kaczynski-nie-zaspiewal-hymnu-w-parlamencie", "date_published": "2023-12-12T08:49:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jab\u0142o\u0144ski: S\u0142owa o agencie? Smutna prawda. Tusk dzia\u0142a\u0142 w interesie Niemiec", "description": "Pose\u0142 PiS Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w rozmowie z RMF FM do s\u0142\u00f3w Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142 w Sejmie, \u017ce Donald Tusk \"jest niemieckim agentem\". - Uwa\u017cam, \u017ce to jest sformu\u0142owanie niew\u0142a\u015bciwe wtedy, gdy nie jest oparte na faktach. Gdy jest oparte na faktach, niestety jest to smutna prawda. Donald Tusk prowadzi\u0142 polityk\u0119 w interesie Niemiec, kt\u00f3ra by\u0142a sprzeczna z interesem Polski - stwierdzi\u0142 polityk.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39553201-jablonski-slowa-o-agencie-smutna-prawda-tusk-dzialal-w-interesie-niemiec", "date_published": "2023-12-12T08:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Biejat: Kolejne pokolenia nawet nie rozumiej\u0105 o czym m\u00f3wi Kaczy\u0144ski", "description": "Wyst\u0105pi\u0142 w Sejmie jako wielki or\u0119downik praw kobiet, jako feminista, jako zwolennik demokracji i prawdziwego dialogu z opozycj\u0105, co by\u0142o do\u015b\u0107 interesuj\u0105c\u0105 szar\u017c\u0105 - m\u00f3wi\u0142a w rozmowie z Zuzann\u0105 D\u0105browsk\u0105 wicemarsza\u0142ek Senatu Magdalena Biejat.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39553091-biejat-kolejne-pokolenia-nawet-nie-rozumieja-o-czym-mowi-kaczynski", "date_published": "2023-12-12T08:24:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kaczy\u0144ski do Tuska: \"Niemiecki agent\". Rzecznik rz\u0105du komentuje", "description": "- Donald Tusk w wielu przypadkach realizowa\u0142 interesy, kt\u00f3re by\u0142y zbie\u017cne z agend\u0105 niemieck\u0105, w zwi\u0105zku z tym to okre\u015blenie pad\u0142o w takich okoliczno\u015bciach i odnosi\u0142o si\u0119 do tego typu dzia\u0142a\u0144 - powiedzia\u0142 rzecznik odchodz\u0105cego rz\u0105du Piotr M\u00fcller, pytany o fakt, \u017ce prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nazwa\u0142 w Sejmie lidera PO Donalda Tuska \"niemieckim agentem\".", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552991-kaczynski-do-tuska-niemiecki-agent-rzecznik-rzadu-komentuje", "date_published": "2023-12-12T08:15:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kr\u00f3l Karol III wybra\u0142\u00a0osobistego lekarza. To specjalista od homeopatii", "description": "Kr\u00f3l Wielkiej Brytanii Karol III zatrudni\u0142 homeopat\u0119 w roli swojego osobistego lekarza. Doktor Michael Dixon zosta\u0142 szefem zespo\u0142u kr\u00f3lewskich medyk\u00f3w.", "link": "https://sukces.rp.pl/zdrowie-uroda/art39549041-krol-karol-iii-wybral-osobistego-lekarza-to-specjalista-od-homeopatii", "date_published": "2023-12-12T08:12:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niemiecki s\u0105d skaza\u0142 Polk\u0119 na do\u017cywocie za zn\u0119canie si\u0119 nad czteroletnim synem", "description": "Czteroletni Fabian by\u0142 bity t\u0142uczkiem do mi\u0119sa, zamykany w kom\u00f3rce i g\u0142odzony. Ch\u0142opiec nie \u017cyje. Niemiecki s\u0105d skaza\u0142 29-letni\u0105 matk\u0119 z Polski i jej 34-letniego partnera na do\u017cywocie - poinformowa\u0142 Onet.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39553011-niemiecki-sad-skazal-polke-na-dozywocie-za-znecanie-sie-nad-czteroletnim-synem", "date_published": "2023-12-12T07:47:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek Suski o nowej wi\u0119kszo\u015bci w Sejmie. M\u00f3wi o stanie wojennym, Hitlerze i Kulturkampfie", "description": "Ja mam nadziej\u0119, \u017ce cho\u0107 Polacy dzisiaj powierzyli w\u0142adz\u0119 tej grupie ludzi, jak zobacz\u0105, \u017ce zamiast 100 obietnic jest m\u015bciwa zmiana, niszcz\u0105ca polsk\u0105 demokracj\u0119 i s\u0142u\u017c\u0105ca niemieckim interesom, to si\u0119 obudz\u0105 i odwr\u00f3c\u0105 - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVP wiceprzewodnicz\u0105cy klubu PiS, Marek Suski.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552981-marek-suski-o-nowej-wiekszosci-w-sejmie-mowi-o-stanie-wojennym-hitlerze-i-kulturkampfie", "date_published": "2023-12-12T07:28:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gawkowski: Kaczy\u0144ski w poniedzia\u0142ek mentalnie spoliczkowa\u0142 swoje \u015brodowisko", "description": "Gdyby by\u0142 wynik na \u017cyletki, tzn. demokratyczna wi\u0119kszo\u015b\u0107 mia\u0142aby 231-232-233 mandaty, a PiS mia\u0142by z Konfederacj\u0105 np. 228 nie by\u0142oby aksamitnego przekazywania w\u0142adzy - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 pose\u0142 Nowej Lewicy, kandydat na wicepremiera w rz\u0105dzie Donalda Tuska, Krzysztof Gawkowski.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552951-gawkowski-kaczynski-w-poniedzialek-mentalnie-spoliczkowal-swoje-srodowisko", "date_published": "2023-12-12T06:51:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Strona powinna pilnowa\u0107 swoich interes\u00f3w. NSA o winie w uchybieniu terminu", "description": "Je\u015bli prezes sp\u00f3\u0142ki oraz jej pe\u0142nomocnik nie kwestionowali skuteczno\u015bci dor\u0119czenia zawiadomienia o terminie rozprawy zdalnej drog\u0105 elektroniczn\u0105, to potem nie mog\u0105 si\u0119 zas\u0142ania\u0107, \u017ce bez swojej winy nie wyst\u0105pili o uzasadnienie wyroku.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39551781-strona-powinna-pilnowac-swoich-interesow-nsa-o-winie-w-uchybieniu-terminu", "date_published": "2023-12-12T06:40:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "4 miliony wy\u015bwietle\u0144 posiedzenia Sejmu z 11 grudnia na YouTube", "description": "Posiedzenie Sejmu z 11 grudnia zosta\u0142o odtworzone na YouTube ju\u017c ponad 4 mln razy (dane na godzin\u0119 7:00 12 grudnia). To 1/6 wszystkich wy\u015bwietle\u0144 film\u00f3w umieszczanych na sejmowym kanale na YouTube od pocz\u0105tku jego istnienia.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552931-4-miliony-wyswietlen-posiedzenia-sejmu-z-11-grudnia-na-youtube", "date_published": "2023-12-12T06:23:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ubezw\u0142asnowolnienie do likwidacji", "description": "Osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami powinny mie\u0107 wsparcie prawnika przy wa\u017cniejszych czynno\u015bciach.", "link": "https://www.rp.pl/niepelnosprawni/art39551071-ubezwlasnowolnienie-do-likwidacji", "date_published": "2023-12-12T06:18:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Piotr Kardas: Komisja \u015bledcza u\u0142atwi czy utrudni napraw\u0119 systemu?", "description": "Wykorzystanie tej sejmowej instytucji zapewne przed\u0142u\u017cy porz\u0105dkowanie wymiaru sprawiedliwo\u015bci. To jednak cena za mo\u017cliwo\u015b\u0107 wypracowania kompleksowych rozwi\u0105za\u0144 i przekonanie do nich spo\u0142ecze\u0144stwa.", "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art39551121-piotr-kardas-komisja-sledcza-ulatwi-czy-utrudni-naprawe-systemu", "date_published": "2023-12-12T06:13:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Na Ukrain\u0119 przyby\u0142y miniaturowe drony. Rosja ma du\u017cy problem", "description": "Mierz\u0105ce raptem kilkana\u015bcie centymetr\u00f3w urz\u0105dzenia s\u0105 trudne do zestrzelenia, mog\u0105 lata\u0107 niezauwa\u017cone, wykrywa\u0107 pozycje wroga i mo\u017cliwe zasadzki. Miniaturyzacja dotar\u0142a na front.", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art39546131-na-ukraine-przybyly-miniaturowe-drony-rosja-ma-duzy-problem", "date_published": "2023-12-12T06:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Tusk wyg\u0142osi expos\u00e9. Sejm powo\u0142a we wtorek nowy rz\u0105d", "description": "12 grudnia w Sejmie expos\u00e9 wyg\u0142osi Donald Tusk. Parlament przeg\u0142osuje te\u017c wotum zaufania dla jego rz\u0105du.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552871-donald-tusk-wyglosi-expose-sejm-powola-we-wtorek-nowy-rzad", "date_published": "2023-12-12T05:54:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Tusk wyg\u0142osi\u0142 expos\u00e9. 254 pos\u0142\u00f3w zada mu pytania. G\u0142osowanie ws. wotum zaufania - ok. 19", "description": "12 grudnia w Sejmie expos\u00e9 wyg\u0142osi\u0142 Donald Tusk. Dzie\u0144 wcze\u015bniej Sejm wybra\u0142 Tuska na premiera w tzw. drugim kroku konstytucyjnym, 248 g\u0142osami \"za\" przy 201 g\u0142osach \"przeciw\". Parlament ok. godziny 16 przeg\u0142osuje wotum zaufania dla rz\u0105du Donalda Tuska.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552871-donald-tusk-wyglosil-expose-254-poslow-zada-mu-pytania-glosowanie-ws-wotum-zaufania-ok-19", "date_published": "2023-12-12T05:54:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Tusk wyg\u0142osi\u0142 expos\u00e9. Kluby wyg\u0142aszaj\u0105 o\u015bwiadczenia", "description": "12 grudnia w Sejmie expos\u00e9 wyg\u0142osi\u0142 Donald Tusk. Dzie\u0144 wcze\u015bniej Sejm wybra\u0142 Tuska na premiera w tzw. drugim kroku konstytucyjnym, 248 g\u0142osami \"za\" przy 201 g\u0142osach \"przeciw\". Parlament ok. godziny 16 przeg\u0142osuje wotum zaufania dla rz\u0105du Donalda Tuska.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552871-donald-tusk-wyglosil-expose-kluby-wyglaszaja-oswiadczenia", "date_published": "2023-12-12T05:54:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Tusk wyg\u0142osi\u0142 expos\u00e9. Sejm powo\u0142a we wtorek nowy rz\u0105d", "description": "12 grudnia w Sejmie expos\u00e9 wyg\u0142osi\u0142 Donald Tusk. Dzie\u0144 wcze\u015bniej Sejm wybra\u0142 Tuska na premiera w tzw. drugim kroku konstytucyjnym, 248 g\u0142osami \"za\" przy 201 g\u0142osach \"przeciw\". Parlament ok. godziny 16 przeg\u0142osuje wotum zaufania dla rz\u0105du Donalda Tuska.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552871-donald-tusk-wyglosil-expose-sejm-powola-we-wtorek-nowy-rzad", "date_published": "2023-12-12T05:54:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sejm udzieli\u0142 wotum zaufania dla rz\u0105du Donalda Tuska. Now\u0105 Rad\u0119 Ministr\u00f3w popar\u0142o 248 pos\u0142\u00f3w", "description": "12 grudnia w Sejmie expos\u00e9 wyg\u0142osi\u0142 Donald Tusk. Dzie\u0144 wcze\u015bniej Sejm wybra\u0142 Tuska na premiera w tzw. drugim kroku konstytucyjnym, 248 g\u0142osami \"za\" przy 201 g\u0142osach \"przeciw\". Parlament wieczorem udzieli\u0142 wotum zaufania dla rz\u0105du Donalda Tuska.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552871-sejm-udzielil-wotum-zaufania-dla-rzadu-donalda-tuska-nowa-rade-ministrow-poparlo-248-poslow", "date_published": "2023-12-12T05:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"Polski\" model nowej Alfy Romeo. W\u0142osi sugeruj\u0105 jak b\u0119dzie si\u0119 nazywa\u0107", "description": "Alfa Romeo opublikowa\u0142a koordynaty sugeruj\u0105c, \u017ce za nimi kryje si\u0119 nazwa nowego, ma\u0142ego SUV. Co kryje si\u0119 za tymi wsp\u00f3\u0142rz\u0119dnymi? Prze\u0142\u0119cz Brenner.", "link": "https://moto.rp.pl/samochod-jutra/art39547451-polski-model-nowej-alfy-romeo-wlosi-sugeruja-jak-bedzie-sie-nazywac", "date_published": "2023-12-12T05:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Donald Trump deklasuje rywali z Partii Republika\u0144skiej", "description": "Donald Trump ma 50 punkt\u00f3w procentowych przewagi nad g\u0142\u00f3wnymi rywalami do uzyskania nominacji Partii Republika\u0144skiej w wyborach prezydenckich - wynika z najnowszego sonda\u017cu Reuters/Ipsos.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552851-sondaz-donald-trump-deklasuje-rywali-z-partii-republikanskiej", "date_published": "2023-12-12T05:02:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"The Guardian\" o wyborze Donalda Tuska na premiera: Obiecuje przep\u0119dzenie z\u0142a", "description": "\"Donald Tusk obieca\u0142, \u017ce przep\u0119dzi ciemno\u015b\u0107... przep\u0119dzi z\u0142o\" po o\u015bmiu latach dziel\u0105cych (Polak\u00f3w) rz\u0105d\u00f3w narodowo-konserwatywnych - pisze brytyjski dziennik \"The Guardian\" o wyborze przez Sejm Donalda Tuska na premiera.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552831-the-guardian-o-wyborze-donalda-tuska-na-premiera-obiecuje-przepedzenie-zla", "date_published": "2023-12-12T04:43:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przedstawiciel w\u0142adz Ukrainy: Kontrofensywa zawiod\u0142a nadzieje, sytuacja jest trudna", "description": "Nadzieje zwi\u0105zane z ukrai\u0144sk\u0105 kontrofensyw\u0105 si\u0119 nie spe\u0142ni\u0142y - przyznaje sekretarz Rady Bezpiecze\u0144stwa i Obrony Ukrainy, O\u0142eksij Dani\u0142ow, w rozmowie z BBC.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39552811-przedstawiciel-wladz-ukrainy-kontrofensywa-zawiodla-nadzieje-sytuacja-jest-trudna", "date_published": "2023-12-12T04:24:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pocisk wystrzelony z Jemenu trafi\u0142 w statek na Morzu Czerwonym. Po\u017car na pok\u0142adzie", "description": "Pocisk manewruj\u0105cy wystrzelony z terytorium kontrolowanego przez rebeliant\u00f3w Huti Jemenu trafi\u0142 w tankowiec na Morzu Czerwonym, wywo\u0142uj\u0105c po\u017car na pok\u0142adzie - informuj\u0105 \u017ar\u00f3d\u0142a w Departamencie Obrony USA, na kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 Reuters.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39552791-pocisk-wystrzelony-z-jemenu-trafil-w-statek-na-morzu-czerwonym-pozar-na-pokladzie", "date_published": "2023-12-12T04:03:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Frank Gehry, \u015bwiatowej s\u0142awy architekt, zaprojektowa\u0142 torebki Louis Vuitton", "description": "S\u0142ynny architekt Frank Gehry, laureat nagrody Pritzkera, nazywanej \u201eOscarem architektury\u201d, nawi\u0105za\u0142 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z mark\u0105 Louis Vuitton. Jej efektem jest kolekcja torebek.", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art39547551-frank-gehry-swiatowej-slawy-architekt-zaprojektowal-torebki-louis-vuitton", "date_published": "2023-12-12T03:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 657", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski spotka\u0142 si\u0119 w USA z przedstawicielami ameryka\u0144skiej bran\u017cy zbrojeniowej.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39552771-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-657", "date_published": "2023-12-12T03:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ameryka opuszcza Ukrain\u0119. Czy wizyta Ze\u0142enskiego co\u015b zmieni?", "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski b\u0119dzie we wtorek przykonywa\u0142 Kongres do utrzymania pomocy dla Kijowa. W\u0105tpliwe jednak, aby mu si\u0119 to uda\u0142o.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39552121-ameryka-opuszcza-ukraine-czy-wizyta-zelenskiego-cos-zmieni", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Co zrobi nowy rz\u0105d z podatkiem bankowym wprowadzonym przez PiS?", "description": "To rz\u0105d PiS obci\u0105\u017cy\u0142 instytucje finansowe dodatkow\u0105 danin\u0105 bran\u017cow\u0105. Teraz bankowcy postuluj\u0105 jej zniesienie, a przynajmniej \u2013 g\u0142\u0119bok\u0105 reform\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39552511-co-zrobi-nowy-rzad-z-podatkiem-bankowym-wprowadzonym-przez-pis", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy firmy biotechnologiczne ponownie wr\u00f3c\u0105 do \u0142ask?", "description": "W 2024 r. firmy opracowuj\u0105ce nowe leki mog\u0105 wr\u00f3ci\u0107 na radary inwestor\u00f3w. Wiele z nich jest wycenianych bardzo atrakcyjnie.", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39552521-czy-firmy-biotechnologiczne-ponownie-wroca-do-lask", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Tusk na szczycie UE. Powr\u00f3t zawodnika wagi ci\u0119\u017ckiej", "description": "Donald Tusk we\u017amie udzia\u0142 w\u00a0najbli\u017cszym szczycie UE w\u00a0czwartek i\u00a0pi\u0105tek. Czy b\u0119dzie wobec Brukseli bardziej asertywny ni\u017c w przesz\u0142o\u015bci?", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552151-donald-tusk-na-szczycie-ue-powrot-zawodnika-wagi-ciezkiej", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Tusk premierem. Jego expos\u00e9 ma by\u0107 \"kr\u00f3tkie i tre\u015bciwe\"", "description": "Sejm wybra\u0142 szefa nowego rz\u0105du, za by\u0142o 248 pos\u0142\u00f3w koalicji si\u0142 demokratycznych.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552171-donald-tusk-premierem-jego-expose-ma-byc-krotkie-i-tresciwe", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Farmy wiatrowe, nowe wyzwanie dla ubezpieczycieli", "description": "Skala i koszty inwestycji zwi\u0105zanych z budow\u0105 morskich farm wiatrowych sprawi\u0105, \u017ce w ci\u0105gu najbli\u017cszych kilku lat otworzy si\u0119 w Polsce nowy segment ubezpieczeniowy. Od ubezpieczycieli b\u0119dzie wymaga\u0142 wsp\u00f3\u0142pracy.", "link": "https://klimat.rp.pl/walka-o-klimat/art39552181-farmy-wiatrowe-nowe-wyzwanie-dla-ubezpieczycieli", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Festiwal Boska Komedia. Po\u0142amane \u017cebra ludzi sceny", "description": "W\u00a0Krakowie spotkali si\u0119 reprezentanci r\u00f3\u017cnych opcji w\u00a0teatrze. Dyskutowali, czasem nerwowo, o potrzebie zmian.", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art39552101-festiwal-boska-komedia-polamane-zebra-ludzi-sceny", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Henryka Bochniarz: Teraz jest trudniej ni\u017c w 1990 roku", "description": "Zapominamy, \u017ce jeste\u015bmy bardzo ma\u0142\u0105 \u0142\u00f3dk\u0105 na oceanie globalizacji i\u00a0\u017ce \u015bwiat na nas nie czeka \u2013 m\u00f3wi Henryka Bochniarz, przewodnicz\u0105ca rady Konfederacji Lewiatan.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39552481-henryka-bochniarz-teraz-jest-trudniej-niz-w-1990-roku", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jakub Karnowski: Koniec rz\u0105d\u00f3w PiS ma odsun\u0105\u0107 polityk\u00f3w od pa\u0144stwowych firm", "description": "PiS postanowi\u0142 stworzy\u0107 w\u0142asn\u0105 oligarchi\u0119. Przez osiem lat rz\u0105d\u00f3w pa\u0144stwowe sp\u00f3\u0142ki podejmowa\u0142y decyzje polityczne \u2013 twierdzi Jakub Karnowski, wyk\u0142adowca SGH, cz\u0142onek rad nadzorczych ukrai\u0144skich kolei i\u00a0poczty, by\u0142y prezes PKP.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39552461-jakub-karnowski-koniec-rzadow-pis-ma-odsunac-politykow-od-panstwowych-firm", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Janusz Pindera: Pora\u017cka Mateusza Masternaka oraz b\u00f3l jak n\u00f3\u017c wbity w serce", "description": "Mateusz Masternak nie zdoby\u0142 mistrzowskiego pasa, bo b\u00f3l \u017ceber by\u0142 tak du\u017cy, \u017ce nie wyszed\u0142 do \u00f3smej rundy z Chrisem Billamem Smithem.", "link": "https://www.rp.pl/boks/art39552071-janusz-pindera-porazka-mateusza-masternaka-oraz-bol-jak-noz-wbity-w-serce", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jerzy Surdykowski: Nowy rz\u0105d wchodzi do stajni Augiasza", "description": "Cho\u0107 to oburzy legalist\u00f3w i pi\u0119knoduch\u00f3w, trzeba \u201ejecha\u0107 po bandzie\u201d, a nawet szuka\u0107 kompromis\u00f3w z lud\u017ami starego re\u017cimu.", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39552161-jerzy-surdykowski-nowy-rzad-wchodzi-do-stajni-augiasza", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Koniec rz\u0105d\u00f3w PiS. Mateusz Morawiecki bez wi\u0119kszo\u015bci w Sejmie", "description": "Zgodnie z\u00a0przewidywaniami rz\u0105d Mateusza Morawieckiego nie uzyska\u0142 wi\u0119kszo\u015bci. W\u00a0Sejmie poczucie historycznej chwili.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552131-koniec-rzadow-pis-mateusz-morawiecki-bez-wiekszosci-w-sejmie", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Liga Mistrz\u00f3w. Nenad Bjelica rozdaje nadziej\u0119", "description": "Chorwat poprowadzi dzi\u015b Union Berlin w meczu z Realem Madryt. To kolejny przyk\u0142ad, \u017ce by\u0142y trener Lecha Pozna\u0144 ma karier\u0119 pe\u0142n\u0105 zwrot\u00f3w akcji.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39552061-liga-mistrzow-nenad-bjelica-rozdaje-nadzieje", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek Piechocki, prezes LPP: Im trudniej, tym lepiej. Sprawniejsi pokonaj\u0105 trudno\u015bci", "description": "Nie by\u0142 to \u0142atwy rok \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Marek Piechocki, prezes i\u00a0g\u0142\u00f3wny akcjonariusz polskiej grupy sieci sklep\u00f3w odzie\u017cowych LPP. W\u00a0przysz\u0142ym chce przyspieszy\u0107 jej rozw\u00f3j. Zaleca rozwa\u017cne podej\u015bcie do cyfryzacji.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39552471-marek-piechocki-prezes-lpp-im-trudniej-tym-lepiej-sprawniejsi-pokonaja-trudnosci", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Optymizm pracodawc\u00f3w rozgrzeje rynek pracy", "description": "Po raz pierwszy od dw\u00f3ch lat firmy, kt\u00f3re planuj\u0105 w kolejnym kwartale wzrost zatrudnienia, maj\u0105 tak du\u017c\u0105 przewag\u0119 nad pesymistami chc\u0105cymi ogranicza\u0107 liczb\u0119 pracownik\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39552501-optymizm-pracodawcow-rozgrzeje-rynek-pracy", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Premier Donald Tusk. Expose ma by\u0107 \"kr\u00f3tkie i tre\u015bciwe\"", "description": "Sejm wybra\u0142 szefa nowego rz\u0105du, za by\u0142o 248 pos\u0142\u00f3w koalicji si\u0142 demokratycznych.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552171-premier-donald-tusk-expose-ma-byc-krotkie-i-tresciwe", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rainer Zitelmann: Herkulesowa praca przed Javierem Milei", "description": "Czy Argenty\u0144czycy b\u0119d\u0105 wystarczaj\u0105co cierpliwi, by da\u0107 czas nowemu prezydentowi na przeprowadzenie planowanych przez niego reform \u2013 zw\u0142aszcza \u017ce pocz\u0105tkowo sytuacja w kraju mo\u017ce ulec pogorszeniu? \u2013 zastanawia si\u0119 znany socjolog i przedsi\u0119biorca.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39552491-rainer-zitelmann-herkulesowa-praca-przed-javierem-milei", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "UE przyj\u0119\u0142a porozumienie ws. AI. Cz\u0119\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w nie spe\u0142ni wymog\u00f3w", "description": "Rada UE, Parlament i Komisja przyj\u0119\u0142y \u201eprowizoryczne porozumienie\u201d ws. AI Act - Aktu o\u00a0Sztucznej Inteligencji. NGO wskazuj\u0105 na zagro\u017cenia dla praw podstawowych, a biznes \u2013 na nieproporcjonalne wymogi i niepewno\u015b\u0107 prawa.", "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art39551091-ue-przyjela-porozumienie-ws-ai-czesc-przedsiebiorcow-nie-spelni-wymogow", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna w Ukrainie. Atak Rosjan prawie na ca\u0142ym froncie", "description": "Rosyjskie wojska prowadz\u0105 odizolowane natarcia, za to prawie wsz\u0119dzie. Cz\u0119\u015b\u0107 ukrai\u0144skich dow\u00f3dc\u00f3w my\u015bli o\u00a0odwrocie.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39552111-wojna-w-ukrainie-atak-rosjan-prawie-na-calym-froncie", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u015awiatowe media: Trudne zadania nowego rz\u0105du", "description": "Jeszcze nikt nie demontowa\u0142 systemu demokracji nieliberalnej i\u00a0przywraca\u0142 rz\u0105d\u00f3w prawa. Polacy b\u0119d\u0105 prekursorem \u2013 tak witaj\u0105 rz\u0105dy Donalda Tuska \u015bwiatowe media.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39552141-swiatowe-media-trudne-zadania-nowego-rzadu", "date_published": "2023-12-12T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Umorzony kredyt frankowy: podatku nie ma i nie b\u0119dzie", "description": "Frankowicze nie musz\u0105 przejmowa\u0107 si\u0119 PIT. Przepisy oraz interpretacje fiskusa s\u0105 dla nich korzystne.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39551081-umorzony-kredyt-frankowy-podatku-nie-ma-i-nie-bedzie", "date_published": "2023-12-12T01:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "25 mln z\u0142 na zaanga\u017cowanie pracodawc\u00f3w w nauczanie zawod\u00f3w", "description": "Zarz\u0105d wojew\u00f3dztwa podlaskiego przeznaczy pieni\u0105dze na dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce nabywaniu praktycznych umiej\u0119tno\u015bci przez uczni\u00f3w, w tym na sta\u017ce w zak\u0142adach pracy.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39546781-25-mln-zl-na-zaangazowanie-pracodawcow-w-nauczanie-zawodow", "date_published": "2023-12-12T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gdzie nale\u017cy wystawia\u0107 \u015bmieci", "description": "Rada gminy mo\u017ce w pewnym zakresie, zwi\u0105zanym z odbiorem odpad\u00f3w komunalnych, ingerowa\u0107 w sfer\u0119 uprawnie\u0144 i obowi\u0105zk\u00f3w w\u0142a\u015bcicieli nieruchomo\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/zadania/art39546741-gdzie-nalezy-wystawiac-smieci", "date_published": "2023-12-12T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Instalacje OZE tylko w planie miejscowym", "description": "Ustawa o planowaniu i zagospodarowaniu przestrzennym to niezwykle istotny akt prawny. Reguluje zasady zagospodarowania oraz zabudowy nieruchomo\u015bci, w szczeg\u00f3lno\u015bci przez gminy. W oparciu o t\u0119 ustaw\u0119 wydawane\u00a0s\u0105\u00a0decyzje o warunkach zabudowy, jak r\u00f3wnie\u017c uchwalane s\u0105 miejscowe plany zagospodarowania przestrzennego\u00a0(MPZP).", "link": "https://www.rp.pl/zadania/art39546751-instalacje-oze-tylko-w-planie-miejscowym", "date_published": "2023-12-12T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pieni\u0105dze na ochron\u0119 zagro\u017conych ro\u015blin, zwierz\u0105t i ekosystem\u00f3w", "description": "Podmioty odpowiedzialne za ochron\u0119 przyrody lub realizuj\u0105ce takie zadania w ramach swoich obowi\u0105zk\u00f3w statutowych mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 o dofinansowanie. Wnioski b\u0119d\u0105 przyjmowane do ko\u0144ca lutego.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39546771-pieniadze-na-ochrone-zagrozonych-roslin-zwierzat-i-ekosystemow", "date_published": "2023-12-12T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Starosta mo\u017ce zatrzyma\u0107 prawo jazdy d\u0142u\u017cnikowi alimentacyjnemu", "description": "Od 2007 r. obowi\u0105zuje ustawa\u00a0o pomocy osobom uprawnionym do\u00a0aliment\u00f3w, kt\u00f3ra nada\u0142a staro\u015bcie kompetencj\u0119 zatrzymania prawa jazdy w przypadku uznania d\u0142u\u017cnika alimentacyjnego za uchylaj\u0105cego si\u0119 od\u00a0p\u0142acenia aliment\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/ustroj-i-kompetencje/art39546731-starosta-moze-zatrzymac-prawo-jazdy-dluznikowi-alimentacyjnemu", "date_published": "2023-12-12T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]