[{"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Comperia.pl chce inwestowa\u0107 w e-commerce. Rozwa\u017cy sprzeda\u017c Telepolis", "description": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Comperia.pl zaczyna przegl\u0105d opcji strategicznych dotycz\u0105cych serwisu technologicznego Telepolis.pl. Firma chce skupi\u0107 si\u0119 na dzia\u0142alno\u015bci w e-commerce.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/comperia-pl-chce-inwestowac-w-e-commerce-rozwazy-sprzedaz-telepolis", "date_published": "2023-12-12T09:08:50.269843+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Jakie s\u0105 mity o SEO", "description": "Jak wskazuje Mi\u0119dzynarodowy Raport WhitePress, nieprawdy lub\u00a0p\u00f3\u0142prawdy na\u00a0temat SEO i\u00a0content marketingu, dotycz\u0105 m.in. fraz kluczowych, d\u0142ugo\u015bci tre\u015bci, adres\u00f3w URL i\u00a0zdj\u0119\u0107.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/seo-jak-dziala-mity", "date_published": "2023-12-12T05:31:01.821432+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Czwarty sezon \u201eAmeryka\u0144skich kronik wojennych\u201d od 12 grudnia w Vodylli", "description": "We wtorek, 12 grudnia w Vodylii odb\u0119dzie si\u0119 premiera czwartego sezonu \u201eAmeryka\u0144skich kronik wojennych\u201d. Obejmuje 13 dokument\u00f3w dotycz\u0105cych wojny na Pacyfiku, w Europie i P\u00f3\u0142nocnej Afryce.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/amerykanskie-kroniki-wojenne-4-kolekcja-vodylla-kiedy-premiera", "date_published": "2023-12-12T05:31:01.820931+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "TVP VOD zr\u00f3wna\u0142 si\u0119 z Disney+. Du\u017cy spadek SkyShowtime i Polsat Box Go (TOP 15)", "description": "Netflix ma niezmiennie ponad 10 mln polskich u\u017cytkownik\u00f3w i po\u0142ow\u0119 udzia\u0142u w rodzimym rynku streamingu wideo je\u015bli chodzi o czas korzystania. W listopadzie du\u017ce wzrosty osi\u0105gn\u0119\u0142y CDA Premium, UPC TV Go i Viaplay, a TVP VOD dogoni\u0142a Disney+. Za to udzia\u0142 SkyShowtime skurczy\u0142 si\u0119 o 60 proc.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tvp-vod-disney-skyshowtime-polsat-box-go-netflix", "date_published": "2023-12-12T05:31:01.820434+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Wybory zdominowa\u0142y wyszukiwark\u0119 Google w 2023 roku. Czego najcz\u0119\u015bciej szukali Polacy?", "description": "Polityka i pa\u017adziernikowe wybory parlamentarne zdominowa\u0142y tegoroczne zestawienie najpopularniejszych hase\u0142 wyszukiwanych przez polskich u\u017cytkownik\u00f3w Google. W mijaj\u0105cym roku ch\u0119tnie szukali\u015bmy tak\u017ce informacji o Barbie, \u201eZielonej granicy\u201d czy zmar\u0142ych gwiazdach.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/czego-szukamy-google-zielona-granica-barbie", "date_published": "2023-12-12T05:31:01.819934+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Netflix z 28 nominacjami do Z\u0142otych Glob\u00f3w. Liderami \"Barbie\" i \"Sukcesja\"", "description": "\"Barbie\" Grety Gerwig - z dziewi\u0119cioma nominacjami - zosta\u0142a w poniedzia\u0142ek faworytem 81. Z\u0142otych Glob\u00f3w. Osiem nominacji trafi\u0142o do tw\u00f3rc\u00f3w \"Oppenheimera\" Christophera Nolana, a po siedem otrzyma\u0142y \"Czas krwawego ksi\u0119\u017cyca\" Martina Scorsese i \"Biedne istoty\" Yorgosa Lanthimosa. W\u015br\u00f3d serialu zdecydowanie prowadzi \"Sukcesja\", kt\u00f3ra zgarn\u0119\u0142a a\u017c dziewi\u0119\u0107 nominacji. Netflix zdoby\u0142 \u0142\u0105cznie 28 nominacji, a HBO - 17.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-z-28-nominacjami-do-zlotych-globow-liderami-barbie-i-sukcesja", "date_published": "2023-12-12T05:31:01.819429+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Patrycja Or\u0142owska awansuje w RASP", "description": "Patrycja Or\u0142owska, dotychczasowa head of social media & video projects w Ringier Axel Springer Polska, od 1 stycznia 2024 r. awansuje na nowo utworzone stanowisko head of audience development - dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Wirtualnemedia.pl.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/patrycja-orlowska-head-of-audience-development-ringier-axel-springer-polska", "date_published": "2023-12-12T05:31:01.818922+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Oceny na OLX wprowadzaj\u0105 w b\u0142\u0105d? UOKiK stawia zarzuty", "description": "Prezes UOKiK postawi\u0142 w\u0142a\u015bcicielowi platformy og\u0142oszeniowej OLX zarzuty dotycz\u0105ce jej systemu ocen dodawanych przez u\u017cytkownik\u00f3w. Wed\u0142ug regulatora jest on nieprzejrzysty i m\u00f3g\u0142 wprowadza\u0107 klient\u00f3w w b\u0142\u0105d.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/olx-oceny-produktow-zarzuty-jak-kupic-glos", "date_published": "2023-12-12T05:31:01.818407+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Wirtualna Polska zamyka serwis dla Ukrai\u0144c\u00f3w. \u201eW pe\u0142ni spe\u0142ni\u0142 zadanie\u201d", "description": "Wirtualna Polska przestaje aktualizowa\u0107 tre\u015bci z serwisu Vpolschi, z informacjami dla Ukrai\u0144c\u00f3w mieszkaj\u0105cych w naszym kraju \u2013 dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Wirtualnemedia.pl. - Serwis VPolschi w pe\u0142ni spe\u0142ni\u0142 swoje zadanie - komentuje rzecznik WP Micha\u0142 Siegieda.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/vpolschi-koniec-ukraina-wirtualna-polska", "date_published": "2023-12-12T05:31:01.817207+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]