[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T20:56:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1273876-pap2024072423e-ph8052098/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Serwis X zosta\u0142 zablokowany w Brazylii. Elon Musk: ten tyran Voldemort niszczy ich prawo do wolno\u015bci s\u0142owa\" />\n    X, dawny Twitter, to jedno z najpopularniejszych i najwa\u017cniejszych medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych na \u015bwiecie. W Brazylii zosta\u0142o w\u0142a\u015bnie zablokowane. Decyzj\u0119 o zawieszeniu wyda\u0142 brazylijski Federalny S\u0105d Najwy\u017cszy po tym, jak administracja serwisu w wyznaczonym terminie nie powo\u0142a\u0142a nowego przedstawiciela prawnego i nie zap\u0142aci\u0142a na\u0142o\u017conych grzywien. W\u0142a\u015bciciel X, Elon Musk, twierdzi, \u017ce jest ofiar\u0105 cenzury. W\u0142adze Brazylii zarzucaj\u0105 X sianie dezinformacji i mow\u0119 nienawi\u015bci. \n    \n    ", "id": 1070791, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/serwis-x-zostal-zablokowany-w-brazylii-elon-musk-ten-tyran-voldemort-niszczy-ich-prawo-do-wolnosci-slowa-st8068844?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Serwis X zosta\u0142 zablokowany w Brazylii. Elon Musk: ten tyran Voldemort niszczy ich prawo do wolno\u015bci s\u0142owa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T19:54:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2563184-benjamin-netanjahu-ph8068782/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Izraelu wrze. Netanjahu zabra\u0142 g\u0142os \" />\n    Benjamin Netanjahu odrzuci\u0142 apele o z\u0142agodzenie stanowiska w sprawie wycofania izraelskich wojsk z po\u0142udniowego obszaru Strefy Gazy. Chodzi o pas przy granicy z Egiptem, tak zwany korytarz filadelfijski. Szef rz\u0105du stwierdzi\u0142, \u017ce Izrael musi go kontrolowa\u0107, poniewa\u017c to on \"podtrzymuje Hamas przy \u017cyciu\". Poprosi\u0142 te\u017c o wybaczenie rodziny sze\u015bciu zamordowanych przez Hamas zak\u0142adnik\u00f3w, kt\u00f3rych cia\u0142a sprowadzono w niedziel\u0119 do kraju. \n    \n    ", "id": 1070503, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-izraela-z-hamasem-benjamin-netanjahu-musimy-utrzymac-kontrole-nad-granica-strefy-gazy-z-egiptem-st8068777?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Izraelu wrze. Netanjahu zabra\u0142 g\u0142os ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T19:49:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-511263-2024-09-02t152116z1lov099702092024rp1rtrmadvstream-8256-16x9-mp4volkswagen-germany-0009-ph8068818/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To mo\u017ce by\u0107 historyczna decyzja. Motoryzacyjny lider rozwa\u017ca zamkni\u0119cie fabryk w ojczy\u017anie\" />\n    Volkswagen po raz pierwszy rozwa\u017ca zamkni\u0119cie fabryk w Niemczech. Jak podaje Reuters pokazuje to rosn\u0105c\u0105 presj\u0119 cenow\u0105, z kt\u00f3r\u0105 mierzy si\u0119 czo\u0142owy europejski producent aut, ze strony swoich azjatyckich rywali.\n    \n    ", "id": 1070504, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/volkswagen-rozwaza-zamkniecie-dwoch-fabryk-w-niemczech-st8068775?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To mo\u017ce by\u0107 historyczna decyzja. Motoryzacyjny lider rozwa\u017ca zamkni\u0119cie fabryk w ojczy\u017anie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T19:23:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8373969-krakow-ph8068771/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Radni Krakowa chc\u0105 chroni\u0107 obszary zieleni, ale deweloperzy strasz\u0105 s\u0105dem. Jest apel do rz\u0105du\" />\n    Wyspy zieleni w morzu betonu, \u017ceby w centrach miast zosta\u0142o cho\u0107 troch\u0119 natury, \u017ceby by\u0142o miejsce dla zwierz\u0105t. Krakowscy samorz\u0105dowcy apeluj\u0105 do rz\u0105du, aby pom\u00f3g\u0142 gminom obroni\u0107 si\u0119 przed szanta\u017cem ze strony deweloper\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1070506, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/radni-krakowa-chca-chronic-obszary-zieleni-ale-deweloperzy-strasza-sadem-jest-apel-do-rzadu-st8068718?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radni Krakowa chc\u0105 chroni\u0107 obszary zieleni, ale deweloperzy strasz\u0105 s\u0105dem. Jest apel do rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T18:43:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6911772-02-1925-fpf-gosc-0024-ph8068669/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Profesor \u0141\u0119towska: dobr\u0105 rzecz\u0105 w tej chwili jest jedno - patrzenie na r\u0119ce i zwracanie uwagi \" />\n    Demokracja tak ma, \u017ce pa\u0144stwo prawa dzia\u0142a w ramach sytuacji, kt\u00f3ra jest kszta\u0142towana r\u00f3wnie\u017c przez polityk\u0119. Czy to tempo nas zadowala? Z pewno\u015bci\u0105 nie. Czy mog\u0142oby by\u0107 lepiej? Pewnie tak - m\u00f3wi\u0142a o tempie przywracania praworz\u0105dno\u015bci w \"Faktach po Faktach\" profesor Ewa \u0141\u0119towska. M\u00f3wi\u0142a, \u017ce \"dobr\u0105 rzecz\u0105 w tej chwili jest jedno - patrzenie na r\u0119ce i zwracanie uwagi\".\n    \n    ", "id": 1070222, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prof-ewa-letowska-w-faktach-po-faktach-o-sadzie-najwyzszym-i-przywracaniu-praworzadnosci-st8068659?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Profesor \u0141\u0119towska: dobr\u0105 rzecz\u0105 w tej chwili jest jedno - patrzenie na r\u0119ce i zwracanie uwagi ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T18:37:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nrqd04-mglisty-poranek-gory-mgla-7337327/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek 03.09. O poranku mog\u0105 snu\u0107 si\u0119 mg\u0142y, w dzie\u0144 do 32 stopni\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na wtorek 03.09. Noc b\u0119dzie przewa\u017cnie pogodna, jednak nad ranem miejscami spodziewane s\u0105 mg\u0142y i zamglenia. W ci\u0105gu dnia do Polski zawita s\u0142oneczna aura, a warto\u015bci na termometrach wzrosn\u0105 do 32 stopni.\n    \n    ", "id": 1070223, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/pogoda-na-jutro-wtorek-0309-o-poranku-moga-snuc-sie-mgly-w-dzien-do-32-stopni-st8068716?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - wtorek 03.09. O poranku mog\u0105 snu\u0107 si\u0119 mg\u0142y, w dzie\u0144 do 32 stopni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T18:37:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nrqd04-mglisty-poranek-gory-mgla-7337327/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek 03.09. O poranku mog\u0105 snu\u0107 si\u0119 mg\u0142y, w dzie\u0144 do 32 stopni\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na wtorek 03.09. Noc b\u0119dzie przewa\u017cnie pogodna, jednak nad ranem miejscami spodziewane s\u0105 mg\u0142y i zamglenia. W ci\u0105gu dnia do Polski zawita s\u0142oneczna aura, a warto\u015bci na termometrach wzrosn\u0105 do 32 stopni.\n    \n    ", "id": 1070507, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-0309-o-poranku-moga-snuc-sie-mgly-w-dzien-do-32-stopni-st8068716?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - wtorek 03.09. O poranku mog\u0105 snu\u0107 si\u0119 mg\u0142y, w dzie\u0144 do 32 stopni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T18:22:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3098474-shutterstock1388133440-ph8068495/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieszka\u0144cy maj\u0105 dosy\u0107 turyst\u00f3w. \"Ludzie czuj\u0105, \u017ce miasto si\u0119 rozpada\"\" />\n    W ostatnich miesi\u0105cach Hiszpani\u0119 ogarn\u0119\u0142a fala protest\u00f3w zwi\u0105zana z nadmiernym, zdaniem mieszka\u0144c\u00f3w, ruchem turystycznym. Wskazuj\u0105 oni, \u017ce rosn\u0105 koszty \u017cycia, a same miasta i miasteczka zmieniaj\u0105 si\u0119 tak, \u017ce \u017cycie w nich przypomina \"park rozrywki\" stworzony pod turyst\u00f3w. Opanowanie tej sytuacji mo\u017ce by\u0107 trudne, bior\u0105c pod uwag\u0119 znaczenie gospodarcze tej bran\u017cy dla kraju.\n    \n    ", "id": 1070224, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/mieszkancy-malagi-i-innych-hiszpanskich-miast-maja-dosyc-turystow-st8068509?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszka\u0144cy maj\u0105 dosy\u0107 turyst\u00f3w. \"Ludzie czuj\u0105, \u017ce miasto si\u0119 rozpada\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T18:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1673094-opoznione-prace-przy-karowej-ph8066100/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sto dni to za ma\u0142o. Przej\u015bcie przez Wis\u0142ostrad\u0119 op\u00f3\u017anione\" />\n    Ponad trzy miesi\u0105ce nie wystarczy\u0142y wykonawcy na wytyczenia pas\u00f3w dla pieszych, przejazdu rowerowego i przebudow\u0119 skrzy\u017cowania Wis\u0142ostrady z Karow\u0105. Drogowcy przygotowuj\u0105 ju\u017c aneks do umowy i t\u0142umacz\u0105, sk\u0105d op\u00f3\u017anienie. Jednym wymienionych powod\u00f3w jest\u2026 defilada.\n    \n    ", "id": 1070225, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-przejscie-dla-pieszych-przez-wislostrada-przy-kladce-opoznione-st8067610?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sto dni to za ma\u0142o. Przej\u015bcie przez Wis\u0142ostrad\u0119 op\u00f3\u017anione", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T17:51:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7251831-mammatusy-nad-jelenia-gora-ph8068673/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawa\u0142nica nad Jeleni\u0105 G\u00f3r\u0105. Uderzy\u0142 piorun, zapali\u0142 si\u0119 dom\" />\n    W poniedzia\u0142kowe popo\u0142udnie nad Jeleni\u0105 G\u00f3r\u0105 przesz\u0142a gwa\u0142towna burza. Jak przekazali stra\u017cacy, w jednym z budynk\u00f3w dosz\u0142o do po\u017caru po uderzenia pioruna. Nad miastem zawis\u0142y tak\u017ce charakterystyczne chmury mammatus.\n    \n    ", "id": 1070226, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/burze-w-polsce-krowie-wymiona-zwiastowaly-nawalnice-uderzyl-piorun-zapalil-sie-dom-st8068661?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawa\u0142nica nad Jeleni\u0105 G\u00f3r\u0105. Uderzy\u0142 piorun, zapali\u0142 si\u0119 dom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T17:47:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9295120-michal-k-ph8068641/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najpierw \"rozprawa techniczna\", potem proces ekstradycyjny. Kiedy Micha\u0142 K. wr\u00f3ci do Polski?\" />\n    W poniedzia\u0142ek w Londynie zosta\u0142 zatrzymany Micha\u0142 K., by\u0142y prezes Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych. Jak przekaza\u0142 brytyjski korespondent \"Fakt\u00f3w\" TVN Maciej Woroch, we wtorek odb\u0119dzie si\u0119 tak zwana rozprawa techniczna, a proces ekstradycyjny powinien si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 w ci\u0105gu 21 dni. O prawnych mo\u017cliwo\u015bciach zwi\u0105zanych ze sprowadzeniem Micha\u0142a K. do Polski m\u00f3wi\u0142 te\u017c w TVN24 prezes Naczelnej Rady Adwokackiej Przemys\u0142aw Rosati.\n    \n    ", "id": 1070227, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/byly-prezes-rzadowej-agencji-rezerw-strategicznych-zatrzymany-w-londynie-procedura-ekstradycyjna-krok-po-kroku-terminy-st8068377?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpierw \"rozprawa techniczna\", potem proces ekstradycyjny. Kiedy Micha\u0142 K. wr\u00f3ci do Polski?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T17:10:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2135531-shutterstock2472255167-ph8068605/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dodatkowe pieni\u0105dze dla poszkodowanych rolnik\u00f3w\" />\n    Rz\u0105d pracuje nad dodatkow\u0105 pomoc\u0105 finansow\u0105 dla producent\u00f3w owoc\u00f3w i w\u0142a\u015bcicieli winnic, kt\u00f3rzy ponie\u015bli straty w uprawach na skutek wiosennych przymrozk\u00f3w. We wtorek ma si\u0119 zaj\u0105\u0107 projektem powi\u0119kszenia o kwot\u0119 do 317 mln puli \u015brodk\u00f3w przyznanych jako pomoc - wynika porz\u0105dku obrad rz\u0105du.\n    \n    ", "id": 1069777, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/dodatkowe-pieniadze-dla-poszkodowanych-rolnikow-st8068507?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatkowe pieni\u0105dze dla poszkodowanych rolnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T17:10:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8208761-kocieta-zdjecie-ilustracyjne-ph1828054/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Utopi\u0142 koci\u0119ta i spu\u015bci\u0142 je w toalecie\" />\n    45-latek z Kro\u015bnic odpowie za u\u015bmiercenie trzech koci\u0105t ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem. Wed\u0142ug ustale\u0144 policjant\u00f3w, utopi\u0142 je, a potem spu\u015bci\u0142 w toalecie. Sprawa wysz\u0142a na jaw, bo dosz\u0142o do zatkania kanalizacji. \n    \n    ", "id": 1069778, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/utopil-kocieta-i-spuscil-je-w-toalecie-st8068443?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Utopi\u0142 koci\u0119ta i spu\u015bci\u0142 je w toalecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T16:54:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8566279-nicolas-maduro-podczas-prorzadowego-wiecu-w-caracas-w-wenezueli-17-sierpnia-2024-r-ph8049985/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"USA przej\u0119\u0142y samolot prezydenta Wenezueli. \"Nikt nie jest ponad prawem\"\" />\n    Stany Zjednoczone przej\u0119\u0142y samolot prezydenta Wenezueli Nicolasa Maduro - przekaza\u0142 Departament Sprawiedliwo\u015bci USA. - Wysy\u0142amy jasny komunikat, \u017ce nikt nie jest ponad prawem, nikt nie jest ponad zasi\u0119giem ameryka\u0144skich sankcji - m\u00f3wi\u0142 stacji CNN ameryka\u0144ski urz\u0119dnik. \n    \n    ", "id": 1069779, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-przejely-samolot-prezydenta-wenezueli-nicolasa-madury-st8068564?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA przej\u0119\u0142y samolot prezydenta Wenezueli. \"Nikt nie jest ponad prawem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T16:46:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y5xc9f-boeing-737-max-9-samolot-coby-wayne-shutterstock_2409321735-ph7946293/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne k\u0142opoty w Boeingu. Ponad 30 tysi\u0119cy pracownik\u00f3w grozi strajkiem\" />\n    Przez ostatnie sze\u015b\u0107 lat Boeing zmaga si\u0119 z powa\u017cnymi problemami. W\u0142a\u015bciwie ka\u017cda informacja dotycz\u0105ca sp\u00f3\u0142ki by\u0142a z\u0142a. Jak wskazuje CNN jeszcze w tym miesi\u0105cu do \"listy nieszcz\u0119\u015b\u0107\" producent samolot\u00f3w b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 dopisa\u0107 strajk 32 tysi\u0119cy pracownik\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1069781, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/kolejne-klopoty-w-boeingu-ponad-30-tysiecy-pracownikow-grozi-strajkiem-st8068258?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne k\u0142opoty w Boeingu. Ponad 30 tysi\u0119cy pracownik\u00f3w grozi strajkiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T16:34:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8150022-upal-w-szanghaju-1-sierpnia-2024-ph8068553/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pada\u0142 rekord za rekordem, metropolie sma\u017cy\u0142y si\u0119 w skwarze\" />\n    W sporej cz\u0119\u015bci Chin miniony sierpie\u0144 okaza\u0142 si\u0119 najgor\u0119tszy od pocz\u0105tku prowadzenia pomiar\u00f3w. Skwar dotyka\u0142 zar\u00f3wno obszar\u00f3w wiejskich, jak i ogromnych o\u015brodk\u00f3w miejskich. Lato okaza\u0142o si\u0119 wyj\u0105tkowo upalne tak\u017ce w Japonii.\n    \n    ", "id": 1069782, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/padal-rekord-za-rekordem-metropolie-smazyly-sie-w-skwarze-st8068545?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pada\u0142 rekord za rekordem, metropolie sma\u017cy\u0142y si\u0119 w skwarze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T16:27:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g5xfxk-tunel-hamasu-w-strefie-gazy-zdobyty-przez-sily-izraelskie-7719008/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozci\u0105ga si\u0119 na oko\u0142o 800 kilometr\u00f3w. \"Metro\" Strefy Gazy jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych przeszk\u00f3d dla Izraela \" />\n    Sie\u0107 tuneli Hamasu, kt\u00f3ra rozci\u0105ga si\u0119 pod Stref\u0105 Gazy na oko\u0142o 800 kilometr\u00f3w, stanowi jedn\u0105 z najwi\u0119kszych przeszk\u00f3d dla izraelskiego wojska. \"New York Times\" pisze, \u017ce Izrael nie doceni\u0142 znaczenia tych tuneli, tymczasem Hamas od lat przygotowywa\u0142 si\u0119 do ich wykorzystywania w walce i bez nich prawdopodobnie zosta\u0142by ju\u017c pokonany.\n    \n    ", "id": 1069783, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-hamas-nyt-izrael-nie-docenil-sieci-tuneli-hamasu-pod-strefa-gazy-rozciagaja-sie-na-800-kilometrow-st8068433?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozci\u0105ga si\u0119 na oko\u0142o 800 kilometr\u00f3w. \"Metro\" Strefy Gazy jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych przeszk\u00f3d dla Izraela ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T16:11:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8757031-oasis-ph8058080/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bilety trafi\u0142y do sprzeda\u017cy, fani Oasis w\u015bciekli. \"Dosz\u0142o do kompletnego niepowodzenia\"\" />\n    Fani brytyjskiej grupy Oasis, kt\u00f3ra niedawno og\u0142osi\u0142a reaktywacj\u0119, s\u0105 sfrustrowani sprzeda\u017c\u0105 bilet\u00f3w na zbli\u017caj\u0105c\u0105 si\u0119 tras\u0119 koncertow\u0105. Ich ceny u oficjalnych dystrybutor\u00f3w b\u0142yskawicznie ros\u0142y bowiem w trakcie sprzeda\u017cy, osi\u0105gaj\u0105c zawrotne kwoty. \"Wygl\u0105da na to, \u017ce dosz\u0142o do kompletnego niepowodzenia w organizacji tego wydarzenia\"- brzmi jeden z komentarzy w sieci. Podj\u0119cie krok\u00f3w w tej sprawie zapowiedzia\u0142 ju\u017c rz\u0105d w Londynie.\n    \n    ", "id": 1070228, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oasis-ceny-biletow-na-koncerty-gwaltownie-rosly-fani-wsciekli-st8068479?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bilety trafi\u0142y do sprzeda\u017cy, fani Oasis w\u015bciekli. \"Dosz\u0142o do kompletnego niepowodzenia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:55:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2697794-dwie-osoby-wypadly-z-kosza-balonu-ph8065677/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Twarde l\u0105dowanie\" balonu i \u015bledztwo w sprawie sprowadzenia katastrofy w ruchu powietrznym\" />\n    W miejscowo\u015bci Rog\u00f3wek na Podlasiu w trakcie l\u0105dowania balonu z kosza wypad\u0142y dwie osoby. Prokuratura Rejonowa w Bia\u0142ymstoku wszcz\u0119\u0142a w poniedzia\u0142ek \u015bledztwo w sprawie tego zdarzenia.\n    \n    ", "id": 1069319, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/podlasie-pasazerowie-wypadli-z-balonu-twarde-ladowanie-i-sledztwo-w-sprawie-sprowadzenia-katastrofy-w-ruchu-powietrznym-st8068540?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Twarde l\u0105dowanie\" balonu i \u015bledztwo w sprawie sprowadzenia katastrofy w ruchu powietrznym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:43:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ax8pz6-w-akcji-bralo-udzial-piec-zastepow-strazy-pozarnej-zdjecie-ilustracyjne-6404386/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wszed\u0142 do piwnicy i straci\u0142 przytomno\u015b\u0107. P\u00f3\u017aniej zeszli jego rodzice i sta\u0142o si\u0119 to samo. Stra\u017cacy ewakuowali 38 os\u00f3b\" />\n    Trzy osoby trafi\u0142y do szpitala z objawami zatrucia, w tym jedna ci\u0119\u017ckiego, po zdarzeniu w pensjonacie w Busku-Zdroju. Wiadomo, \u017ce wyciek\u0142a woda siarczkowa. Z budynku ewakuowano 38 os\u00f3b, w tym 26 pensjonariuszy.\n    \n    ", "id": 1069320, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/busko-zdroj-wyciek-wody-siarczkowej-w-pensjonacie-trzy-osoby-w-szpitalu-st8068511?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wszed\u0142 do piwnicy i straci\u0142 przytomno\u015b\u0107. P\u00f3\u017aniej zeszli jego rodzice i sta\u0142o si\u0119 to samo. Stra\u017cacy ewakuowali 38 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:39:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e0f5am-premium-turcja-5495821/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Turecki rz\u0105d szuka sojusznik\u00f3w poza Europ\u0105\" />\n    Turcja chce przyst\u0105pi\u0107 do grupy BRICS, za\u0142o\u017conej przez Brazyli\u0119, Indie, Rosj\u0119 i Chiny - donios\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Bloomberga, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dobrze poinformowane \u017ar\u00f3d\u0142a. Z\u0142o\u017cy\u0142a ju\u017c oficjalny wniosek. \n    \n    ", "id": 1069321, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/turecki-rzad-szuka-sojusznikow-poza-europa-st8068453?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turecki rz\u0105d szuka sojusznik\u00f3w poza Europ\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:30:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8504681-wladimir-putin-ph8055651/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin z wizyt\u0105 w Mongolii. Human Rights Watch apeluje do tamtejszych w\u0142adz o zatrzymanie go\" />\n    Rosyjski dyktator W\u0142adimir Putin przyby\u0142 do Mongolii. To pierwsza wizyta Putina w kraju, kt\u00f3ry jest cz\u0142onkiem Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego od wydania przez MTK nakazu aresztowania. \"Mongolia z\u0142ama\u0142aby swoje mi\u0119dzynarodowe zobowi\u0105zania jako cz\u0142onek MTK, gdyby pozwoli\u0142a (Putinowi) na wizyt\u0119 i nie aresztowa\u0142a go\" - przekaza\u0142a Maria Elena Vignoli, prawniczka z Human Rights Watch.\n    \n    ", "id": 1069323, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wladimir-putin-przybyl-do-mongolii-st8068458?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin z wizyt\u0105 w Mongolii. Human Rights Watch apeluje do tamtejszych w\u0142adz o zatrzymanie go", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:30:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8656628-wladimir-putin-podczas-jego-uroczystego-powitania-w-mongolii-zdjecie-z-2-wrzesnia-ph8068805/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin z wizyt\u0105 w Mongolii. Kij\u00f3w m\u00f3wi o \"ci\u0119\u017ckim ciosie\" \" />\n    W\u0142adimir Putin przyby\u0142 do Mongolii. Od czasu wydania przez Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny nakazu jego aresztowania to pierwsza wizyta rosyjskiego prezydenta w kraju, kt\u00f3ry ratyfikowa\u0142 Statut Rzymski, b\u0119d\u0105cy podstaw\u0105 dzia\u0142ania MTK. Putin nie zosta\u0142 tam zatrzymany, o co apelowa\u0142a wcze\u015bniej mi\u0119dzy innymi organizacja Human Rights Watch. Rozczarowanie postaw\u0105 w\u0142adz Mongolii wyrazi\u0142o ukrai\u0144skie MSZ. \n    \n    ", "id": 1070792, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wladimir-putin-przybyl-do-mongolii-ukrainskie-msz-to-ciezki-cios-dla-miedzynarodowego-systemu-prawa-karnego-st8068458?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin z wizyt\u0105 w Mongolii. Kij\u00f3w m\u00f3wi o \"ci\u0119\u017ckim ciosie\" ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:26:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-277739-posiedzenie-rzadu-zdjecie-z-28-sierpnia-2024-roku-ph8063008/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowelizacja ustawy o podatku VAT. Rz\u0105d zajmie si\u0119 projektem\" />\n    Rada Ministr\u00f3w we wtorek zajmie si\u0119 mi\u0119dzy innymi projektem nowelizacji ustawy o podatku od towar\u00f3w i us\u0142ug (VAT) - wynika z porz\u0105dku obrad, opublikowanego na stronie rz\u0105dowej.\n    \n    ", "id": 1069324, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rzad-zajmie-sie-nowelizacja-ustawy-o-podatku-vat-st8068466?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowelizacja ustawy o podatku VAT. Rz\u0105d zajmie si\u0119 projektem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:24:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9363540-pap202212020cx-ph8068503/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo przeciwko by\u0142emu szefowi CBA\" />\n    Lubelska prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo przeciwko by\u0142emu szefowi Centralnego Biura Antykorupcyjnego Paw\u0142owi Wojtunikowi w sprawie wy\u0142udzenia prawie 12 tysi\u0119cy z\u0142otych zwrotu podatku VAT. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych do przest\u0119pstwa nie dosz\u0142o.\n    \n    ", "id": 1069325, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prokuratura-umorzyla-sledztwo-przeciwko-bylemu-szefowi-cba-pawlowi-wojtunikowi-st8068473?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo przeciwko by\u0142emu szefowi CBA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:17:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-342842-dubaj-ph8068452/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119dzie bojkot Dubaju? \u015awiatowa gwiazda odwo\u0142a\u0142a sw\u00f3j koncert \" />\n    Ameryka\u0144ski raper Macklemore\u00a0odwo\u0142a\u0142 sw\u00f3j koncert w Dubaju, podaj\u0105c jako przyczyn\u0119 wsparcie Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich dla boj\u00f3wek walcz\u0105cych w suda\u0144skiej wojnie domowej, tak zwanych Si\u0142 Szybkiego Reagowania (RSF). \"Kryzys w Sudanie jest katastrofalny. Ponad dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w ludzi zosta\u0142o przesiedlonych, miliony mierz\u0105 si\u0119 z nieuchronnym g\u0142odem. Dop\u00f3ki ZEA nie przestan\u0105 dozbraja\u0107 i finansowa\u0107 RSF, nie wyst\u0105pi\u0119 tam\", podkre\u015bli\u0142 artysta. Stacja BBC zastanawia si\u0119, czy w tej sytuacji dojdzie do szerzej zakrojonego bojkotu Dubaju.\n    \n    ", "id": 1069326, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/gwiazdy-zbojkotuja-dubaj-macklemoreodwolal-koncert-oskarzajac-zea-o-podsycanie-wojny-w-sudanie-st8068235?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie bojkot Dubaju? \u015awiatowa gwiazda odwo\u0142a\u0142a sw\u00f3j koncert ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:16:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3w2zhs-byla-nietrzezwa-i-potracila-swojego-chlopaka-7231245/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po k\u0142\u00f3tni wsiad\u0142a do auta i \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142a swojego ch\u0142opaka. Zosta\u0142a skazana za zab\u00f3jstwo\" />\n    W lipcu ubieg\u0142ego roku w Bobrownikach pod \u0141owiczem \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142a swojego ch\u0142opaka. Pok\u0142\u00f3cili si\u0119, wi\u0119c pijana wsiad\u0142a do bmw i najecha\u0142a na id\u0105cego drog\u0105 m\u0119\u017cczyzn\u0119. Zgin\u0105\u0142 na miejscu. S\u0105d Okr\u0119gowy w \u0141odzi uzna\u0142, \u017ce to by\u0142o zab\u00f3jstwo w zamiarze ewentualnym i skaza\u0142 Agnieszk\u0119 K. na 14 lat wi\u0119zienia.\n    \n    ", "id": 1069327, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/bobrowniki-po-klotni-wsiadla-do-auta-i-smiertelnie-potracila-swojego-chlopaka-zostala-skazana-za-zabojstwo-st8068487?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po k\u0142\u00f3tni wsiad\u0142a do auta i \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142a swojego ch\u0142opaka. Zosta\u0142a skazana za zab\u00f3jstwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:16:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8618022-chmury-pozne-lato-ph8068494/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na 5 dni. B\u0119dzie pi\u0119knie, ale do czasu\" />\n    Kolejne dni przynios\u0105 nam do\u015b\u0107 drastyczn\u0105 zmian\u0119 w pogodzie. W po\u0142owie tygodnia nad Polsk\u0119 zaczn\u0105 nap\u0142ywa\u0107 ciemne, burzowe chmury. Przynios\u0105 one tak\u017ce spore och\u0142odzenie, z ponad 30 stopni Celsjusza do niewiele powy\u017cej 20 stopni.\n    \n    ", "id": 1069328, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-bedzie-pieknie-ale-do-czasu-prognoza-na-kolejne-dni-st8068448?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na 5 dni. B\u0119dzie pi\u0119knie, ale do czasu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:29:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8259680-ian-mckellen-ph8068408/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ian McKellen po wypadku nie planuje emerytury. \"Nie pozwol\u0119 nikomu innemu za\u0142o\u017cy\u0107 spiczastego kapelusza\"\" />\n    Brytyjska legenda teatru i kina - Ian McKellen - nie planuje emerytury w najbli\u017cszych latach, chocia\u017c zamierza do ko\u0144ca roku odpoczywa\u0107. W poniedzia\u0142kowej rozmowie w \"BBC Breakfast\" wyzna\u0142, \u017ce niefortunny upadek ze sceny nie mia\u0142 nic wsp\u00f3lnego z jego wiekiem. 85-letni aktor odnios\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do informacji o planowanych nowych filmach z serii \"W\u0142adca pier\u015bcieni\", gdzie ma nadzieje zn\u00f3w pojawi\u0107 si\u0119 jako Gandalf. \n    \n    ", "id": 1068809, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/ian-mckellen-po-wypadku-nie-planuje-emerytury-nie-pozwole-nikomu-innemu-zalozyc-spiczastego-kapelusza-st8068402?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ian McKellen po wypadku nie planuje emerytury. \"Nie pozwol\u0119 nikomu innemu za\u0142o\u017cy\u0107 spiczastego kapelusza\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:21:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nqzbk-zwrot-w-sprawie-izery-chcemy-dac-tej-inwestycji-wszelkie-szanse-7830887/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy prezes sp\u00f3\u0142ki odpowiedzialnej za powstanie Izery\" />\n    Tomasz K\u0119dzierski, dotychczasowy dyrektor strategii i rozwoju biznesu ElectroMobility Poland, zosta\u0142 nowym prezesem tej firmy. Poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek sp\u00f3\u0142ka, kt\u00f3ra ma wyprodukowa\u0107 polski samoch\u00f3d elektryczny - Izer\u0119. Pawe\u0142 Poneta, do tej pory sprawuj\u0105cy funkcj\u0119 pe\u0142ni\u0105cego obowi\u0105zki prezesa, b\u0119dzie pracowa\u0107 w radzie nadzorczej EMP - przekazano w komunikacie.\n    \n    ", "id": 1068811, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/electromobility-poland-ma-nowego-prezesa-to-ta-spolka-ma-stworzyc-izere-st8068409?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy prezes sp\u00f3\u0142ki odpowiedzialnej za powstanie Izery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:18:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2621035-konkret24-rekordowo-liczny-rzad-tuska-sprawdzamy-ph8063868/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rekordowo\" liczny rz\u0105d Tuska? Policzyli\u015bmy\" />\n    Jak to jest z liczebno\u015bci\u0105 obecnego rz\u0105du Donalda Tuska? Wed\u0142ug opozycji za czas\u00f3w Zjednoczonej Prawicy gabinety nie by\u0142y tak liczne jak teraz. A wed\u0142ug ministry Katarzyny Kotuli liczebno\u015b\u0107 rz\u0105du Tuska wcale nie jest rekordowa. Policzyli\u015bmy wi\u0119c - do rekordu brakuje niewiele.\n    \n    ", "id": 1068812, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/rzad-donalda-tuska-rekordowo-liczny-policzylismy-st8062503?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rekordowo\" liczny rz\u0105d Tuska? Policzyli\u015bmy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:12:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3198022-jesien-i-poczatek-zimy-imgw-ph8068398/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czerwona plama na mapie Europy. Jesie\u0144 mo\u017ce by\u0107 w Polsce cieplejsza ni\u017c zwykle\" />\n    Tegoroczny wrzesie\u0144 mo\u017ce by\u0107 miejscami nawet o dwa stopnie Celsjusza cieplejszy ni\u017c zazwyczaj. Jak wyja\u015bni\u0142 prezenter tvnmeteo.pl Tomasz Wasilewski, kolejne miesi\u0105ce r\u00f3wnie\u017c przynios\u0105 wy\u017csze ni\u017c zazwyczaj warto\u015bci. Ciep\u0142a aura idzie jednak w parze tak\u017ce z innymi anomaliami.\n    \n    ", "id": 1068813, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/czerwona-plama-na-mapie-europy-jesien-moze-byc-w-polsce-cieplejsza-niz-zwykle-st8068320?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czerwona plama na mapie Europy. Jesie\u0144 mo\u017ce by\u0107 w Polsce cieplejsza ni\u017c zwykle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:11:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4s6rmw-tomasz-szmydt-7902489/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest decyzja s\u0105du o areszcie dla Tomasza Szmydta. Chodzi o afer\u0119 hejtersk\u0105\u00a0\u00a0\" />\n    Wroc\u0142awski s\u0105d zgodzi\u0142 si\u0119 na trzymiesi\u0119czny areszt dla by\u0142ego s\u0119dziego Tomasza Szmydta podejrzanego o pope\u0142nianie przest\u0119pstw w tak zwanej aferze hejterskiej. Przebywa on na Bia\u0142orusi i od maja poszukiwany jest listem go\u0144czym, jako osoba podejrzana o szpiegostwo. Prokuratura Regionalna we Wroc\u0142awiu wnioskowa\u0142a o areszt, aby mo\u017cna by\u0142o go \u015bciga\u0107 tak\u017ce w sprawie tak zwanej afery hejterskiej. \n    \n    ", "id": 1068814, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jest-decyzja-sadu-o-areszcie-dla-tomasza-szmydta-chodzi-o-afere-hejterska-st8068374?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja s\u0105du o areszcie dla Tomasza Szmydta. Chodzi o afer\u0119 hejtersk\u0105\u00a0\u00a0", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:08:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6020805-incydent-z-udzialem-malego-samolotu-na-okeciu-ph8068429/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Incydent na Lotnisku Chopina. Wstrzymano starty i l\u0105dowania\" />\n    W poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu na Lotnisku Chopina dosz\u0142o do incydentu z udzia\u0142em ma\u0142ego samolotu, kt\u00f3ry zboczy\u0142 z pasa na traw\u0119. Nikt nie zosta\u0142 poszkodowany, ale wstrzymano chwilowo wszystkie operacje.\n    \n    ", "id": 1068810, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-incydent-z-udzialem-malego-samolotu-na-lotnisku-chopina-wstrzymano-starty-i-ladowania-st8068404?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent na Lotnisku Chopina. Wstrzymano starty i l\u0105dowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:07:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-905059-powodz-w-sudanie-ph8062742/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Trend szybszy ni\u017c \u015brednia globalna. To pog\u0142\u0119bia rozpaczliwy kryzys humanitarny\"\" />\n    Cho\u0107 Afryka nie przoduje w emitowaniu gaz\u00f3w cieplarnianych na \u015bwiecie, to ociepla si\u0119 w nieco szybszym tempie ni\u017c wynosi \u015brednia \u015bwiatowa - podkre\u015blono w najnowszym raporcie \u015awiatowej Organizacji Meteorologicznej. \n    \n    ", "id": 1068815, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/trend-szybszy-niz-srednia-globalna-to-poglebia-rozpaczliwy-kryzys-humanitarny-st8068219?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Trend szybszy ni\u017c \u015brednia globalna. To pog\u0142\u0119bia rozpaczliwy kryzys humanitarny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:05:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7684789-shutterstock1664463718-ph8024000/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0119gry zwlekaj\u0105 z zap\u0142aceniem kary. Bruksela gotowa na kolejne kroki\" />\n    W\u0119gry nadal nie zap\u0142aci\u0142y 200 milion\u00f3w euro kary na\u0142o\u017conej przez Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej (TSUE) za polityk\u0119 migracyjn\u0105 tego kraju. Budapeszt ma dwa tygodnie na sp\u0142at\u0119, inaczej pieni\u0105dze zostan\u0105 potr\u0105cone z unijnych funduszy. W\u0119grom gro\u017c\u0105 te\u017c kary dzienne w wysoko\u015bci 1 miliona euro.\n    \n    ", "id": 1068816, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wegry-zwlekaja-z-zaplaceniem-kary-grozi-milion-euro-kary-dziennie-st8068379?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry zwlekaj\u0105 z zap\u0142aceniem kary. Bruksela gotowa na kolejne kroki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:20:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9782175-pawel-szopa-ph8054914/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d zdecydowa\u0142 o areszcie dla Paw\u0142a Szopy. \"Umo\u017cliwi to poszukiwania listem go\u0144czym\"\" />\n    S\u0105d Okr\u0119gowy w Katowicach zastosowa\u0142 wobec Paw\u0142a Szopy \u015brodek zapobiegawczy w postaci tymczasowego aresztowania na okres 90 dni (zgodnie z pierwotnym wnioskiem prokuratora) - poinformowa\u0142a Prokuratura Krajowa na platformie X. Rzecznik Prokuratury Krajowej Przemys\u0142aw Nowak powiedzia\u0142, \u017ce to umo\u017cliwi wszcz\u0119cie poszukiwa\u0144 podejrzanego listem go\u0144czym, co powinno nast\u0105pi\u0107 we wtorek lub w \u015brod\u0119. \n    \n    ", "id": 1069322, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sad-zdecydowal-o-areszcie-dla-pawla-szopy-prokuratura-to-umozliwi-wszczecie-poszukiwan-listem-gonczym-st8068331?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d zdecydowa\u0142 o areszcie dla Paw\u0142a Szopy. \"Umo\u017cliwi to poszukiwania listem go\u0144czym\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:11:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3127649-shutterstock2232888691-ph8053642/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany dla prosument\u00f3w. Ministra o projekcie\" />\n    Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 prace nad projektem ustawy poprawiaj\u0105cej rozliczenia prosument\u00f3w - poinformowa\u0142a ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Doda\u0142a, \u017ce we wrze\u015bniu projekt trafi na posiedzenie Rady Ministr\u00f3w, a nast\u0119pnie do Sejmu. Zgodnie z obecnym projektem, zwrot nadp\u0142at w systemie net-billing b\u0119dzie podwy\u017cszony z 20 proc. do 30 proc.\n    \n    ", "id": 1068365, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zmiany-dla-prosumentow-ministra-klimatu-paulina-hennig-kloska-o-projekcie-st8068319?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany dla prosument\u00f3w. Ministra o projekcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:01:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y prezes Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych zatrzymany w Londynie\" />\n    Micha\u0142 Kuczmierowski, by\u0142y prezes Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych, zosta\u0142 zatrzymany w Londynie. Najpierw nieoficjalnie ustali\u0142a to TVN24, p\u00f3\u017aniej t\u0119 informacj\u0119 potwierdzi\u0142a Prokuratura Krajowa. By\u0142 za nim wystawiony Europejski Nakaz Aresztowania. \n    \n    ", "id": 1068366, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/byly-prezes-rzadowej-agencji-rezerw-strategicznych-zatrzymany-w-londynie-st8068254?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y prezes Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych zatrzymany w Londynie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:51:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6282045-policja-tasma-shutterstock1406979377-ph8068163/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polka oskar\u017cona w Walii o zab\u00f3jstwo sze\u015bcioletniego ch\u0142opca\" />\n    Mieszkaj\u0105ca w Walii 41-letnia Polka Karolina \u017b. zosta\u0142a oskar\u017cona o zab\u00f3jstwo 6-letniego ch\u0142opca oraz usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa 67-letniego m\u0119\u017cczyzny, informuje lokalna policja. S\u0142u\u017cby przyznaj\u0105, \u017ce tragedia ta jest \"ogromnym szokiem dla lokalnej spo\u0142eczno\u015bci\". Rodzina dziecka poprosi\u0142a o uszanowanie jej prywatno\u015bci w tym trudnym czasie.\n    \n    ", "id": 1068367, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-polka-w-walii-oskarzona-o-zabojstwo-szesciolatka-i-probe-zabojstwa-67-latka-st8067217?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polka oskar\u017cona w Walii o zab\u00f3jstwo sze\u015bcioletniego ch\u0142opca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:49:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xsxhlh-kiedy-pierwszy-telefon-dla-dziecka-czy-smarfon-to-dobry-prezent-na-komunie-7905687/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ile czasu maksymalnie dzieci mog\u0105 sp\u0119dza\u0107 przed ekranem? Nowe wytyczne \" />\n    Szwedzkie w\u0142adze wyda\u0142y w poniedzia\u0142ek rekomendacje w sprawie u\u017cywania przez nieletnich urz\u0105dze\u0144 z ekranami. Najsurowszymi zaleceniami obj\u0119to dzieci do drugiego roku \u017cycia. Przygotowane na zlecenie rz\u0105du wytyczne odnios\u0142y si\u0119 te\u017c do kwestii si\u0119gania po elektronik\u0119 przed snem oraz jej u\u017cytkowania przez doros\u0142ych.\u00a0\u00a0\n    \n    ", "id": 1068368, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ile-czasu-maksymalnie-dzieci-moga-spedzac-przed-ekranem-nowe-wytyczne-st8068228?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile czasu maksymalnie dzieci mog\u0105 sp\u0119dza\u0107 przed ekranem? Nowe wytyczne ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:46:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6011164-cialo-starszej-kobiety-znaleziono-w-polu-kukurydzy-zdj-ilustracyjne-ph8038590/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Makabryczne odkrycie w bloku. W mieszkaniu le\u017ca\u0142y zw\u0142oki dw\u00f3ch os\u00f3b\" />\n    Makabryczne odkrycie w bloku przy ulicy Jagiello\u0144skiej w Radomsku (woj. \u0142\u00f3dzkie). Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz tvn24.pl, w mieszkaniu odkryto zw\u0142oki 74-letniej kobiety i jej 30-letniego syna. Rzecznik policji poinformowa\u0142, \u017ce cia\u0142a zosta\u0142y zabezpieczone w celu wykonania specjalistycznych bada\u0144.\n    \n    ", "id": 1068369, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/radomsko-makabryczne-odkrycie-w-bloku-w-mieszkaniu-lezaly-zwloki-dwoch-osob-st8068261?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Makabryczne odkrycie w bloku. W mieszkaniu le\u017ca\u0142y zw\u0142oki dw\u00f3ch os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:42:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-17ztnk-sklep-odziezowy-6069609/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oszustwo w outlecie. Ponad 60 fikcyjnych zwrot\u00f3w\" />\n    Pracownik jednego z du\u017cych outlet\u00f3w w Gda\u0144sku postanowi\u0142 dorobi\u0107 do pensji dokonuj\u0105c  licznych fikcyjnych zwrot\u00f3w i zabieraj\u0105c pieni\u0105dze ze sklepowej kasy. 26-latek us\u0142ysza\u0142 zarzut oszustwa na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 ponad 50 tysi\u0119cy z\u0142otych. \n    \n    ", "id": 1068370, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-oszustwo-w-outlecie-ponad-60-fikcyjnych-zwrotow-st8067927?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oszustwo w outlecie. Ponad 60 fikcyjnych zwrot\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:38:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2323042-spalona-kamienica-w-poznaniu-ph8057236/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stra\u017c po\u017carna o serwisie w spalonej kamienicy: zawozili\u015bmy tam latarki, ale nie wiedzieli\u015bmy, co jest w piwnicy\u00a0\" />\n    Stra\u017cacy z Poznania wiedzieli, \u017ce w kamienicy przy ulicy Kraszewskiego, w kt\u00f3rej dosz\u0142o do wybuchu,  dzia\u0142a\u0142 serwis akumulator\u00f3w - ustali\u0142a Gazeta Wyborcza. Wed\u0142ug ustale\u0144 dziennikarzy, stra\u017cacy sami korzystali z us\u0142ug serwisu, naprawiaj\u0105c tam latarki, i nie dostrzegli zagro\u017cenia. Rzecznik stra\u017cak\u00f3w potwierdzi\u0142, \u017ce naprawiano tam sprz\u0119t, ale zaprzeczy\u0142, \u017ce stra\u017c mia\u0142a wiedz\u0119 o tym, co si\u0119 znajduje w piwnicach budynku. Wcze\u015bniej dziennikarze programu UWAGA! TVN rozmawiali z by\u0142ym pracownikiem firmy, kt\u00f3ry m\u00f3wi\u0142 im, \u017ce ma\u0142e po\u017cary wybucha\u0142y w budynku nawet dwa, trzy razy w tygodniu i gaszono je piaskiem.\n    \n    ", "id": 1068371, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-straz-pozarna-o-serwisie-w-spalonej-kamienicy-zawozilismy-tam-latarki-nie-wiedzielismy-co-jest-w-piwnicy-st8068196?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017c po\u017carna o serwisie w spalonej kamienicy: zawozili\u015bmy tam latarki, ale nie wiedzieli\u015bmy, co jest w piwnicy\u00a0", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:37:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2612357-dziecko-znajdowalo-sie-w-zamknietym-aucie-zdj-ilustracyjne-ph7138175/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwulatek w nagrzanym samochodzie. \"Wida\u0107 ju\u017c by\u0142o kropelki potu\"\" />\n    Na jednym z parking\u00f3w w Nakle nad Noteci\u0105 (woj. kujawsko-pomorskie) kobieta zatrzasn\u0119\u0142a przez przypadek w nagrzanym samochodzie dwuletniego synka. Temperatura na zewn\u0105trz oscylowa\u0142a w granicach 30 stopni Celsjusza. Dzi\u0119ki szybkiej interwencji policjant\u00f3w ch\u0142opca uda\u0142o si\u0119 w por\u0119 wydosta\u0107. \n    \n    ", "id": 1068372, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/dwulatek-w-nagrzanym-samochodzie-widac-juz-bylo-kropelki-potu-st8068056?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwulatek w nagrzanym samochodzie. \"Wida\u0107 ju\u017c by\u0142o kropelki potu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:27:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qzw6nl-rower-rowerzysta-kolo-7354116/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rowerzystka pope\u0142ni\u0142a siedem wykrocze\u0144, zap\u0142aci spory mandat\" />\n    Policjanci ze Skoczowa zatrzymali rowerzystk\u0119, kt\u00f3ra pope\u0142ni\u0142a a\u017c siedem wykrocze\u0144. 24-latka w swoim post\u0119powaniu nie widzia\u0142a nic nagannego, a niezadowolenie z przerwanej przeja\u017cd\u017cki mia\u0142a wyrazi\u0107 wulgarnym zachowaniem. \n    \n    ", "id": 1068373, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/skoczow-rowerzystka-popelnila-siedem-wykroczen-zaplaci-spory-mandat-st8068187?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rowerzystka pope\u0142ni\u0142a siedem wykrocze\u0144, zap\u0142aci spory mandat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:55:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4040590-wiatrowka-shutterstock1731149416-ph7899116/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna postrzeli\u0142 z wiatr\u00f3wki przypadkow\u0105 osob\u0119 w twarz\" />\n    W szczecineckim parku dosz\u0142o do przypadkowego postrzelenia m\u0119\u017cczyzny w twarz z wiatr\u00f3wki. Policja otrzyma\u0142a zg\u0142oszenie w tej sprawie 31 sierpnia. Funkcjonariusze przypuszczaj\u0105, \u017ce 26-latek celowa\u0142 do innej osoby, kt\u00f3ra zwr\u00f3ci\u0142a mu uwag\u0119. W sprawie prowadzone s\u0105 czynno\u015bci wyja\u015bniaj\u0105ce.\n    \n    ", "id": 1067751, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecinek-26-latek-postrzelil-w-twarz-przypadkowa-osobe-st8068042?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0119\u017cczyzna postrzeli\u0142 z wiatr\u00f3wki przypadkow\u0105 osob\u0119 w twarz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:44:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b4hdet-swietne-wyniki-ogladalnosci-faktow-tvn-i-tvn24-serdecznie-dziekujemy-naszym-widzom-7465110/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rewelacyjne wyniki TVN24 i \"Fakt\u00f3w\" TVN. Dzi\u0119kujemy!\" />\n    Stacja TVN24 w sierpniu by\u0142a ponownie najch\u0119tniej ogl\u0105danym kana\u0142em informacyjnym w kraju z 5,33 procent udzia\u0142u w widowni w grupie og\u00f3lnej (widzowie powy\u017cej 4. roku \u017cycia) - wynika z danych Nielsen TV Audience Measurement. \"Fakty\" TVN tak\u017ce pozostawi\u0142y konkurencj\u0119 w tyle.\n    \n    ", "id": 1067752, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rewelacyjne-wyniki-tvn24-i-faktow-tvn-dziekujemy-st8067660?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewelacyjne wyniki TVN24 i \"Fakt\u00f3w\" TVN. Dzi\u0119kujemy!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:34:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hhlwxo-helsinki-finlandia-shutterstock_2273720895-7847290/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieruchomo\u015bci nie dla Rosjan. Ministerstwo chce ca\u0142kowitego zakazu\" />\n    Ministerstwo obrony Finlandii chce wprowadzi\u0107 ca\u0142kowity zakaz sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci obywatelom Rosji, argumentuj\u0105c, \u017ce mog\u0105 one by\u0107 wykorzystywane w sytuacjach kryzysowych i zagra\u017ca\u0107 bezpiecze\u0144stwu kraju. Zakaz uniemo\u017cliwi destabilizowanie Finlandii w trudnej sytuacji - o\u015bwiadczy\u0142 szef resortu Antti Hakkanen.\n    \n    ", "id": 1067753, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/finlandia-resort-obrony-chce-calkowitego-zakazu-sprzedazy-nieruchomosci-rosjanom-st8068050?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieruchomo\u015bci nie dla Rosjan. Ministerstwo chce ca\u0142kowitego zakazu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:45:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1832678-policjanci-zatrzymali-cztery-osoby-ph8067789/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wtargn\u0119li do domu i ci\u0119\u017cko pobili dwie osoby\" />\n    W miejscowo\u015bci Alwernia w Ma\u0142opolsce czterech m\u0119\u017cczyzn wtargn\u0119\u0142o do jednego z dom\u00f3w, gdzie ci\u0119\u017cko pobili dwie osoby i tak\u017ce zdemolowali pomieszczenia. Ca\u0142a czw\u00f3rka zosta\u0142a zatrzymana. Pierwsz\u0105 informacj\u0119 otrzymali\u015bmy na Kontakt24, a policja wyda\u0142a ju\u017c komunikat. \n    \n    ", "id": 1067347, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/alwernia-zostali-dotkliwie-pobici-we-wlasnym-domu-zatrzymano-cztery-osoby-st8067535?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wtargn\u0119li do domu i ci\u0119\u017cko pobili dwie osoby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:40:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/cdn-zdjecie-4947854-177-kilogramow-marihuany-ukrytej-wsrod-marchwi-ph8067633/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"177 kilogram\u00f3w marihuany pod marchewkami\" />\n    Worki z marihuan\u0105 o czarnorynkowej warto\u015bci prawie 9 milion\u00f3w z\u0142otych ujawniono w skrzyniach z marchwi\u0105 na terenie posesji w wojew\u00f3dztwie kujawsko-pomorskim. W zwi\u0105zku ze spraw\u0105 zatrzymano pi\u0119\u0107 os\u00f3b. Trzy z nich us\u0142ysza\u0142y zarzuty za udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej oraz za wewn\u0105trzwsp\u00f3lnotowy przyw\u00f3z znacznej ilo\u015bci narkotyk\u00f3w. Policjanci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce prawdopodobnie to nie koniec zatrzyma\u0144.\n    \n    ", "id": 1067348, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/pomorze-177-kilogramow-marihuany-ukrytej-wsrod-marchwi-st8067616?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "177 kilogram\u00f3w marihuany pod marchewkami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:04:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-420039-upal-ph8016727/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przed nami kolejny upalny dzie\u0144. IMGW ostrzega\" />\n    IMGW ostrzega przed skwarem. W prawie ca\u0142ym kraju obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia pierwszego i drugiego stopnia przed gor\u0105cem, kt\u00f3re miejscami utrzymaj\u0105 si\u0119 a\u017c do czwartku.\n    \n    ", "id": 1070505, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/przed-nami-kolejny-upalny-dzien-imgw-ostrzega-st8067740?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przed nami kolejny upalny dzie\u0144. IMGW ostrzega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:04:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9683835-burze-goraco-slonce-ph6068375/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwaga na skwar i burze. IMGW wyda\u0142 nowe ostrze\u017cenia\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia drugiego stopnia przed upa\u0142ami. Najwy\u017cszej temperatury nale\u017cy si\u0119 spodziewa\u0107 w zachodniej i po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci kraju. Obowi\u0105zuj\u0105 tak\u017ce alarmy przed burzami.\n    \n    ", "id": 1069780, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/uwaga-na-skwar-i-burze-imgw-wydal-nowe-ostrzezenia-st8067740?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwaga na skwar i burze. IMGW wyda\u0142 nowe ostrze\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T09:26:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-yf2ht7-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-7866315/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car foodtrucka na do\u017cynkach, dwie kobiety poparzone \" />\n    Podczas do\u017cynkowego festynu w miejscowo\u015bci Parys\u00f3w (woj. mazowieckie) zapali\u0142 si\u0119 foodtruck. Dwie pracownice zosta\u0142y poparzone. \n    \n    ", "id": 1066978, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/parysow-pozar-foodtrucka-na-dozynkach-dwie-kobiety-poparzone-st8067531?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car foodtrucka na do\u017cynkach, dwie kobiety poparzone ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T07:13:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1165127-tysiace-ludzi-zgromadzilo-sie-w-tel-awiwie-aby-domagac-sie-uwolnienia-izraelskich-zakladnikow-przetrzymywanych-w-strefie-gazy-ph8067221/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ka\u017cdego dnia Netanjahu gra w rosyjsk\u0105 ruletk\u0119 \u017cyciem zak\u0142adnik\u00f3w\"\" />\n    Setki tysi\u0119cy Izraelczyk\u00f3w zn\u00f3w wysz\u0142y na ulice g\u0142\u00f3wnych miast. Protestuj\u0105cy domagaj\u0105 si\u0119 od rz\u0105du natychmiastowego zawarcia umowy o rozejmie z Hamasem, dzi\u0119ki kt\u00f3remu uwolnieni zostaliby wci\u0105\u017c przetrzymywanych w Strefie Gazy zak\u0142adnicy. Dosz\u0142o do star\u0107 z policj\u0105. \n    \n    ", "id": 1066489, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-protestujacy-domagaja-sie-uwolnienia-zakladnikow-netanjahu-gra-w-rosyjska-ruletke-ich-zyciem-st8067222?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ka\u017cdego dnia Netanjahu gra w rosyjsk\u0105 ruletk\u0119 \u017cyciem zak\u0142adnik\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T07:04:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6105248-24815287-ph8044150/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski: Polska ma obowi\u0105zek zestrzeliwa\u0107 nadlatuj\u0105ce rosyjskie pociski\" />\n    Polska i inne kraje granicz\u0105ce z Ukrain\u0105 maj\u0105 obowi\u0105zek zestrzeliwania nadlatuj\u0105cych rosyjskich pocisk\u00f3w, zanim wejd\u0105 w ich przestrze\u0144 powietrzn\u0105 - m\u00f3wi\u0142 w wywiadzie dla brytyjskiego dziennika \"Financial Times\" minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. - Cz\u0142onkostwo w NATO nie uchyla odpowiedzialno\u015bci ka\u017cdego kraju za ochron\u0119 w\u0142asnej przestrzeni powietrznej - doda\u0142. \n    \n    ", "id": 1066490, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/radoslaw-sikorski-wywiad-dla-financial-times-polska-ma-obowiazek-zestrzeliwac-nadlatujace-rosyjskie-pociski-st8067368?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski: Polska ma obowi\u0105zek zestrzeliwa\u0107 nadlatuj\u0105ce rosyjskie pociski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T06:00:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6867187-tobiasz-bochenski-ph8067302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Boche\u0144ski o kampanii PiS: to by\u0142a dopuszczalna prawem\u00a0polityka informacyjna rz\u0105du\" />\n    Tobiasz Boche\u0144ski, europose\u0142 PiS, przekonywa\u0142 w TVN24, \u017ce elementy kampanii jego partii, kt\u00f3re spowodowa\u0142y, \u017ce PKW odrzuci\u0142a sprawozdanie finansowe, by\u0142y \"dopuszczaln\u0105\u00a0prawem polityk\u0105\u00a0informacyjn\u0105 rz\u0105du\". Przyzna\u0142 przy tym, \u017ce decyzja PKW \"nie u\u0142atwia funkcjonowania\" PiS.\n    \n    ", "id": 1066302, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tobiasz-bochenski-o-kampanii-pis-to-byla-dopuszczalna-prawempolityka-informacyjna-rzadu-st8067313?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boche\u0144ski o kampanii PiS: to by\u0142a dopuszczalna prawem\u00a0polityka informacyjna rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}]