[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T22:29:00+00:00", "description": "Sechs israelische Geiseln wurden tot gefunden. Israels Ministerpr\u00e4sident Netanyahu bittet nun um Entschuldigung \u2013 und droht mit Vergeltung. Derweil erkl\u00e4rt es die Hamas zur Taktik, Geiseln zu ermorden, die befreit werden sollen.", "id": 1071123, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-netanyahu-entschuldigt-sich-fuer-tote-geiseln-plant-jedoch-keine-aenderungen-a-5f216507-04c2-485f-a862-4e20c3ae4e71#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Benjamin Netanyahu entschuldigt sich f\u00fcr tote Geiseln, plant jedoch keine \u00c4nderungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T21:45:00+00:00", "description": "Gegen Wladimir Putin gibt es einen internationalen Haftbefehl. Doch anstatt den russischen Pr\u00e4sidenten festzunehmen, rollt die Mongolei ihm den roten Teppich aus. Die Ukraine und Menschenrechtsaktivisten fordern Konsequenzen.", "id": 1070873, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wladimir-putin-russischer-praesident-reist-trotz-haftbefehls-in-die-mongolei-a-401d3964-7fde-4fea-a4f8-1b6288954da8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wladimir Putin: Russischer Pr\u00e4sident reist trotz Haftbefehls in die Mongolei", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T20:53:00+00:00", "description": "Vier Menschen sind am fr\u00fchen Morgen in einem Vorort Chicagos durch Waffengewalt ums Leben gekommen. Sie waren mit der U-Bahn unterwegs. Am Wochenende kam es in der Stadt zu weiteren t\u00f6dlichen Schie\u00dfereien.", "id": 1070874, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/vorort-von-chicago-vier-tote-durch-schuesse-in-u-bahn-a-8e7965ab-9464-470b-a5d3-b0f30b5ca2d0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vorort von Chicago: Vier Tote durch Sch\u00fcsse in U-Bahn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T20:45:00+00:00", "description": "Eigentlich w\u00fcnschten sich die Kinder des britischen Premiers Keir Starmer einen Sch\u00e4ferhund. Doch jetzt holt sich die Familie ein sibirisches K\u00e4tzchen. Damit wohnen nun drei Katzen am Regierungssitz.", "id": 1070875, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/downing-street-sibirisches-kaetzchen-wohnt-jetzt-am-britischen-regierungssitz-a-2194786d-f98f-4ef6-875d-e5bc6662e8a8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Downing Street: Sibirisches K\u00e4tzchen wohnt jetzt am britischen Regierungssitz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T20:36:00+00:00", "description": "Winona Ryder liebt Filme. Ihre Gen Z-Schauspielkollegen tun ihr dies oft zu wenig. Das berichtet sie jetzt in einem Interview. Und schickt eine subtile Spitze in Richtung einer Kollegin vom \u00bbStranger Things\u00ab-Cast.", "id": 1070876, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/winona-ryder-hat-wenig-verstaendnis-fuer-junge-kollegen-a-259c5159-a875-4372-9db5-6a21a5017690#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Winona Ryder hat wenig Verst\u00e4ndnis f\u00fcr junge Kollegen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T20:23:00+00:00", "description": "Ein Pizzeria-Mitarbeiter soll Pizzen g\u00fcnstiger abgerechnet haben. Dann habe er den urspr\u00fcnglichen Preis verlangt und sich so jeden Monat Tausende Euro in die Tasche gesteckt, glaubt die Staatsanwaltschaft.", "id": 1070599, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-pizzeria-mitarbeiter-soll-39-000-euro-abgezweigt-haben-a-9a37f507-97fb-45f6-8dea-2179d32b38e0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Pizzeria-Mitarbeiter soll 39.000 Euro abgezweigt haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T20:14:00+00:00", "description": "Albert Speer war Adolf Hitlers pers\u00f6nlicher Architekt und sein Vertrauter. Als R\u00fcstungsminister hatte er Einfluss auf den Betrieb und den Ausbau der Konzentrationslager. SPIEGEL TV \u00fcber einen NS-T\u00e4ter und seinen Machthunger.", "id": 1070600, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/albert-speer-hitlers-persoenlicher-architekt-und-ruestungsminister-im-dritten-reich-spiegel-tv-a-d36af2fc-6eef-44cc-8520-3108249fc92e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Albert Speer: Hitlers pers\u00f6nlicher Architekt und R\u00fcstungsminister im \u00bbDritten Reich\u00ab - SPIEGEL TV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T20:13:00+00:00", "description": "In Sachsen liegt die AfD mit rund 30 Prozent bei jungen W\u00e4hlern klar vorne. Die rechtsextremen Parolen der Partei schrecken viele nicht mehr ab. Warum ist das so? Ein Ortsbesuch in Mei\u00dfen.", "id": 1070601, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/landtagswahl-in-sachsen-warum-die-afd-bei-jungen-waehlern-so-beliebt-ist-a-5067c48c-986f-45b7-8669-a311241b1eb3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtagswahl in Sachsen: Warum die AfD bei jungen W\u00e4hlern so beliebt ist", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T19:58:00+00:00", "description": "Die Vereinigten Staaten haben Sanktionen gegen Venezuela verh\u00e4ngt. Staatspr\u00e4sident Maduro hat nach Ansicht der USA dagegen versto\u00dfen. Jetzt wurde seine Pr\u00e4sidentenmaschine konfisziert.", "id": 1070602, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nicolas-maduro-usa-setzen-flugzeug-von-venezuelas-staatschef-fest-a-b2d7d638-f4ee-472d-81c8-6d367febac98#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nicol\u00e1s Maduro: USA setzen Flugzeug von Venezuelas Staatschef fest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T19:50:00+00:00", "description": "Freud und Leid bei den deutschen Para-Leichtathleten: W\u00e4hrend Felix Streng in seiner Klasse \u00fcber 100 Meter auf den dritten Rang lief, entt\u00e4uschte Favorit Leon Sch\u00e4fer erneut - und fand keine Worte.", "id": 1070603, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/paralympische-spiele-2024-leichtathlet-leon-schaefer-enttaeuscht-auf-100-metern-felix-streng-mit-bronze-a-2d275d13-e924-4e4d-8e13-da06fc3bbfe4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paralympische Spiele 2024: Leichtathlet Leon Sch\u00e4fer entt\u00e4uscht auf 100 Metern, Felix Streng mit Bronze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T19:42:00+00:00", "description": "Tech-Milliard\u00e4r Mike Lynch starb beim Untergang seiner Segeljacht \u00bbBayesian\u00ab. 2011 hatte er seine Firma Autonomy an Hewlett Packard verkauft. Der Deal gilt als Debakel, jetzt muss vielleicht seine Witwe haften.", "id": 1070604, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/nach-untergang-der-bayesian-hewlett-packard-will-nach-tod-von-lynch-weiter-schadenersatz-a-6d2dc14e-a502-45bb-8718-f7792bd5b548#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nach Untergang der \u00bbBayesian\u00ab: Hewlett Packard will nach Tod von Lynch weiter Schadenersatz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T19:09:00+00:00", "description": "Nach den Landtagswahlen k\u00f6nnte die CDU mit dem B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht zusammenarbeiten. Au\u00dfenexperte Roderich Kiesewetter mahnt zur Vorsicht bei Zusagen in der Ukrainepolitik. Das k\u00f6nnte Verhandlungen mit der Partei erschweren.", "id": 1070338, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/wagenknecht-partei-cdu-aussenpolitiker-kiesewetter-fordert-klare-haltung-in-gespraechen-mit-wagenknecht-a-6da7c6e3-f19f-4709-b7f6-4d8765f28fa2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wagenknecht-Partei: CDU-Au\u00dfenpolitiker Kiesewetter fordert klare Haltung in Gespr\u00e4chen mit Wagenknecht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T19:01:00+00:00", "description": "London stoppt 30 von rund 350 Lizenzen f\u00fcr den R\u00fcstungsexport nach Israel. Sie bef\u00fcrchtet, mit den Waffen einen \u00bbschweren Versto\u00df\u00ab gegen das Menschenrecht zu erleichtern. Israel reagiert entt\u00e4uscht.", "id": 1070339, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazakrieg-grossbritannien-schraenkt-waffenverkaeufe-an-israel-ein-a-deac2f5e-c617-49d7-9800-fea6dbb3589b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gazakrieg: Gro\u00dfbritannien schr\u00e4nkt Waffenverk\u00e4ufe an Israel ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T18:56:00+00:00", "description": "Ein Video zeigt wohl erstmals den Einsatz ukrainischer Brandbomben gegen Russland. Eine Drohne fliegt direkt \u00fcber russisch besetztes Gebiet und gie\u00dft eine brennbare Fl\u00fcssigkeit aus.", "id": 1070340, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-russland-krieg-video-zeigt-einsatz-von-brandbomben-gegen-russische-stellung-a-f6c9ae27-1e3f-48d9-9a79-7b04e2f05afe#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Russland-Krieg: Video zeigt Einsatz von Brandbomben gegen russische Stellung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T18:41:00+00:00", "description": "Mancher in der SPD redet sich die Wahlniederlagen im Osten sch\u00f6n. Juso-Chef Philipp T\u00fcrmer sagt, warum er keinen Grund zur Freude sieht \u2013 und was er nun vom Kanzler erwartet.", "id": 1070341, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-wahlniederlagen-juso-chef-tuermer-analysiert-enttaeuschung-der-waehler-a-89940cf3-ac81-4069-b17f-6a3a92db42d6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SPD-Wahlniederlagen: Juso-Chef T\u00fcrmer analysiert Entt\u00e4uschung der W\u00e4hler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T18:40:00+00:00", "description": "Nachdem sechs tote Geiseln aus dem Gazastreifen geborgen wurden, gehen in Israel Zehntausende Menschen auf die Stra\u00dfen. Ein Generalstreik sollte gar das Land lahmlegen. Wie viel Druck h\u00e4lt Premier Netanyahu noch aus?", "id": 1070342, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krise-in-israel-schlimmer-geht-immer-a-79cd036a-4471-469c-bc06-b717424fe55c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krise in Israel: Schlimmer geht immer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T18:05:00+00:00", "description": "Vergewaltigung, Nacktheit, Suizid \u2013 verdummt das Publikum, wenn man potenziell verst\u00f6rende Inhalte kennzeichnet? Schauspieler Matt Smith (\u00bbHouse of the Dragon\u00ab, \u00bbDoctor Who\u00ab) findet: Kunst soll auch verst\u00f6ren d\u00fcrfen.", "id": 1070343, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/matt-smith-triggerwarnung-ist-ueberfluessig-sagt-der-schauspieler-house-of-the-dragon-doctor-who-a-4b586982-0926-4cbc-92dd-582d8342a312#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matt Smith: Triggerwarnung ist \u00fcberfl\u00fcssig, sagt der Schauspieler (House of the Dragon, Doctor Who)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T17:21:00+00:00", "description": "Mit Neuer, G\u00fcndo\u011fan, M\u00fcller und Kroos sind vier Schl\u00fcsselspieler im DFB-Team zur\u00fcckgetreten. Bundestrainer Julian Nagelsmann hat deshalb sein Konzept \u00fcberdacht. Und eine andere Hierarchie geschaffen.", "id": 1069924, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundestrainer-julian-nagelsmann-das-sind-seine-ideen-fuer-die-neue-nationalelf-a-8f5fed99-8a4c-4528-b9ca-a260250d746e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundestrainer Julian Nagelsmann: Das sind seine Ideen f\u00fcr die neue Nationalelf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T17:20:00+00:00", "description": "Schulen geschlossen, Stra\u00dfen blockiert: Nach der Bergung von sechs get\u00f6teten Geiseln wollen viele Israelis Druck auf ihre Regierung aufbauen \u2013 sie streiken. Ein Gericht hat den Ausstand beendet, die Wut bleibt.", "id": 1069925, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-massenprotest-fuer-einen-geiseldeal-nach-der-bergung-von-sechs-getoeteten-geiseln-a-6e39adb5-f7a3-4116-bfc8-d3891e8dc655#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Massenprotest f\u00fcr einen Geiseldeal nach der Bergung von sechs get\u00f6teten Geiseln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T17:19:00+00:00", "description": "Als sie Sch\u00fclerin an der amerikanischen Ostk\u00fcste war, lernte Anna L\u00fchrmann den Wert von Freiheit sch\u00e4tzen. Das wichtigste Mitbringsel der Gr\u00fcnenpolitikerin und Politikwissenschaftlerin: Empathie f\u00fcr andere Lebensweisen.", "id": 1069926, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/anna-luehrmann-ueber-ihr-auslandsjahr-die-freiheitsstatue-steht-fuer-die-positivste-seite-der-usa-a-8d391c62-1d04-42ca-a664-46f2d949fd9e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna L\u00fchrmann \u00fcber ihr Auslandsjahr: \u00bbDie Freiheitsstatue steht f\u00fcr die positivste Seite der USA\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T17:18:00+00:00", "description": "CSU-Chef Markus S\u00f6der bietet sich als Kanzlerkandidat der Union an. Sollte die CDU nach ihm rufen, werde er sich selbstverst\u00e4ndlich nicht dr\u00fccken. Aber: Ruft jemand nach dem Bayern?", "id": 1069927, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/markus-soeder-und-die-kanzler-frage-der-union-ja-er-will-a-5ded2b08-7792-4ef5-9f6b-bb2899619eff#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Markus S\u00f6der und die Kanzler-Frage der Union: Ja, er will", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T17:17:00+00:00", "description": "Schon vor den Landtagswahlen in Sachsen und Th\u00fcringen h\u00e4tte AfD-Spitzendkandidat H\u00f6cke kritischen Unternehmern gern den Mund verboten. So weit ist es noch nicht, doch aus manchem Statement spricht wachsende Vorsicht.", "id": 1069928, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/afd-erfolg-in-sachsen-und-thueringen-so-vorsichtig-reagieren-unternehmer-a-dea25eb3-205f-4af6-99ec-ca49ef93351c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD-Erfolg in Sachsen und Th\u00fcringen: So vorsichtig reagieren Unternehmer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T16:31:00+00:00", "description": "900 Menschen leben in Pomfret im US-Bundesstaat Vermont. Tausendmal so viele st\u00fcrmen jeden Herbst den Ort. Schuld sind eine besonders idyllisch gelegene Farm und Social Media. Nun greift das Dorf rogoros durch.", "id": 1069489, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/vermont-dorf-verbannt-influcencer-wegen-schoener-herbstfotos-a-392fcd2f-dfe3-472c-ad17-633661b0c592#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vermont: Dorf verbannt Influcencer - wegen sch\u00f6ner Herbstfotos", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T16:26:00+00:00", "description": "Josia Topf ist bei den Paralympischen Spielen in Paris \u00fcber die 50 Meter R\u00fccken auf Platz zwei geschwommen. Einen Tag zuvor hatte der 21-J\u00e4hrige bereits Gold geholt.", "id": 1069490, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/paralympische-sommerspiele-2024-schwimmer-josia-topf-gewinnt-silbermedaille-ueber-50-meter-ruecken-a-f4507057-1fc7-47d8-816e-23ed9068d5bd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paralympische Sommerspiele 2024: Schwimmer Josia Topf gewinnt Silbermedaille \u00fcber 50 Meter R\u00fccken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T16:23:00+00:00", "description": "Um eine Mehrheit gegen die AfD zu bilden, muss die CDU mit der Wagenknecht-Partei koalieren \u2013 und wom\u00f6glich ein Tabu brechen. Eine Z\u00e4sur im Osten? Melanie Amann, stellvertretende SPIEGEL-Chefredakteurin, ordnet ein.", "id": 1069491, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/sachsen-und-thueringen-wie-es-nach-den-afd-erfolgen-bei-den-landtagswahlen-weitergeht-a-e1ac4678-28df-4a41-9b6d-187eeb59e055#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sachsen und Th\u00fcringen: Wie es nach den AfD-Erfolgen bei den Landtagswahlen weitergeht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T16:20:00+00:00", "description": "VW muss drastisch sparen, der Betriebsrat will sich wehren. Die Wahlergebnisse aus Sachsen und Th\u00fcringen bereiten vielen Menschen Sorge. Und ein Experte gibt Tipps f\u00fcr einen sicheren Schulweg. Das ist die Lage am Montagabend.", "id": 1069492, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-volkswagen-wahlen-in-sachsen-und-thueringen-sicherer-schulweg-a-9b408a80-ee51-4148-be2a-09b237a4831c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News des Tages: Volkswagen, Wahlen in Sachsen und Th\u00fcringen, sicherer Schulweg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T16:14:00+00:00", "description": "Die PKK wird als ausl\u00e4ndische Terrororganisation eingestuft. Nun hat ein Gericht den in Deutschland wohl rangh\u00f6chsten Funktion\u00e4r der Partei verurteilt. Der Mann koordinierte demnach Personal und Propaganda.", "id": 1069493, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/pkk-kader-in-hamburg-zu-vier-jahren-haft-verurteilt-a-03d07bdc-24dd-475a-9f88-eec35b4f0baf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKK-Kader in Hamburg zu vier Jahren Haft verurteilt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T16:09:00+00:00", "description": "Ein Antiquit\u00e4tenexperte fand die Lithografien, sie kosteten einst im Schlussverkauf 500 britische Pfund. Nun kommen die Werke von Salvador Dal\u00ed und Th\u00e9o Tobiasse unter den Hammer \u2013 und k\u00f6nnten das Zehnfache einbringen.", "id": 1069494, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/salvador-dali-lithographien-lagerten-50-jahre-in-einer-garage-a-82a5ed61-c902-4afe-943f-dc4f4b824e94#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Salvador Dal\u00ed: Lithographien lagerten 50 Jahre in einer Garage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T16:04:00+00:00", "description": "Werksschlie\u00dfungen und Entlassungen in Deutschland will sie verhindern: VW-Betriebsratschefin Daniela Cavallo kritisiert die neuen Sparpl\u00e4ne bei Europas gr\u00f6\u00dftem Autokonzern \u2013 und verlangt ein Zukunftsbild.", "id": 1069495, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/vw-daniela-cavallo-stemmt-sich-gegen-sparkurs-a-1d0f4d77-4398-470e-bc70-3f4ee50a78c5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VW: Daniela Cavallo stemmt sich gegen Sparkurs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:51:00+00:00", "description": "Der Medienwissenschaftler Lutz Hachmeister ist tot. Laut einer Mitteilung des Instituts f\u00fcr Medien- und Kommunikationspolitik starb er \u00bbv\u00f6llig unerwartet\u00ab im Alter von 64 Jahren.", "id": 1069496, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/medienwissenschaftler-lutz-hachmeister-ist-tot-ehemaliger-chef-des-grimme-instituts-wurde-64-jahre-a-19f02169-31d9-4d06-bd66-7092e31a3830#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Medienwissenschaftler Lutz Hachmeister ist tot: Ehemaliger Chef des Grimme-Instituts wurde 64 Jahre", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:50:00+00:00", "description": "Der Japank\u00e4fer frisst mehr als 300 Pflanzenarten. In der Schweiz soll ihm nun mit Fadenw\u00fcrmern Einhalt geboten werden. Auch Deutschland bereitet sich auf das Insekt vor.", "id": 1069497, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/schweiz-fadenwuermer-sollen-invasive-art-japankaefer-unschaedlich-machen-a-d5789629-602a-4d9a-bf29-220f058e19a0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schweiz: Fadenw\u00fcrmer sollen invasive Art Japank\u00e4fer unsch\u00e4dlich machen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:40:00+00:00", "description": "Im \u00bbDein SPIEGEL\u00ab-Podcast entscheiden Kinder, wor\u00fcber gesprochen wird \u2013 und wie lange. In der zehnten Folge, dem Staffelfinale, kl\u00e4ren wir unter anderem, warum man sich nicht an seine Zeit als Baby erinnern kann und warum es Sprichw\u00f6rter gibt.", "id": 1069498, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/podcast-wer-wie-buzz-warum-man-auf-dem-mond-niesen-muss-und-wie-ernest-shackleton-aus-der-antarktis-floh-a-d16928ee-e7a6-4c81-9828-89de68055457#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podcast \u00bbWer? Wie? BUZZ!\u00ab: Warum man auf dem Mond niesen muss und wie Ernest Shackleton aus der Antarktis floh", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:39:00+00:00", "description": "Die Proteste gegen Massentourismus haben in vielen Gegenden Spaniens stark zugenommen. Trotzdem bereisen 2024 laut aktuellen Zahlen so viele Menschen das Land wie nie zuvor.", "id": 1069499, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/uebertourismus-in-spanien-immer-mehr-touristen-trotz-protesten-a-23e5ff62-1d98-4218-8632-34beb3ba232e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00dcbertourismus in Spanien: Immer mehr Touristen \u2013 trotz Protesten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:38:00+00:00", "description": "Mein Team: bin ich. Mein Schreibtisch: ist zehn Gehsekunden von meinem Sofa entfernt und weitere 20 Sekunden vom Bett. In diesem Radius befand sich mein B\u00fcro \u2013 bis ich entschied, dass es so nicht weitergeht.", "id": 1069500, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/alleine-arbeiten-heisst-doppeltes-hamsterrad-kolumne-a-cc0bcb43-a03a-4aa9-a9bf-c5562432fe65#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alleine arbeiten hei\u00dft doppeltes Hamsterrad \u2013 Kolumne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:38:00+00:00", "description": "Ein Newcomer und eine altgediente K\u00e4mpferin bewahren die Linke in Sachsen vor dem Untergang. Wie sie das geschafft haben. Und warum sich auch Ministerpr\u00e4sident Kretschmer dar\u00fcber freuen k\u00f6nnte.", "id": 1069501, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/landtagswahl-in-sachsen-wie-zwei-leipziger-die-saechsische-linke-retteten-a-0d74dacf-03a7-400c-bc03-ddffa1035415#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtagswahl in Sachsen: Wie zwei Leipziger die s\u00e4chsische Linke retteten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:37:00+00:00", "description": "Am Tag nach den Wahlen in Sachsen und Th\u00fcringen versucht die AfD-Spitze, eine gezielte Botschaft zu verbreiten. Bj\u00f6rn H\u00f6cke fehlt dabei \u2013 was aber keinen Unterschied macht, findet SPIEGEL-Redakteurin Ann-Katrin M\u00fcller.", "id": 1069504, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/die-afd-will-dass-sich-die-cdu-selbst-zerreisst-videoanalyse-nach-den-wahlen-in-sachsen-und-thueringen-a-e56abb41-d38a-412e-9c00-49d4a2e962cb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbDie AfD will, dass sich die CDU selbst zerrei\u00dft\u00ab: Videoanalyse nach den Wahlen in Sachsen und Th\u00fcringen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:37:00+00:00", "description": "Eine FDP-Basisinitiative fordert nach den Pleiten in Th\u00fcringen und Sachsen Konsequenzen: Parteichef Lindner soll die Liberalen aus der Ampel f\u00fchren \u2013 oder weichen. Doch der Vorsitzende hat einen anderen Plan.", "id": 1069503, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-warum-christian-lindner-als-parteichef-und-ampelpartner-weitermachen-will-a-01ee1168-9e90-4227-9e23-3d10c7886f2f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FDP: Warum Christian Lindner als Parteichef und Ampelpartner weitermachen will", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:37:00+00:00", "description": "Der Konflikt zwischen Elon Musk und Brasiliens Justiz schaukelt sich weiter hoch und betrifft nun auch das Satelliteninternet von SpaceX. In K\u00fcrze soll die X-Sperre von einem Richtergremium \u00fcberpr\u00fcft werden.", "id": 1069502, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/x-in-brasilien-starlink-kuendigt-widerstand-gegen-sperre-an-a-6c621949-d69b-494e-a6e3-4931b4845942#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "X in Brasilien: Starlink k\u00fcndigt Widerstand gegen Sperre an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:36:00+00:00", "description": "Mit neuen, eigens entwickelten Waffen will die Ukraine die Beschr\u00e4nkungen westlicher Lieferanten kontern. Besonders die russische Luftwaffe soll zum Ziel werden.", "id": 1069505, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/paljanyzja-raketendrohne-die-ukraine-baut-jetzt-auch-langstreckenwaffen-a-e13bbb26-9eb7-4df5-8a79-b534a5a7dd1e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbPaljanyzja\u00ab-Raketendrohne: Die Ukraine zielt auf die Langstrecke", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:26:00+00:00", "description": "Eine 30-j\u00e4hrige Frau soll vier Jahre lang gefangen gehalten und missbraucht worden sein. Ihr Entf\u00fchrer soll sogar ein Kind mit ihr gezeugt haben. Psychotherapeut Georg Pieper sagt, wie man dem Opfer helfen kann.", "id": 1069506, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/leben-nach-der-gefangenschaft-trauma-experte-spricht-ueber-die-folgen-a-43160578-182b-453c-9031-ef5d5327a7d2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leben nach der Gefangenschaft: Trauma-Experte spricht \u00fcber die Folgen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:22:00+00:00", "description": "Um eine Mehrheit gegen die AfD zu bilden, muss die CDU mit der Wagenknecht-Partei koalieren \u2013 und wom\u00f6glich ein Tabu brechen. Eine Z\u00e4sur im Osten? Melanie Amann, stellvertretende SPIEGEL-Chefredakteurin, ordnet ein.", "id": 1069507, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/sachsen-und-thueringen-wie-es-nach-den-afd-erfolgen-bei-den-landtagswahlen-weitergeht-podcast-a-fcff5c1b-555e-4ad8-8da5-64ee29056013#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sachsen und Th\u00fcringen: Wie es nach den AfD-Erfolgen bei den Landtagswahlen weitergeht - Podcast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:17:00+00:00", "description": "Als Konsequenz aus dem mutma\u00dflich islamistischen Messeranschlag in Solingen stellte die Bundesregierung ein Sicherheitspaket vor und k\u00fcndigte Beratungen an. Die folgen nun, doch es solle erst mal \u00bbabgewartet\u00ab werden.", "id": 1069070, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/migrationstreffen-nach-anschlag-in-solingen-bundesregierung-daempft-erwartungen-a-cc55d4c2-eacc-4c62-ba10-1afb81a3514d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Migrationstreffen nach Anschlag in Solingen: Bundesregierung d\u00e4mpft Erwartungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:07:00+00:00", "description": "Para-Athlet Giacomo Perini hat seine Bronzemedaille im Ruder-Einer der Klasse PR1 verloren, nachdem ein Mobiltelefon in seinem Boot gefunden wurde. Doch der Italiener wehrt sich, denn benutzt haben will er es nicht.", "id": 1069071, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/paralympics-2024-handy-im-boot-ruderer-giacomo-perini-verliert-bronzemedaille-a-b073553d-1c20-4bc7-9a6e-0f401c09c404#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paralympics 2024: Handy im Boot, Ruderer Giacomo Perini verliert Bronzemedaille", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:47:00+00:00", "description": "Die Software muss aktualisiert werden: Bei vollelektrischen Mini-Cooper-SE-Modellen droht Brandgefahr. Allein in Deutschland kommt auf rund 39.000 Kunden ein R\u00fcckruf zu.", "id": 1069072, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bmw-ruft-fast-alle-vollelektrischen-minis-zurueck-schwachstelle-im-akkusystem-a-0f060462-2081-448b-8588-d0576a403a6e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BMW ruft fast alle vollelektrischen Minis zur\u00fcck: Schwachstelle im Akkusystem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:45:00+00:00", "description": "In \u00bbThe Apprentice\u00ab wird Donald Trump als skrupellos und als Vergewaltiger dargestellt. Laut \u00bbHollywood Reporter\u00ab soll das Werk nun knapp vier Wochen vor den Pr\u00e4sidentschaftswahlen in Kinos gezeigt werden.", "id": 1069073, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/donald-trump-the-apprentice-soll-noch-vor-us-wahlen-veroeffentlicht-werden-a-f0cd492b-8588-47ba-97d8-85dbfb2be4e9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: \u00bbThe Apprentice\u00ab soll noch vor US-Wahlen ver\u00f6ffentlicht werden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:41:00+00:00", "description": "Fans, die sich auf \u00bbvertretbare\u00ab Preise f\u00fcr Oasis-Konzerte einstellten, wurden entt\u00e4uscht: statt f\u00fcr 160 Euro bot Ticketmaster die Karten f\u00fcr bis zu 415 Euro an. Die Band schweigt. Auch Hotels verlangen pl\u00f6tzlich Mondpreise.", "id": 1069074, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/oasis-konzerte-ticketmaster-in-der-kritik-wegen-gestiegener-preise-a-4221615d-e730-4c99-bda7-05f53d0bc238#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oasis Konzerte: Ticketmaster in der Kritik wegen gestiegener Preise", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:29:00+00:00", "description": "Der Rosneft-Anteil an der Raffinerie in Schwedt bleibt unter Treuhandverwaltung. Die Bundesregierung sieht nach SPIEGEL-Informationen \u00bbernsthafte\u00ab Verkaufsversuche des russischen Konzerns \u2013 droht aber weiterhin mit Enteignung.", "id": 1069075, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/oelraffinerie-in-schwedt-anteil-von-russlands-staatskonzern-rosneft-bleibt-unter-treuhand-a-e7e6065d-0bf6-4cbd-a651-a119210109d7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00d6lraffinerie in Schwedt: Anteil von Russlands Staatskonzern Rosneft bleibt unter Treuhand", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:26:00+00:00", "description": "Wer zu wenig schl\u00e4ft, belastet unter anderem sein Herz. Auf Dauer steigt das Risiko f\u00fcr Herzerkrankungen. Eine Untersuchung zeigt nun, dass sich das Risiko auch wieder senken l\u00e4sst \u2013 auf naheliegende Weise.", "id": 1069076, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/schlafmangel-workaholics-schlaft-am-wochenende-aus-ist-besser-fuers-herz-a-f4a60594-3acb-4df0-9c7d-9fe7da48071f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schlafmangel: Workaholics, schlaft am Wochenende aus! Ist besser f\u00fcrs Herz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:23:00+00:00", "description": "Statt sein Konto von Betr\u00fcgern pl\u00fcndern zu lassen, heckte ein Mann aus M\u00fclheim an der Ruhr selbst einen Plan aus. Und der f\u00fchrte tats\u00e4chlich zu einer Festnahme. Die Polizei r\u00e4t allerdings von solchen Aktionen ab.", "id": 1069077, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/telefonbetrug-80-jaehriger-faehrt-mutmasslichen-betrueger-zur-polizei-a-bd165826-1c2f-4132-9805-8479a1ebe085#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Telefonbetrug: 80-J\u00e4hriger f\u00e4hrt mutma\u00dflichen Betr\u00fcger zur Polizei", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:19:00+00:00", "description": "Ein Mann in Baden-W\u00fcrttemberg versprach jungen Frauen ein besseres Leben, lockte sie in sein Haus, hielt sie dort gefangen und vergewaltigte sie. Nun muss er f\u00fcr mehr als elf Jahre in Haft.", "id": 1069078, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/life-coach-hielt-frauen-gefangen-und-vergewaltigte-sie-a-333bf5ae-766f-4bd8-9c1f-80df81ccaa7e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbLife Coach\u00ab hielt Frauen gefangen und vergewaltigte sie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:08:00+00:00", "description": "Zum Schuljahresstart in mehreren Bundesl\u00e4ndern am Montag zeigt sich: Der Lehrkr\u00e4ftemangel besteht nach wie vor, Seiteneinsteiger k\u00f6nnen die L\u00fccken nicht f\u00fcllen. Nur eine Ministerin verk\u00fcndete halbwegs gute Zahlen.", "id": 1069079, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/schulen-neues-schuljahr-alter-lehrkraeftemangel-a-23d3245c-4582-4793-bb0f-ba10d2ed0e43#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schulen: Neues Schuljahr, alter Lehrkr\u00e4ftemangel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:58:00+00:00", "description": "Als Zauberer Gandalf fiel er mit einem D\u00e4mon in die Tiefe. Auch im echten Leben plant Ian McKellen trotz eines folgenreichen Sturzes sein Comeback. Der Schauspieler m\u00f6chte 2025 wieder arbeiten.", "id": 1069080, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/ian-mckellen-will-nach-sturz-von-buehne-wieder-auftreten-a-b3cae3d8-26d3-4fcd-81e7-8bb3a1e2d3e3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ian McKellen will nach Sturz von B\u00fchne wieder auftreten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:42:00+00:00", "description": "Daniel Hannemann ist Gr\u00fcnder der Stromspeicherfirma Tesvolt aus Wittenberg in Sachsen-Anhalt. Wegen des Rechtsrucks bei den Wahlen in Th\u00fcringen und Sachsen f\u00fcrchtet er um den Wirtschaftsstandort.", "id": 1068602, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wahlen-in-sachsen-thueringen-rechtsruck-gefaehrdet-standort-ostdeutschland-warnt-tesvolt-gruender-a-4926bb6b-5201-49b1-989b-2e064d98d99a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wahlen in Sachsen/Th\u00fcringen: Rechtsruck gef\u00e4hrdet Standort Ostdeutschland, warnt Tesvolt-Gr\u00fcnder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:35:00+00:00", "description": "Der Bund hat einen Vorschlag f\u00fcr seinen Anteil am neuen Digitalpakt gemacht: 2,5 Milliarden Euro. Das ist viel zu wenig, sagen die L\u00e4nder. Es drohen schwierige Verhandlungen.", "id": 1068603, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/kultusminister-laender-sind-nach-digitalpakt-vorschlag-des-bundes-enttaeuscht-a-10b8e057-4e08-4538-99a8-71f8784b4ae5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kultusminister: L\u00e4nder sind nach Digitalpakt-Vorschlag des Bundes entt\u00e4uscht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:35:00+00:00", "description": "Von der \u00bbQueen of the Court\u00ab zur \u00bbQueen of Pep-Talk\u00ab: Ex-Tennisstar Serena Williams ist erstmals seit ihrem Karriereende als Zuschauerin bei den US Open. Das Geschehen auf dem Platz beeinflusst sie trotzdem.", "id": 1068604, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-serena-williams-wird-bei-us-open-zur-motivationskuenstlerin-a-2bddffe7-7099-4d8c-8cc6-8079ccb7e21c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tennis: Serena Williams wird bei US Open zur Motivationsk\u00fcnstlerin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:35:00+00:00", "description": "Von der \u00bbQueen of the Court\u00ab zur \u00bbQueen of Pep-Talk\u00ab: Ex-Tennisstar Serena Williams ist erstmals seit ihrem Karriereende als Zuschauerin bei den US Open. Das Geschehen auf dem Platz beeinflusst sie trotzdem.", "id": 1069081, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/us-open-serena-williams-wird-zur-motivationskuenstlerin-a-2bddffe7-7099-4d8c-8cc6-8079ccb7e21c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "US Open: Serena Williams wird zur Motivationsk\u00fcnstlerin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:31:00+00:00", "description": "In Th\u00fcringen und Sachsen punkten Parteien der extremen R\u00e4nder, die demokratische Mitte d\u00fcnnt aus. CDU-Chef Merz dr\u00e4ngt nun auf eine politische Wende der Ampel \u2013 gerade mit Blick auf das Thema Zuwanderung.", "id": 1068605, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-cdu-chef-sieht-ampel-in-der-verantwortung-fuer-erfolge-von-afd-und-bsw-a-c826bd47-03fa-4a63-bf2b-94fee98a9b01#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Friedrich Merz: CDU-Chef sieht Ampel in der Verantwortung f\u00fcr Erfolge von AfD und BSW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:31:00+00:00", "description": "In Th\u00fcringen und Sachsen punkten Parteien der extremen R\u00e4nder, die demokratische Mitte d\u00fcnnt aus. CDU-Chef Merz dr\u00e4ngt nun auf eine politische Wende der Ampel \u2013 gerade mit Blick auf das Thema Zuwanderung.", "id": 1069082, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-cdu-chef-sieht-ampel-in-der-verantwortung-fuer-erfolge-von-bsw-und-afd-a-c826bd47-03fa-4a63-bf2b-94fee98a9b01#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Friedrich Merz: CDU-Chef sieht Ampel in der Verantwortung f\u00fcr Erfolge von BSW und AfD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:23:00+00:00", "description": "Ein franz\u00f6sischer Rentner soll \u00fcber Jahre fremde M\u00e4nner eingeladen haben, um seine Ehefrau zu vergewaltigen. Nun stehen er und Dutzende Mitt\u00e4ter vor Gericht.", "id": 1068606, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/frankreich-rentner-liess-ehefrau-offenbar-von-72-maennern-vergewaltigen-a-63ba4973-b223-443f-8960-af37c3332792#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreich: Rentner lie\u00df Ehefrau offenbar von 72 M\u00e4nnern vergewaltigen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:19:00+00:00", "description": "Israels Armee hat sechs Geiseln tot geborgen. Es folgten Massenproteste f\u00fcr einen Deal mit der Hamas. Auch Israels gr\u00f6\u00dfter Gewerkschaftsbund schloss sich an. Ein rechtsextremer Minister wehrte sich vor Gericht \u2013 mit Erfolg.", "id": 1068607, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gericht-ordnet-ende-des-generalstreiks-nach-tod-von-sechs-geiseln-an-a-cc615fe7-9956-4ba9-9bab-b48fbb0f8f44#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Gericht ordnet Ende des Generalstreiks nach Tod von sechs Geiseln an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:12:00+00:00", "description": "Zum ersten Mal seit 1945 ist eine rechtsextreme Partei in einem Bundesland st\u00e4rkste Partei. In Th\u00fcringen kann die AfD k\u00fcnftig auch ohne Regierungsamt Macht aus\u00fcben, mithilfe der Sperrminorit\u00e4t \u2013 in diesen F\u00e4llen.", "id": 1069083, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-sperrminoritaet-in-thueringen-die-macht-der-blockade-a-15edd424-463c-438b-b7eb-3fb57bccc734#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD-Sperrminorit\u00e4t in Th\u00fcringen: Die Macht der Blockade", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:12:00+00:00", "description": "Zum ersten Mal seit 1945 ist eine rechtsextreme Partei in einem Bundesland st\u00e4rkste Partei. In Th\u00fcringen kann die AfD k\u00fcnftig auch ohne Regierungsamt Macht aus\u00fcben, mithilfe der Sperrminorit\u00e4t \u2013 in diesen F\u00e4llen.", "id": 1068608, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/landtagswahl-in-thueringen-die-macht-der-blockade-a-15edd424-463c-438b-b7eb-3fb57bccc734#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtagswahl in Th\u00fcringen: Die Macht der Blockade", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:04:00+00:00", "description": "Der VW-Konzern droht seine Sparziele um mehrere Milliarden zu verfehlen und plant deshalb heftige Einschnitte. Auch Entlassungen sind kein Tabu mehr. Der Betriebsrat k\u00fcndigt \u00bberbitterten Widerstand\u00ab an.", "id": 1068609, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/volkswagen-koennte-erstmals-werke-in-deutschland-schliessen-a-3ed9d74a-b2fd-4bf2-89de-169978184c59#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Volkswagen erw\u00e4gt, erstmals Werke in Deutschland zu schlie\u00dfen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:51:00+00:00", "description": "Bundestrainer Julian Nagelsmann hat den Nachfolger von \u0130lkay G\u00fcndo\u011fan bestimmt. K\u00fcnftig soll Joshua Kimmich die DFB-Auswahl auf und neben dem Feld anf\u00fchren.", "id": 1067970, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-joshua-kimmich-wird-neuer-kapitaen-der-nationalmannschaft-der-maenner-a-b8c910bd-6bd1-4092-bd5b-79e8cb0a45fa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball: Joshua Kimmich wird neuer Kapit\u00e4n der Nationalmannschaft der M\u00e4nner", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:51:00+00:00", "description": "Bundestrainer Julian Nagelsmann hat den Nachfolger von \u0130lkay G\u00fcndo\u011fan bestimmt. K\u00fcnftig soll Joshua Kimmich die DFB-Auswahl auf und neben dem Feld anf\u00fchren.", "id": 1069084, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/joshua-kimmich-wird-neuer-kapitaen-der-fussballnationalmannschaft-der-maenner-a-b8c910bd-6bd1-4092-bd5b-79e8cb0a45fa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joshua Kimmich wird neuer Kapit\u00e4n der Fu\u00dfballnationalmannschaft der M\u00e4nner", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:41:00+00:00", "description": "DER SPIEGEL's coverage of Donald Trump has been withering at times. But has it been fair? Has it been effective? There is certainly room for improvement.\nA Guest Essay by Bernhard Poerksen", "id": 1067971, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/international/zeitgeist/der-spiegels-coverage-of-donald-trump-we-have-failed-to-tame-the-media-monster-a-f46ce63b-f71e-4469-ac7a-8a7ed3010e01#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DER SPIEGEL's Coverage of Donald Trump: We Have Failed to Tame the Media Monster", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:34:00+00:00", "description": "Die Haust\u00fcr \u00f6ffnet sich von allein, man kann im Urlaub den Handwerker reinlassen: Smarte Schl\u00f6sser versprechen Komfort im Alltag. Oder locken sie Einbrecher an?", "id": 1067972, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/sicherheit-im-alltag-die-vor-und-nachteile-von-smarten-schloessern-a-fc6fb288-92eb-41cf-8491-d3b3d1b99723#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sicherheit im Alltag: Die Vor- und Nachteile von smarten Schl\u00f6ssern", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:25:00+00:00", "description": "Das Verfahren wegen K\u00f6rperverletzung gegen den Ex-Fu\u00dfballnationalspieler J\u00e9r\u00f4me Boateng ist endg\u00fcltig abgeschlossen. Die Staatsanwaltschaft in M\u00fcnchen hat ihre Revision zur\u00fcckgezogen.", "id": 1067973, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/jerome-boateng-urteil-gegen-ex-fussballnationalspieler-ist-rechtskraeftig-a-3b030243-a20f-478f-9e1d-83a166f0012a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u00e9r\u00f4me Boateng: Urteil gegen Ex-Fu\u00dfballnationalspieler ist rechtskr\u00e4ftig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:25:00+00:00", "description": "Das Verfahren wegen K\u00f6rperverletzung gegen den Ex-Fu\u00dfballnationalspieler J\u00e9r\u00f4me Boateng ist endg\u00fcltig abgeschlossen. Die Staatsanwaltschaft in M\u00fcnchen hat ihre Revision zur\u00fcckgezogen.", "id": 1069085, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/jerome-boateng-urteil-gegen-ex-fussballnationalspieler-wegen-koerperverletzung-ist-rechtskraeftig-a-3b030243-a20f-478f-9e1d-83a166f0012a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u00e9r\u00f4me Boateng: Urteil gegen Ex-Fu\u00dfballnationalspieler wegen K\u00f6rperverletzung ist rechtskr\u00e4ftig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:22:00+00:00", "description": "Die deutsche Leichtathletin Gina L\u00fcckenkemper ist beim Istaf in Berlin so schnell gelaufen wie noch nie. Nach ihrer neuen pers\u00f6nlichen Bestleistung reagiert sie auf harsche Kritik.", "id": 1067974, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik-gina-lueckenkemper-sprintet-ueber-100-meter-beim-istaf-persoenliche-bestleistung-a-06994172-03ec-431a-b50e-38633e320d9f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leichtathletik: Gina L\u00fcckenkemper sprintet \u00fcber 100 Meter beim Istaf pers\u00f6nliche Bestleistung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:22:00+00:00", "description": "Die deutsche Leichtathletin Gina L\u00fcckenkemper ist beim Istaf in Berlin so schnell gelaufen wie noch nie. Nach ihrer neuen pers\u00f6nlichen Bestleistung reagiert sie auf harsche Kritik.", "id": 1069086, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik-gina-lueckenkemper-sprintet-zur-schnellsten-deutschen-zeit-seit-1988-a-06994172-03ec-431a-b50e-38633e320d9f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leichtathletik: Gina L\u00fcckenkemper sprintet zur schnellsten deutschen Zeit seit 1988", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:16:00+00:00", "description": "Wie spricht man mit Politikern, die einen abschaffen wollen? Am Wahlabend fand der MDR einen souver\u00e4nen Umgang mit der AfD, die der Anstalt die Finanzierung abzudrehen droht. Das lag wohl auch daran, dass Justiziare seit Monaten Notfallpl\u00e4ne ausarbeiten.", "id": 1067975, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/afd-und-mdr-der-feind-in-meinem-studio-a-e1cad36f-d810-4cb4-80ba-5b42baa4a248#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD und MDR: Der Feind in meinem Studio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:04:00+00:00", "description": "Spiele gegen Real Madrid, den FC Barcelona und Paris Saint-Germain: Die deutschen Mannschaften haben in der Champions League teils schwere Gegner zugelost bekommen. Hier finden Sie einen \u00dcberblick \u00fcber alle Partien.", "id": 1067976, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-2024-2025-spielplan-und-ergebnisse-a-c6c517c9-4389-4ef3-8d7b-8b1d33c78015#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Champions League 2024/2025: Spielplan und Ergebnisse", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:58:00+00:00", "description": "Ein kleiner Junge zerbricht ein uraltes Tongef\u00e4\u00df im Museum, die Eltern sind schockiert und f\u00fcrchten Konsequenzen. Doch das Museum l\u00e4dt sie zu einem weiteren Besuch ein und fordert sogar zum Anfassen auf.", "id": 1067977, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/haifa-vierjaehriger-zerbricht-3500-jahre-alte-amphore-museum-laedt-familie-zu-fuehrung-ein-a-e491dc95-d227-4d1a-a3af-b2ef85f6bb30#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Haifa: Vierj\u00e4hriger zerbricht 3500 Jahre alte Amphore \u2013 Museum l\u00e4dt Familie zu F\u00fchrung ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:52:00+00:00", "description": "Der Chiphersteller Intel will Medienberichten zufolge weniger investieren \u2013 und erw\u00e4gt laut einem Insider auch den Stopp von Fabrikneubauten. In Sachsen-Anhalt hofft man noch.", "id": 1067979, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/intels-sparkurs-koennte-moeglicherweise-das-werk-in-magdeburg-bedrohen-a-ef62fc8d-046d-47dd-9837-457fdb154111#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Intels Sparkurs k\u00f6nnte m\u00f6glicherweise das Werk in Magdeburg bedrohen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:52:00+00:00", "description": "Impala-Augen und M\u00e4useschw\u00e4nze: Georgina Fleur kaut, w\u00fcrgt und r\u00f6hrt sich im Dschungel zum Sieg. Die unerwartete Camp-Monarchin beschlie\u00dft eine gute Staffel, in der Wiederg\u00e4nger ein Tauchbad im sozialen Tippex-Fass nahmen.", "id": 1067978, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/rtl-dschungelcamp-finale-das-leben-ist-unfair-der-dschungel-auch-a-39160574-6ed9-4c4a-a90b-24dee40eee2d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RTL / Dschungelcamp Finale: Das Leben ist unfair, der Dschungel auch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:49:00+00:00", "description": "Zwei junge M\u00e4nner sollen sich in Hamburg ein illegales Autorennen geliefert haben. Sie kollidierten mit dem Wagen einer Frau \u2013 deren zweij\u00e4hriges Kind starb. Nun sitzen die M\u00e4nner in Untersuchungshaft.", "id": 1067980, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-zweijaehriger-stirbt-nach-illegalem-autorennen-fahrer-festgenommen-a-00270362-6b2b-4d7f-a611-12a3b1d5b329#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hamburg: Zweij\u00e4hriger stirbt nach illegalem Autorennen \u2013\u00a0Fahrer festgenommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:41:00+00:00", "description": "Triathlet Martin Schulz hat bei den Paralympischen Spielen in Paris seinen pers\u00f6nlichen Gold-Hattrick verpasst, Anja Renner gewann in ihrer Klasse Bronze \u2013 und die dritte Medaille f\u00fcr die deutschen Triathleten.", "id": 1067981, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/paralympics-in-paris-martin-schulz-und-anja-renner-holen-bronze-in-ihren-triathlon-klassen-a-86e0b40e-d737-4263-9614-1e3b73396d9e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paralympics in Paris: Martin Schulz und Anja Renner holen Bronze in ihren Triathlon-Klassen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:28:00+00:00", "description": "Bei den Landtagswahlen in Th\u00fcringen und Sachsen spielen die Ampelparteien SPD, Gr\u00fcne und FDP ums \u00dcberleben. Zugleich zeigt sich ein Ph\u00e4nomen, das auch im Westen auftritt: Liberale Gro\u00dfst\u00e4dte und l\u00e4ndliche Regionen driften auseinander.", "id": 1067538, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/ergebnisse-landtagswahlen-sachsen-und-thueringen-die-spaltung-geht-weiter-a-4c189484-99df-4366-9b41-f420b17025bf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ergebnisse Landtagswahlen Sachsen und Th\u00fcringen: Die Spaltung geht weiter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:15:00+00:00", "description": "Als amtierender Weltmeister und Weltrekordhalter reiste Niko Kappel nach Paris, musste sich dort jedoch mit Silber zufriedengeben. Sein paralympischer Medaillensatz ist komplett, mit seiner Leistung haderte er trotzdem.", "id": 1067539, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/paralympics-niko-kappel-holt-silber-im-kugelstossen-a-f0c1485e-cf32-4cf0-8bdf-52b0b5bf4c42#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paralympics: Niko Kappel holt Silber im Kugelsto\u00dfen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:02:00+00:00", "description": "In Sachsen Erster, in Th\u00fcringen Zweiter \u2013 wie geht es jetzt weiter? Verfolgen Sie die Pressekonferenz von CDU-Chef Friedrich Merz und den Spitzenkandidaten der Union hier live.", "id": 1067540, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/landtagswahlen-in-thueringen-und-sachsen-das-sagt-cdu-chef-friedrich-merz-a-ac8b3cc2-53b4-4985-bc0e-541293bb1ce5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtagswahlen in Th\u00fcringen und Sachsen: Das sagt CDU-Chef Friedrich Merz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:02:00+00:00", "description": "In Sachsen Erster, in Th\u00fcringen Zweiter \u2013 wie geht es jetzt weiter? Verfolgen Sie die Pressekonferenz von CDU-Chef Friedrich Merz und den Spitzenkandidaten der Union in voller L\u00e4nge.", "id": 1068610, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/landtagswahlen-in-thueringen-und-sachsen-das-sagt-friedrich-merz-a-ac8b3cc2-53b4-4985-bc0e-541293bb1ce5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtagswahlen in Th\u00fcringen und Sachsen: Das sagt Friedrich Merz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:54:00+00:00", "description": "2014 wurde er als erster Linker zum Ministerpr\u00e4sidenten eines Landes gew\u00e4hlt und blieb dies in drei Amtszeiten. Jetzt ist Bodo Ramelow der gr\u00f6\u00dfte Verlierer der Landtagswahl in Th\u00fcringen. Was hat er vor?", "id": 1067541, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/bodo-ramelow-in-thueringen-was-hat-der-ministerpraesident-nach-der-verlorenen-landtagswahl-vor-a-814182c9-908e-411c-a2f9-8b71167b96c5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodo Ramelow in Th\u00fcringen: Was hat der Ministerpr\u00e4sident nach der verlorenen Landtagswahl vor?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:54:00+00:00", "description": "2014 wurde er als erster Linker zum Ministerpr\u00e4sidenten eines Landes gew\u00e4hlt und blieb dies in drei Amtszeiten. Jetzt ist Bodo Ramelow der gr\u00f6\u00dfte Verlierer der Landtagswahl in Th\u00fcringen.", "id": 1068611, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/bodo-ramelow-in-thueringen-was-hat-der-ministerpraesident-nach-der-verlorenen-wahl-vor-a-814182c9-908e-411c-a2f9-8b71167b96c5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodo Ramelow in Th\u00fcringen: Was hat der Ministerpr\u00e4sident nach der verlorenen Wahl vor?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:54:00+00:00", "description": "Sarah ist Mitte 30 und plant ihr Leben. Mit ihrem Partner will sie Kinder, aber auch beruflich soll es vorangehen. Jetzt plagen sie Zweifel: Wird sie das alles stemmen k\u00f6nnen, ohne in einem Bereich Abstriche zu machen?", "id": 1067542, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/karriere-wir-wollen-ein-kind-ich-will-einen-neuen-job-was-jetzt-a-b196b0df-ca25-43e6-ae88-3427e3ad6703#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karriere: Wir wollen ein Kind. Ich will einen neuen Job. Was jetzt?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:47:00+00:00", "description": "Die Staatsanwaltschaft ermittelt wegen gef\u00e4hrlicher K\u00f6rperverletzung: In Sachsen-Anhalt war eine Frau aus Afghanistan auf dem Heimweg von ihrer Arbeit, als sie von einer Gruppe angegriffen wurde.", "id": 1067543, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/sachsen-anhalt-vier-personen-beleidigen-frau-aus-afghanistan-rassistisch-und-schlagen-auf-sie-ein-a-e7c1671e-0428-4169-a519-04658e4165f0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sachsen-Anhalt: Vier Personen beleidigen Frau aus Afghanistan rassistisch und schlagen auf sie ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:38:00+00:00", "description": "Das Filmfest Venedig hat Vorkehrungen getroffen, damit Angelina Jolie und Brad Pitt sich dort nicht begegnen. Zur Premiere seines Films \u00bbWolfs\u00ab wurde Pitt nun erstmals von seiner neuen Partnerin begleitet.", "id": 1067544, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/brad-pitt-haelt-beim-filmfest-venedig-haendchen-mit-freundin-ines-de-ramon-a-c9ab107b-e4d4-413d-ac1f-dbbc404d10f9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brad Pitt h\u00e4lt beim Filmfest Venedig H\u00e4ndchen mit Freundin In\u00e9s de Ram\u00f3n", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:34:00+00:00", "description": "Seit diesem Montag gilt an Schulen in den Niederlanden ein generelles Handyverbot im Unterricht. Nur in p\u00e4dagogisch begr\u00fcndeten F\u00e4llen soll es Ausnahmen geben.", "id": 1067202, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/niederlande-flaechendeckendes-handyverbot-an-schulen-a-738a3c52-a784-4089-a0ff-60362d33df78#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niederlande: Fl\u00e4chendeckendes Handyverbot an Schulen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:33:00+00:00", "description": "Im Spiel des FC Bayern gegen den SC Freiburg gab es zwei Handelfmeter, beide sorgten f\u00fcr Emp\u00f6rung. Selbst Bayern-Sportvorstand Eberl zeigte Verst\u00e4ndnis f\u00fcr den Frust des Gegners.", "id": 1067203, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-handelfmeter-bei-fc-bayern-muenchen-gegen-sc-freiburg-deutliche-kritik-a-890c594a-41ee-4909-9caa-2d146645c985#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Handelfmeter bei FC Bayern M\u00fcnchen gegen SC Freiburg \u2013 deutliche Kritik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:24:00+00:00", "description": "Am Ende war zu wenig Geld vorhanden, um die Restrukturierung in Angriff zu nehmen. Jetzt wird der Reiseanbieter FTI abgewickelt.", "id": 1067204, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/350-000-glaeubiger-zahlungsunfaehiger-reisekonzern-fti-wird-abgewickelt-a-89af8d20-771b-45a6-9592-387dbad06d70#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "350.000 Gl\u00e4ubiger: Zahlungsunf\u00e4higer Reisekonzern FTI wird abgewickelt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:18:00+00:00", "description": "Bayerns Landeschef Markus S\u00f6der bringt sich in Stellung: Sollte die Verantwortung einer Kanzlerschaft auf ihn zukommen, so will der CSU-Chef sie \u00fcbernehmen.", "id": 1067205, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/markus-soeder-will-sich-nicht-vor-kanzlerkandidatur-druecken-a-64f50db6-db5b-4558-beb7-b72707ce5100#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Markus S\u00f6der will sich nicht vor Kanzlerkandidatur dr\u00fccken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T09:45:00+00:00", "description": "N\u00e4chste Medaille f\u00fcr Team Deutschland an Paralympics-Tag f\u00fcnf: Routinier Thomas Wandschneider beeindruckt im Spiel um Platz drei und schreibt deutsche Badmintongeschichte.", "id": 1067206, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/paralympics-2024-badmintonspieler-thomas-wandschneider-holt-im-alter-von-60-jahren-bronze-a-3854337f-f094-4599-b101-78493655884b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paralympics 2024: Badmintonspieler Thomas Wandschneider holt im Alter von 60 Jahren Bronze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T09:43:00+00:00", "description": "Ein unauff\u00e4lliger Tatverd\u00e4chtiger, dennoch ein IS-Bekenntnis und drei Tote: SPD-Chefin Esken hielt den Anschlag f\u00fcr Solingen zun\u00e4chst f\u00fcr wenig lehrreich mit Blick auf die innere Sicherheit. Nun \u00e4ndert sie ihre Einsch\u00e4tzung.", "id": 1067207, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/saskia-esken-spd-chefin-korrigiert-eigene-aussage-ueber-anschlag-von-solingen-a-8dddd9b8-acea-4c86-99cf-93cf6992f9d3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Saskia Esken: SPD-Chefin korrigiert eigene Aussage \u00fcber Anschlag von Solingen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T09:33:00+00:00", "description": "Jenseits der hundert Lebensjahre wird die Zeit knapp f\u00fcr dicke W\u00e4lzer \u2013 von wegen. Der 102-j\u00e4hrige Weltkriegsveteran Georg Troller erz\u00e4hlt, warum er Theodor Storm zu langatmig findet und was US-Autoren auszeichnet.", "id": 1067208, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/buecher-102-jaehriger-ueber-seine-lektuere-im-alter-liest-man-gern-historisches-a-be9ed564-7a5e-44bd-bb4d-33c365536d4d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u00fccher: 102-J\u00e4hriger \u00fcber seine Lekt\u00fcre - \u00bbim Alter liest man gern Historisches\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T09:30:00+00:00", "description": "Der sehbehinderte Athlet Jaryd Clifford lief die 5000 Meter bei den Paralympics mit einem Guide. Weil er die Verbindung mit ihm zu fr\u00fch l\u00f6ste, wurde ihm die Bronzemedaille aberkannt.", "id": 1066832, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/paralympics-2024-australischer-laeufer-jaryd-clifford-verliert-bronze-weil-er-zu-frueh-gejubelt-hat-a-0c121591-537c-4e6d-bce5-1714f07fa8ab#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paralympics 2024: Australischer L\u00e4ufer Jaryd Clifford verliert Bronze, weil er zu fr\u00fch gejubelt hat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T09:07:00+00:00", "description": "Seit wann leben Menschen auf den Balearen? Diese Frage zu beantworten, gestaltet sich schwierig. Eine Studie kommt nun zu dem Schluss: Auf Mallorca haben wohl fr\u00fcher Menschen gelebt als bisher angenommen.", "id": 1066833, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/fund-in-genovesa-hoehle-versunkene-bruecke-deutet-auf-fruehere-besiedlung-mallorcas-hin-a-ac0c37b7-6d73-4d05-b44f-3bcb4f7f46e3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fund in Genovesa-H\u00f6hle: Versunkene Br\u00fccke deutet auf fr\u00fchere Besiedlung Mallorcas hin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T09:07:00+00:00", "description": "Seit wann leben Menschen auf den Balearen? Diese Frage zu beantworten, gestaltet sich schwierig. Eine Studie kommt nun zu dem Schluss: Auf Mallorca haben wohl fr\u00fcher Menschen gelebt als bisher angenommen.", "id": 1067982, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/genovesa-hoehle-versunkene-bruecke-deutet-auf-fruehere-besiedlung-mallorcas-hin-a-ac0c37b7-6d73-4d05-b44f-3bcb4f7f46e3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Genovesa-H\u00f6hle: Versunkene Br\u00fccke deutet auf fr\u00fchere Besiedlung Mallorcas hin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T09:07:00+00:00", "description": "Dem deutschen Triathleten Max Gelhaar ist in Paris der gr\u00f6\u00dfte Erfolg seiner Karriere gelungen. Auf dem Rad hatte er sogar in F\u00fchrung gelegen, musste sich am Ende aber dem Weltmeister geschlagen geben.", "id": 1066834, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/paralympics-max-gelhaar-gewinnt-silber-im-triathlon-a-955dd177-31ac-473f-ac89-d1dbe1477322#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paralympics: Max Gelhaar gewinnt Silber im Triathlon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T09:02:00+00:00", "description": "Das B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht zieht zweistellig in die Landtage von Th\u00fcringen und Sachsen ein. Wie geht es jetzt weiter? Verfolgen Sie die Pressekonferenz mit der Parteichefin hier live.", "id": 1066835, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/landtagswahlen-in-thueringen-und-sachsen-das-sagt-sahra-wagenknecht-zu-den-ergebnissen-a-719865d9-5309-4dfe-9b6e-4f2888546289#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landtagswahlen in Th\u00fcringen und Sachsen: Das sagt Sahra Wagenknecht zu den Ergebnissen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T08:46:00+00:00", "description": "In Sachsen hatte die AfD so viele Stimmen, dass sie bestimmte Gesetze im Landtag h\u00e4tte blockieren k\u00f6nnen. Doch die Sperrminorit\u00e4t ist nun wieder gekippt worden \u2013 laut Wahlleiter wurden die Sitze falsch berechnet.", "id": 1066836, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sachsen-wahl-afd-verliert-sperrminoritaet-im-landtag-wahlleiter-korrigiert-ergebnis-a-00fd2d08-9d05-44da-b870-071fd82ebcad#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sachsen-Wahl: AfD verliert Sperrminorit\u00e4t im Landtag \u2013 Wahlleiter korrigiert Ergebnis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T08:45:00+00:00", "description": "Das M\u00fcnchner Ifo-Institut hat nachgerechnet, ob Aufwand und Ertrag des 9-Euro-Tickets in einem sinnvollen Verh\u00e4ltnis stehen. Das Ergebnis ist niederschmetternd.", "id": 1066837, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/nachverkehr-ifo-laesst-kein-gutes-haar-am-9-euro-ticket-a-dcf240f1-1a44-48ad-8953-7d6368d66149#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nahverkehr: Ifo l\u00e4sst kein gutes Haar am 9-Euro-Ticket", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T08:32:00+00:00", "description": "Immer wieder landen russische Raketen oder Tr\u00fcmmer knapp hinter der polnisch-ukrainischen Grenze. Polens Au\u00dfenminister Sikorski stellt nun das Gebot infrage, wonach Nato-L\u00e4nder nicht in den Krieg eingreifen.", "id": 1066838, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-radoslaw-sikorski-nennt-abschuss-russischer-raketen-pflicht-a-3b40b23e-f42b-415b-8fa3-c8becbd193f3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polen: Rados\u0142aw Sikorski nennt Abschuss russischer Raketen \u00bbPflicht\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T07:48:00+00:00", "description": "Sie jagt ohne Netze, kann an Glasscheiben haften, und das Gesicht eines Vampirs soll auf ihrem K\u00f6rper sichtbar sein. Die Nosferatu-Spinne breitet sich aufgrund der hohen Temperaturen immer weiter in Deutschland aus.", "id": 1066617, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/nosferatu-spinne-mittlerweile-fast-in-ganz-deutschland-heimisch-a-b03e8ce7-46b5-4981-988f-7c0347c62182#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nosferatu-Spinne mittlerweile fast in ganz Deutschland heimisch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T07:42:00+00:00", "description": "In einem Freizeitpark in Queensland hat sich eine Tiger-Attacke ereignet. Eine 47-j\u00e4hrige Mitarbeiterin erlitt Wunden an Arm und Schulter und wurde ins Krankenhaus gebracht.", "id": 1066618, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/australien-tiger-greift-tierpflegerin-an-und-verletzt-sie-a-26276c0b-db25-48bd-8b9e-e5c8d4115b77#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australien: Tiger greift Tierpflegerin an und verletzt sie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T07:30:00+00:00", "description": "An der Westk\u00fcste der thail\u00e4ndischen Insel Phuket sind etwa 40 \u00bbBluebottles\u00ab entdeckt worden. Die Quallen sind giftig. Beh\u00f6rden warnen Badeg\u00e4ste, vorsichtig zu sein.", "id": 1066619, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/thailand-dutzende-giftige-bluebottles-an-strand-auf-phuket-angespuelt-a-d34da4ab-6400-44e4-ae34-09967e5dbe37#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Thailand: Dutzende giftige \u00bbBluebottles\u00ab an Strand auf Phuket angesp\u00fclt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T07:24:00+00:00", "description": "Wirtschaftsexperten und Vertreter von Verb\u00e4nden bef\u00fcrchten, dass die Wahl in Sachsen und Th\u00fcringen sp\u00fcrbare Folgen nach sich ziehen wird. Die werden auch die W\u00e4hler direkt zu sp\u00fcren bekommen.", "id": 1066620, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wahlen-in-sachsen-und-thueringen-erfolg-von-afd-und-bsw-versetzt-oekonomen-in-sorge-a-d6821b52-aed0-43b2-b54c-6e1ca46e9e8b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wahlen in Sachsen und Th\u00fcringen: Erfolg von AfD und BSW versetzt \u00d6konomen in Sorge", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T07:23:00+00:00", "description": "Auto, Strategie, Boxenstopps \u2013 f\u00fcr Weltmeister Max Verstappen alles nicht gut genug. Red Bull habe seinen Rennwagen \u00bbim Grunde in ein Monster verwandelt\u00ab. Das Team zeigt sich ratlos.", "id": 1066621, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-max-verstappen-kritisiert-red-bull-heftig-a-917333cc-8cd0-4b6e-9138-acd80e05287b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Formel 1: Max Verstappen kritisiert Red Bull heftig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T07:22:00+00:00", "description": "In Th\u00fcringen und Sachsen gewinnen Rechtsextreme und Russland-Freunde. Der Blick internationaler Medien auf die Landtagswahlen f\u00e4llt dramatisch aus. Der \u00dcberblick.", "id": 1066622, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wahlen-in-sachsen-und-thueringen-internationale-medien-schreiben-von-duesteren-zeiten-a-419f68ea-12a5-47bd-aa4a-09ab64a82615#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wahlen in Sachsen und Th\u00fcringen: Internationale Medien schreiben von \u00bbd\u00fcsteren Zeiten\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T06:40:00+00:00", "description": "Die Buddies Brad Pitt und George Clooney feiern bei den Filmfestspielen auf dem Lido ihre Freundschaft beim Bootfahren und im Rampenlicht \u2013 und pr\u00e4sentieren die krachlustige Kriminalkom\u00f6die \u00bbWolfs\u00ab.", "id": 1066409, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/brad-pitt-und-george-clooney-stellen-neuen-film-wolfs-in-venedig-vor-duell-der-tatortreiniger-a-060b77fe-799d-432c-b237-6779219a9d6b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brad Pitt und George Clooney stellen neuen Film \u00bbWolfs\u00ab in Venedig vor: Duell der Tatortreiniger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T06:36:00+00:00", "description": "Mir wird oft gesagt, ich solle aufh\u00f6ren, alles infrage zu stellen. Warum eigentlich? Es w\u00e4re besser f\u00fcr uns alle, wenn das viel mehr Menschen t\u00e4ten.", "id": 1066410, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/selbstzweifel-ich-zweifle-an-meiner-wohnung-meinen-freundschaften-an-mir-und-mag-das-a-52abe228-b1d3-475c-8216-bbdcecb420b7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Selbstzweifel: Ich zweifle an meiner Wohnung, meinen Freundschaften, an mir \u2013 und mag das", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T06:23:00+00:00", "description": "Alexander Zverev hat im Achtelfinale der US Open nur zu Beginn des Spiels M\u00fche. Im Kampf um seinen ersten Triumph bei einem Grand Slam wartet nun ein bekannter Gegner.", "id": 1066411, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-alexander-zverev-im-viertelfinale-der-us-open-a-e1669492-3a5f-45a4-993e-f5cca89c5e1b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tennis: Alexander Zverev im Viertelfinale der US Open", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T06:06:00+00:00", "description": "Der Nervosit\u00e4t des Wahlabends begegnen ARD und ZDF mit m\u00f6glichst gro\u00dfer Routine: mit Statements, Kuchengrafiken und Berliner Runde. Aber ganz so leicht l\u00e4sst sich der Alarm nicht wegmoderieren.", "id": 1066412, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/sachsen-und-thueringen-die-wahlberichterstattung-im-fernsehen-a-0e35b3c5-c43d-4038-ba54-062ef3950c74#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sachsen und Th\u00fcringen: Die Wahlberichterstattung im Fernsehen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T05:57:00+00:00", "description": "Jessica Alba hat ihren Eltern ein Haus geschenkt. Nicht irgendein Haus, sondern das, in dem ihr Vater aufwuchs. Das hat sie in einem Video \u00f6ffentlich gemacht und dabei f\u00fcr ihre Serie \u00bbHonest Renovations\u00ab geworben.", "id": 1066413, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/jessica-alba-kauft-das-elternhaus-ihres-vaters-als-geschenk-a-e92ffa82-b673-4601-a58b-9b85d1069bf0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jessica Alba kauft das Elternhaus ihres Vaters \u2013 als Geschenk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T05:41:00+00:00", "description": "Mehrere Explosionen haben die ukrainische Hauptstadt Kiew ersch\u00fcttert. Durch die russischen Angriffe wurde offenbar auch ein Wasserwerk besch\u00e4digt.", "id": 1066243, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-attackiert-kiew-mit-drohnen-und-raketen-a-b2191084-e80d-4e7b-8078-06c5ae1494ad#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland attackiert Kiew mit Drohnen und Raketen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T05:32:00+00:00", "description": "Er wurde schon bei der Einwechslung gefeiert, erzielte dann ein wunderbares Tor: Thomas M\u00fcllers Rekordspiel f\u00fcr den FC Bayern verlief geradezu kitschig. Und zeigte, wie wichtig er trotz seiner 34 Jahre noch ist.", "id": 1066244, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bayern-muenchens-thomas-mueller-der-rekordjubler-a-371fb54e-0c0e-4499-899d-9bba77510d29#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bayern M\u00fcnchens Thomas M\u00fcller: Der Rekordjubler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T05:32:00+00:00", "description": "Er wurde schon bei der Einwechslung gefeiert, erzielte dann ein wunderbares Tor: Thomas M\u00fcllers Rekordspiel f\u00fcr den FC Bayern verlief geradezu kitschig. Und zeigte, wie wichtig er trotz seiner 34 Jahre noch ist.", "id": 1066623, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchens-thomas-mueller-der-rekordjubler-a-371fb54e-0c0e-4499-899d-9bba77510d29#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FC Bayern M\u00fcnchens Thomas M\u00fcller: Der Rekordjubler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T05:16:00+00:00", "description": "Jedes Jahr am 1. September versammeln sich Menschen auf der ganzen Welt, um die R\u00fcckkehr nach Hogwarts zu feiern, diesmal auch in Deutschland. Ist das nur Kommerz oder schon echte Magie? Eine Spurensuche in Hamburg.", "id": 1066624, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/harry-potter-back-to-hogwarts-in-hamburg-ein-tag-mit-hagrid-quidditch-und-alraunen-a-84c180e4-97bd-4e39-bc1c-2968e6f9f6c4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harry Potter: \u00bbBack to Hogwarts\u00ab in Hamburg - Ein Tag mit Hagrid, Quidditch und Alraunen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T05:16:00+00:00", "description": "Jedes Jahr am 1. September versammeln sich Menschen auf der ganzen Welt, um die R\u00fcckkehr nach Hogwarts zu feiern, diesmal auch in Deutschland. Ist das nur Kommerz oder schon echte Magie? Eine Spurensuche in Hamburg.", "id": 1066245, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/harry-potter-das-back-to-hogwarts-event-in-hamburg-a-84c180e4-97bd-4e39-bc1c-2968e6f9f6c4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Harry Potter: Das \u00bbBack to Hogwarts\u00ab Event in Hamburg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T05:07:00+00:00", "description": "Ausgew\u00e4hlte Studierende erhalten ab dem 2. September 1000 Euro. Die Starthilfe soll vor allem einkommensschwache Haushalte entlasten, doch es gibt auch Kritik daran. Die wichtigsten Fragen und Antworten.", "id": 1066246, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/studienstarthilfe-wer-sie-bekommt-und-wie-man-sie-beantragt-a-50595c58-341a-4f30-9a29-295afd6bf26c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studienstarthilfe: Wer sie bekommt und wie man sie beantragt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T04:50:00+00:00", "description": "F\u00fcr die Bundesregierung sind die Wahlen in Th\u00fcringen und Sachsen eine Katastrophe. Nur gut jeder Zehnte stimmte f\u00fcr eine der drei Ampelparteien. Manche Antworten auf die m\u00f6glichen Folgen sind brutal.", "id": 1066625, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sachsen-und-thueringen-die-landtagswahlen-und-die-ampel-regierung-flasche-leer-a-9c2af999-89b3-4956-a9ec-371a402e9057#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sachsen und Th\u00fcringen: Die Landtagswahlen und die Ampel-Regierung - Flasche leer?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T04:50:00+00:00", "description": "F\u00fcr die Bundesregierung sind die Wahlen in Th\u00fcringen und Sachsen eine Katastrophe. Nur gut jeder Zehnte stimmte f\u00fcr eine der drei Ampelparteien. Manche Antworten auf die m\u00f6glichen Folgen sind brutal.", "id": 1066060, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sachsen-und-thueringen-die-landtagswahlen-und-die-ampel-regierung-in-berlin-flasche-leer-a-9c2af999-89b3-4956-a9ec-371a402e9057#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sachsen und Th\u00fcringen: Die Landtagswahlen und die Ampel-Regierung in Berlin: Flasche leer?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T04:25:00+00:00", "description": "Reisende von Frankreich nach Italien m\u00fcssen sich auf Umwege einstellen: Der Mont-Blanc-Tunnel kann bis Dezember nicht genutzt werden. Es werden zwei Abschnitte des Tunnelgew\u00f6lbes saniert.", "id": 1066061, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mont-blanc-tunnel-zwischen-frankreich-und-italien-fuer-15-wochen-gesperrt-a-2c6e27c1-9ba2-494c-bfb7-b88cd08a7a14#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mont-Blanc-Tunnel zwischen Frankreich und Italien f\u00fcr 15 Wochen gesperrt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T04:25:00+00:00", "description": "Reisende von Frankreich nach Italien m\u00fcssen sich auf Umwege einstellen: Der Mont-Blanc-Tunnel kann bis Dezember nicht genutzt werden. Es werden zwei Abschnitte des Tunnelgew\u00f6lbes saniert.", "id": 1066839, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mont-blanc-tunnel-zwischen-frankreich-und-italien-wegen-bauarbeiten-fuer-15-wochen-gesperrt-a-2c6e27c1-9ba2-494c-bfb7-b88cd08a7a14#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mont-Blanc-Tunnel zwischen Frankreich und Italien wegen Bauarbeiten f\u00fcr 15 Wochen gesperrt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T04:07:00+00:00", "description": "Das Fischerdorf G\u00fcm\u00fc\u015fl\u00fck beheimatet wertvolle antike Sch\u00e4tze. Doch die Ausgrabungen sind gestoppt, illegale Restaurants florieren. Und die Beh\u00f6rden? K\u00fcmmert es nicht.", "id": 1066062, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-wie-das-land-seine-archaeologischen-schaetze-dem-tourismus-opfert-a-82587af3-5912-4942-9ecc-fc916bbd1bc2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u00fcrkei: Wie das Land seine arch\u00e4ologischen Sch\u00e4tze dem Tourismus opfert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T03:47:00+00:00", "description": "Elterntaxis sind verp\u00f6nt \u2013\u00a0doch was ist die Alternative? Erst ab der vierten Klasse sollten Kinder allein Rad fahren, sagt Verkehrsp\u00e4dagoge Josef Wei\u00df. Auch vom Erobern der Stra\u00dfe im Schutz einer gro\u00dfen Gruppe r\u00e4t er ab.", "id": 1066063, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/schulweg-wann-koennen-kinder-mit-dem-rad-zum-unterricht-fahren-a-b1ebc8d2-6647-4b02-83c2-e2238a470e2b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schulweg: Wann k\u00f6nnen Kinder mit dem Rad zum Unterricht fahren?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T03:43:00+00:00", "description": "Die CDU muss mit Sahra Wagenknecht reden, in Brandenburg f\u00e4ngt der Wahlkampf erst an, und der CSU-Chef sendet Gr\u00fc\u00dfe an den CDU-Chef. Das ist die Lage am Montagmorgen.", "id": 1065922, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-thueringen-wahl-sachsen-wahl-bjoern-hoecke-afd-markus-soeder-friedrich-merz-a-38672b41-8226-4a82-933b-8434172cd7f2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Th\u00fcringen-Wahl, Sachsen-Wahl, Bj\u00f6rn H\u00f6cke, AfD, Markus S\u00f6der, Friedrich Merz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T03:14:00+00:00", "description": "Russland m\u00fcsse den Krieg sp\u00fcren: Der ukrainische Pr\u00e4sident hat den massiven Drohnenangriff auf das Gebiet rund um Moskau gerechtfertigt. Derweil meldet sein Milit\u00e4r neuen Raketenbeschuss auf Kiew.", "id": 1065923, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-wolodymyr-selenskyj-verteidigt-drohnen-angriff-auf-russland-a-33422ef0-d8e2-4224-934a-4135bcee5ef9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Wolodymyr Selenskyj verteidigt Drohnen-Angriff auf Russland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T01:19:00+00:00", "description": "Im vergangenen Jahr hatte sie die US Open noch gewonnen. Jetzt ist f\u00fcr US-Tennisstar Coco Gauff schon im Achtelfinale Schluss. Ihr unterliefen allein 19 Doppelfehler.", "id": 1065608, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/us-open-coco-gauff-im-achtelfinale-ausgeschieden-alexander-zverev-ist-weiter-a-bcf36d31-0260-4cd1-979b-6bd7a07cb964#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "US Open: Coco Gauff im Achtelfinale ausgeschieden, Alexander Zverev ist weiter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T01:01:00+00:00", "description": "Am Sonntagabend ist ein sieben Jahre altes Kind im Badesee Bensheim untergegangen. Rettungskr\u00e4fte suchten stundenlang nach dem Jungen. Nun steht fest: Er ist tot.", "id": 1065609, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bensheim-hessen-siebenjaehriger-junge-bei-unfall-im-bade-see-gestorben-a-09165fd7-be86-483b-af88-9d2915cbc6b1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bensheim (Hessen): Siebenj\u00e4hriger Junge bei Unfall im Bade-See gestorben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T00:46:00+00:00", "description": "Schauspieler Ed O'Neill war zehn Jahre lang das Oberhaupt der \u00bbschrecklich netten Familie\u00ab. Vom Ende der Kultserie erfuhr er nicht etwa von den Verantwortlichen, sondern eher durch Zufall \u2013 so wie seine Serientochter auch.", "id": 1065610, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/wie-ed-oneill-erfuhr-dass-seine-sitcom-abgesetzt-wird-a-c2301a06-65fc-4312-893f-4141b54f5e54#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wie Ed O'Neill erfuhr, dass seine Sitcom abgesetzt wird", "user": null, "vote": 0}]