[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T18:48:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mgqfrd-elon-musk-7883936/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Elon\u00a0Musk to niesterowalny geopolityczny pocisk rakietowy\"\" />\n    \"Wp\u0142ywy Muska widoczne s\u0105 od Kijowa po Pekin. Fakt, \u017ce kontroluje SpaceX, system internetu satelitarnego Starlink i firm\u0119 Tesla, pozwala mu odgrywa\u0107 rol\u0119 w wojnie na Ukrainie, w rywalizacji gospodarczej USA i Chin, a nawet, do pewnego stopnia, w wojnie w Strefie Gazy\" - pisze w poniedzia\u0142ek g\u0142\u00f3wny komentator spraw zagranicznych dziennika \"Financial Times\" Gideon Rachman. Dodaje, \u017ce to\" niesterowalny geopolityczny pocisk rakietowy. Wci\u0105\u017c jednak nie mo\u017ce stanowi\u0107 prawa\".\n    \n    ", "id": 1070295, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/financial-times-o-elonie-musku-niesterowalny-geopolityczny-pocisk-rakietowy-st8068528?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Elon\u00a0Musk to niesterowalny geopolityczny pocisk rakietowy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T18:47:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1232624-michal-k-i-mateusz-morawiecki-ph8055282/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"P\u0119tla wok\u00f3\u0142 Mateusza Morawieckiego zaciska si\u0119 coraz bardziej\"\" />\n    S\u0105 fakty, kt\u00f3re prokuraturze ka\u017c\u0105 dzia\u0142a\u0107.\u00a0S\u0105 winy, kt\u00f3re dzisiaj doprowadzi\u0142y do nakazu aresztowania.\u00a0B\u0119dzie kara, bo jestem przekonany, \u017ce w tej sprawie wszyscy\u00a0po stronie prokuratury maj\u0105 czyste r\u0119ce - tak spraw\u0119 zatrzymania Micha\u0142a K., by\u0142ego prezesa Rz\u0105dowej Agencji  Rezerw Strategicznych komentowa\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 Krzysztof Gawkowski, wicepremier i minister cyfryzacji. Stwierdzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce w tej sprawie p\u0119tla wok\u00f3\u0142 by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego \"zaciska si\u0119 coraz bardziej\".\n    \n    ", "id": 1070296, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/michal-k-byly-prezes-rzadowej-agencji-rezerw-strategicznych-zatrzymany-w-londynie-krzysztof-gawkowski-komentuje-st8068677?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"P\u0119tla wok\u00f3\u0142 Mateusza Morawieckiego zaciska si\u0119 coraz bardziej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T16:54:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-308395-epa11580593-ph8068770/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"USA przej\u0119\u0142y samolot prezydenta Wenezueli. \"Nikt nie jest ponad prawem\"\" />\n    Stany Zjednoczone przej\u0119\u0142y samolot prezydenta Wenezueli Nicolasa Maduro - przekaza\u0142 Departament Sprawiedliwo\u015bci USA. - Wysy\u0142amy jasny komunikat, \u017ce nikt nie jest ponad prawem, nikt nie jest ponad zasi\u0119giem ameryka\u0144skich sankcji - m\u00f3wi\u0142 stacji CNN ameryka\u0144ski urz\u0119dnik. \n    \n    ", "id": 1070297, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-przejely-samolot-prezydenta-wenezueli-nicolasa-maduro-st8068564?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA przej\u0119\u0142y samolot prezydenta Wenezueli. \"Nikt nie jest ponad prawem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T16:21:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9286521-zderzenie-dwoch-aut-na-s8-ph8068468/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjantom t\u0142umaczy\u0142, \u017ce \"wsiad\u0142 za kierownic\u0119, bo by\u0142 najtrze\u017awiejszy\"\" />\n    Kilka godzin trwa\u0142y utrudnienia utrudnienia po kolizji na trasie S8 pod Wyszkowem. W aucie policjanci zastali trzech pijanych m\u0119\u017cczyzn, \u017caden nie przyznawa\u0142 si\u0119 do prowadzenia. Szybko zatrzymali czwartego, kt\u00f3ry po kolizji uciek\u0142. Ustalili, \u017ce to on prowadzi\u0142. T\u0142umaczy\u0142, \u017ce by\u0142 \"najtrze\u017awiejszy\" z ekipy.\n    \n    ", "id": 1069417, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/s8-skuszew-kolizja-w-aucie-trzech-pijanych-kierowca-uciekl-st8068484?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjantom t\u0142umaczy\u0142, \u017ce \"wsiad\u0142 za kierownic\u0119, bo by\u0142 najtrze\u017awiejszy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T16:11:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8757031-oasis-ph8058080/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bilety trafi\u0142y do sprzeda\u017cy, fani Oasis w\u015bciekli. \"Dosz\u0142o do kompletnego niepowodzenia\"\" />\n    Fani brytyjskiej grupy Oasis, kt\u00f3ra niedawno og\u0142osi\u0142a reaktywacj\u0119, s\u0105 sfrustrowani sprzeda\u017c\u0105 bilet\u00f3w na zbli\u017caj\u0105c\u0105 si\u0119 tras\u0119 koncertow\u0105. Ich ceny u oficjalnych dystrybutor\u00f3w b\u0142yskawicznie ros\u0142y bowiem w trakcie sprzeda\u017cy osi\u0105gaj\u0105c zawrotne kwoty. \"Wygl\u0105da na to, \u017ce dosz\u0142o do kompletnego niepowodzenia w organizacji tego wydarzenia\", brzmi jeden z komentarzy w sieci. Podj\u0119cie krok\u00f3w w tej sprawie zapowiedzia\u0142 ju\u017c rz\u0105d w Londynie.\n    \n    ", "id": 1069418, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/reaktywacja-oasis-ceny-biletow-gwaltownie-rosly-wscieklosc-fanow-st8068479?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bilety trafi\u0142y do sprzeda\u017cy, fani Oasis w\u015bciekli. \"Dosz\u0142o do kompletnego niepowodzenia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T15:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1718385-lotniczy-dzien-otwarty-w-aeroklubie-krakowskim-ph8068436/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podniebne akrobacje, loty dla \u015bmia\u0142k\u00f3w i zabytkowe samoloty pod Krakowem\" />\n    Akrobacje historycznych samolot\u00f3w, wystawa i loty dla \u015bmia\u0142k\u00f3w - tak wygl\u0105da\u0142 Lotniczy Dzie\u0144 Otwarty Aeroklubu Krakowskiego w Pobiedniku Wielkim. - Dzielimy si\u0119 nasz\u0105 pasj\u0105, nasz\u0105 mi\u0142o\u015bci\u0105 do latania (...). Latanie jest dla wszystkich - m\u00f3wi\u0142 Jakub Pa\u0142ach z Aeroklubu. Podniebne ewolucje \u015bledzi\u0142a kamera TVN24.\n    \n    ", "id": 1069419, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/lotniczy-dzien-otwarty-aeroklubu-krakowskiego-akrobacje-historycznych-samolotow-i-loty-pokazowe-st8068526?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podniebne akrobacje, loty dla \u015bmia\u0142k\u00f3w i zabytkowe samoloty pod Krakowem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:55:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1761544-ivbfeifuhbvuiehiubfheiuhbf-41-ph8068441/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski genera\u0142 zatrzymany za \"\u0142ap\u00f3wki w wyj\u0105tkowo du\u017cym rozmiarze\"\" />\n    Genera\u0142 Walerij Mumind\u017canow, zosta\u0142 zatrzymany i oskar\u017cony o przyj\u0119cie \"\u0142ap\u00f3wek o wyj\u0105tkowo du\u017cym rozmiarze\" w wysoko\u015bci ponad 20 milion\u00f3w rubli (oko\u0142o 862 tysi\u0105ce z\u0142otych). To kolejne zatrzymanie wysokiego rang\u0105 rosyjskiego wojskowego. Wed\u0142ug medi\u00f3w celem czystek stali si\u0119 ludzie z otoczenia by\u0142ego ministra obrony Siergieja Szojgu oraz genera\u0142owie, kt\u00f3rzy \"nie spe\u0142nili pok\u0142adanych w nich przez Kreml nadziei\".\n    \n    ", "id": 1068976, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosyjski-general-zatrzymany-za-lapowki-w-wyjatkowo-duzym-rozmiarze-st8068418?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski genera\u0142 zatrzymany za \"\u0142ap\u00f3wki w wyj\u0105tkowo du\u017cym rozmiarze\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:50:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9138642-kijem-zdemolowal-samochod-innego-kierowcy-zdj-ilustracyjne-ph8068233/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powybija\u0142 szyby w aucie 18-latka, bo \"nie m\u00f3g\u0142 go wyprzedzi\u0107\"\" />\n    Do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia grozi 37-latkowi, kt\u00f3ry wy\u0142adowa\u0142 swoj\u0105 z\u0142o\u015b\u0107 na cudzym poje\u017adzie. M\u0119\u017cczyzna powybija\u0142 w aucie szyby i uszkodzi\u0142 lusterko. Swoje zachowanie t\u0142umaczy\u0142 tym, \u017ce wcze\u015bniej nie m\u00f3g\u0142 wyprzedzi\u0107 tego samochodu na le\u015bnej drodze.\n    \n    ", "id": 1068977, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/raciaz-zdemolowal-auto-innego-kierowcy-bo-nie-mogl-go-wyprzedzic-st8068194?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powybija\u0142 szyby w aucie 18-latka, bo \"nie m\u00f3g\u0142 go wyprzedzi\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:48:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-334572-obowiazkowa-nauka-dla-dzieci-z-ukrainy-ph8068268/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oko\u0142o 80 tysi\u0119cy ukrai\u0144skich dzieci w polskich szko\u0142ach i kluczowa rola asystent\u00f3w mi\u0119dzykulturowych\" />\n    Od 1 wrze\u015bnia dzieci uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy zosta\u0142y obj\u0119te obowi\u0105zkiem edukacji w polskiej szkole. Wszyscy, kt\u00f3rzy kontynuowali nauk\u0119 zdaln\u0105 w Ukrainie, teraz musz\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107 do polskiego systemu edukacji. Kluczow\u0105 rol\u0119 odgrywaj\u0105 w tym procesie asystenci mi\u0119dzykulturowi. Potrzebni s\u0105 nie tylko dzieciom. Czasem nawet bardziej ich rodzicom. Sprawdzili\u015bmy, jak wygl\u0105da sytuacja edukacji we Wroc\u0142awiu, gdzie jest jedno z najwi\u0119kszych skupisk Ukrai\u0144c\u00f3w w Polsce.\n    \n    ", "id": 1068978, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-obowiazkowa-nauki-dla-okolo-80-tys-dzieci-uchodzcow-z-ukrainy-szkoly-zapewniaja-asystentow-miedzykulturowych-st8067851?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oko\u0142o 80 tysi\u0119cy ukrai\u0144skich dzieci w polskich szko\u0142ach i kluczowa rola asystent\u00f3w mi\u0119dzykulturowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T14:45:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7071317-shutterstock1229781652-ph8068376/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zwrot \u015bwiadcze\u0144 od os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105. \"Wyst\u0119puj\u0105 i b\u0119d\u0105 wyst\u0119powa\u0107 sytuacje\"\" />\n    Osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami od nowego roku mog\u0105 ubiega\u0107 si\u0119 o nowe \u015bwiadczenie wspieraj\u0105ce, o wydatkowaniu kt\u00f3rego mog\u0105 same decydowa\u0107. Jednak z interpelacji poselskiej i odpowiedzi na ni\u0105, wynika, \u017ce mo\u017ce ono w 2024 roku spowodowa\u0107 zbieg wyp\u0142aty \u015bwiadcze\u0144, a w konsekwencji otrzymanie wezwania do zwrotu pieni\u0119dzy. Mo\u017cna temu jednak zapobiec. \n    \n    ", "id": 1068979, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/zwrot-swiadczen-od-osob-z-niepelnosprawnoscia-wystepuja-i-beda-wystepowac-sytuacje-st8068279?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwrot \u015bwiadcze\u0144 od os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105. \"Wyst\u0119puj\u0105 i b\u0119d\u0105 wyst\u0119powa\u0107 sytuacje\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:20:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9782175-pawel-szopa-ph8054914/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d zdecydowa\u0142 o areszcie dla Paw\u0142a Szopy\" />\n    S\u0105d Okr\u0119gowy w Katowicach zastosowa\u0142 wobec Paw\u0142a Szopy \u015brodek zapobiegawczy w postaci tymczasowego aresztowania na okres 90 dni (zgodnie z pierwotnym wnioskiem prokuratora) - poinformowa\u0142a Prokuratura Krajowa na platformie X. \n    \n    ", "id": 1068529, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sad-zdecydowal-o-areszcie-dla-pawla-szopy-st8068331?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d zdecydowa\u0142 o areszcie dla Paw\u0142a Szopy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:19:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6717404-kierujaca-nie-zyje-dziecko-ranne-ph8068371/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kobieta zgin\u0119\u0142a w czo\u0142owym zderzeniu. Jecha\u0142a z trzyletnim dzieckiem\" />\n    Tragiczny wypadek w miejscowo\u015bci Sionna pod Siedlcami (Mazowieckie). Po czo\u0142owym zderzeniu dw\u00f3ch aut osobowych zgin\u0119\u0142a jedna osoba, a ranne zosta\u0142y dwie. Trzyletnie dziecko z obra\u017ceniami g\u0142owy trafi\u0142o do szpitala. Droga krajowa numer 2 w kierunku Warszawy jest zablokowana. \n    \n    ", "id": 1068530, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/sionna-jagodne-dk2-czolowe-zderzenie-zginela-kobieta-dziecko-ranne-st8068310?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kobieta zgin\u0119\u0142a w czo\u0142owym zderzeniu. Jecha\u0142a z trzyletnim dzieckiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T13:01:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5965255-michal-k-ph8068305/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y prezes RARS zatrzymany w Londynie. Ekstradycja \"na pewno nie jest kwesti\u0105 dni\"\" />\n    Micha\u0142 K., by\u0142y prezes Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych, zosta\u0142 zatrzymany w Londynie. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142a Prokuratura Krajowa. By\u0142 za nim wystawiony Europejski Nakaz Aresztowania. Rzecznik Prokuratury Krajowej Przemys\u0142aw Nowak przekaza\u0142, \u017ce we wtorek brytyjski s\u0105d mo\u017ce zdecydowa\u0107, czy K. mo\u017ce przebywa\u0107 w areszcie do czasu jego ekstradycji do Polski. Dopytywany, kiedy to mo\u017ce nast\u0105pi\u0107, odpar\u0142, \u017ce na pewno to nie b\u0119dzie kwestia najbli\u017cszych dni. - Obawiam si\u0119, \u017ce te\u017c nie tygodni - doda\u0142. \n    \n    ", "id": 1068975, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/byly-prezes-rars-michal-k-zatrzymany-co-z-jego-ekstradycja-do-polski-co-z-jego-ekstradycja-rzecznik-prokuratury-krajowej-komentuje-st8068254?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y prezes RARS zatrzymany w Londynie. Ekstradycja \"na pewno nie jest kwesti\u0105 dni\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:32:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1707961-mezczyzna-zostal-zatrzymany-na-granicy-w-grzechotkach-ph8068131/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpieczny przest\u0119pca zatrzymany na granicy polsko-rosyjskiej. Wpad\u0142 podczas odprawy\" />\n    Stra\u017cnicy graniczni zatrzymali 22-letniego obywatela Niemiec, na przej\u015bciu granicznym w Grzechotkach (wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie). Za m\u0119\u017cczyzn\u0105 by\u0142a wydana czerwona nota Interpolu. Europejskim Nakazem Aresztowania, by\u0142 poszukiwany za przest\u0119pstwa seksualne wobec dzieci i dzieci\u0119c\u0105 pornografi\u0119. \n    \n    ", "id": 1067822, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/grzechotki-22-letni-pedofil-z-niemiec-zatrzymany-na-granicy-polsko-rosyjskiej-st8068140?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczny przest\u0119pca zatrzymany na granicy polsko-rosyjskiej. Wpad\u0142 podczas odprawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:31:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-wy4m1i-centrum-nauki-kopernik-5160775/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Centrum Nauki Kopernik zamkni\u0119te na dwa miesi\u0105ce, a planetarium jeszcze d\u0142u\u017cej\" />\n    Od 2 wrze\u015bnia a\u017c do ko\u0144ca pa\u017adziernika zamkni\u0119te b\u0119dzie Centrum Nauki Kopernik. D\u0142u\u017cej, bo do stycznia przysz\u0142ego roku, niedost\u0119pne dla zwiedzaj\u0105cych pozostanie planetarium. Konieczny jest gruntowny remont instalacji wentylacyjnej oraz klimatyzacji.\n    \n    ", "id": 1067823, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-centrum-nauki-kopernik-zamkniete-do-kiedy-st8067653?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Centrum Nauki Kopernik zamkni\u0119te na dwa miesi\u0105ce, a planetarium jeszcze d\u0142u\u017cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:27:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qzw6nl-rower-rowerzysta-kolo-7354116/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rowerzystka pope\u0142ni\u0142a siedem wykrocze\u0144, zap\u0142aci spory mandat\" />\n    Policjanci ze Skoczowa zatrzymali rowerzystk\u0119, kt\u00f3ra pope\u0142ni\u0142a a\u017c siedem wykrocze\u0144. 24-latka w swoim postepowaniu nie widzia\u0142a nic nagannego, a niezadowolenie z przerwanej przeja\u017cd\u017cki mia\u0142a wyrazi\u0107 wulgarnym zachowaniem. \n    \n    ", "id": 1067824, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/rowerzystka-popelnila-siedem-wykroczen-zaplaci-spory-mandat-st8068187?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rowerzystka pope\u0142ni\u0142a siedem wykrocze\u0144, zap\u0142aci spory mandat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:26:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1507054-ludzie-ulica-ph8016103/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Maj\u0105 usprawni\u0107 system dochodzenia roszcze\u0144\". Nowe przepisy wesz\u0142y w \u017cycie\" />\n    Konsumenci maj\u0105 od tygodnia dodatkow\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 dochodzenia swoich roszcze\u0144 - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek UOKiK. Nowo\u015bci\u0105 jest to, \u017ce pozywaj\u0105cym i organizuj\u0105cym grup\u0119 konsument\u00f3w jest podmiot upowa\u017cniony, czyli na przyk\u0142ad uznana organizacja pozarz\u0105dowa, kt\u00f3ra w imieniu konsument\u00f3w przygotowuje pozew i wszystkie formalno\u015bci.\n    \n    ", "id": 1067825, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/maja-usprawnic-system-dochodzenia-roszczen-nowe-prawo-dotyczace-dochodzenia-roszczen-weszlo-w-zycie-st8067667?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Maj\u0105 usprawni\u0107 system dochodzenia roszcze\u0144\". Nowe przepisy wesz\u0142y w \u017cycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:23:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8723985-siedziba-policji-w-turku-ph8068166/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z hotelu pad\u0142y strza\u0142y w kierunku komendy policji. Trzy osoby zatrzymane\" />\n    Policjanci zatrzymali trzech m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy s\u0105 podejrzani o ostrzelanie z wiatr\u00f3wki budynku komendy w Turku (Wielkopolskie). Nie zostali jeszcze przes\u0142uchani. \n    \n    ", "id": 1067826, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/turek-z-hotelu-padly-strzaly-w-kierunku-komendy-zatrzymano-trzy-osoby-st8068149?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z hotelu pad\u0142y strza\u0142y w kierunku komendy policji. Trzy osoby zatrzymane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:23:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1460408-ryczyca-pod-siedlcami-wybuch-ph8068240/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkana\u015bcie wybuch\u00f3w w stodole. W \u015brodku znaleziono cia\u0142o\" />\n    W Ryczycy pod Siedlcami sp\u0142on\u0119\u0142a stodo\u0142a, w kt\u00f3rej gromadzone by\u0142y materia\u0142y wybuchowe. W budynku znaleziono zw\u0142oki jednej osoby. Mieszka\u0144cy okolicznych dom\u00f3w zostali ewakuowani. Nie wiadomo, kiedy b\u0119d\u0105 mogli wr\u00f3ci\u0107.\n    \n    ", "id": 1067827, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ryczyca-kilkanascie-wybuchow-stodole-znaleziono-cialo-st8068051?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilkana\u015bcie wybuch\u00f3w w stodole. W \u015brodku znaleziono cia\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:20:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2109422-ministra-edukacji-barbara-nowacka-podczas-ogolnopolskiej-inauguracji-roku-szkolnego-20242025-ph8068074/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministra edukacji: wsparcie dla szk\u00f3\u0142 zawodowych i technicznych b\u0119dzie priorytetem dla rz\u0105du\" />\n    Ministra edukacji Barbara Nowacka podczas inauguracji nowego roku szkolnego 2024/2025 w Zespole Szk\u00f3\u0142 Technicznych w Mielcu (Podkarpackie) powiedzia\u0142a, \u017ce priorytetem rz\u0105du b\u0119dzie \"wsparcie dla szk\u00f3\u0142 zawodowych i technicznych\", aby kszta\u0142ci\u0107 uczni\u00f3w z nowych technologii i nauk \u015bcis\u0142ych. \n    \n    ", "id": 1067829, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ministra-edukacji-barbara-nowacka-wsparcie-dla-szkol-zawodowych-i-technicznych-bedzie-priorytetem-dla-rzadu-st8068041?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministra edukacji: wsparcie dla szk\u00f3\u0142 zawodowych i technicznych b\u0119dzie priorytetem dla rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:19:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9568440-bjoern-hoecke-ph8067911/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nazywany \"faszyst\u0105\", w Rosji upatruje nadziei. Bjoern Hoecke w\u0142a\u015bnie wkroczy\u0142 na scen\u0119 wielkiej polityki \" />\n    Ko\u0144czy wiec zakazanym has\u0142em hitlerowskich boj\u00f3wek, pomnik Holokaustu nazywa pomnikiem ha\u0144by, a w swojej ksi\u0105\u017cce ubolewa, \u017ce Adolf Hitler jest przedstawiany \"jako absolutnie z\u0142y\". Nawet s\u0105d uzna\u0142, \u017ce nazywanie go \"faszyst\u0105\" przez demonstrant\u00f3w nie jest nadu\u017cyciem. Bjoern Hoecke, na czele lokalnych struktur Alternatywy dla Niemiec (AfD), w\u0142a\u015bnie wygra\u0142 wybory do parlamentu Turyngii.\n    \n    ", "id": 1067830, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kim-jest-bjoern-hoecke-szef-afd-w-turyngii-zwyciezca-wyborow-st8067951?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nazywany \"faszyst\u0105\", w Rosji upatruje nadziei. Bjoern Hoecke w\u0142a\u015bnie wkroczy\u0142 na scen\u0119 wielkiej polityki ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T12:13:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vfmlvv-praga-czechy-ph7286364/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czechy chc\u0105 walczy\u0107 z nadmiern\u0105 turystyk\u0105. Ju\u017c od 2025 roku\" />\n    Czeski rz\u0105d chce walczy\u0107 z nadmiarem turyst\u00f3w i uchylaniem si\u0119 od p\u0142acenia podatk\u00f3w przez w\u0142a\u015bcicieli podnajmowanych kr\u00f3tkoterminowo obiekt\u00f3w turystycznych i mieszka\u0144. Nowe przepisy mia\u0142yby wp\u0142yn\u0105\u0107 na dost\u0119pno\u015b\u0107 nieruchomo\u015bci dla mieszka\u0144c\u00f3w i zwi\u0119kszy\u0107 wp\u0142ywy do bud\u017cetu pa\u0144stwa. Ich wej\u015bcie w \u017cycie planowane jest na 2025 rok.\u00a0\u00a0\n    \n    ", "id": 1067831, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/czechy-chca-walczyc-z-nadmierna-turystyka-juz-od-2025-roku-st8068081?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czechy chc\u0105 walczy\u0107 z nadmiern\u0105 turystyk\u0105. Ju\u017c od 2025 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:31:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3355735-nowowiejska-ph8063419/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zarzuty i areszt za wyrzucenie telewizora z czwartego pi\u0119tra\" />\n    Obywatel USA Julian H. jest podejrzany o wyrzucenie telewizora z wynajmowanego mieszkania na czwartym pi\u0119trze. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzut, a s\u0105d zastosowa\u0142 wobec niego tymczasowy areszt. Jak poda\u0142a prokuratura, telewizor spad\u0142 obok ojca, gdy ten szed\u0142 chodnikiem z c\u00f3rk\u0105.\n    \n    ", "id": 1067479, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-zarzuty-dla-amerykanina-za-wyrzucenie-telewizora-z-czwartego-pietra-st8068049?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarzuty i areszt za wyrzucenie telewizora z czwartego pi\u0119tra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:30:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4348117-mezczyzna-trafil-na-trzy-miesiace-do-aresztu-ph7930727/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyzywa\u0142 i grozi\u0142 matce paralizatorem. W pokoju mia\u0142 narkotyki\" />\n    Do jednego ze szczeci\u0144skich mieszka\u0144 w zwi\u0105zku z awantur\u0105 zostali wezwani funkcjonariusze. Na miejscu dowiedzieli si\u0119 od kobiety, \u017ce syn by\u0142 agresywny i grozi\u0142 jej paralizatorem. W jego pokoju znaleziono marihuan\u0119. 41-latek trafi\u0142 pod opiek\u0119 lekarzy, ze wzgl\u0119du na \"zaburzenie postrzegania rzeczywisto\u015bci i nielogiczne wypowiedzi\".\n    \n    ", "id": 1067480, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-agresywny-syn-wyzywal-matke-i-grozil-jej-paralizatorem-st8067584?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyzywa\u0142 i grozi\u0142 matce paralizatorem. W pokoju mia\u0142 narkotyki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:29:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4869973-prezes-rzadowej-agencji-rezerw-strategicznych-michal-kuczmierowski-ph7130109/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Europejski Nakaz Aresztowania. Co to oznacza w sytuacji Micha\u0142a Kuczmierowskiego?\" />\n    Europejski Nakaz Aresztowania i Nakaz Aresztowania co do zasady skutkuj\u0105 tym, \u017ce pr\u0119dzej czy p\u00f3\u017aniej dochodzi do zatrzymania osoby poszukiwanej w tym trybie - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 prezes Naczelnej Rady Adwokackiej Przemys\u0142aw Rosati. Wyja\u015bni\u0142 te\u017c, co to oznacza w sytuacji by\u0142ego szefa Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych Micha\u0142a Kuczmierowskiego, kt\u00f3ry twierdzi, \u017ce przebywa obecnie w Londynie. \n    \n    ", "id": 1067481, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/europejski-nakaz-aresztowania-michala-kuczmierowskiego-prezes-nra-przemyslaw-rosati-o-tym-co-to-oznacza-w-sytuacji-bylego-szefa-rars-st8067918?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europejski Nakaz Aresztowania. Co to oznacza w sytuacji Micha\u0142a Kuczmierowskiego?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:27:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5220253-tragiczny-wypadek-w-bydgoszczy-ph8067987/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny wypadek. Motocyklista wjecha\u0142 na skrzy\u017cowanie na czerwonym \u015bwietle\" />\n    Tragiczny wypadek z udzia\u0142em motocyklisty w Bydgoszczy. 27-latek bez prawa jazdy wjecha\u0142 na skrzy\u017cowanie na czerwonym \u015bwietle, doprowadzaj\u0105c do zderzenia z samochodem osobowym. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 na miejscu, a 28-letni pasa\u017cer z obra\u017ceniami cia\u0142a trafi\u0142 do szpitala. \n    \n    ", "id": 1067482, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-nie-mial-prawa-jazdy-wjechal-motorem-na-czerwonym-swietle-27-latek-nie-zyje-st8067994?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek. Motocyklista wjecha\u0142 na skrzy\u017cowanie na czerwonym \u015bwietle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:25:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-9044562-smiertelny-wypadek-w-rotembarku-kierowca-mial-18-lat-ph8067973/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"18-letni kierowca wpad\u0142 w po\u015blizg i uderzy\u0142 w drzewo. Zgin\u0105\u0142 na miejscu\" />\n    Nie \u017cyje 18-letni kierowca opla, kt\u00f3ry wpad\u0142 w po\u015blizg i zjecha\u0142 na pobocze, gdzie uderzy\u0142 w przydro\u017cne drzewo. Do\u00a0wypadku dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek rano w\u00a0rejonie miejscowo\u015bci Rotembark (woj. pomorskie).\n    \n    ", "id": 1067483, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/rotembark-kierowca-wpadl-w-poslizg-i-uderzyl-w-drzewo-zmarl-na-miejscu-st8067937?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "18-letni kierowca wpad\u0142 w po\u015blizg i uderzy\u0142 w drzewo. Zgin\u0105\u0142 na miejscu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:20:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3937922-do-zdarzenia-doszlo-w-wieluniu-ph8067985/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przechodzi\u0142 z rowerem po przej\u015bciu, nie zauwa\u017cy\u0142 go kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki\" />\n    Tragiczny wypadek w Wieluniu (woj. \u0142\u00f3dzkie). Kieruj\u0105cy samochodem ci\u0119\u017carowym 43-latek potr\u0105ci\u0142 przechodz\u0105cego po przej\u015bciu dla pieszych 82-letniego rowerzyst\u0119. M\u0119\u017cczyzna mimo stara\u0144 lekarzy zmar\u0142 w szpitalu. W miejscu wypadku - na drodze krajowej 45 - wprowadzono ruch wahad\u0142owy. \n    \n    ", "id": 1067484, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/wielun-rowerzysta-przechodzil-po-przejsciu-nie-zauwazyl-go-kierujacy-ciezarowka-82-latek-nie-zyje-st8068000?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przechodzi\u0142 z rowerem po przej\u015bciu, nie zauwa\u017cy\u0142 go kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:19:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9600124-tragiczny-wypadek-w-magnuszewie-ph8067997/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany kierowca wjecha\u0142 w pieszych, nie \u017cyj\u0105 trzy osoby. Policja zatrzyma\u0142a pasa\u017cera\" />\n    W sobot\u0119 w miejscowo\u015bci Magnuszew pod Kozienicami pijany 42 bez prawa jazdy wjecha\u0142 w dwie grupy pieszych. Na miejscu zgin\u0119\u0142y dwie osoby, trzecia zmar\u0142a w szpitalu. Policjanci zatrzymali tak\u017ce 26-letniego pasa\u017cera, kt\u00f3ry uciek\u0142 z miejsca wypadku.\n    \n    ", "id": 1067485, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/magnuszew-wjechal-w-pieszych-trzy-osoby-nie-zyja-policja-zatrzymala-pasazera-ktory-uciekl-z-miejsca-wypadku-st8067943?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany kierowca wjecha\u0142 w pieszych, nie \u017cyj\u0105 trzy osoby. Policja zatrzyma\u0142a pasa\u017cera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:04:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1759117-rosja-smiglowiec-ph8067497/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znikn\u0105\u0142 z radar\u00f3w pi\u0119\u0107 minut po starcie. Odnale\u017ali wszystkie cia\u0142a ofiar katastrofy \u015bmig\u0142owca\" />\n    Akcja poszukiwawcza w rejonie katastrofy \u015bmig\u0142owca Mi-8, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 na Kamczatce zosta\u0142a zako\u0144czona - poinformowa\u0142o rosyjskie ministerstwo do spraw sytuacji nadzwyczajnych. Maszyna w niedziel\u0119 wystartowa\u0142a z bazy w pobli\u017cu wulkanu Waczka\u017cec.\u00a0Znikn\u0119\u0142a z radar\u00f3w pi\u0119\u0107 minut p\u00f3\u017aniej.  \u00a0\n    \n    ", "id": 1067486, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-katastrofa-mi-8-odnalezienie-cial-ofiar-st8067500?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znikn\u0105\u0142 z radar\u00f3w pi\u0119\u0107 minut po starcie. Odnale\u017ali wszystkie cia\u0142a ofiar katastrofy \u015bmig\u0142owca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T11:02:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8225068-pijany-kierowca-wypadl-z-drogi-ph8067938/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Us\u0142ysza\u0142 huk, pobieg\u0142 w jego kierunku. To pijany kierowca zatrzyma\u0142 si\u0119 na s\u0142upie\" />\n    Policjant b\u0119d\u0105cy po s\u0142u\u017cbie us\u0142ysza\u0142 g\u0142o\u015bny huk, dobiegaj\u0105cy od strony ulicy w Ustrzykach Dolnych (woj. podkarpackie). Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jest pierwszy na miejscu wypadku. Kierowca audi wypad\u0142 z drogi i zatrzyma\u0142 si\u0119 na s\u0142upie. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 pijany. \n    \n    ", "id": 1067487, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/ustrzyki-dolne-pijany-kierowca-zatrzymal-sie-na-slupie-pomocy-udzielil-policjant-po-sluzbie-st8067936?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Us\u0142ysza\u0142 huk, pobieg\u0142 w jego kierunku. To pijany kierowca zatrzyma\u0142 si\u0119 na s\u0142upie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:26:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6940247-kierowcy-utworzyli-korytarz-zycia-na-s7-ph8067490/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142u\u017cby jecha\u0142y do rannych na S7. Tak zachowali si\u0119 kierowcy. Nagranie\" />\n    W niedzielne popo\u0142udnie na drodze ekspresowej S7 w Marzewie ko\u0142o Elbl\u0105ga dosz\u0142o do zdarzenia drogowego z udzia\u0142em samochodu osobowego. Poszkodowane zosta\u0142y dwie osoby. Na miejscu pracowa\u0142y s\u0142u\u017cby, kt\u00f3rym szybki dojazd do rannych zapewnili kierowcy, tworz\u0105c korytarz \u017cycia. \n    \n    ", "id": 1067107, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/elblag-sluzby-jechaly-do-rannych-na-s7-tak-zachowali-sie-kierowcy-nagranie-st8067485?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142u\u017cby jecha\u0142y do rannych na S7. Tak zachowali si\u0119 kierowcy. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:24:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3496032-w-trakcie-ucieczki-40-latek-stracil-panowanie-nad-pojazdem-i-dachowal-ph8067599/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ucieczka przed policj\u0105 zako\u0144czona dachowaniem\" />\n    Kierowca osobowego renault niemal dwukrotnie przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107, a gdy policjanci dali mu sygna\u0142 do zatrzymania, zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107. Podczas pr\u00f3by wyprzedzenia radiowozu 40-latek dachowa\u0142. Na jego szcz\u0119\u015bcie opr\u00f3cz policjant\u00f3w w miejscu wypadku zatrzyma\u0142 si\u0119 te\u017c \u015bwiadek zdarzenia, b\u0119d\u0105cy lekarzem.\n    \n    ", "id": 1067108, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/podkarpacie-uciekal-przed-policja-w-koncu-dachowal-st8067620?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ucieczka przed policj\u0105 zako\u0144czona dachowaniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:17:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6479891-michal-kuczmierowski-ph8067661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jak to nazwa\u0107, jak nie ukrywaniem si\u0119?\". Kuczmierowski \"nie chce obci\u0105\u017ca\u0107 mocodawc\u00f3w\"\" />\n    Micha\u0142 Kuczmierowski, poszukiwany przez prokuratur\u0119, jest za granic\u0105. Zosta\u0142 wystawiony za nim Europejski Nakaz Aresztowania. - Nie chce zeznawa\u0107 i nie chce obci\u0105\u017ca\u0107, bo przecie\u017c kiedy trafi w r\u0119ce prokurator\u00f3w, b\u0119dzie musia\u0142 m\u00f3wi\u0107, jak by\u0142o i powiedzie\u0107, kto by\u0142 jego mocodawc\u0105 - stwierdzi\u0142 Micha\u0142 Szczerba z KO. Zdaniem Mariusza B\u0142aszczaka z PiS w swoich dzia\u0142aniach prokuratura stosuje \"komunistyczne, zb\u00f3jeckie metody\".\n    \n    ", "id": 1067109, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/michal-kuczmierowski-jest-europejski-nakaz-aresztowania-komentarze-politykow-st8067659?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jak to nazwa\u0107, jak nie ukrywaniem si\u0119?\". Kuczmierowski \"nie chce obci\u0105\u017ca\u0107 mocodawc\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:15:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-317005-prad-wtyczna-elektrycznosc-shutterstock2144849327-ph8062870/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Taryfa dynamiczna za pr\u0105d. Wyja\u015bniamy, jak dzia\u0142a\" />\n    Taryfa dynamiczna dla gospodarstw domowych, czyli nowy spos\u00f3b rozliczania si\u0119 za pr\u0105d, w kt\u00f3rym cena rozliczeniowa zmienia si\u0119 w ka\u017cdym miesi\u0105cu, jest ju\u017c dost\u0119pna u pi\u0119ciu najwi\u0119kszych sprzedawc\u00f3w energii w Polsce. Sprawdzili\u015bmy tak\u017ce, jak taryfy dynamiczne dzia\u0142aj\u0105 w praktyce i w jaki spos\u00f3b b\u0119d\u0105 rozliczane na rachunku. \n    \n    ", "id": 1067110, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/taryfa-dynamiczna-za-prad-wyjasniamy-jak-dziala-st8062581?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taryfa dynamiczna za pr\u0105d. Wyja\u015bniamy, jak dzia\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:08:55+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8854629-michal-dworczyk-ph8007632/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie mam autoryzacji, \u017ceby dzieli\u0107 si\u0119 t\u0105 wiedz\u0105\". Maile, kt\u00f3re chcia\u0142 usun\u0105\u0107 Dworczyk\" />\n    W korespondencji z prywatnej skrzynki mailowej Micha\u0142a Dworczyka, by\u0142ego szefa kancelarii premiera, znajduj\u0105 si\u0119 wiadomo\u015bci od \u00f3wczesnego ambasadora RP przy NATO Tomasza Szatkowskiego. Zawieraj\u0105 one szczeg\u00f3\u0142y negocjacji w sprawie obecno\u015bci wojsk USA w Polsce - donosi \"Gazeta Wyborcza\". Wed\u0142ug dziennika Dworczyk usuwa\u0142 ze swojej skrzynki cz\u0119\u015b\u0107 maili najbardziej obci\u0105\u017caj\u0105cych dla ekipy \u00f3wczesnego premiera Mateusza Morawieckiego, w tym korespondencj\u0119 z Szatkowskim.\n    \n    ", "id": 1067111, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/michal-dworczyk-afera-mailowa-gazeta-wyborcza-o-wiadomosciach-ktore-chcial-usunac-polityk-pis-st8067574?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie mam autoryzacji, \u017ceby dzieli\u0107 si\u0119 t\u0105 wiedz\u0105\". Maile, kt\u00f3re chcia\u0142 usun\u0105\u0107 Dworczyk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:08:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dk0mar-nicole-kidman-7446446/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hit z Nicole Kidman, czarna komedia i kulisy naftowego imperium. Co nowego na Max\" />\n    Czarna komedia z elementami fantasy i horroru\u00a0w re\u017cyserii Tima Burtona, historia naftowego imperium z oskarow\u0105 rol\u0105 Daniela Day-Lewisa, adaptacja powie\u015bci Henry'ego Jamesa z Nicole Kidman w roli g\u0142\u00f3wnej i muzyk\u0105 Wojciecha Kilara - to tylko niekt\u00f3re nowo\u015bci na platformie Max. Co warto obejrze\u0107 w tym tygodniu?\u00a0\u00a0\n    \n    ", "id": 1067112, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/max-nowosci-tygodnia-hit-z-nicole-kidman-czarna-komedia-i-kulisy-naftowego-imperium-st8067657?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hit z Nicole Kidman, czarna komedia i kulisy naftowego imperium. Co nowego na Max", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:04:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8234087-upal-ph5765642/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Upa\u0142y nie odpuszczaj\u0105. W tych regionach gor\u0105co b\u0119dzie najtrudniejsze do zniesienia\" />\n    Przed nami wrze\u015bniowa fala upa\u0142\u00f3w. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej w tym tygodniu mo\u017ce wyda\u0107 ostrze\u017cenia nawet drugiego stopnia. Najwy\u017cszej temperatury nale\u017cy si\u0119 spodziewa\u0107 w zachodniej i po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci kraju.\n    \n    ", "id": 1067113, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/upaly-nie-odpuszczaja-w-tych-regionach-goraco-bedzie-najtrudniejsze-do-zniesienia-st8067740?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upa\u0142y nie odpuszczaj\u0105. W tych regionach gor\u0105co b\u0119dzie najtrudniejsze do zniesienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:03:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-144722-wypadek-na-s2-ph8067787/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzy\u0142 w barierki na Po\u0142udniowej Obwodnicy Warszawy\" />\n    Kierowca straci\u0142 panowanie nad autem i uderzy\u0142 w barierki na trasie S2. W jego samoch\u00f3d uderzy\u0142 jeszcze inny kieruj\u0105cy. By\u0142y utrudnienia na jezdni w kierunku Lotniska Chopina. \n    \n    ", "id": 1067488, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-wypadek-na-poludniowej-obwodnicy-warszawy-st8067739?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uderzy\u0142 w barierki na Po\u0142udniowej Obwodnicy Warszawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T10:03:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-144722-wypadek-na-s2-ph8067787/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek na Po\u0142udniowej Obwodnicy Warszawy. S\u0105 utrudnienia \" />\n    Jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana w wypadku na trasie S2. S\u0105 utrudnienia w ruchu na jezdni w kierunku Lotniska Chopina. \n    \n    ", "id": 1067114, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-wypadek-na-poludniowej-obwodnicy-warszawy-sa-utrudnienia-st8067739?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na Po\u0142udniowej Obwodnicy Warszawy. S\u0105 utrudnienia ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T09:57:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1931382-skarszew-smiertelny-wypadek-ph8067729/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d osobowy uderzy\u0142 w s\u0142up sygnalizacyjny. Nie \u017cyje kierowca\" />\n    W Skarszewie (woj. wielkopolskie) dosz\u0142o do \u015bmiertelnego wypadku samochodu osobowego. Kieruj\u0105cy uderzy\u0142 w s\u0142up sygnalizacyjny. Pomimo podj\u0119tej reanimacji, jego \u017cycia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Na miejscu pracuj\u0105 trzy zast\u0119py stra\u017cy po\u017carnej, policja i pogotowie ratunkowe.\n    \n    ", "id": 1067115, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/skarszew-tragedia-na-drodze-nie-zyje-kierowca-ktory-uderzyl-w-slup-sygnalizacyjny-st8067681?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoch\u00f3d osobowy uderzy\u0142 w s\u0142up sygnalizacyjny. Nie \u017cyje kierowca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T09:45:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9605420-tragiczny-wypadek-na-dk-91-ph8067484/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najecha\u0142 samochodem na ty\u0142 skr\u0119caj\u0105cego motoroweru. Zgin\u0105\u0142 71-letni m\u0119\u017cczyzna\" />\n    Tragiczny wypadek na drodze krajowej 91 w miejscowo\u015bci Ogrodzona pomi\u0119dzy \u0141\u0119czyc\u0105 a Kro\u015bniewicami (\u0141\u00f3dzkie). Kieruj\u0105cy samochodem osobowym najecha\u0142 na ty\u0142 skr\u0119caj\u0105cego przed nim motoroweru. Kieruj\u0105cy jedno\u015bladem 71-latek poni\u00f3s\u0142 \u015bmier\u0107 na miejscu. Okoliczno\u015bci wypadku wyja\u015bnia policja pod nadzorem prokuratury.\n    \n    ", "id": 1067117, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/ogrodzona-krosniewice-leczyca-najechal-samochodem-na-tyl-skrecajacego-motoroweru-nie-zyje-71-letni-mezczyzna-st8067504?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najecha\u0142 samochodem na ty\u0142 skr\u0119caj\u0105cego motoroweru. Zgin\u0105\u0142 71-letni m\u0119\u017cczyzna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T09:43:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1644280-do-zdarzenia-doszlo-w-ciechanowie-zdjecie-ilustracyjne-ph8067721/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"By\u0142a pobudzona i ugryz\u0142a w nog\u0119 policjantk\u0119\"\" />\n    Zarzut nietykalno\u015bci cielesnej funkcjonariusza us\u0142ysza\u0142a 39-latka, kt\u00f3ra podczas rapowego festiwalu w Ciechanowie ugryz\u0142a w nog\u0119 interweniuj\u0105c\u0105 policjantk\u0119. Kobiecie gro\u017c\u0105 trzy lata wi\u0119zienia. \n    \n    ", "id": 1067118, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ciechanow-39-latka-ugryzla-policjantke-st8067680?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"By\u0142a pobudzona i ugryz\u0142a w nog\u0119 policjantk\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T09:20:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-65mcpm-niemowle-trafilo-do-szpitala-4921494/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"19-latka zn\u0119ca\u0142a si\u0119 nad synkiem. Zniewa\u017ca\u0142a, szarpa\u0142a i uderza\u0142a go po ca\u0142ym ciele\" />\n    Do s\u0105du rejonowego w W\u0105brze\u017anie zosta\u0142 skierowany akt oskar\u017cenia przeciwko 19-letniej matce z Radzynia Che\u0142mi\u0144skiego (wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie), kt\u00f3ra zn\u0119ca\u0142a si\u0119 nad niemowl\u0119ciem. Ch\u0142opiec z licznymi obra\u017ceniami cia\u0142a trafi\u0142 do szpitala. Aktualnie przebywa pod opiek\u0105 dziadk\u00f3w. Kobiecie grozi do o\u015bmiu lat wi\u0119zienia. \n    \n    ", "id": 1066770, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/radzyn-chelminski-19-latka-znecala-sie-nad-synkiem-zniewazala-szarpala-i-uderzala-go-po-calym-ciele-st8067359?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "19-latka zn\u0119ca\u0142a si\u0119 nad synkiem. Zniewa\u017ca\u0142a, szarpa\u0142a i uderza\u0142a go po ca\u0142ym ciele", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T09:04:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f9hnft-meble-produkcja-shutterstock516941086-6146150/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y sukcesy, jest g\u0142\u0119boki do\u0142ek. \"Walczymy, by rok sko\u0144czy\u0107 na jak najmniejszym minusie\" \" />\n    Po trwaj\u0105cym od dekady pa\u015bmie sukces\u00f3w nie ma ju\u017c \u015bladu. W tym roku zn\u00f3w spadn\u0105 produkcja, eksport i sprzeda\u017c bran\u017cy meblarskiej - zauwa\u017ca w poniedzia\u0142kowym wydaniu \"Dziennik Gazeta Prawna\".\n    \n    ", "id": 1066771, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/gospodarka-branza-meblarska-w-dolku-st8067585?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y sukcesy, jest g\u0142\u0119boki do\u0142ek. \"Walczymy, by rok sko\u0144czy\u0107 na jak najmniejszym minusie\" ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T08:59:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3141314-policja-zatrzymala-podejrzanych-o-zabojstwo-ph8067569/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142o 35-latka le\u017ca\u0142o na tarasie. Zarzuty zab\u00f3jstwa us\u0142ysza\u0142y trzy osoby\" />\n    W po\u0142owie sierpnia na tarasie mieszkania na Targ\u00f3wku znaleziono cia\u0142o 35-letniego m\u0119\u017cczyzny. Policjanci zatrzymali trzech podejrzanych. Us\u0142yszeli zarzuty i trafili do aresztu. \n    \n    ", "id": 1066772, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-cialo-35-latka-lezalo-na-tarasie-zarzuty-zabojstwa-uslyszaly-trzy-osoby-st8067553?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o 35-latka le\u017ca\u0142o na tarasie. Zarzuty zab\u00f3jstwa us\u0142ysza\u0142y trzy osoby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T08:54:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1138439-sprawcy-zmusili-pokrzywdzonego-do-przelania-na-wskazane-konto-kwoty-blisko-miliona-zlotych-ph8067341/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmusili m\u0119\u017cczyzn\u0119 do przelania prawie miliona z\u0142otych, na parkingu\" />\n    Policjanci zatrzymali czterech m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o rozb\u00f3j z u\u017cyciem no\u017ca i przedmiotem przypominaj\u0105cym pistolet. Sprawcy na jednym z parking\u00f3w w Zabrzu (\u015al\u0105skie) zmusili w ten spos\u00f3b m\u0119\u017cczyzn\u0119 do przelania na wskazane konto kwoty blisko miliona z\u0142otych. Wszystkim grozi 20 lat wi\u0119zienia.\n    \n    ", "id": 1066773, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/zabrze-wyjeli-noz-pistolet-i-zmusili-do-przelania-blisko-miliona-zlotych-cztery-osoby-zatrzymane-st8067390?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmusili m\u0119\u017cczyzn\u0119 do przelania prawie miliona z\u0142otych, na parkingu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T08:50:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4258823-czechowice-dziedzice-robson90-shutterstock2494834515-ph8067612/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ca wygrana w Eurojackpot. Podano, gdzie pad\u0142a\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot w Polsce pad\u0142a wygrana drugiego stopnia. Totalizator Sportowy poda\u0142, gdzie zakupiono szcz\u0119\u015bliwy kupon. Do zwyci\u0119zcy trafi ponad 2,8 miliona z\u0142otych.\n    \n    ", "id": 1066774, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/eurojackpot-duza-wygrana-w-polsce-podano-gdzie-padla-st8067586?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca wygrana w Eurojackpot. Podano, gdzie pad\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T08:46:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zct3ny-tygrys-sumatrzanski-7450938/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tygrys zaatakowa\u0142 opiekunk\u0119\" />\n    Do powa\u017cnego wypadku dosz\u0142o w parku rozrywki w mie\u015bcie Gold Coast w australijskim stanie Queensland. Treserka i opiekunka tygrys\u00f3w zosta\u0142a zaatakowana przez jednego z nich.\n    \n    ", "id": 1066775, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/tygrys-zaatakowal-opiekunke-st8067496?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tygrys zaatakowa\u0142 opiekunk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T08:44:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1151090-agnieszka-dziemianowicz-bak-donald-tusk-i-aleksandra-gajewska-ph8067589/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spot ministry \"troch\u0119 pachnia\u0142 tym, co robi\u0142o PiS\". Zaprotestowa\u0142 premier\" />\n    Premier zaprotestowa\u0142\u00a0przeciwko spotowi, kt\u00f3rego g\u0142\u00f3wn\u0105 twarz\u0105 by\u0142a ministra Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k. Po reprymendzie, wycofa\u0142a spot - ustali\u0142a dziennikarka \"Fakt\u00f3w\" TVN Arleta Zalewska. O kulisach sobotniego posiedzenia rz\u0105du rozmawiali dziennikarze w programie \"W kuluarach\".\n    \n    ", "id": 1066776, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/spot-agnieszki-dziemianowicz-bak-wycofany-po-interwencji-premiera-donalda-tuska-st8067537?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spot ministry \"troch\u0119 pachnia\u0142 tym, co robi\u0142o PiS\". Zaprotestowa\u0142 premier", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T08:39:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9997851-protesty-przeciw-afd-ph8067601/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niemcom grozi to, \u017ce zn\u00f3w stan\u0105 si\u0119 innym krajem\"\" />\n    Przewodnicz\u0105ca gminy \u017cydowskiej w Monachium i G\u00f3rnej Bawarii Charlotte Knobloch jest zszokowana wynikami wybor\u00f3w landowych w Saksonii i Turyngii, w kt\u00f3rych wysokie poparcie uzyska\u0142a skrajnie prawicowa partia AfD. \"85 lat po rozpocz\u0119ciu II wojny \u015bwiatowej Niemcom grozi to, \u017ce zn\u00f3w stan\u0105 si\u0119 innym krajem\" - napisa\u0142a.\n    \n    ", "id": 1066777, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-wybory-w-saksonii-i-turyngii-komentarz-spolecznosci-zydowskiej-po-sukcesie-afd-st8067220?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Niemcom grozi to, \u017ce zn\u00f3w stan\u0105 si\u0119 innym krajem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T08:38:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4b3ian-tasma-policyjna-zdjecie-ilustracyjne-5455422/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dramatyczne odkrycie. Cia\u0142a kobiety i m\u0119\u017cczyzny w zamkni\u0119tym domu, obok rewolwer\" />\n    W zamkni\u0119tym domu jednorodzinnym w B\u0119dlewie (woj. wielkopolskie) znaleziono dwa cia\u0142a \u2013 kobiety i m\u0119\u017cczyzny. Oba w stanie znacznego rozk\u0142adu. W pokoju, w kt\u00f3rym odkryto zw\u0142oki, zabezpieczono rewolwer. Policjanci b\u0119d\u0105 wyja\u015bnia\u0107 okoliczno\u015bci i przyczyn\u0119 tego zdarzenia. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura w Grodzisku Wielkopolskim.\n    \n    ", "id": 1066778, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/bedlewo-w-domu-jednorodzinnym-odnaleziono-dwa-ciala-nie-zyje-byla-uczestniczka-top-model-st8067433?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczne odkrycie. Cia\u0142a kobiety i m\u0119\u017cczyzny w zamkni\u0119tym domu, obok rewolwer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T08:35:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1504264-zderzenie-samochodu-osobowego-z-pociagiem-ph8067427/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie samochodu osobowego z poci\u0105giem. Kierowca z promilami i zakazem\" />\n    32-letni kierowca samochodu osobowego marki Mazda nie zachowa\u0142 odpowiedniej ostro\u017cno\u015bci i zderzy\u0142 si\u0119 z poci\u0105giem Kolei Dolno\u015bl\u0105skich. Do wypadku dosz\u0142o na niestrze\u017conym przeje\u017adzie kolejowym w miejscowo\u015bci Ciechan\u00f3w (dolno\u015bl\u0105skie). Dw\u00f3ch podr\u00f3\u017cuj\u0105cych autem oraz jedna pasa\u017cerka poci\u0105gu z obra\u017ceniami. \n    \n    ", "id": 1066779, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/ciechanow-zderzenie-samochodu-osobowego-z-pociagiem-kierowca-z-promilami-i-zakazem-st8067385?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie samochodu osobowego z poci\u0105giem. Kierowca z promilami i zakazem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T08:26:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2492881-adele-na-koncercie-w-monachium-sierpien-2024-ph8067561/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Adele zapowiada \"niezwykle d\u0142ug\u0105\" przerw\u0119. \u0141ami\u0105cym si\u0119 g\u0142osem wskaza\u0142a pow\u00f3d \u00a0\" />\n    Adele przekaza\u0142a, \u017ce w najbli\u017cszym czasie planuje zrobi\u0107 \"niezwykle d\u0142ug\u0105\" przerw\u0119 od koncertowania. Gdy t\u0142umaczy\u0142a to przed publiczno\u015bci\u0105, g\u0142os jej si\u0119 \u0142ama\u0142.\n    \n    ", "id": 1066780, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/adele-zapowiada-niezwykle-dluga-przerwe-lamiacym-sie-glosem-wskazala-powod-st8067446?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adele zapowiada \"niezwykle d\u0142ug\u0105\" przerw\u0119. \u0141ami\u0105cym si\u0119 g\u0142osem wskaza\u0142a pow\u00f3d \u00a0", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T07:52:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-895344-tiergarten-berlin-alekk-pires-shutterstock2164988725-ph8067512/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W centrum Berlina ma stan\u0105\u0107 \"trwa\u0142y i widoczny znak upami\u0119tniaj\u0105cy cierpienia Polak\u00f3w\"\" />\n    Szybkie powstanie w Berlinie miejsca pami\u0119ci i spotka\u0144 po\u015bwi\u0119conego polskim ofiarom wojny i okupacji zapowiedzia\u0142a ministra spraw zagranicznych Niemiec Annalena Baerbock podczas uroczysto\u015bci zwi\u0105zanych z 85. rocznic\u0105 wybuchu II wojny \u015bwiatowej. - Potrzebna jest pami\u0119\u0107, w\u0142a\u015bnie tutaj w Berlinie, sk\u0105d niemieckie zbrodnie II wojny \u015bwiatowej wzi\u0119\u0142y sw\u00f3j pocz\u0105tek - powiedzia\u0142a.\n    \n    ", "id": 1066560, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/w-centrum-berlina-ma-stanac-trwaly-i-widoczny-znak-upamietniajacy-cierpienia-polakow-st8067238?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W centrum Berlina ma stan\u0105\u0107 \"trwa\u0142y i widoczny znak upami\u0119tniaj\u0105cy cierpienia Polak\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T07:49:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5427189-michal-kuczmierowski-ph8067533/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest Europejski Nakaz Aresztowania Micha\u0142a Kuczmierowskiego\" />\n    Warszawski S\u0105d okr\u0119gowy wyda\u0142 Europejski Nakaz Aresztowania Micha\u0142a Kuczmierowskiego, by\u0142ego prezesa Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych.\n    \n    ", "id": 1066561, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/michal-kuczmierowski-jest-europejski-nakaz-aresztowania-st8067513?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest Europejski Nakaz Aresztowania Micha\u0142a Kuczmierowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T07:31:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fcq5p1-fabryka-przemysl-shutterstock_761907061-5772063/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fatalna passa polskiego przemys\u0142u. To 28. miesi\u0105c z rz\u0119du\" />\n    Polski przemys\u0142 po raz 28. z rz\u0119du znalaz\u0142 si\u0119 pod kresk\u0105. Wska\u017anik PMI dla przemys\u0142u w Polsce w sierpniu wyni\u00f3s\u0142 47,8 punktu wobec 47,3 punktu w lipcu - poda\u0142 S&P Global. \n    \n    ", "id": 1066562, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/fatalna-passa-przemyslu-wskaznik-pmi-28-raz-z-rzedu-pod-kreska-st8067464?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fatalna passa polskiego przemys\u0142u. To 28. miesi\u0105c z rz\u0119du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T07:28:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4262071-zalane-ulice-miasta-cainta-na-filipinach-ph8068227/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Osun\u0119\u0142a si\u0119 ziemia, rzeki wyla\u0142y. Zgin\u0119\u0142o jedena\u015bcie os\u00f3b\" />\n    Co najmniej jedena\u015bcie os\u00f3b zgin\u0119\u0142o na skutek przej\u015bcia burzy tropikalnej Yagi na Filipinach. Ulewy i silne podmuchy wiatru sparali\u017cowa\u0142y wiele miast, w tym stolic\u0119 kraju, Manil\u0119. \u017bywio\u0142 ma szale\u0107 nad krajem do \u015brody.\n    \n    ", "id": 1067828, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/filipiny-osunela-sie-ziemia-rzeki-wylaly-zginelo-jedenascie-osob-st8067401?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osun\u0119\u0142a si\u0119 ziemia, rzeki wyla\u0142y. Zgin\u0119\u0142o jedena\u015bcie os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T07:28:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-603135-zalane-ulice-w-manili-ph8067434/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przysz\u0142y ulewy i sparali\u017cowa\u0142y miasto\" />\n    Intensywne opady deszczu, zwi\u0105zane z burz\u0105 tropikaln\u0105 Yagi, nawiedzi\u0142y w poniedzia\u0142ek stolic\u0119 Filipin. Zamkni\u0119te zosta\u0142y szko\u0142y i urz\u0119dy. Po tym, jak wzr\u00f3s\u0142 poziom wody w rzece przep\u0142ywaj\u0105cej przez obszar metropolitalny Manili, niewykluczona jest ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1066563, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/przyszly-ulewy-i-sparalizowaly-miasto-st8067401?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przysz\u0142y ulewy i sparali\u017cowa\u0142y miasto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T07:24:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8059963-policja-droga-mandaty-ph5585990/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielka akcja policji. B\u0119dzie wi\u0119cej patroli \" />\n    W pierwszych dniach nauki w okolicach szk\u00f3\u0142 pojawi si\u0119 wi\u0119cej patroli policyjnych - poinformowa\u0142a Komenda G\u0142\u00f3wna Policji. Dzia\u0142ania informacyjno-edukacyjne pod nazw\u0105 \"Bezpieczna droga do szko\u0142y\" potrwaj\u0105 od 2 do 30 wrze\u015bnia.\n    \n    ", "id": 1066564, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/bedzie-wiecej-patroli-policji-policja-rusza-z-akcja-bezpieczna-droga-do-szkoly-st8067445?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka akcja policji. B\u0119dzie wi\u0119cej patroli ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T06:55:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-phoq9s-biuro-praca-shutterstock_1646567371_1-7184444/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wraca rynek pracownika\" />\n    Cho\u0107 pracodawcy zapowiadali zwolnienie od kwietnia do grudnia 130 tysi\u0119cy os\u00f3b, to jednocze\u015bnie planuj\u0105 przyj\u0105\u0107 ponad p\u00f3\u0142 miliona nowych pracownik\u00f3w - informuje \"Rzeczpospolita\" w poniedzia\u0142kowym wydaniu. \"Wsz\u0119dzie wida\u0107 przewag\u0119 planowanych przyj\u0119\u0107 nad zwolnieniami\" - zaznacza gazeta.\n    \n    ", "id": 1066365, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rynek-pracy-rzeczpospolita-wraca-rynek-pracownika-st8067394?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wraca rynek pracownika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T06:43:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6890420-karol-nawrocki-ph8067297/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Twierdzi, \u017ce z \"Wielkim Bu\" \u0142\u0105czy go \"tylko boks\". \"Niebezpieczne zwi\u0105zki potencjalnego kandydata PiS\"\" />\n    Prezes Instytutu Pami\u0119ci Narodowej Karol Nawrocki kontaktowa\u0142 si\u0119 z by\u0142ym cz\u0142onkiem gangu sutener\u00f3w Patrykiem Masiakiem - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek \"Rzeczpospolita\". Nawrocki, kt\u00f3ry zdaniem dziennika przymierzany jest przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 do ubiegania si\u0119 o Pa\u0142ac Prezydencki, zapewnia, \u017ce z Masiakiem \"\u0142\u0105czy go tylko boks\". \n    \n    ", "id": 1066366, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prezes-ipn-kontaktowal-sie-z-bylym-czlonkiem-gangu-sutenerow-ustalenia-rzeczpospolitej-st8067296?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Twierdzi, \u017ce z \"Wielkim Bu\" \u0142\u0105czy go \"tylko boks\". \"Niebezpieczne zwi\u0105zki potencjalnego kandydata PiS\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T06:43:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4500064-rusza-rozbiorka-kamienicy-przy-kraszewskiego-12-ph8066962/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po po\u017carze jest jak \"domek z kart\". Rusza rozbi\u00f3rka kamienicy \" />\n    Tydzie\u0144 po tragicznym po\u017carze pozna\u0144skiej kamienicy rusza rozbi\u00f3rka budynku. Mimo skomplikowanej sytuacji prawnej uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 porozumienie mi\u0119dzy zarz\u0105dc\u0105 budynku a wykonawc\u0105 rozbi\u00f3rki. Prace maj\u0105 potrwa\u0107 30 dni. - Musimy zachowa\u0107 wszelk\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107, aby nie dosz\u0142o do niekontrolowanego zawalenia si\u0119 \u015bciany frontowej - powiedzia\u0142 powiatowy inspektor Pawe\u0142 \u0141ukaszewski.\n    \n    ", "id": 1066367, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/po-pozarze-jest-jak-domek-z-kart-rusza-rozbiorka-kamienicy-st8066564?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po po\u017carze jest jak \"domek z kart\". Rusza rozbi\u00f3rka kamienicy ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T06:29:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9115074-aktywisci-z-ostatniego-pokolenia-zablokowali-swietokrzyska-ph8067362/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostatnie Pokolenie zablokowa\u0142o ulic\u0119 w centrum\" />\n    W poniedzia\u0142ek rano aktywi\u015bci z Ostatniego Pokolenia zablokowali ulic\u0119 \u015awi\u0119tokrzysk\u0105. Na miejscu interweniuje policja. \n    \n    ", "id": 1066368, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-ostatnie-pokolenie-zablokowalo-ulice-w-centrum-st8067338?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie Pokolenie zablokowa\u0142o ulic\u0119 w centrum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T06:25:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7691112-uroczystosci-pogrzebowe-na-cmentarzu-ofiar-zbrodni-hitlerowskich-w-chojnicach-ph8068653/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 700 os\u00f3b spocz\u0119\u0142o we wsp\u00f3lnej mogile\" />\n    Le\u015bnicy, nauczyciele, duchowni, urz\u0119dnicy, listonosze i wielu innych. Archeolodzy znale\u017ali ponad ton\u0119 ludzkich ko\u015bci w \"Dolinie \u015amierci\" na obrze\u017cach Chojnic (Pomorskie). To szcz\u0105tki ponad 700 os\u00f3b zabitych przez Niemc\u00f3w jesieni\u0105 1939 roku i w styczniu 1945 roku. Nie poznamy wszystkich nazwisk, ale teraz zostali oni godnie pochowani na cmentarzu Ofiar Zbrodni Hitlerowskich w Chojnicach. Uroczysto\u015bci mia\u0142y charakter pa\u0144stwowy.\n    \n    ", "id": 1069874, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/chojnice-dolina-smierci-znalezli-w-ziemi-tone-ludzkich-kosci-ponad-700-osob-spoczelo-we-wspolnej-mogile-st8066470?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 700 os\u00f3b spocz\u0119\u0142o we wsp\u00f3lnej mogile", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T06:25:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-zexr33-badania-na-polach-igielskich-4658943/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 700 os\u00f3b spocznie dzi\u015b we wsp\u00f3lnej mogile\" />\n    Le\u015bnicy, nauczyciele, duchowni, urz\u0119dnicy, listonosze i wielu innych. Archeolodzy znale\u017ali ponad ton\u0119 ludzkich ko\u015bci w Dolinie \u015amierci na obrze\u017cach Chojnic (Pomorskie). To szcz\u0105tki ponad 700 os\u00f3b zabitych przez Niemc\u00f3w jesieni\u0105 1939 roku i w styczniu 1945 roku. Nie poznamy wszystkich nazwisk, ale teraz zostan\u0105 oni godnie pochowani. \n    \n    ", "id": 1066369, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/chojnice-dolina-smierci-znalezli-w-ziemi-tone-ludzkich-kosci-teraz-ponad-700-osob-zostanie-pochowanych-st8066470?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 700 os\u00f3b spocznie dzi\u015b we wsp\u00f3lnej mogile", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T06:21:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6116515-dzieci-szkola-plecak-plecaki-zdj-ilustracyjne-ph8067305/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siedmiolatki mog\u0105 i\u015b\u0107 same do szko\u0142y. Apel policji do rodzic\u00f3w\" />\n    Policja przypomina, \u017ce dzieci, kt\u00f3re uko\u0144czy\u0142y 7 lat mog\u0105 samodzielnie korzysta\u0107 z dr\u00f3g publicznych, w tych drogach do szko\u0142y. - Dzieci poni\u017cej tego wieku, musz\u0105 by\u0107 pod opiek\u0105 osoby, kt\u00f3ra uko\u0144czy\u0142a co najmniej 10 lat - wyja\u015bniaj\u0105 policjanci. Zach\u0119caj\u0105, \u017ceby w pierwszych dniach szko\u0142y, rodzice towarzyszyli swoim dzieciom.\n    \n    ", "id": 1066370, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/siedmiolatki-moga-isc-same-do-szkoly-apel-policji-do-rodzicow-st8067309?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siedmiolatki mog\u0105 i\u015b\u0107 same do szko\u0142y. Apel policji do rodzic\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T06:21:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8748945-chlodzaca-kurtyna-wodna-na-placu-zamkowym-w-warszawie-ph8067320/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niezwyk\u0142y pocz\u0105tek wrze\u015bnia. \"B\u0119dziemy zbli\u017ca\u0107 si\u0119 do rekordu\"\" />\n    Cho\u0107 zacz\u0105\u0142 si\u0119 wrzesie\u0144, to w Polsce trwa gor\u0105ce lato. W tym tygodniu wracaj\u0105 upa\u0142y. Jak m\u00f3wi\u0142 we \"Wstajesz i wiesz\" w TVN24 Tomasz Wasilewski temperatura b\u0119dzie \"zupe\u0142nie niepasuj\u0105ca do kalendarza\".\n    \n    ", "id": 1066371, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/niezwykly-poczatek-wrzesnia-bedziemy-zblizac-sie-do-rekordu-st8067319?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezwyk\u0142y pocz\u0105tek wrze\u015bnia. \"B\u0119dziemy zbli\u017ca\u0107 si\u0119 do rekordu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T06:12:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4011297-mezczyzna-jechal-kombajnem-po-drodze-ekspresowej-ph8067311/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 kombajnem po drodze ekspresowej. Tak t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 policjantom\" />\n    34-latek porusza\u0142 si\u0119 kombajnem po drodze ekspresowej na obwodnicy Olsztyna (wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie). M\u0119\u017cczyzn\u0119 zauwa\u017cyli policjanci, kt\u00f3rzy natychmiast go zatrzymali. Mundurowym t\u0142umaczy\u0142, \u017ce jecha\u0142 tylko do pobliskiej miejscowo\u015bci. \n    \n    ", "id": 1066372, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-jechal-kombajnem-po-drodze-ekspresowej-tak-tlumaczyl-sie-policjantom-st8067314?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142 kombajnem po drodze ekspresowej. Tak t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 policjantom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T05:51:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3174266-ukrainski-zolnierz-w-miescie-sudza-w-obwodzie-kurskim-ph8056270/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatniej doby w\u00a0Ukrainie\" />\n    Rosyjska inwazja na Ukrain\u0119 trwa ju\u017c 922 dni. - Musimy zaprowadzi\u0107 wojn\u0119 tam, sk\u0105d zosta\u0142a przyniesiona do Ukrainy. I nie tylko do przygranicznych region\u00f3w Rosji - powiedzia\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, komentuj\u0105c kolejne uderzenia Rosjan na ukrai\u0144skie miasta. Oto, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.\n    \n    ", "id": 1066191, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/najwazniejsze-wydarzenia-ostatniej-doby-wukrainie-st8067228?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatniej doby w\u00a0Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T05:48:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qs14ou-fotowoltaika-5117531/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mo\u017cna otrzyma\u0107 nawet 28 tysi\u0119cy z\u0142otych. Rusza rz\u0105dowy program \" />\n    O dofinansowanie fotowoltaiki w ramach programu M\u00f3j Pr\u0105d 6.0 b\u0119dzie mo\u017cna wnioskowa\u0107 ju\u017c od tego poniedzia\u0142ku. Maksymalna kwota dofinansowania to nawet 28 tysi\u0119cy z\u0142otych. Do rozdysponowania b\u0119dzie 400 milion\u00f3w z\u0142otych.\n    \n    ", "id": 1066192, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/dofinansowanie-do-fotowoltaiki-moj-prad-60-rusza-z-budzetem-400-mln-zl-st8067288?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mo\u017cna otrzyma\u0107 nawet 28 tysi\u0119cy z\u0142otych. Rusza rz\u0105dowy program ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T05:25:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3009386-w-domu-w-staines-upon-thames-znaleziono-martwa-polska-rodzine-ph8067281/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W domu znaleziono cia\u0142a ojca i syn\u00f3w. To Polacy\" />\n    Brytyjskie media poda\u0142y w niedziel\u0119, \u017ce m\u0119\u017cczyzna i trzech jego syn\u00f3w, kt\u00f3rych cia\u0142a znaleziono dzie\u0144 wcze\u015bniej w ich domu w Staines-upon-Thames na po\u0142udniowy zach\u00f3d od Londynu, byli Polakami. Zdaniem policji, w ich zgon nie by\u0142y zaanga\u017cowane osoby trzecie.\n    \n    ", "id": 1066193, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-w-domu-znaleziono-martwa-polska-rodzine-st8067282?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W domu znaleziono cia\u0142a ojca i syn\u00f3w. To Polacy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T05:12:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kw6tkx-szkola-7818482/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 280 tysi\u0119cy uczni\u00f3w wraca do sto\u0142ecznych szk\u00f3\u0142\" />\n    W poniedzia\u0142ek ponad 280 tysi\u0119cy uczni\u00f3w i 30 tysi\u0119cy nauczycieli wr\u00f3ci po wakacjach do sto\u0142ecznych szk\u00f3\u0142 i przedszkoli. W tym roku Warszawa na wydatki bie\u017c\u0105ce zwi\u0105zane z edukacj\u0105 przeznaczy\u0142a blisko dziewi\u0119\u0107 miliard\u00f3w z\u0142otych.\n    \n    ", "id": 1066194, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-ponad-280-tysiecy-uczniow-wraca-do-stolecznych-szkol-st8066222?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 280 tysi\u0119cy uczni\u00f3w wraca do sto\u0142ecznych szk\u00f3\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T05:10:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8171862-adam-glapinski-ph7990551/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Taki b\u0119dzie tydzie\u0144 w gospodarce\" />\n    Decyzja Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej w sprawie st\u00f3p procentowych, konferencja szefa Narodowego Banku Polskiego, odczyt najnowszego wska\u017anika PMI za sierpie\u0144 - to najwa\u017cniejsze wydarzenia gospodarcze rozpoczynaj\u0105cego si\u0119 tygodnia. Uwag\u0119 przykuje tak\u017ce odbywaj\u0105ce si\u0119 od wtorku do czwartku w Karpaczu coroczne Forum Ekonomiczne. \n    \n    ", "id": 1066195, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/najwazniejsze-wydarzenia-w-gospodarce-wrzesien-2024-st8067269?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taki b\u0119dzie tydzie\u0144 w gospodarce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T05:09:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4709073-wymiana-wiezniow-w-turcji-w-ktorej-bral-udzial-pawel-rubcow-zdjecie-z-1-sierpnia-ph8043191/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjscy opozycjoni\u015bci podejrzewali, \u017ce mo\u017ce by\u0107 szpiegiem. \"Potrafi by\u0107 bardzo czaruj\u0105cy\"\" />\n    Brytyjska stacja BBC News opisuje histori\u0119 Pablo Gonzaleza, zatrzymanego w Polsce rzekomego hiszpa\u0144skiego dziennikarza, kt\u00f3ry na pocz\u0105tku sierpnia zosta\u0142 wydany Rosji w ramach wymiany szpieg\u00f3w i wi\u0119\u017ani\u00f3w z Zachodem. Rosyjscy opozycjoni\u015bci, z kt\u00f3rymi rozmawiali dziennikarze, twierdz\u0105, \u017ce podejrzewali Gonzaleza o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Kremlem. \n    \n    ", "id": 1066196, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosyjscy-opozycjonisci-podejrzewali-ze-pablo-gonzalez-moze-byc-szpiegiem-st8067218?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjscy opozycjoni\u015bci podejrzewali, \u017ce mo\u017ce by\u0107 szpiegiem. \"Potrafi by\u0107 bardzo czaruj\u0105cy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T04:20:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1568899-sahra-wagenknecht-otrzymuje-brawa-podczas-wieczoru-wyborczego-partii-w-erfurcie-w-niemczech-ph8067235/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Czerwona Sahra\" rozdaje karty. T\u0119skni\u0142a za NRD, broni\u0142a Stalina, mo\u017ce stan\u0105\u0107 na drodze skrajnej prawicy\" />\n    Parti\u0119 za\u0142o\u017cy\u0142a dopiero w styczniu. Mimo to, zar\u00f3wno w Saksonii, jak i w Turyngii uzyska\u0142a trzeci wynik. Sahra Wagenknecht, kt\u00f3ra zostawi\u0142a w tyle SPD, Zielonych i FDP, polityczn\u0105 karier\u0119 zaczyna\u0142a jeszcze w NRD. Teraz to od niej mo\u017ce zale\u017ce\u0107 to, czy we wschodnich landach do w\u0142adzy dojdzie skrajnie prawicowa Alternatywa dla Niemiec (AfD).\n    \n    ", "id": 1066010, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/niemcy-kim-jest-sahra-wagenknecht-liderka-bsw-st8067236?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Czerwona Sahra\" rozdaje karty. T\u0119skni\u0142a za NRD, broni\u0142a Stalina, mo\u017ce stan\u0105\u0107 na drodze skrajnej prawicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T03:29:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-986957-polskie-f-16-ph8057357/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wzmo\u017cona aktywno\u015b\u0107 rosyjskiego lotnictwa\". Polska podrywa my\u015bliwce\" />\n    W ca\u0142ej Ukrainie zosta\u0142 og\u0142oszony alarm powietrzny w zwi\u0105zku z kolejnym atakiem rakietowym si\u0142 rosyjskich. W Kijowie i innych miastach by\u0142o s\u0142ycha\u0107 wybuchy. Polskie Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych poinformowa\u0142o o poderwaniu polskich i sojuszniczych samolot\u00f3w. \n    \n    ", "id": 1065900, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosjanie-zaatakowali-ukraine-wybuchy-w-kijowie-polska-podrywa-mysliwce-st8067240?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wzmo\u017cona aktywno\u015b\u0107 rosyjskiego lotnictwa\". Polska podrywa my\u015bliwce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T03:23:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8795214-afd-ph8067242/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 2 wrze\u015bnia\" />\n    Skrajnie prawicowa partia AfD wygrywa w wyborach w niemieckiej Turyngii. Seria wybuch\u00f3w w stodole pod Siedlcami. Wiemy, jak PiS wybierze kandydata na prezydenta. Oto sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek.\n    \n    ", "id": 1065901, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-poniedzialek-2-wrzesnia-st8067227?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 2 wrze\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-02T00:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7131645-upalnie-goraco-ph8005224/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 2.09. S\u0142oneczny i gor\u0105cy pocz\u0105tek roku szkolnego\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W poniedzia\u0142ek 02.09, kiedy zaczyna si\u0119 nowy rok szkolny, b\u0119dzie du\u017co s\u0142o\u0144ca. Tylko w g\u00f3rach mo\u017ce zagrzmie\u0107 i spa\u015b\u0107 deszcz. Termometry wska\u017c\u0105 nawet 30 stopni Celsjusza.\n    \n    ", "id": 1066011, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-209-sloneczny-i-goracy-poczatek-roku-szkolnego-st8067175?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 2.09. S\u0142oneczny i gor\u0105cy pocz\u0105tek roku szkolnego", "user": null, "vote": 0}]