[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T23:49:00+00:00", "description": "US-Sicherheitsberater Jake Sullivan spricht von \u00bbeinem Verbrechen gegen die Menschlichkeit\u00ab: Der US-Regierung liegen glaubhafte Berichte vor, dass entf\u00fchrte ukrainische Kinder in Russland auf Adoptionswebseiten landen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-entfuehrte-ukrainische-kinder-landen-auf-adoptionswebseiten-in-russland-a-13b63d33-033d-4804-b616-7c8d3b949934#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Entf\u00fchrte ukrainische Kinder landen auf Adoptionswebseiten in Russland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T20:44:00+00:00", "description": "Leichtathletin Malaika Mihambo springt 7,22 Meter und gewinnt damit die erste deutsche Goldmedaille bei der Europameisterschaft in Rom.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/malaika-mihambo-holt-gold-im-weitsprung-bei-em-in-rom-a-2814ee1b-03f9-46b8-a072-e615451ab7d7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Malaika Mihambo holt Gold im Weitsprung bei EM in Rom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T20:09:00+00:00", "description": "Weil ihn hinter den Kulissen jemand als schwul geoutet hatte, habe er 2003 nicht die Hauptrolle in einem Superman-Film bekommen, sagt US-Schauspieler Matt Bomer. Der Film wurde nie gedreht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/matt-bomer-outing-soll-ihn-superman-rolle-gekostet-haben-a-a7f4b7b3-ff42-4677-b843-741e3440ecab#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matt Bomer: Outing soll ihn Superman-Rolle gekostet haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:57:00+00:00", "description": "Giorgia Meloni feiert ihren Wahlerfolg \u00fcber die Verlierer Olaf Scholz und Emmanuel Macron. Beim G7-Gipfel in einem s\u00fcditalienischen Luxusresort will sie ihr Land als \u00bbAnker im Chaos\u00ab pr\u00e4sentieren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/g7-gipfel-in-italien-giorgia-meloni-praesentiert-ihr-land-als-anker-im-chaos-a-d125a27e-634f-4fb6-82da-ed0fc608d354#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G7-Gipfel in Italien: Giorgia Meloni pr\u00e4sentiert ihr Land als \u00bbAnker im Chaos\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:48:00+00:00", "description": "Als Orville Allen starb, war seine Familie \u00fcberrascht, dass \u00c4rzte nach einer Leberspende fragten. Doch die Transplantation gl\u00fcckte. Nun hoffen sie auf Nachahmer.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/usa-orville-allen-leber-eines-98-jaehrigen-bei-72-jaehriger-eingepflanzt-a-fef60e9e-1ec5-4f1f-9615-fbfc7e420a5d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA - Orville Allen: Leber eines 98-J\u00e4hrigen bei 72-J\u00e4hriger eingepflanzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:33:00+00:00", "description": "Nach dem Attentat von Mannheim warnt Afghanistans Ex-Au\u00dfenminister Rangin D. Spanta davor, dass radikale Organisationen ihre Selbstmordattent\u00e4ter als Fl\u00fcchtlinge einschleusen \u2013\u00a0und nimmt alle Deutschen in die Pflicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/islamismus-der-ruf-nach-einem-kalifat-gehoert-nicht-nach-deutschland-a-e860d624-7b07-4835-be38-5e35c644fa75#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Islamismus: \u00bbDer Ruf nach einem Kalifat geh\u00f6rt nicht nach Deutschland\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:30:00+00:00", "description": "So viele Rauschgifttote wie nie zuvor in Deutschland: Entsprechend rapide w\u00e4chst auch die Hamburger Drogenszene. Eine spezielle Taskforce bek\u00e4mpft die damit verbundene Kriminalit\u00e4t. SPIEGEL TV begleitet sie im Einsatz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-taskforce-gegen-rauschgiftkriminalitaet-ein-blick-hinter-die-kulissen-spiegel-tv-a-1a71d55c-a507-4593-8110-304b82af344e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hamburg: Taskforce gegen Rauschgiftkriminalit\u00e4t - Ein Blick hinter die Kulissen - SPIEGEL TV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:27:00+00:00", "description": "Die Pandemie hat die politischen R\u00e4nder gest\u00e4rkt. Nach der Europawahl laufen nun erneut Gespr\u00e4che \u00fcber eine Kommission zur Aufarbeitung der Coronazeit. Wer fordert so ein Gremium, wie sinnvoll ist es \u2013 und wem hilft das?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-und-europawahl-warum-die-ampel-wieder-ueber-eine-aufarbeitung-der-pandemie-nachdenkt-a-e3feddff-8d9a-4609-bc32-4474c7fea54d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Corona und Europawahl: Warum die Ampel wieder \u00fcber eine Aufarbeitung der Pandemie nachdenkt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:10:00+00:00", "description": "F\u00fcr die Sinus-Jugendstudie wurden 72 Teenager intensiv zu ihren W\u00fcnschen und Werten befragt. Das Ergebnis: Viele haben traditionelle Vorstellungen ihrer Zukunft, stellen aber Rollenbilder infrage.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/sinus-jugendstudie-jugendliche-sind-aware-aber-nicht-woke-a-4f2a7d47-e9a4-4bcc-b340-201414efa7db#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sinus-Jugendstudie: Jugendliche sind \u00bbaware, aber nicht woke\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:04:00+00:00", "description": "Anders als die Europ\u00e4ische Zentralbank senkt die US-Notenbank den Leitzins nicht. Er ist damit weiterhin so hoch wie seit mehr als zwei Jahrzehnten nicht mehr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/fed-laesst-leitzins-auf-hohem-niveau-a-57926efc-a76f-4842-922b-6f2d7c8969fc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fed l\u00e4sst Leitzins auf hohem Niveau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T18:57:00+00:00", "description": "Ein hochrangiger Mitarbeiter von Rishi Sunak soll gewettet haben, dass die n\u00e4chste Wahl am 4. Juli stattfindet. Kurz darauf terminierte der Premier die Wahl auf diesen Termin. Jetzt greift die Gl\u00fccksspielkommission ein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/rishi-sunak-britischem-premier-droht-aerger-wegen-einer-dubiosen-wette-a-e728f88a-ff7d-4834-ace1-29a5d8653504#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rishi Sunak: Britischem Premier droht \u00c4rger wegen einer dubiosen Wette", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T18:12:00+00:00", "description": "Der kurdische Anwalt Tahir El\u00e7i wurde 2015 bei einer Kundgebung erschossen. Jahrelang lief ein Prozess, der die Hintergr\u00fcnde aufkl\u00e4ren sollte. Doch an dessen Ende stehen nur weitere Fragezeichen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-getoeteter-menschenrechtsanwalt-tahir-elci-polizisten-freigesprochen-a-fbcf5c5c-9652-4874-9679-af5c04fc5674#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u00fcrkei: Get\u00f6teter Menschenrechtsanwalt Tahir El\u00e7i \u2013 Polizisten freigesprochen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T17:48:00+00:00", "description": "Eine Firma im chinesischen Dalian bringt humanoiden Robotern bei, Menschen nachzuahmen. KI sorgt f\u00fcr emotionale Mimik der Androiden. Die Fortschritte machen Hoffnung auf zuk\u00fcnftige Anwendungsgebiete \u2013 oder Angst davor.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/roboterfabrik-in-china-ki-laesst-humanoide-maschinen-menschen-nachahmen-a-228d6e23-3d54-4c53-b748-c336e47fedbc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roboterfabrik in China: KI l\u00e4sst humanoide Maschinen Menschen nachahmen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T17:47:00+00:00", "description": "Jahrelang hatte ein Mann sich als Heilpraktiker ausgegeben und Patientinnen sexuell missbraucht. Als er aufzufliegen drohte, t\u00f6tete er seine Frau. Jetzt wurde er zu einer lebenslangen Freiheitsstrafe verurteilt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/flensburg-wegen-mordes-an-seiner-ehefrau-falscher-heilpraktiker-verurteilt-a-bb9440a4-25b7-4d16-86a7-edc221bb4eee#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Flensburg: Wegen Mordes an seiner Ehefrau \u2013 falscher Heilpraktiker verurteilt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T17:42:00+00:00", "description": "Die USA bestrafen weitere Akteure des russischen Angriffskriegs \u2013 darunter chinesische Firmen. Die G7 wollen beim Gipfel in Italien derweil eine L\u00f6sung finden, wie eingefrorenes russisches Geld der Ukraine zugutekommen k\u00f6nnte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-usa-legen-vor-g7-gipfel-neue-sanktionen-gegen-russland-vor-a-b75e0652-a016-49cf-85f1-392db805eb04#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: USA legen vor G7-Gipfel neue Sanktionen gegen Russland vor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T17:41:00+00:00", "description": "Nakoda war wegen ihres hellen Fells eine Attraktion in Kanada, oft suchte die Grizzlyb\u00e4rin am Stra\u00dfenrand nach L\u00f6wenzahn \u2013 nun starb sie bei einem Unfall.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nakoda-in-kanada-seltene-weisse-grizzlybaerin-ueberfahren-a-4219772d-8ae6-4158-a988-cd56361c74f7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nakoda in Kanada: Seltene wei\u00dfe Grizzlyb\u00e4rin \u00fcberfahren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T17:22:00+00:00", "description": "Mit seinem Nein zu Koalitionen mit der Wagenknecht-Partei hat Friedrich Merz die Wahlk\u00e4mpfer seiner Partei d\u00fcpiert. Nun ist die Irritation gro\u00df \u2013 innerhalb der CDU genauso wie beim BSW.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-friedrich-merz-und-das-wagenknecht-dilemma-a-9b38c176-c8c7-4a15-a823-103c74a957ef#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CDU: Friedrich Merz und das Wagenknecht-Dilemma", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T17:17:00+00:00", "description": "Ist der Halter auch wirklich der Falschparker? Weil das nicht bewiesen werden konnte, hat das Bundesverfassungsgericht ein Bu\u00dfgeld f\u00fcr einen Parkversto\u00df aufgehoben. Ganz ungeschoren kommen Halter aber normalerweise nicht davon.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/bundesverfassungsgericht-rechte-von-falschparkern-bekraeftigt-halter-nicht-immer-der-taeter-a-308581d9-2a2e-4832-9be2-10fc72c6dbe2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundesverfassungsgericht: Rechte von Falschparkern bekr\u00e4ftigt - Halter nicht immer der T\u00e4ter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T17:06:00+00:00", "description": "Sie war in der NPD aktiv und verlor einen Job wegen ihrer Gesinnung: Der AfD-Landrat Robert Sesselmann ist mit einer Frau liiert, die im Verfassungsschutzbericht auftauchte \u2013 sich inzwischen aber angeblich von der Szene losgesagt hat.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/afd-landrat-robert-sesselmann-bestaetigt-beziehung-mit-ehemaliger-neonazi-aktivistin-a-cd0da29d-2d63-44d3-a769-c99c1f358acb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD-Landrat Robert Sesselmann best\u00e4tigt Beziehung mit ehemaliger Neonazi-Aktivistin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T16:46:00+00:00", "description": "Als Strafe f\u00fcr einen kritischen Brief von Wissenschaftlern hat das Bildungsministerium offenbar erwogen, F\u00f6rdermittel zu streichen. Politiker aus Ampel und Opposition sind entsetzt. Jetzt w\u00e4chst der Druck auf Ministerin Stark-Watzinger.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/bildungsministerin-stark-watzinger-scharfe-kritik-an-vorgehen-gegen-kritischen-brief-perfide-eingriff-in-die-wissenschaftsfreiheit-gutsherrenart-a-76f1630d-cd60-4f81-84cc-7ca90e1c2fee#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bildungsministerin Stark-Watzinger: Scharfe Kritik an Vorgehen gegen kritischen Brief - \u00bbPerfide\u00ab, \u00bbEingriff in die Wissenschaftsfreiheit\u00ab, \u00bbGutsherrenart\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T16:34:00+00:00", "description": "Ein Vater will seine kleine Tochter in die T\u00fcrkei entf\u00fchren, erst nach 18 Stunden Geiseldrama gibt er auf. Vor Gericht wird er mit der Frage konfrontiert, wie es dem Kind dabei erging. Seine Antwort spricht B\u00e4nde.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-gutachterin-ueber-geiselnehmer-am-flughafen-hochgradig-narzisstisch-a-b83971ea-7f0d-4df4-b55e-dd983fd0b96b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hamburg: Gutachterin \u00fcber Geiselnehmer am Flughafen - \u00bbHochgradig narzisstisch\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T16:29:00+00:00", "description": "Solol\u00e4ufe sind die reinste Form des Spiels. Mit Jamal Musiala, Leroy San\u00e9 und Florian Wirtz hat die deutsche Nationalelf drei der besten Dribbler Europas. Aber in ihrer Artistik liegt auch eine Falle bei der EM.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dribblings-bei-der-fussball-em-2024-die-schoenste-und-gefaehrlichste-kunst-a-994a5fa4-d64c-415d-9e34-57a12ad6e630#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dribblings bei der Fu\u00dfball-EM 2024: Die sch\u00f6nste und gef\u00e4hrlichste Kunst", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T16:29:00+00:00", "description": "Schottische und englische Fans in K\u00f6ln, Kylian Mbapp\u00e9 in Leipzig: Die EM 2024 wird in zehn Stadien ausgetragen, viele waren auch schon bei der WM 2006 im Einsatz. Der \u00dcberblick.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/em-2024-stadien-hier-wird-gespielt-die-em-stadien-im-ueberblick-a-18f768af-03a0-420c-8ed6-b1edb6a48924#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EM 2024 Stadien: Hier wird gespielt \u2013 die EM-Stadien im \u00dcberblick", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T16:17:00+00:00", "description": "\u00c9ric Ciotti hat angek\u00fcndigt, bei den Neuwahlen in Frankreich mit dem extrem rechtspopulistischen Rassemblement National zusammenarbeiten zu wollen. Nun hat die konservative Partei ihren Vorsitzenden suspendiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-konservative-schliessen-parteichef-eric-ciotti-aus-a-6fb39621-1977-4fe5-9ee8-4226a4974c97#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreich: Konservative schlie\u00dfen Parteichef \u00c9ric Ciotti aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T16:11:00+00:00", "description": "Statt Wehrpflicht nur ein Fragebogen, die gef\u00fchlte Attraktivit\u00e4t des BSW und die bittere Vaterliebe des Joe Biden. Das ist die Lage am Mittwochabend.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-boris-pistorius-wehrpflicht-bsw-hunter-biden-a-7a929903-648a-4ad0-b809-ce9db869411d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News des Tages: Boris Pistorius, Wehrpflicht, BSW, Hunter Biden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T16:02:00+00:00", "description": "Baden nur mit Bronze: Das Allwetterbad in Osterholz-Scharmbeck hat nach mehreren Vorf\u00e4llen eingef\u00fchrt, dass Kinder ohne Eltern nur mit Abzeichen Einlass bekommen. Im nahe gelegenen Bremen gelten noch strengere Regeln.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/osterholz-scharmbeck-schwimmbad-laesst-kinder-nur-mit-bronzeabzeichen-herein-a-5aeb1580-d4aa-4c7a-bee5-b261d46669e1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osterholz-Scharmbeck: Schwimmbad l\u00e4sst Kinder nur mit Bronzeabzeichen herein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T15:55:00+00:00", "description": "\u00bbIt's the Same OId Song\u00ab hei\u00dft ein Hit der Four Tops aus den Sechzigern. Es gibt die Gruppe noch, in anderer Besetzung allerdings. Alexander Morris kam mit einem Herzinfarkt ins Krankenhaus, dort wurde ihm aber \u00fcbel mitgespielt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/four-tops-saenger-verklagt-krankenhaus-das-ihn-in-zwangsjacke-steckte-a-daef8b67-46ea-4af9-a30f-b34bd06b6b45#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Four-Tops-S\u00e4nger verklagt Krankenhaus, das ihn in Zwangsjacke steckte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T15:40:00+00:00", "description": "Der m\u00e4chtige Chef des Bundesamts f\u00fcr Wirtschaft und Ausfuhrkontrolle (Bafa), Torsten Safarik, tritt zur\u00fcck. Nach SPIEGEL-Informationen soll er sich zuk\u00fcnftig um die Sanierung des ostdeutschen Braunkohletagebaus k\u00fcmmern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/bafa-praesident-des-amts-fuer-ausfuhrkontrolle-torsten-safarik-tritt-zurueck-a-daa91b1c-23f2-409c-8c3c-362b70532d80#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bafa: Pr\u00e4sident des Amts f\u00fcr Ausfuhrkontrolle Torsten Safarik tritt zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T15:14:00+00:00", "description": "Er war die Vorlage f\u00fcr das Logo der ber\u00fchmtesten Basketballliga der Welt und eine der schillerndsten, aber auch tragischsten Figuren der NBA-Historie. Jerry West ist im Alter von 86 Jahren gestorben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-basketball-ikone-jerry-west-ist-tot-a-cfb97bb8-5e2f-42c4-825c-8e1c2e88ebb5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NBA: Basketball-Ikone Jerry West ist tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T15:09:00+00:00", "description": "Ein Satellit schie\u00dft ein Foto, dann schlagen Raketen ein: Milit\u00e4rexperten bef\u00fcrchten, dass Russland die Ukraine dank Aufnahmen von Airbus pr\u00e4ziser attackieren kann. Das Unternehmen weist die Vorw\u00fcrfe zur\u00fcck. Eine Spurensuche.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-russland-kauft-womoeglich-satellitenfotos-von-airbus-a-2478211e-3d50-4ef3-a1df-f9859d0e0de2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine: Russland kauft wom\u00f6glich Satellitenfotos von Airbus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T15:06:00+00:00", "description": "Israels Luftwaffe bombardiert den Nordlibanon und hat abermals einen hochrangigen Hisbollah-Kommandeur get\u00f6tet, die libanesische Miliz reagiert mit heftigem Beschuss. Droht nun ein zweiter Krieg an Israels Nordgrenze?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-und-libanon-und-der-tod-von-abu-taleb-nervenkrieg-mit-toten-a-e1828521-e30e-4a4a-b546-3f91d808b3f6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel und Libanon und der Tod von Abu Taleb: Nervenkrieg mit Toten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T15:02:00+00:00", "description": "Er galt als \u00bbmeistgehasster Mann des Internets\u00ab: Martin Shkreli ersteigerte ein Rap-Album und lie\u00df es niemanden h\u00f6ren. Nach seiner Festnahme wurde es weiterverkauft. Doch die K\u00e4ufer klagen nun \u2013 weil Shkreli die Musik vorspielte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/martin-shkreli-verklagt-weil-er-wu-tang-clan-einzelstueck-kopiert-haben-soll-a-fffe6816-cfd9-48e4-99a8-dc7cd7f1d83c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Martin Shkreli: Verklagt, weil er Wu-Tang-Clan-Einzelst\u00fcck kopiert haben soll", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T14:51:00+00:00", "description": "Mit hohen Erwartungen brachten Banken und Sparkassen 2015 ein gemeinsames Online-Bezahlverfahren an den Start. Zur Paypal-Konkurrenz wurde es nie. Nun droht Giropay das Aus.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/giropay-deutsche-banken-ziehen-ihrer-paypal-alternative-wohl-den-stecker-a-c42deeec-45d6-461a-890b-506d68f6753c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giropay: Deutsche Banken ziehen ihrer PayPal-Alternative wohl den Stecker", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T14:47:00+00:00", "description": "Bereits zum zweiten Mal sto\u00dfen Arch\u00e4ologen in einer bayerischen Tongrube auf eine bisher unbekannte Primatenart. Der jetzt entdeckte Menschenaffe war winzig und wog nur rund zehn Kilogramm.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/bayern-forscher-entdecken-neue-kleine-menschenaffenart-im-allgaeu-a-216e1f66-84ef-4bbf-9995-9943c4c31569#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bayern: Forscher entdecken neue kleine Menschenaffenart im Allg\u00e4u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T14:34:00+00:00", "description": "Die slowakische Regierung zieht Konsequenzen aus dem lebensgef\u00e4hrlichen Attentat auf Regierungschef Fico. K\u00fcnftig sollen Politiker besser gesch\u00fctzt werden. Das geplante Gesetz sieht zudem strengere Regeln f\u00fcr Demonstrationen vor.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/slowakei-regierung-plant-einschraenkung-von-protesten-nach-attentat-auf-robert-fico-a-aa1ed34a-8c55-4a06-8dca-bd0b36202d52#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Slowakei: Regierung plant Einschr\u00e4nkung von Protesten nach Attentat auf Robert Fico", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T14:33:00+00:00", "description": "Der Durchbruch gelang Herbert Gr\u00f6nemeyer vor 40 Jahren, mit einer Platte \u00fcber seine Heimatstadt. Zum runden Geburtstag geht der 68-J\u00e4hrige auf Tour. Und verspricht der jungen Generation eine bessere Welt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/herbert-groenemeyer-in-bochum-der-boomer-der-das-land-zusammenhaelt-a-b4764bb5-3857-492c-a0c4-405bfaf5a1be#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Herbert Gr\u00f6nemeyer in Bochum: Der Boomer, der das Land zusammenh\u00e4lt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:53:00+00:00", "description": "Helena, 12, lebt mit ihrer Familie auf einem ehemaligen Rittergut in Nordrhein-Westfalen. Dort wohnen junge und alte Menschen zusammen \u2013 und helfen sich gegenseitig im Alltag.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/leben-im-mehrgenerationenhaus-ich-teile-mir-mein-zuhause-mit-hundert-leuten-a-12ac54d4-a320-4b48-96d6-03da5390e467#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leben im Mehrgenerationenhaus: \u00bbIch teile mir mein Zuhause mit hundert Leuten\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:46:00+00:00", "description": "Ian Maatsen erholte sich gerade auf einer Yacht vor Mykonos, da wurde er als Nachr\u00fccker zur Elftal einbestellt. Sein Vater d\u00fcste los, um dem Sohn die Fu\u00dfballschuhe zu bringen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/niederlande-bei-der-em-2024-ian-maatsens-vater-liefert-seinem-sohn-die-fussballschuhe-ins-trainingslager-a-f3e5eb7c-a16c-4914-9671-0092f827a6d6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ian Maatsen nachnominiert: Vater liefert seinem Sohn die Fu\u00dfballschuhe ins Trainingslager", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:17:00+00:00", "description": "Nur 30 Besch\u00e4ftigte hat Black Semiconductor bislang, von der Marktreife ist ihr Produkt weit entfernt. Dennoch f\u00f6rdern Bund und NRW die Aachener Chipfirma nun mit viel Geld \u2013 auch mit Blick auf k\u00fcnstliche Intelligenz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/black-semiconductor-staat-steckt-knappe-viertelmilliarde-in-chip-start-up-a-80944c3e-d68e-4b0d-b033-6606de8f182f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Black Semiconductor: Staat steckt knappe Viertelmilliarde in Chip-Start-up", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:11:00+00:00", "description": "Die Telekom wirbt mit Spielen in \u00bbbester UHD-Qualit\u00e4t\u00ab bei der \u00dcbertragung der Fu\u00dfball-EM. Experten sprechen von einer \u00bbMogelpackung\u00ab, denn die Videobilder aus den Stadien werden k\u00fcnstlich hochgerechnet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/fussball-em-2024-warum-kein-einziges-spiel-im-echten-uhd-format-zu-sehen-ist-a-1e0ecdcc-6271-47f2-806b-c887d54c786f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-EM 2024: Warum kein einziges Spiel im echten UHD-Format zu sehen ist", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:08:00+00:00", "description": "Die Bilder des durch einen Hagelsturm stark besch\u00e4digten Austrian-Airlines-Airbus gehen um die Welt. Nun erhebt der Meteorologe J\u00f6rg Kachelmann gravierende Vorw\u00fcrfe \u2013 auch Insidern ist die Flugroute ein R\u00e4tsel.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/austrian-airlines-schwere-vorwuerfe-gegen-austrian-airlines-piloten-trotz-vorwarnung-ins-hagelgewitter-a-a37eb61f-7692-4d23-a9c9-754d6485be6d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Austrian Airlines: Schwere Vorw\u00fcrfe gegen Austrian-Airlines-Piloten \u2013 trotz Vorwarnung ins Hagelgewitter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:55:00+00:00", "description": "Verteidigungsminister Boris Pistorius m\u00f6chte die Bundeswehr kriegst\u00fcchtig machen. Daf\u00fcr m\u00f6chte er eine neue Art von Wehrdienst einf\u00fchren. Details dazu jetzt im Livestream.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundeswehr-verteidigungsminister-boris-pistorius-plant-ein-neues-wehrdienstmodell-a-3108223e-1f31-4a6b-b3e2-542c2ac81353#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundeswehr: Verteidigungsminister Boris Pistorius plant ein neues Wehrdienstmodell", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:46:00+00:00", "description": "Wie soll das eigentlich gehen: Wiederaufbau in der Ukraine, w\u00e4hrend die Bomben weiter fallen? Ein deutsches Solarunternehmen investiert dennoch \u2013 und erkl\u00e4rt, warum die Chancen die Risiken \u00fcberwiegen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/wiederaufbau-in-der-ukraine-warum-ein-deutsches-solarunternehmen-investiert-a-8dea9c40-43e1-41bd-b5e1-e2e4825a4e06#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiederaufbau in der Ukraine: Warum ein deutsches Solarunternehmen investiert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:44:00+00:00", "description": "Der gr\u00f6\u00dfte spanische Tennisprofi der Geschichte und sein Nachfolger tun sich zusammen: Rafael Nadal und Carlos Alcaraz wollen bei den Sommerspielen in Paris gemeinsam Gold gewinnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/olympische-spiele-tennis-rafael-nadal-und-carlos-alcaraz-spielen-in-paris-zusammen-doppel-a-aa823d6f-1f7d-427a-bd6c-5754e9bf698b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olympische Spiele, Tennis: Rafael Nadal und Carlos Alcaraz spielen in Paris zusammen Doppel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:33:00+00:00", "description": "Aus dem Finanzminister wird der \u00bbMinister f\u00fcr Geld\u00ab: Wer Schwierigkeiten beim Lesen und H\u00f6ren hat oder \u00fcber geringe Deutschkenntnisse verf\u00fcgt, kann ab sofort eine Spezialausgabe der \u00bbTagesschau\u00ab w\u00e4hlen. Sie l\u00e4uft von montags bis freitags.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tagesschau-nachrichten-in-einfacher-sprache-inklusionsangebot-der-ard-a-a60612b6-98e9-4d9c-a8ea-0781dfa30bdf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tagesschau: Nachrichten in einfacher Sprache - Inklusionsangebot der ARD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:32:00+00:00", "description": "Erling Haaland? Norwegen hat sich nicht qualifiziert. Frenkie de Jong? Fehlt verletzt. Bei der EM werden gro\u00dfe Namen fehlen. In England fehlt mit Jack Grealish nicht nur ein Topstar, der spielen k\u00f6nnte \u2013 der \u00dcberblick.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/em-2024-erling-haaland-jack-grealish-mats-hummels-diese-spieler-sind-nicht-dabei-a-fe5fa74c-6c44-4e95-8d06-61f74ea88e91#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EM 2024: Erling Haaland, Jack Grealish, Mats Hummels \u2013 diese Spieler sind nicht dabei", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:29:00+00:00", "description": "Zweckgebundene Schulden f\u00fcr notwendige Investitionen \u2013 diesem Vorschlag des Industrieverbands BDI kann der FDP-Finanzminister wenig abgewinnen. Der gr\u00fcne Koalitionspartner h\u00e4lt die Idee hingegen f\u00fcr sinnvoll.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/sondervermoegen-christian-lindner-lehnt-milliardentoepfe-fuer-investitionen-ab-a-82125b8e-895b-4eb7-b503-1c381d3785bc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonderverm\u00f6gen: Christian Lindner lehnt Milliardent\u00f6pfe f\u00fcr Investitionen ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:24:00+00:00", "description": "Nach der Europawahl wird \u00fcber einen Spalt zwischen Ost und West diskutiert. NRW-Ministerpr\u00e4sident Hendrik W\u00fcst wirbt f\u00fcr einen Austausch, manche Wessis w\u00fcrden Mallorca besser kennen als den Osten. Sie auch? Testen Sie ihr Wissen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/osten-und-westen-quiz-wie-gut-kennen-sie-den-osten-a-e798d225-89b9-48f5-828d-98baa220976a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osten und Westen \u2013 Quiz: Wie gut kennen Sie den Osten?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:23:00+00:00", "description": "Bei der Europawahl kam Wagenknechts neue Partei aus dem Stand auf mehr als 6 Prozent. Ihre W\u00e4hler, das zeigt eine neue Umfrage, f\u00fchlen sich mehrheitlich nicht als Protestw\u00e4hler \u2013 sind aber unzufrieden mit der Demokratie.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sahra-wagenknecht-bsw-ist-fuer-viele-laut-studie-keine-protestwahl-a-1cca3dd8-ae4e-447d-9808-a466937332f5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sahra Wagenknecht: BSW ist f\u00fcr viele laut Studie keine Protestwahl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:21:00+00:00", "description": "Wegen \u00bbunfairer Staatshilfen\u00ab: Die EU-Kommission belegt Elektroautos aus China mit Strafz\u00f6llen von bis zu 38 Prozent. Welche Folgen das f\u00fcr deutsche Hersteller hat \u2013 und wie die Regierung in Peking reagiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/elektroautos-warum-die-eu-strafzoelle-gegen-china-verhaengt-a-4a76e1d8-b509-4024-a1ec-2b00d39ce247#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektroautos: Warum die EU Strafz\u00f6lle gegen China verh\u00e4ngt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:08:00+00:00", "description": "Auf einem Schlachtfeld von L\u00fctzen in Sachsen-Anhalt wurden Tausende Bleikugeln ausgegraben. Wer von der Munition erwischt wurde, hatte kaum eine Chance, zu \u00fcberleben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/dreissigjaehriger-krieg-schlachtfeld-von-luetzen-in-sachsen-anhalt-bleikugeln-brachten-den-tod-a-9e90335d-463b-4ca4-9fc7-b75ddae93d6a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drei\u00dfigj\u00e4hriger Krieg: Schlachtfeld von L\u00fctzen in Sachsen-Anhalt Bleikugeln brachten den Tod", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:46:00+00:00", "description": "Waffenruhe, Truppenabzug, Wiederaufbau \u2013 der Uno-Sicherheitsrat unterst\u00fctzt Joe Bidens Friedensplan f\u00fcr Gaza. Der fr\u00fchere Knesset-Pr\u00e4sident Avraham Burg h\u00e4lt den Vorsto\u00df aber nicht f\u00fcr ausreichend. Deutschland fordert er zum Handeln auf.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-ex-knesset-sprecher-ueber-gaza-plan-amerika-verwirrt-anstatt-probleme-zu-loesen-a-f5bf0af0-7695-4088-a218-3d2ec1a7337b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Ex-Knesset-Sprecher \u00fcber Gaza-Plan - \u00bbAmerika verwirrt, anstatt Probleme zu l\u00f6sen\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:31:00+00:00", "description": "F\u00fcr Nationalspieler Aleksandar Pavlovi\u0107 ist der Traum von der EM in Deutschland geplatzt. Nachr\u00fccken darf Emre Can. Bundestrainer Julian Nagelsmann nominiert den Dortmunder f\u00fcr das Heimturnier.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-em-aleksandar-pavlovic-faellt-aus-emre-can-nachnominiert-a-a261182c-bb3b-4fe3-94ee-5e7237de92a5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-EM: Aleksandar Pavlovi\u0107 f\u00e4llt aus \u2013 Emre Can nachnominiert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:26:00+00:00", "description": "Olympia steht an, aus der Schwimmnation Australien kommt bereits eine Ansage: Ariarne Titmus zeigt ihre St\u00e4rke und stellt einen Weltrekord auf \u2013 erneut.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/ariarne-titmus-schwimmt-weltrekord-ueber-200-meter-freistil-bei-olympia-ausscheidungen-a-46495592-02de-4c02-b677-7e4aa4643e10#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ariarne Titmus schwimmt Weltrekord \u00fcber 200 Meter Freistil bei Olympia-Ausscheidungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:26:00+00:00", "description": "In Kuwait sind mehr als 40 Menschen beim Brand eines Hauses gestorben. Dutzende weitere Personen in dem vor allem von asiatischen Arbeitern bewohnten Geb\u00e4ude wurden verletzt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kuwait-mehr-als-40-tote-bei-feuer-in-wohngebaeude-a-efb9d18b-8397-44af-8110-c762509d587b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kuwait: Mehr als 40 Tote bei Feuer in Wohngeb\u00e4ude", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:09:00+00:00", "description": "Forscher haben die Knochen bereits vor drei Jahren im australischen Queensland entdeckt, nun ist klar: Es handelt sich bei dem Millionen Jahre alten Fund um eine bisher unbekannte Flugsaurierart.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/australien-forscher-entdecken-bisher-unbekannte-dinosaurierart-in-queensland-a-b59eb129-16fe-4cc9-a041-ac935e5bb439#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australien: Forscher entdecken bisher unbekannte Dinosaurierart in Queensland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:09:00+00:00", "description": "Forscher haben die Knochen bereits vor drei Jahren im australischen Queensland entdeckt, nun ist klar: Es handelt sich bei dem Millionen Jahre alten Fund um eine bisher unbekannte Flugsaurier-Art handelt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/australien-forscher-entdecken-bisher-unbekannte-dinosaurier-art-in-queensland-a-b59eb129-16fe-4cc9-a041-ac935e5bb439#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australien: Forscher entdecken bisher unbekannte Dinosaurier-Art in Queensland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:08:00+00:00", "description": "Im s\u00e4chsischen D\u00f6beln wurde seit mehr als einer Woche ein neun Jahre altes M\u00e4dchen vermisst. Nun hat die Polizei mitgeteilt, das Kind sei wohl Opfer eines Verbrechens geworden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/doebeln-vermisste-neunjaehrige-valeriia-polizei-findet-leiche-und-prueft-identitaet-1718190286-a-7afc07ce-1f94-4ade-93c7-63047b9f3d37#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u00f6beln: Suche nach Valeriia - Polizei findet Leiche und pr\u00fcft Identit\u00e4t (Kopie)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:01:00+00:00", "description": "Zur Fu\u00dfball-EM f\u00fchrt mitten durch Berlin eine Fanmeile \u2013 und behindert den Verkehr. Statt guter Stimmung sorgt das laut Jens Spahn f\u00fcr genervte Berliner. Der CDU-Politiker schl\u00e4gt einen anderen Ort f\u00fcr solche Gro\u00dfveranstaltungen vor.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fussball-em-in-deutschland-jens-spahn-kritisiert-fanmeile-staus-im-regierungsviertel-a-3828cfb3-7601-4458-9446-c6825e4375e7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-EM in Deutschland: Jens Spahn kritisiert Fanmeile \u2013 Staus im Regierungsviertel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:00:00+00:00", "description": "Der AfD-Bundestagsabgeordnete Petr Bystron soll Geld aus Russland bekommen haben, die Generalstaatsanwaltschaft M\u00fcnchen ermittelt. Doch mit seinem Wechsel auf die EU-Ebene genie\u00dft Bystron bald wieder Immunit\u00e4t.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nach-einzug-ins-europaparlament-korruptionsermittlungen-gegen-afd-politiker-bystron-muessen-pausieren-a-ede80267-3eeb-40c6-b56f-cde6a9347dfa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nach Einzug ins Europaparlament: Korruptionsermittlungen gegen AfD-Politiker Bystron m\u00fcssen pausieren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:45:00+00:00", "description": "Frankreichs Rechtspopulisten haben die Europawahl klar gewonnen. Pr\u00e4sident Emmanuel Macron hat als Reaktion eilige Neuwahlen angek\u00fcndigt. Die will er mit einem breiten links-rechten Projekt bestreiten und gewinnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-emmanuel-macron-bittet-linke-und-rechte-parteien-zum-buendnis-gegen-rechtsaussen-a-3be37cf5-3793-4296-9419-82672deb192b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreich: Emmanuel Macron bittet linke und rechte Parteien zum B\u00fcndnis gegen Rechtsau\u00dfen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:40:00+00:00", "description": "Das Gericht ist \u00fcberzeugt, dass sie f\u00fcr den Tod von Peter de Vries verantwortlich sind: Drei M\u00e4nner sollen f\u00fcr den Mord an dem niederl\u00e4ndischen Journalisten lange ins Gef\u00e4ngnis.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/peter-de-vries-gericht-verurteilt-drei-maenner-zu-langen-gefaengnisstrafen-a-922e7b81-f71f-4bc2-b58f-e87169409904#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Peter de Vries: Gericht verurteilt drei M\u00e4nner zu langen Gef\u00e4ngnisstrafen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:36:00+00:00", "description": "Von einer Wehrpflicht ist keine Rede mehr, ein Pflichtfragebogen soll f\u00fcr mehr Rekruten sorgen. Verteidigungsminister Pistorius hat seine Pl\u00e4ne f\u00fcr einen neuen Wehrdienst pr\u00e4sentiert \u2013 zentrale Fragen bleiben offen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wehrdienstplaene-von-pistorius-nur-ein-kleines-bisschen-pflicht-a-cfd630f5-bf55-45f2-9128-58371ca3b361#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wehrdienstpl\u00e4ne von Pistorius: Nur ein kleines bisschen Pflicht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:30:00+00:00", "description": "Aserbaidschan hat laut Angaben der Menschenrechtsorganisation Human Rights Watch mindestens 25 Journalisten und Aktivisten verhaftet. Die Repressalien erfolgen im Vorfeld des Weltklimagipfels im Herbst.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/aserbaidschan-mindestens-25-festnahmen-vor-dem-klimagipfel-cop29-a-f106067a-e97b-4e88-8a16-637d4830feda#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aserbaidschan: Mindestens 25 Festnahmen vor dem Klimagipfel COP29", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:25:00+00:00", "description": "Der \u00e4lteste Beckham-Sohn gibt nicht auf bei der Berufssuche. Mit R\u00fcckhalt von Mutter Victoria will Brooklyn sich nun mit einer eigenen Firma einen Namen machen. Mit dem st\u00e4ndigen Hohn im Netz hat er seinen Umgang gefunden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/brooklyn-beckham-will-es-den-hatern-beweisen-mit-seinem-neuen-start-up-cloud23-a-be490fa6-dba1-4f8d-844d-340b4cfd9911#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brooklyn Beckham will es den Hatern beweisen: Mit seinem neuen Start-Up \u00bbCloud23\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:17:00+00:00", "description": "Im Golf geh\u00f6rt Rory McIlroy zu den gr\u00f6\u00dften Namen. Privat erlebt der Nordire ein seltsames Hin und Her: Im Mai wollte er sich noch scheiden lassen, jetzt sind die Pl\u00e4ne aber schon wieder verworfen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/golf/golf-rory-mcilroy-macht-seine-scheidungsplaene-rueckgaengig-a-83163bbf-e486-486c-80f7-b04debb2ee6d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Golf: Rory McIlroy macht seine Scheidungspl\u00e4ne r\u00fcckg\u00e4ngig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:14:00+00:00", "description": "Die Nato will internationale Waffenlieferungen und die Ausbildung ukrainischer Streitkr\u00e4fte besser koordinieren. Ungarn h\u00e4lt wenig von dem Plan \u2013 doch Premier Orb\u00e1n verspricht nun, zumindest kein Veto einzulegen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ungarn-will-neuen-nato-plan-fuer-die-ukraine-nicht-mehr-blockieren-a-8904afb0-775d-4092-bd7f-5a82cd173b9b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ungarn will neuen Nato-Plan f\u00fcr die Ukraine nicht mehr blockieren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:06:00+00:00", "description": "Ikone der franz\u00f6sischen Popkultur, bewundert von Weltstars, selbst oft unsicher: Mit 18 sang sich Fran\u00e7oise Hardy in Teenagerherzen, Gl\u00fcck und Schmerz spiegeln sich in ihren Liedern wider. Eine Auswahl zu ihrem Tod mit 80 Jahren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/francoise-hardy-ein-leben-in-zehn-chansons-a-e7c39e27-07b7-4670-b473-c90a5be646b9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fran\u00e7oise Hardy: Ein Leben in zehn Chansons", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:57:00+00:00", "description": "\u00bbDer Radsport ist nach wie vor meine gro\u00dfe Liebe\u00ab: Jan Ullrich wird bei der diesj\u00e4hrigen Tour de France den Aufstieg auf den Col du Galibier analysieren. Jenen Ort, an dem er 1998 eine gro\u00dfe Niederlage erlitten hatte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tour-de-france-jan-ullrich-analysiert-etappen-fuer-eurosport-a-cd42cb15-eab7-45f8-bed1-fa21d56c7d4d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tour de France: Jan Ullrich analysiert Etappen f\u00fcr Eurosport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:50:00+00:00", "description": "Importe aus China schaden der europ\u00e4ischen Autobranche, so sieht es die EU-Kommission. Sie belegt jetzt Elektroautos mit Strafz\u00f6llen \u2013 falls bis Anfang Juli keine andere L\u00f6sung gefunden wird.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/strafzoelle-eu-belegt-chinesische-elektroautos-mit-strafzoellen-a-12d738ea-6aff-4a62-b714-e8d35ab09def#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strafz\u00f6lle: EU belegt chinesische Elektroautos mit Strafz\u00f6llen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:48:00+00:00", "description": "Nach Vorw\u00fcrfen der sexuellen Bel\u00e4stigung steht Kevin Spacey angeblich vor dem Ruin. In einem Fernsehinterview spricht der Schauspieler \u00fcber seine Situation. Er sei hoch verschuldet, sein Haus werde zwangsversteigert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/kevin-spacey-schauspieler-spricht-im-tv-interview-ueber-zwangsversteigerung-und-schulden-a-4643cb61-e91a-4064-82ff-49e0b15fabc6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kevin Spacey: Schauspieler spricht im TV-Interview \u00fcber Zwangsversteigerung und Schulden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:42:00+00:00", "description": "Mehr als 43 Liter Wasser pro Quadratmeter: Heftiger Regen hat den Flughafen von Mallorca am Dienstag zeitweilig lahmgelegt. Reisende kamen weder hin noch her.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mallorca-flughafen-von-palma-unter-wasser-ich-verliere-langsam-die-hoffnung-a-bc1dcdd5-3bce-437f-abd4-38a0affc57f8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mallorca: Flughafen von Palma unter Wasser \u2013 \u00bbIch verliere langsam die Hoffnung\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:36:00+00:00", "description": "In Berlin ermitteln die Beh\u00f6rden wegen des Verdachts des versuchten Mordes gegen eine Mutter. Das 21 Monate alte Kind der Frau war schwer verletzt gefunden worden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-kind-in-katzenbox-aus-drittem-stock-geworfen-mutter-in-psychiatrie-eingewiesen-a-bba56dd5-af7c-4d04-829a-6f42edb52ee0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Kind in Katzenbox aus drittem Stock geworfen \u2013 Mutter in Psychiatrie eingewiesen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:27:00+00:00", "description": "Bereits seit 2021 untersucht eine Uno-Kommission Verst\u00f6\u00dfe gegen das V\u00f6lkerrecht in Israel und den Pal\u00e4stinensergebieten. In ihrem j\u00fcngsten Bericht attestieren die Ermittler beiden Seiten Kriegsverbrechen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-krieg-uno-wirft-israel-und-palaestinensergruppen-kriegsverbrechen-vor-a-78558a86-aa29-4c8a-9a13-9cf44d61f8db#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gaza-Krieg: Uno wirft Israel und Pal\u00e4stinensergruppen Kriegsverbrechen vor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:15:00+00:00", "description": "In der kommenden Saison muss der 1. FC K\u00f6ln in der Zweiten Liga spielen. Auf den Abstieg folgte die Trennung vom alten Trainer, jetzt steht mit Gerhard Struber der Nachfolger offiziell fest.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-bundesliga-1-fc-koeln-gibt-gerhard-struber-als-neuen-trainer-bekannt-a-4e338f14-e672-4010-b9d4-5c9a6843bbcd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2. Bundesliga: 1. FC K\u00f6ln gibt Gerhard Struber als neuen Trainer bekannt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:06:00+00:00", "description": "Nicht nur V\u00f6gel, auch Insekten ziehen im Herbst in den warmen S\u00fcden. Forscher haben an einem Gebirgszug zwischen Frankreich und Spanien das summende Spektakel beobachtet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/insektenzug-millionen-insekten-fliegen-ueber-pyrenaeen-pass-in-den-warmen-sueden-a-f55829c9-7e57-47d8-95cd-bc7a00e17378#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Insektenzug: Millionen Insekten fliegen \u00fcber Pyren\u00e4en-Pass in den warmen S\u00fcden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:52:00+00:00", "description": "\u00bb\u00dcberraschende und notwendige Impulse f\u00fcr die aktuellen gesellschaftlichen Diskussionen\u00ab: Christina Morinas Buch \u00fcber das demokratische Verst\u00e4ndnis der Ost- und Westdeutschen ist mit dem Deutschen Sachbuchpreis pr\u00e4miert worden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/tausend-aufbrueche-ist-sachbuch-des-jahres-a-7359f90c-51ea-47ff-ab21-66557e8ad42c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbTausend Aufbr\u00fcche\u00ab ist Sachbuch des Jahres", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:48:00+00:00", "description": "Die Konjunktur schw\u00e4chelt, viele versprechen sich von der Europameisterschaft jetzt neuen Schub. Eine SPIEGEL-Auswertung zeigt jedoch, was tats\u00e4chlich droht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/fussball-em-2024-wird-das-turnier-zum-konjunktur-booster-a-2ab9f84d-5371-4e10-a053-62055ee7672c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-EM 2024: Wird das Turnier zum Konjunktur-Booster?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:35:00+00:00", "description": "Travis Kelce hat im Football alles erreicht, nach seinem dritten Super Bowl gab es zuletzt Spekulationen \u00fcber einen R\u00fccktritt. Dabei hat der 34-J\u00e4hrige noch lange nicht genug.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/american-football/nfl-travis-kelce-will-weiterspielen-bis-die-raeder-abfallen-a-25b3cc14-aa0b-4b6e-8cda-0aec29c79ffd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NFL: Travis Kelce will weiterspielen, \u00bbbis die R\u00e4der abfallen\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:32:00+00:00", "description": "Wegen der Fu\u00dfball-EM sind die deutschen Sicherheitsbeh\u00f6rden bereits seit Wochen in h\u00f6chster Alarmbereitschaft. F\u00fcr die Grenzkontrollen kommen nach SPIEGEL-Informationen auch Experten der EU-Agentur Frontex zum Einsatz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/frontex-unterstuetzt-bundespolizei-bei-grenzkontrollen-zur-em-a-fb55ba5e-0d50-486e-acbc-e4b4aa74d5c1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frontex unterst\u00fctzt Bundespolizei bei Grenzkontrollen zur EM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:26:00+00:00", "description": "Knapp die H\u00e4lfte der deutschen Sch\u00fcler strebt laut einer Befragung eine Ausbildung an. Allerdings f\u00fchlen sich vor allem Abiturienten schlecht dar\u00fcber informiert. Auch von der Politik w\u00fcnschen sie sich mehr Unterst\u00fctzung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/studium-oder-ausbildung-abiturienten-beklagen-fehlende-beratung-ueber-ausbildungsberufe-a-352f5ba9-def4-4839-aa17-a6d0f4e50773#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studium oder Ausbildung? Abiturienten beklagen fehlende Beratung \u00fcber Ausbildungsberufe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:25:00+00:00", "description": "Gestoppte Erdgaslieferungen aus Russland haben Uniper an den Rand der Pleite gebracht. Nun erlaubte ein Schiedsgericht, die Vertr\u00e4ge mit Gazprom zu k\u00fcndigen und sprach den D\u00fcsseldorfern eine hohe Entsch\u00e4digung zu.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/uniper-kann-vertraege-mit-gazprom-kuendigen-und-soll-13-milliarden-euro-schadenersatz-bekommen-a-cbeb0537-b272-4aba-95ed-dc9a6757e566#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uniper kann Vertr\u00e4ge mit Gazprom k\u00fcndigen und soll 13 Milliarden Euro Schadenersatz bekommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:02:00+00:00", "description": "Kevin Jonas teilt ein Video, das er offenbar von einer OP-Liege aus aufgenommen hat. In dem Clip richtet der 36 Jahre alte S\u00e4nger einen wichtigen Appell an seine Fans.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/hautkrebs-bei-us-saenger-kevin-jonas-geht-sicher-dass-ihr-diese-leberflecken-untersuchen-lasst-leute-a-7c26a1e2-9c6d-4e85-98d2-f22409694734#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hautkrebs bei US-S\u00e4nger Kevin Jonas: \u00bbGeht sicher, dass ihr diese Leberflecken untersuchen lasst, Leute\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T07:59:00+00:00", "description": "Russland hat mit Marschflugk\u00f6rpern, Raketen und Drohnen die ukrainische Hauptstadt angegriffen. Kiews Flugabwehr konnte sie abschie\u00dfen oder abfangen. Durch herabst\u00fcrzende Raketenteile sind mehrere Br\u00e4nde ausgebrochen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-ukraine-wehrt-luftangriff-auf-kiew-ab-a-7c665e65-c183-4c70-bc74-f482ca381ad0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Ukraine wehrt Luftangriff auf Kiew ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T07:35:00+00:00", "description": "In Rom wollte Niklas Kaul seinen Titel als Leichtathletik-Europameister verteidigen. Trotz einer starken zweiten Wettkampfh\u00e4lfte scheiterte seine Aufholjagd. Mit Blick auf Olympia hat der Deutsche aber Hoffnung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/leichtathletkk-em-zehnkaempfer-niklas-kaul-schafft-es-trotz-starker-aufholjagd-nicht-aufs-podium-a-12337d0d-2cde-4165-adfb-c33a31e8f45e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leichtathletkk-EM: Zehnk\u00e4mpfer Niklas Kaul schafft es trotz starker Aufholjagd nicht aufs Podium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:25:00+00:00", "description": "Acht Monate waren sie gefangen, am Wochenende befreite die israelische Armee vier Geiseln aus der Gewalt der Hamas. Nun haben Angeh\u00f6rige dem \u00bbWall Street Journal\u00ab Details der Gefangenschaft geschildert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/hamas-geiselnahme-angehoerige-enthuellen-details-ueber-die-gefangenschaft-der-befreiten-israelis-a-3bfe230b-6638-47d7-8a98-96ad110d14c2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hamas-Geiselnahme: Angeh\u00f6rige enth\u00fcllen Details \u00fcber die Gefangenschaft der befreiten Israelis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:15:00+00:00", "description": "Die Gewinne von Volkswagen, BMW und Mercedes-Benz sind einer Studie zufolge im ersten Quartal um ein Viertel eingebrochen. Auftrumpfen konnte die japanische Konkurrenz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/deutsche-autobauer-starten-schwach-ins-jahr-a-ca53a401-1f82-4617-ad39-299909f15316#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutsche Autobauer starten schwach ins Jahr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:06:00+00:00", "description": "Die Zahl der Rechtsextremisten in Deutschland w\u00e4chst, warnt der Pr\u00e4sident des Verfassungsschutzes. Nun will seine Beh\u00f6rde auch neu untersuchen, wie viel Extremismus in der AfD steckt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/alternative-fuer-deutschland-verfassungsschutz-besorgt-ueber-immer-mehr-rechtsextremisten-a-67896124-0446-4b7e-bdff-e7844d0abe93#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alternative f\u00fcr Deutschland: Verfassungsschutz besorgt \u00fcber immer mehr Rechtsextremisten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:02:00+00:00", "description": "Am 12. Juni w\u00e4re Anne Frank 95 Jahre alt geworden. Ihren letzten Geburtstag in Freiheit feierte sie 1942 als Teenagerin: mit Erdbeerkuchen, Heimkino und der ganzen Clique. Darunter ihre beste Freundin Hannah, die den Holocaust \u00fcberlebte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/anne-frank-wie-sie-ihren-letzten-geburtstag-in-freiheit-feierte-a-92cd4790-1bb5-4f15-a608-41ded00aae58#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anne Frank: Wie sie ihren letzten Geburtstag in Freiheit feierte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T05:59:00+00:00", "description": "Syphilis, Chlamydien und Tripper nehmen zu, auch in Deutschland. Sollten wir uns h\u00e4ufiger testen lassen? Und wenn ja, wer, wo und wie oft? Das Abc der STI.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/sex/sexuell-uebertragbare-infektionen-wie-haeufig-sollten-wir-uns-testen-lassen-a-66339121-1c46-46f0-a223-73f205e7188b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sexuell \u00fcbertragbare Infektionen: Wie h\u00e4ufig sollten wir uns testen lassen?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T05:48:00+00:00", "description": "Der Bundeswehr fehlt es an Nachwuchs. Nun hat SPD-Verteidigungsminister Pistorius erste Schritte hin zu einer neuen Wehrpflicht formuliert. Die Pl\u00e4ne sind in der Ampel noch nicht abgesegnet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/verteidigung-boris-pistorius-will-wohl-wehrerfassung-und-pflichtfragebogen-a-66f84e6f-c974-4772-86aa-d3c2a3ffb4d5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verteidigung: Boris Pistorius will wohl Wehrerfassung und Pflichtfragebogen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T05:45:00+00:00", "description": "Seit acht Monaten bekriegen sich Israel und die Hisbollah \u2013 ohne dass daraus bislang ein offener Krieg wurde. Nun wurde \u00fcbereinstimmenden Medienberichten zufolge das bislang rangh\u00f6chste Mitglied der libanesischen Schiitenmiliz gezielt get\u00f6tet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/hisbollah-meldet-tod-von-top-kommandeur-durch-israelischen-luftschlag-a-a7967654-4dc2-459d-97af-4666a97b6039#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hisbollah meldet Tod von Topkommandeur durch israelischen Luftschlag", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T05:38:00+00:00", "description": "Er hat den Wettbewerb in New York schon 16-mal gewonnen: Niemand schlingt schneller Hotdogs hinunter als Joey Chestnut. Doch sein neuer Sponsor scheint dem Veranstalter auf den Magen zu schlagen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/hotdog-wettessen-in-new-york-seriensieger-joey-chestnut-darf-nicht-antreten-wegen-vegan-deal-a-29751541-87d8-4292-b1aa-d6df60b0c453#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hotdog-Wettessen in New York: Seriensieger Joey Chestnut darf nicht antreten \u2013 wegen Vegan-Deal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T05:35:00+00:00", "description": "Kurz bevor Nachrichten den Kurs dr\u00fcckten, verkauften Elon Musk und sein Bruder Kimbal Tesla-Aktien. Ein Pensionsfonds wirft ihnen deshalb Insiderhandel vor \u2013 und fordert vor Gericht die R\u00fcckzahlung von Milliardengewinnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tesla-grossaktionaer-verklagt-elon-musk-wegen-insiderhandels-a-9172fbed-262d-42f6-ab73-341b3ecaf92c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla-Gro\u00dfaktion\u00e4r verklagt Elon Musk wegen Insiderhandels", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T05:22:00+00:00", "description": "Die Polizei durchsucht mehrere Objekte: Nach SPIEGEL-Informationen gehen die Beh\u00f6rden gegen eine Moschee in Braunschweig vor. Die Aktivit\u00e4ten des Vereins sollen sich \u00bbgegen die verfassungsm\u00e4\u00dfige Ordnung\u00ab richten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/niedersachsen-verbietet-moschee-verein-in-braunschweig-a-ced9f8ba-5367-409c-a2da-e9558f677aee#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niedersachsen verbietet Moscheeverein in Braunschweig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T05:04:00+00:00", "description": "Die Gr\u00fcnen laden zum Sommerempfang, Kanzler Scholz h\u00e4lt eine Rede. Eigentlich will er darin das Benehmen der Bundestagsgruppe von Sahra Wagenknecht scharf angehen \u2013\u00a0doch zun\u00e4chst kommt es anders.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-sorgt-mit-versprecher-zum-bsw-fuer-gelaechter-bei-den-gruenen-a-4668c910-0c01-4947-a3ee-282a7031296f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olaf Scholz sorgt mit Versprecher zum BSW f\u00fcr Gel\u00e4chter bei den Gr\u00fcnen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T04:55:00+00:00", "description": "Mitten im Haushaltsstreit der Ampelkoalition legt die deutsche Industrie einen Plan vor, der bis zu 400 Milliarden Euro mobilisieren soll. \u00bbDie Politik kommt nicht zu L\u00f6sungsvorschl\u00e4gen\u00ab, begr\u00fcndet BDI-Chef Russwurm die Initiative.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/industrie-fordert-milliarden-sondervermoegen-gegen-investitionsstau-a-4eeec1c4-9ee4-477d-9cc6-8ce92bf7250a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Industrie fordert Milliarden-Sonderverm\u00f6gen gegen Investitionsstau", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T04:48:00+00:00", "description": "Wer in seiner Heimat zwar als bedroht, aber grunds\u00e4tzlich nicht asylberechtigt gilt, erh\u00e4lt in Deutschland subsidi\u00e4ren Schutz. FDP-Fraktionschef Christian D\u00fcrr kritisiert das nun \u2013 und hofft auf Br\u00fcssel.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-christian-duerr-stellt-subsidiaeren-schutz-fuer-sehr-viele-gefluechtete-infrage-a-b8ae0b9a-07d1-4254-8e1b-33bb927249e0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FDP: Christian D\u00fcrr stellt subsidi\u00e4ren Schutz f\u00fcr \u00bbsehr viele Gefl\u00fcchtete\u00ab infrage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T04:41:00+00:00", "description": "Der Sudan ist nun das Land mit den meisten Binnenfl\u00fcchtlingen weltweit. Und der Chefankl\u00e4ger des Internationalen Gerichtshofs prangert die Gr\u00e4ueltaten der Kriegsparteien an \u2013 Vergewaltigungen, Pl\u00fcnderungen und Angriffe auf Krankenh\u00e4user.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-mehr-als-zehn-millionen-binnenfluechtlinge-a-709626c6-7803-4e30-a84b-ba98137b3c9f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sudan: Mehr als zehn Millionen Binnenfl\u00fcchtlinge", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T04:35:00+00:00", "description": "Dass die Nato eine Flugverbotszone \u00fcber der Ukraine durchsetzt, gilt seit Kriegsbeginn als No-Go. Ex-Au\u00dfenminister Gabriel h\u00e4lt das f\u00fcr einen Fehler: Kremlchef Putin m\u00fcsse man mit mehr St\u00e4rke entgegentreten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sigmar-gabriel-will-deutsche-kampfpiloten-in-der-ukraine-nicht-ausschliessen-a-fb464d94-fa87-4007-aef4-987c82823232#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sigmar Gabriel will deutsche Kampfpiloten in der Ukraine nicht ausschlie\u00dfen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T04:31:00+00:00", "description": "China verfolgt Hongkonger Demokratieaktivisten bis ins Exil. Nun m\u00fcssen sechs prominente Oppositionelle neue Repressalien erleiden, darunter auch Nathan Law.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/hongkong-entzieht-sechs-demokratieaktivisten-paesse-a-7944a927-c78b-4427-8f14-f2eaab7285c5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hongkong entzieht sechs Demokratieaktivisten P\u00e4sse", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T04:24:00+00:00", "description": "CDU-Chef Merz will eine Brandmauer zur Partei von Sahra Wagenknecht hochziehen. Der fr\u00fchere Bundespr\u00e4sident Wulff h\u00e4lt nichts vom Plan seines Parteifreundes. Er sagt: Den Ost-Landesverb\u00e4nden d\u00fcrfe man nicht hereinreden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/christian-wulff-stellt-friedrich-merz-koalitionsabsage-an-das-bsw-infrage-a-f0c29ecf-f653-4d95-b2d8-9df4388384fc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Christian Wulff stellt Friedrich Merz' Koalitionsabsage an das BSW infrage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:55:00+00:00", "description": "Wer Arbeitskr\u00e4fte will, muss auch daf\u00fcr sorgen, dass sie sich Wohnraum vor Ort leisten k\u00f6nnen. Bezahlbare Mieten betreffen deshalb nicht nur die Politik, sondern auch Unternehmen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/fachkraeftemangel-wer-neue-mitarbeitende-will-ist-auch-fuer-wohnraum-verantwortlich-a-e0ed5c09-5115-4f4b-b847-d2312bf401a7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachkr\u00e4ftemangel: Wer neue Mitarbeitende will, ist auch f\u00fcr Wohnraum verantwortlich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:55:00+00:00", "description": "Weniger als die H\u00e4lfte der Arbeitnehmenden in Deutschland ist zufrieden und blickt zuversichtlich in die Zukunft. Die schlechte Stimmung ist ein internationaler Trend, in Europa aber in zwei L\u00e4ndern besonders ausgepr\u00e4gt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/gallup-studie-bei-beschaeftigten-waechst-hierzulande-die-wut-a-d3b97b71-bb4c-47bf-b086-39308c5ed954#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gallup-Studie: Bei Besch\u00e4ftigten w\u00e4chst hierzulande die Wut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:55:00+00:00", "description": "Weniger als die H\u00e4lfte der Arbeitnehmenden in Deutschland ist zufrieden und blickt zuversichtlich in die Zukunft. Die schlechte Stimmung ist ein internationaler Trend, in Europa aber in zwei L\u00e4nder besonders ausgepr\u00e4gt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/gallup-studie-weniger-als-die-haelfte-der-arbeitnehmenden-in-deutschland-ist-zufrieden-und-zuversichtlich-fuer-die-zukunft-a-d3b97b71-bb4c-47bf-b086-39308c5ed954#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gallup-Studie: Weniger als die H\u00e4lfte der Arbeitnehmenden in Deutschland ist zufrieden und zuversichtlich f\u00fcr die Zukunft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:40:00+00:00", "description": "Der BSW-Abgeordnete Klaus Ernst erkl\u00e4rt seine Abwesenheit w\u00e4hrend der Selenskyj-Rede im Bundestag. Eine neue Studie erkl\u00e4rt die Jugend. Und der britische Premier muss sich in einem zweiten TV-Duell erkl\u00e4ren. Das ist die Lage am Mittwochmorgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-bsw-boykottiert-selenskyj-neue-jugendstudie-zweites-tv-duell-mit-sunak-und-starmer-a-a8cadd36-7c48-49b5-9555-803fa208ab4d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: BSW boykottiert Selenskyj, neue Jugendstudie, zweites TV-Duell mit Sunak und Starmer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:50:00+00:00", "description": "Dem Sohn von US-Pr\u00e4sident Joe Biden, Hunter, droht nach dem Schuldspruch vor einem Bundesgericht eine Haftstrafe. F\u00fcr den Vater gibt es in der ganzen Aff\u00e4re nur einen kleinen Lichtblick.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/hunter-biden-urteil-gefaellt-dunkle-stunde-fuer-den-biden-clan-a-7fc19fc5-e321-4ed8-b11d-096dd8aff9f6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hunter Biden: Urteil gef\u00e4llt - dunkle Stunde f\u00fcr den Biden-Clan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:45:00+00:00", "description": "Die Zeichen stehen weltweit auf Aufr\u00fcstung, gleichzeitig hungern viele Menschen. Die Hilfsorganisation Oxfam rechnet vor, wie sich das rasch \u00e4ndern lie\u00dfe.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/drei-prozent-der-g7-militaerausgaben-koennten-hunger-in-der-welt-beenden-a-3e710aad-19ae-4ec4-8331-dd59717ec499#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drei Prozent der G7-Milit\u00e4rausgaben k\u00f6nnten Hunger in der Welt beenden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:43:00+00:00", "description": "Er hatte seine Geliebte und deren Ehemann erschossen, vermutlich aus Eifersucht: In Missouri wurde die Todesstrafe gegen einen verurteilten M\u00f6rder vollstreckt. Es war die siebte Hinrichtung in den USA in diesem Jahr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/zweifacher-moerder-per-giftspritze-hingerichtet-a-2d68f4ef-7b5c-4eca-b3be-f00ced338a50#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zweifacher M\u00f6rder per Giftspritze hingerichtet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:44:00+00:00", "description": "Die Ukraine ben\u00f6tigt mehr Waffen zur Flugabwehr. Deutschland hat schon zwei Patriot-Systeme an die Ukraine geliefert und ein drittes zugesagt. Laut einem Bericht der \u00bbNew York Times\u00ab wollen nun auch die USA nachlegen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-usa-planen-lieferung-einer-weiteren-patriot-einheit-zur-flugabwehr-a-444de623-05b7-41fc-a2ca-172dd8fd46e4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: USA planen Lieferung einer weiteren Patriot-Einheit zur Flugabwehr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:03:00+00:00", "description": "China will Europa mit Elektroautos fluten? Warum nicht! Schlie\u00dflich hilft es dem Klima. Wenn die EU-Kommission unbedingt einen Handelskonflikt mit der Volksrepublik anzetteln will, dann bitte ganz anders.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/eu-zoelle-fuer-elektroautos-billig-autos-aus-china-immer-her-damit-meinung-a-69c76f25-d01c-438c-97ea-00c05635a883#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EU-Z\u00f6lle f\u00fcr Elektroautos: Billig-Autos aus China? Immer her damit! - Meinung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T01:02:00+00:00", "description": "Ein Sommer des Fu\u00dfballs! Aber wo sind die besten Orte f\u00fcr Public Viewing? Wohin pilgern Fu\u00dfballfans? Die besten Feiertipps von M\u00fcnchen bis Berlin in der \u00dcbersicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/reise/deutschland/fussball-em-2024-in-deutschland-die-besten-public-viewing-orte-von-muenchen-bis-berlin-a-c08e2088-7138-461e-9bd3-16834427897c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-EM 2024 in Deutschland: Die besten Public-Viewing-Orte von M\u00fcnchen bis Berlin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:35:00+00:00", "description": "Eigentlich sollte Joe Biden ins Wei\u00dfe Haus zur\u00fcckkehren. Doch nach dem Urteil gegen Sohn Hunter warf der US-Pr\u00e4sident seinen Terminplan \u00fcber den Haufen \u2013 und flog stattdessen nach Delaware.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/joe-biden-aendert-reiseplaene-umarmung-fuer-sohn-hunter-auf-dem-rollfeld-a-d276e543-33ab-405a-90c4-c5f94714efc5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden \u00e4ndert Reisepl\u00e4ne \u2013 Umarmung f\u00fcr Sohn Hunter auf dem Rollfeld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:28:00+00:00", "description": "Statt dem Gemeinwohl zu dienen, arbeite OpenAI vor allem Microsoft zu \u2013 mit dieser Begr\u00fcndung hatte Elon Musk das einst von ihm mitgegr\u00fcndete KI-Unternehmen verklagt. Nun hat er die Klage fallen gelassen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/openai-elon-musk-zieht-klage-gegen-ki-entwickler-zurueck-a-4c2d84c0-d3f7-44ac-a986-62e9c68969d7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OpenAI: Elon Musk zieht Klage gegen KI-Entwickler zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T00:00:00+00:00", "description": "Das Lied \u00bbTous les gar\u00e7ons et les filles\u00ab machte sie 1962 ber\u00fchmt. Sp\u00e4ter setzte sie sich f\u00fcr die Legalisierung des assistierten Suizids ein. Nun ist Chansonni\u00e8re Fran\u00e7oise Hardy mit 80 Jahren gestorben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/francoise-hardy-franzoesische-saengerin-mit-80-jahren-gestorben-a-7984ac85-5f33-4825-b655-ac6d39df6f1d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fran\u00e7oise Hardy: Franz\u00f6sische S\u00e4ngerin mit 80 Jahren gestorben", "user": null, "vote": 0}]