[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T21:45:00+00:00", "description": "Sekretarz generalny NATO Jens Stoltenberg zapowiedzia\u0142,  \u017ce W\u0119gry nie b\u0119d\u0105 uczestniczy\u0107 w przysz\u0142ych decyzjach sojuszu dotycz\u0105cych Ukrainy, ale te\u017c nie b\u0119d\u0105 ich blokowa\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40618151-porozumienie-nato-orban-wegry-nie-beda-blokowac-pomocy-sojuszu-dla-ukrainy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Porozumienie NATO-Orb\u00e1n. W\u0119gry nie b\u0119d\u0105 blokowa\u0107 pomocy Sojuszu dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T21:10:27+00:00", "description": "Sze\u015b\u0107 medali zdobyli Polacy na mistrzostwach Europy w Rzymie. To rozczarowuj\u0105cy wynik. Ostatniego dnia dorobku nie zdo\u0142a\u0142a powi\u0119kszy\u0107 nawet kobieca sztafeta 4 x 400 m z Natali\u0105 Kaczmarek na ostatniej zmianie.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art40617661-lekkoatletyka-najgorsze-mistrzostwa-europy-od-12-lat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lekkoatletyka. Najgorsze mistrzostwa Europy od 12 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T21:01:39+00:00", "description": "W Prokuraturze Krajowej wszcz\u0119to \u015bledztwo w sprawie przekroczenia uprawnie\u0144 i dzia\u0142ania na szkod\u0119 interesu publicznego przez 20 s\u0119dzi\u00f3w - cz\u0142onk\u00f3w Krajowej Rady S\u0105downictwa po 2017 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40617811-20-sedziow-z-krs-pod-lupa-prokuratury", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "20 s\u0119dzi\u00f3w z KRS pod lup\u0105 prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T20:49:00+00:00", "description": "Pracodawcy robi\u0105 co mog\u0105, aby zaoszcz\u0119dzi\u0107 na wynagrodzeniach rosn\u0105cych w zbyt szybkim, ich zdaniem, tempie. Np. zatrudniaj\u0105 na cz\u0119\u015b\u0107 etatu, cho\u0107 praca jest wykonywana w pe\u0142nym wymiarze.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/finanse/art40618101-placa-zasadnicza-nie-zawsze-minimalna-jak-firmy-obchodza-przepisy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142aca zasadnicza nie zawsze minimalna. Jak firmy obchodz\u0105 przepisy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T20:36:00+00:00", "description": "334 godziny rocznie polscy przedsi\u0119biorcy musz\u0105 po\u015bwi\u0119ca\u0107 na rozliczenia podatkowe. Gorzej jest tylko w Bu\u0142garii.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/finanse/art40618171-ile-czasu-zabiera-rozliczanie-podatkow-polska-w-ogonie-ue", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile czasu zabiera rozliczanie podatk\u00f3w? Polska w ogonie UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T20:19:51+00:00", "description": "Rada nadzorcza Polskiego Funduszu Rozwoju wybra\u0142a nowego prezesa i dw\u00f3ch wiceprezes\u00f3w \u2013 poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40617681-w-koncu-wybrano-nowy-prawie-caly-zarzad-pfr-wczesniej-nie-bylo-chetnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W ko\u0144cu wybrano nowy, prawie ca\u0142y zarz\u0105d PFR. Wcze\u015bniej nie by\u0142o ch\u0119tnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T20:12:00+00:00", "description": "Wzajemne uznawanie zezna\u0144 w powa\u017cnych procesach karnych czy wynik\u00f3w kontroli operacyjnych \u2013 tak ma wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 polska prokuratura z europejsk\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40617271-w-prokuraturze-europejskiej-mamy-sporo-do-zrobienia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Prokuraturze Europejskiej mamy sporo do zrobienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:33:00+00:00", "description": "Przyw\u00f3dcy G7 zgodzili si\u0119 zapewni\u0107 Ukrainie do ko\u0144ca roku 50 miliard\u00f3w dolar\u00f3w poprzez wykorzystanie zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w, oznajmi\u0142a w \u015brod\u0119 francuska prezydencja.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40617481-mamy-porozumienie-przywodcy-g-7-zgodzili-sie-na-wykorzystanie-zamrozonych-rosyjskich-aktywow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mamy porozumienie\". Przyw\u00f3dcy G-7 zgodzili si\u0119 na wykorzystanie zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:31:39+00:00", "description": "Prokurator Krajowy Dariusz Korneluk wyda\u0142 w \u015brod\u0119 polecenie uchylenia postanowienia o tymczasowym aresztowaniu lekarza z Ukrainy podejrzanego  o zab\u00f3jstwo pacjenta  Szpitalu Wojew\u00f3dzkim w Gorzowie. Zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa z\u0142o\u017cy\u0142 inny lekarz tego szpitala.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40617411-prokurator-krajowy-kazal-zwolnic-z-aresztu-lekarza-z-ukrainy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator Krajowy kaza\u0142 zwolni\u0107 z aresztu lekarza z Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:20:11+00:00", "description": "W propozycjach prezydenckiego projektu ustawy zaszyta jest mo\u017cliwo\u015b\u0107 zmian kadrowych na najwy\u017cszych stanowiskach dow\u00f3dczych. To pole do ewentualnego kompromisu politycznego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art40613661-marek-kozubal-gra-o-wzmocnienie-panstwa-ale-tez-o-zmiany-na-szczytach-wojska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Kozubal: Gra o wzmocnienie pa\u0144stwa, ale te\u017c o zmiany na szczytach wojska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:01:53+00:00", "description": "Przygotowania do Euro 2024 stoj\u0105 pod znakiem ekologii i\u00a0nawet Polacy b\u0119d\u0105 je\u017adzili na swoje mecze poci\u0105gami.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/euro-2024/art40617381-ekologiczne-euro-2024-zielony-lad-na-mistrzostwach-europy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekologiczne Euro 2024. Zielony \u0142ad na mistrzostwach Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:00:00+00:00", "description": "\u015arodowisko postuluje szybkie rozwi\u0105zanie problemu ryzyka prawnego. Na mapie wyzwa\u0144 jest te\u017c zielona rewolucja.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-finansowy/art40617871-bankowcy-apeluja-do-rzadu-o-dialog", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bankowcy apeluj\u0105 do rz\u0105du o dialog", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:00:00+00:00", "description": "Trwa realizacja pierwszej morskiej farmy wiatrowej Orlenu. Pierwsza energia powinna z\u00a0niej pop\u0142yn\u0105\u0107 w\u00a0I\u00a0po\u0142owie 2026 roku \u2013 m\u00f3wi Jaros\u0142aw Broda, prezes Baltic Power i\u00a0cz\u0142onek zarz\u0105du ORLEN Neptun.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/odnawialne-zrodla-energii/art40617751-chcemy-byc-istotnym-graczem-na-baltyku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcemy by\u0107 istotnym graczem na Ba\u0142tyku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:00:00+00:00", "description": "Je\u015bli spojrzymy na wska\u017anik ilo\u015bci finansowania czy kredyt\u00f3w w\u00a0gospodarce dla przedsi\u0119biorstw w\u00a0por\u00f3wnaniu z\u00a0PKB, to w\u00a0Polsce wynosi on\u00a011 proc. Jest skrajnie niski i\u00a0jeste\u015bmy absolutnie w\u00a0ogonie. Natomiast to si\u0119 b\u0119dzie zmienia\u0107 \u2013 m\u00f3wi Lech\u00a0Ga\u0142kowski, cz\u0142onek zarz\u0105du Santander Bank Polska, odpowiedzialny za\u00a0bankowo\u015b\u0107 korporacyjn\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-finansowy/art40617851-jesli-chodzi-o-gospodarke-jestem-optymista", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Je\u015bli chodzi o gospodark\u0119, jestem optymist\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:00:00+00:00", "description": "Elastyczno\u015bci i\u00a0wsparcia w\u00a0przeprowadzeniu przez proces inwestycji leasingowej oczekuj\u0105 od firm leasingowych mikro-, mali i\u00a0\u015bredni przedsi\u0119biorcy. Na li\u015bcie oczekiwa\u0144 jest te\u017c oczywi\u015bcie odej\u015bcie od papierowej formu\u0142y zawierania um\u00f3w leasingu. To jednak apel do rz\u0105du.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-finansowy/art40617931-oczekiwania-firm-z-sektora-msp-wobec-leasingodawcow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oczekiwania firm z sektora M\u015aP wobec leasingodawc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:00:00+00:00", "description": "Projekty Ba\u0142tyk 2 i\u00a03 maj\u0105 wprowadzi\u0107 pierwsz\u0105 energi\u0119 do krajowego systemu energetycznego w\u00a02027 r., a\u00a0pe\u0142ne uruchomienie farmy przewidujemy rok p\u00f3\u017aniej \u2013 m\u00f3wi Micha\u0142 J. Ko\u0142odziejczyk, prezes Equinora w\u00a0Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/odnawialne-zrodla-energii/art40617771-od-wielu-lat-jestesmy-strategicznym-partnerem-polskiego-sektora-energetycznego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od wielu lat jeste\u015bmy strategicznym partnerem polskiego sektora energetycznego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:00:00+00:00", "description": "Projekt Baltica-2 to najwi\u0119ksza budowana obecnie morska farma wiatrowa w\u00a0polskiej strefie ekonomicznej \u2013 m\u00f3wi Dariusz Marzec, prezes PGE Polskiej Grupy Energetycznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/odnawialne-zrodla-energii/art40617791-pierwszy-prad-z-wiatru-na-morzu-w-2027-roku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy pr\u0105d z wiatru na morzu w 2027 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:00:00+00:00", "description": "Obok rozm\u00f3w o\u00a0kondycji systemu bankowego w\u00a0Polsce czy wykorzystaniu sztucznej inteligencji, podczas EKF m\u00f3wiono r\u00f3wnie\u017c m.in. o\u00a0przysz\u0142o\u015bci z\u0142otego i\u00a0d\u0142ugu publicznym.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-finansowy/art40617831-powazne-rozmowy-o-dlugu-i-euro", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powa\u017cne rozmowy o d\u0142ugu i euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:00:00+00:00", "description": "Konkurencja mi\u0119dzy bankami b\u0119dzie si\u0119 rozgrywa\u0142a bardziej na ekranie smartfona ni\u017c w\u00a0innych, tradycyjnych dziedzinach, jak by\u0142o do tej pory \u2013 m\u00f3wi Adam Ocharski, dyrektor obszaru Business Intelligence w\u00a0Santander Bank Polska.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-finansowy/art40617891-sztuczna-inteligencja-wesprze-budowanie-relacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja wesprze budowanie relacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:00:00+00:00", "description": "Program \u201eRazem dla planety\u201d wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 na tle innych inicjatyw w\u00a0polskim sektorze chemicznym, a\u00a0prawdopodobnie r\u00f3wnie\u017c w\u00a0ca\u0142ym przemy\u015ble. Stanowi on unikalne przedsi\u0119wzi\u0119cie, kt\u00f3re nie ma odpowiednika w\u00a0kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art40617711-w-partnerstwie-sila-zainaugurowalismy-2-edycje-programu-razem-dla-planety", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W partnerstwie si\u0142a \u2013 zainaugurowali\u015bmy 2. edycj\u0119 programu \u201eRazem dla planety\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T19:00:00+00:00", "description": "Wspieramy banki w\u00a0procesach modernizacyjnych, strategiach chmurowych, optymalizacji proces\u00f3w, wykorzystaniu danych, sztucznej inteligencji \u2013 m\u00f3wi Monika Kania, Chief Revenue Officer w\u00a0GFT Poland.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-finansowy/art40617911-wzmacniamy-obecnosc-na-rynkach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzmacniamy obecno\u015b\u0107 na rynkach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T18:25:49+00:00", "description": "Pi\u0142karskie \u015bwi\u0119to, kt\u00f3rym przez miesi\u0105c \u017cy\u0107 b\u0119dzie nie tylko Europa, zaczyna si\u0119 w\u00a0pi\u0105tek meczem Niemcy \u2013 Szkocja. Tytu\u0142u broni\u0105 W\u0142osi, a\u00a0g\u0142\u00f3wnym faworytem s\u0105 Francuzi.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/euro-2024/art40617311-w-piatek-rozpocznie-sie-euro-2024-przez-miesiac-bedzie-nim-zyc-nie-tylko-europa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W pi\u0105tek rozpocznie si\u0119 Euro 2024. Przez miesi\u0105c b\u0119dzie nim \u017cy\u0107 nie tylko Europa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T18:10:20+00:00", "description": "Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska planuje wyd\u0142u\u017cenie termin\u00f3w kiedy zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 nowe parametry jako\u015bciowych dla w\u0119gla z 2029 r. do 2031 r. To efekt fali krytyki jaki spotka\u0142 ten resort w trakcie konsultacji spo\u0142ecznych nad projektem zmian w rozporz\u0105dzeniu dot. norm jako\u015bci paliw sta\u0142ych. Najg\u0142o\u015bniej protestuj\u0105 Polska Grupa G\u00f3rnicza, Bogdanka oraz resort przemys\u0142u.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art40615561-zaostrzone-normy-jakosci-dla-wegla-moga-wejsc-dwa-lata-pozniej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaostrzone normy jako\u015bci dla w\u0119gla mog\u0105 wej\u015b\u0107 dwa lata p\u00f3\u017aniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T17:35:00+00:00", "description": "\"Rzeczpospolita\" potwierdzi\u0142a wcze\u015bniejsze informacje Polskiego Radia, \u017ce Marek Magierowski ko\u0144czy misj\u0119 w Waszyngtonie. Opu\u015bci plac\u00f3wk\u0119 po zako\u0144czeniu szczytu NATO, czyli w po\u0142owie lipca.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40616491-ambasador-rp-w-waszyngtonie-marek-magierowski-odchodzi-ze-stanowiska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambasador RP w Waszyngtonie Marek Magierowski odchodzi ze stanowiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T17:35:00+00:00", "description": "Polskie Radio informuje, \u017ce Marek Magierowski opu\u015bci plac\u00f3wk\u0119 po zako\u0144czeniu szczytu NATO w Waszyngtonie, czyli w po\u0142owie lipca.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40616491-nieoficjalnie-ambasador-rp-w-waszyngtonie-marek-magierowski-odchodzi-ze-stanowiska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie. Ambasador RP w Waszyngtonie Marek Magierowski odchodzi ze stanowiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T16:45:30+00:00", "description": "Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci poda\u0142o, na co wyda pieni\u0105dze z Krajowego Planu Odbudowy i Zwi\u0119kszania Odporno\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art40614881-ksiegi-wieczyste-beda-dostepne-przez-aplikacje-mobywatel", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0119gi wieczyste b\u0119d\u0105 dost\u0119pne przez aplikacj\u0119 mObywatel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T16:42:18+00:00", "description": "Zar\u00f3wno producenci jak i przewo\u017anicy ucz\u0105 si\u0119 elektrycznych nap\u0119d\u00f3w. Odwa\u017cnych jest coraz wi\u0119cej i niekoniecznie s\u0105 to giganci logistyki, cho\u0107 zabawa jest kosztowna.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/elektromobilnosc/art40615031-przewoznicy-ostroznie-probuja-elektryczne-napedy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przewo\u017anicy ostro\u017cnie pr\u00f3buj\u0105 elektryczne nap\u0119dy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T16:40:02+00:00", "description": "Ju\u017c w tej dekadzie \u015bwiatowe rynki ropy naftowej czeka nadpoda\u017c. Szczyt poda\u017cy przypadnie za pi\u0119\u0107 lat a potem ropa b\u0119dzie tylko traci\u0107 na znaczeniu. To efekt rosn\u0105cej produkcji OZE i spadaj\u0105cego popytu na kopaliny, ze wzgl\u0119du na polityk\u0119 niskoemisyjn\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art40614661-swiat-utonie-w-ropie-naftowe-giganty-czeka-powolny-koniec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiat utonie w ropie. Naftowe giganty czeka powolny koniec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T16:39:00+00:00", "description": "Argentyna omawia z Francj\u0105 transfer samolot\u00f3w szturmowych Super Etendard na Ukrain\u0119. Chce omin\u0105\u0107 brytyjskie embargo, aby my\u015bliwce wspar\u0142y ukrai\u0144skie lotnictwo.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40613411-argentynskie-super-etendardy-dla-ukrainy-przeszkoda-embargo-z-czasow-wojny-o-falklandy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Argenty\u0144skie Super Etendardy dla Ukrainy? Przeszkod\u0105 embargo z czas\u00f3w wojny o Falklandy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T16:10:05+00:00", "description": "Oprah Winfrey wraca do zdrowia po pobycie w szpitalu. Trafi\u0142a do niego z powodu problem\u00f3w \u017co\u0142\u0105dkowych. O wszystkim opowiedzia\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych jej przyjaci\u00f3\u0142ka, dziennikarka Gayle King. Stwierdzi\u0142a przy tym, \u017ce \"nie chce wchodzi\u0107 w drastyczne szczeg\u00f3\u0142y\".", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art40609861-oprah-winfrey-trafila-do-szpitala-zawinily-leki-odchudzajace", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oprah Winfrey trafi\u0142a do szpitala. Zawini\u0142y leki odchudzaj\u0105ce?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T16:02:00+00:00", "description": "Pog\u0142oski o rozpadzie Belgii po raz kolejny okaza\u0142y si\u0119 przesadzone. Nacjonalistyczny Interes Flamandzki nie wygra\u0142 krajowych wybor\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40612761-belgia-sie-nie-rozpadnie-wyniki-wyborow-inne-niz-wskazywaly-sondaze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Belgia si\u0119 nie rozpadnie. Wyniki wybor\u00f3w inne ni\u017c wskazywa\u0142y sonda\u017ce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T15:34:21+00:00", "description": "W konkursie g\u0142\u00f3wnym koszali\u0144skiego festiwalu \u201eM\u0142odzi i Film\u201d o Z\u0142oty Jantar walczy dziesi\u0119\u0107 fabularnych debiut\u00f3w. W tw\u00f3rczo\u015bci m\u0142odych filmowc\u00f3w czuje si\u0119 niepewno\u015b\u0107 i rozchwianie rzeczywisto\u015bci. C\u00f3\u017c, taki \u015bwiat zafundowa\u0142y im starsze pokolenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40611641-niepewnosc-i-rozchwianie-rzeczywistosci-10-debiutow-na-festiwalu-mlodzi-i-film", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepewno\u015b\u0107 i rozchwianie rzeczywisto\u015bci \u2013 10 debiut\u00f3w na festiwalu \u201eM\u0142odzi i Film\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T15:06:00+00:00", "description": "- Robert Lewandowski na pewno nie zagra z Holendrami, ale jest szansa, \u017ce wr\u00f3ci na spotkanie z Austriakami - zapowiada przed Euro 2024 selekcjoner reprezentacji Polski Micha\u0142 Probierz. -Kapitanem dru\u017cyny pod jego nieobecno\u015b\u0107 b\u0119dzie Piotr Zieli\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/euro-2024/art40612781-euro-2024-ronald-koeman-watpi-w-uraz-roberta-lewandowskiego-michal-probierz-ripostuje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro 2024. Ronald Koeman w\u0105tpi w uraz Roberta Lewandowskiego. Micha\u0142 Probierz ripostuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T15:04:00+00:00", "description": "Badacze z renomowanego MIT pracuj\u0105 nad materia\u0142em, kt\u00f3ry pozwoli stawia\u0107 budynki i jednocze\u015bnie umo\u017cliwi magazynowanie w nich pr\u0105du. Ma to rozwi\u0105za\u0107 problem marnotrawienia energii z OZE, kt\u00f3ra teraz mo\u017ce da\u0107 mieszka\u0144com samowystarczalno\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40613371-domy-stana-sie-gigantycznymi-bateriami-za-rewolucyjna-technologia-stoi-polak", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Domy stan\u0105 si\u0119 gigantycznymi bateriami. Za rewolucyjn\u0105 technologi\u0105 stoi Polak", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T15:00:08+00:00", "description": "Osiemna\u015bcie dni przed przedterminowymi wyborami parlamentarnymi Emmanuel Macron postawi\u0142 Francuz\u00f3w przed twardym wyborem: skrajny populizm albo front republika\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40612311-emmanuel-macron-stawia-francuzow-przed-wyborem-albo-ja-albo-chaos", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emmanuel Macron stawia Francuz\u00f3w przed wyborem. \"Albo ja albo chaos\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T14:41:09+00:00", "description": "Iga \u015awi\u0105tek podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o rezygnacji z wyst\u0119pu w turnieju WTA 500 ecotrans Ladies Open w Berlinie. Mo\u017cna si\u0119 by\u0142o tego spodziewa\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40612991-iga-swiatek-rezygnuje-z-waznego-turnieju-zmeczenie-dalo-o-sobie-znac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek rezygnuje z wa\u017cnego turnieju. Zm\u0119czenie da\u0142o o sobie zna\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T14:25:13+00:00", "description": "Premier Donald Tusk obieca\u0142 zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 polsko-polsk\u0105 dzie\u0144 po wyborach. Ale jego wpisy w serwisie X pokazuj\u0105 co\u015b zupe\u0142nie innego. Jaki jest bilans narodowego pojednania p\u00f3\u0142 roku po zaprzysi\u0119\u017ceniu rz\u0105du?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40612501-michal-szuldrzynski-donald-tusk-i-jego-aktywnosc-na-x-narodowa-wspolnota-czy-narodowa-polaryzacja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Donald Tusk i jego aktywno\u015b\u0107 na X \u2013 narodowa wsp\u00f3lnota czy narodowa polaryzacja?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T14:11:00+00:00", "description": "Rz\u0105d w Erywaniu zapowiedzia\u0142 opuszczenie prorosyjskiego sojuszu militarnego OUBZ i szykuje si\u0119 do zawarcia wa\u017cnej umowy ze Stanami Zjednoczonymi.  W Armenii od tygodni trwaj\u0105 antyrz\u0105dowe protesty, kt\u00f3re mo\u017ce wykorzysta\u0107 Moskwa. \u2013 Kreml b\u0119dzie chcia\u0142 odsun\u0105\u0107 rz\u0105d Paszyniana od w\u0142adzy \u2013 komentuje ekspert OSW.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40611391-armenia-nie-chce-juz-byc-sojusznikiem-rosji-czy-premier-straci-za-to-stanowisko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Armenia nie chce ju\u017c by\u0107 sojusznikiem Rosji. Czy premier straci za to stanowisko?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T14:07:32+00:00", "description": "Dzia\u0142alno\u015b\u0107 Grupy PKP, lotnictwo oraz budowa Centralnego Portu Komunikacyjnego i Kolei Du\u017cych Pr\u0119dko\u015bci przesz\u0142y pod nadz\u00f3r Ministerstwa Infrastruktury \u2013 informuje PAP.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40612591-przeprowadzka-cpk-na-razie-administracyjna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przeprowadzka CPK. Na razie administracyjna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:49:31+00:00", "description": "Z punktu widzenia wizerunkowego b\u0142\u0119dem by\u0142oby nawet zast\u0105pienie ameryka\u0144skich Patriot\u00f3w bateri\u0105 europejsk\u0105 \u2013 np. francuskich czy w\u0142oskich system\u00f3w SAMP/T - m\u00f3wi w rozmowie z \"Rzeczpospolit\u0105\" Mariusz Cielma, redaktor naczelny \"Nowej Techniki Wojskowej\", pytany o doniesienia \"New York Times\", z kt\u00f3rych wynika, \u017ce Joe Biden mia\u0142 podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o przeniesieniu baterii Patriot\u00f3w stacjonuj\u0105cej w Polsce na Ukrain\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40612721-usa-zabiora-z-polski-baterie-patriotow-ekspert-nie-sadze-bylby-to-blad", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA zabior\u0105 z Polski bateri\u0119 Patriot\u00f3w? Ekspert: Nie s\u0105dz\u0119, by\u0142by to b\u0142\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:49:26+00:00", "description": "Zarz\u0105d wdra\u017ca program tzw. nie\u015bwiadczenia pracy, wypowiedziany zosta\u0142 te\u017c zak\u0142adowy uk\u0142ad zbiorowy pracy i podpisany kolejny list intencyjny w sprawie sprzeda\u017cy Cargotoru.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40612811-pkp-cargo-szuka-mozliwosci-obnizenia-kosztow-i-poprawy-efektywnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Cargo szuka mo\u017cliwo\u015bci obni\u017cenia koszt\u00f3w i poprawy efektywno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:43:18+00:00", "description": "W majowym sonda\u017cu CBOS Szymon Ho\u0142ownia i W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz ciesz\u0105 si\u0119 zaufaniem ponad po\u0142owy Polak\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40612521-sondaz-szymon-holownia-i-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ciesza-sie-najwiekszym-zaufaniem-polakow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Szymon Ho\u0142ownia i W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz ciesz\u0105 si\u0119 najwi\u0119kszym zaufaniem Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:43:00+00:00", "description": "Prokuratura Krajowa kupi\u0142a now\u0105 siedzib\u0119 bez rzetelnej oceny stanu technicznego budynku i wysoko\u015bci koniecznych nak\u0142ad\u00f3w - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 Najwy\u017csza Izba Kontroli. W efekcie PK musia\u0142a na to wyda\u0107 ponad 76 mln z\u0142, a nie 15 mln z\u0142 jak planowano. A i tak w budynku trzeba ju\u017c zrobi\u0107 remont.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40611941-bizantyjskie-wydatki-na-siedzibe-prokuratury-krajowej-nik-ujawnia-kulisy-afery", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bizantyjskie wydatki na siedzib\u0119 Prokuratury Krajowej. NIK ujawnia kulisy afery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:42:54+00:00", "description": "Najwi\u0119kszy do wojny klient Gazpromu, niemiecki Uniper, zerwa\u0142 wszystkie posiadane kontrakty z rosyjskim koncernem. Podstaw\u0119 da\u0142 wyrok sztokholmskiego arbitra\u017cu. Zas\u0105dzi\u0142 on od Rosjan na rzecz Niemc\u00f3w ponad 13 mld euro odszkodowania.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art40612131-niemcy-zrywaja-wszystkie-umowy-z-gazpromem-zapoluja-na-pieniadze-koncernu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy zrywaj\u0105 wszystkie umowy z Gazpromem. Zapoluj\u0105 na pieni\u0105dze koncernu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:38:46+00:00", "description": "Osiem lat po referendum, w kt\u00f3rym Brytyjczycy zdecydowali o wyj\u015bciu z Unii Europejskiej, o tym, \u017ce kraj powinien by\u0107 poza UE, przekonanych jest 24 proc. mieszka\u0144c\u00f3w Wysp - wskazuje najnowsze badanie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40612101-brexit-nie-tym-czego-sie-spodziewali-badanie-wskazuje-na-rozczarowanie-brytyjczykow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Brexit nie tym, czego si\u0119 spodziewali\". Badanie wskazuje na rozczarowanie Brytyjczyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:13:11+00:00", "description": "Polska grupa handlowa, wsp\u00f3lnie z partnerem DRIM Daniel Distributie, uruchomi\u0142a pierwsze pi\u0119\u0107 sklep\u00f3w pod now\u0105 mark\u0105 Froo w Bukareszcie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40611981-zabka-skoczyla-do-rumunii-piec-pierwszych-sklepow-pod-nowa-marka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017babka skoczy\u0142a do Rumunii. Pi\u0119\u0107 pierwszych sklep\u00f3w pod now\u0105 mark\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:07:17+00:00", "description": "Kurs USD/PLN zni\u017ckuje w \u015brod\u0119 po po\u0142udniu o 1 proc., do 4 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40612011-dolar-wraca-do-4-zl-po-danych-o-inflacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dolar wraca do 4 z\u0142 po danych o inflacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T13:05:24+00:00", "description": "Zamek w Muszynie, Twierdza Srebrna G\u00f3ra, Fabryka Robot\u00f3w w Mosznej, Bory Tucholskie \u2013 to zaledwie cztery z kilkunastu lokalizacji, kt\u00f3re znalaz\u0142y si\u0119 w zestawieniu miejsc docenionych w tegorocznym plebiscycie Cuda Polski. Gdzie wybra\u0107 si\u0119 w Polsce, by zobaczy\u0107 miejsca niezwyk\u0142e, a czasem zupe\u0142nie nieznane?", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/w-podrozy/art40611961-cuda-polski-2024-te-miejsca-warto-odwiedzic-sa-wyniki-glosowania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cuda Polski 2024: te miejsca warto odwiedzi\u0107. S\u0105 wyniki g\u0142osowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:59:28+00:00", "description": "Londy\u0144skie lotnisko Heathrow jest najwi\u0119ksze w Europie. Jego s\u0105siedztwo jest uci\u0105\u017cliwe, ha\u0142as przyt\u0142acza, wi\u0119c okoliczni mieszka\u0144cy protestuj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40611841-sasiedzi-lotniska-heathrow-protestuja-niektorzy-kilkadziesiat-razy-dziennie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105siedzi lotniska Heathrow protestuj\u0105. Niekt\u00f3rzy kilkadziesi\u0105t razy dziennie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:47:52+00:00", "description": "Ze wzgl\u0119du na upa\u0142y, greckie w\u0142adze wprowadzi\u0142y w kraju ograniczenia. Cz\u0119\u015b\u0107 szk\u00f3\u0142 jest zamkni\u0119ta, a pracownicy pa\u0144stwowi pracuj\u0105 zdalnie. W innych godzinach ni\u017c zwykle otwarte s\u0105 tak\u017ce atrakcje turystyczne, mi\u0119dzy innymi Akropol.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art40611431-fala-rekordowych-upalow-w-grecji-w-kraju-wprowadzono-maly-lockdown", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala rekordowych upa\u0142\u00f3w w Grecji. W kraju wprowadzono \u201ema\u0142y lockdown\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:45:20+00:00", "description": "CBOS publikuje wyniki badania, w kt\u00f3rym respondenci ocenili prac\u0119 rz\u0105du i premiera, a tak\u017ce polityk\u0119 gospodarcz\u0105 gabinetu Donalda Tuska.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40611731-sondaz-wiecej-niezadowolonych-niz-zadowolonych-z-donalda-tuska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Wi\u0119cej niezadowolonych ni\u017c zadowolonych z Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:39:46+00:00", "description": "Rosjanie maj\u0105 coraz wi\u0119ksze k\u0142opoty z utrzymaniem floty samolot\u00f3w. Brakuje cz\u0119\u015bci zamiennych i pieni\u0119dzy na ubezpieczenie zachodnich maszyn. A  fabryki rosyjskie nie nad\u0105\u017caj\u0105 za popytem krajowych przewo\u017anik\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40611491-czym-lata-wladimir-putin-rosjanie-zaklinaja-rzeczywistosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czym lata W\u0142adimir Putin? Rosjanie zaklinaj\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:33:31+00:00", "description": "Minister Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji Tomasz Siemoniak podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie w sprawie utworzenia tzw. strefy buforowej na granicy z Bia\u0142orusi\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40611701-rzad-wprowadza-zmiany-na-granicy-z-bialorusia-szef-mswia-zlozyl-podpis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d wprowadza zmiany na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Szef MSWiA z\u0142o\u017cy\u0142 podpis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:31:42+00:00", "description": "Min\u0119\u0142o 17 lat od diagnozy zespo\u0142u sztywnego cz\u0142owieka, do momentu, kiedy Celine Dion postanowi\u0142a powiedzie\u0107 o nim fanom w 2022 roku. Kanadyjska piosenkarka w wywiadzie dla NBC News opowiedzia\u0142a o latach cierpienia i trudnych wyborach.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40611471-celine-dion-przez-17-lat-ukrywala-chorobe-skurcze-lamaly-mi-zebra", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Celine Dion przez 17 lat ukrywa\u0142a chorob\u0119. \u201eSkurcze \u0142ama\u0142y mi \u017cebra\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:30:00+00:00", "description": "Mieszka\u0144cy zabytkowego centrum Krakowa maj\u0105 do\u015b\u0107 zak\u0142\u00f3cania ciszy nocnej i eksces\u00f3w imprezowicz\u00f3w. Do s\u0105du okr\u0119gowego wp\u0142yn\u0105\u0142 pozew przeciwko gminie, od kt\u00f3rej domagaj\u0105 si\u0119 radykalnych dzia\u0142a\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dobra-osobiste/art40611191-mieszkancy-centrum-krakowa-maja-dosc-gmina-pozwana-za-nocne-ekscesy-imprezowiczow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszka\u0144cy centrum Krakowa maj\u0105 do\u015b\u0107. Gmina pozwana za nocne ekscesy imprezowicz\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:29:27+00:00", "description": "Dwie trzecie Amerykan\u00f3w przyznaje korporacjom ocen\u0119 niedostateczn\u0105 w zakresie polityki wynagrodze\u0144 dla dyrektor\u00f3w generalnych. Podstawowym zarzutem jest brak dbania o unikanie du\u017cych r\u00f3\u017cnic p\u0142ac mi\u0119dzy CEO a przeci\u0119tnymi pracownikami.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wynagrodzenia/art40611561-amerykanie-maja-dosyc-wysokich-wynagrodzen-dla-ceo-firm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amerykanie maj\u0105 dosy\u0107 wysokich wynagrodze\u0144 dla CEO firm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T12:10:35+00:00", "description": "UE na\u0142o\u017cy dodatkowe c\u0142a w wysoko\u015bci od 17,4 do 38,1 proc. na samochody elektryczne produkowane w Chinach. Wst\u0119pne wyniki dochodzenia mia\u0142y potwierdzi\u0107, \u017ce subwencje chi\u0144skiego rz\u0105du sztucznie obni\u017ca\u0142y ceny pojazd\u00f3w z tego kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40610621-wojna-celna-ue-z-chinami-sa-cla-na-elektryki-z-chin-na-liscie-partner-izery", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna celna UE z Chinami? S\u0105 c\u0142a na elektryki z Chin. Na li\u015bcie partner Izery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:53:26+00:00", "description": "Generacja Z jest zm\u0119czona sytuacj\u0105\u00a0na \u015bwiecie i odpowiedzialno\u015bci, kt\u00f3ra na ni\u0105\u00a0spada w zwi\u0105zku z wojnami i zmianami klimatycznbymi. Zdaniem badaczy to rodzi w\u015br\u00f3d m\u0142odych nowe zjawisko: \u201enowy nihilizm\u201d. Na czym polega i jakie jest jego \u017ar\u00f3d\u0142o?", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art40556381-bunt-generacji-z-ma-dosc-chaosu-na-swiecie-nadchodzi-epoka-nowych-nihilistow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bunt generacji Z: ma do\u015b\u0107 chaosu na \u015bwiecie. Nadchodzi epoka \u201enowych nihilist\u00f3w\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:45:36+00:00", "description": "W przypadku koalicji 15 pa\u017adziernika odchodz\u0105 wa\u017cne nazwiska: Jerzy Buzek, Jan Olbrycht, R\u00f3\u017ca Thun. W przypadku prawicy jako\u015b\u0107 reprezentacji w Parlamencie Europejskim zdecydowanie maleje, bo zamiast profesorskiego duetu Ryszard Legutko i Zdzis\u0142aw Krasnod\u0119bski zostaje nam Dominik Tarczy\u0144ski i Patryk Jaki.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40610871-boguslaw-chrabota-to-bedzie-zupelnie-inny-europarlament-najgorzej-wyglada-sytuacja-w-pis-i-konfederacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: To b\u0119dzie zupe\u0142nie inny europarlament. Najgorzej wygl\u0105da sytuacja w PiS i Konfederacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:41:53+00:00", "description": "Prawdopodobnie jutro kraje G7 og\u0142osz\u0105 nowe, mocne sankcje i kroki maj\u0105ce na celu wykorzystanie zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w. Kreml ostrzeg\u0142, \u017ce zastosuje \u201elustrzane \u015brodki\u201d w przypadku jakichkolwiek dzia\u0142a\u0144 z wykorzystaniem aktyw\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40610911-g7-dobierze-sie-do-aktywow-rosji-beda-nowe-imponujace-sankcje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G7 dobierze si\u0119 do aktyw\u00f3w Rosji. B\u0119d\u0105 nowe, \u201eimponuj\u0105ce\u201d sankcje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:36:30+00:00", "description": "Przepisy w spos\u00f3b szczeg\u00f3lny reguluj\u0105 sytuacj\u0119 kobiet w ci\u0105\u017cy w miejscu pracy. Z jeden strony nak\u0142adaj\u0105 na pracodawc\u00f3w szereg ogranicze\u0144, z drugiej - zapewniaj\u0105 pracownicom dodatkowe uprawnienia zwi\u0105zane z ich stanem.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/prawo/art40607961-pytac-czy-nie-pytac-dylemat-pracodawcy-w-przypadku-widocznej-ciazy-pracownicy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pyta\u0107 czy nie pyta\u0107 \u2013 dylemat pracodawcy w przypadku widocznej ci\u0105\u017cy pracownicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:13:29+00:00", "description": "Jak poinformowa\u0142 holenderski nadawca publiczny NOS, trzech Polak\u00f3w skazanych zosta\u0142o za zab\u00f3jstwo dziennikarza \u015bledczego Petera De Vriesa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40611061-polacy-skazani-za-zabojstwo-holenderskiego-dziennikarza-sledczego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy skazani za zab\u00f3jstwo holenderskiego dziennikarza \u015bledczego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:13:01+00:00", "description": "Supermarket dzia\u0142aj\u0105cy pod szyldem Auchan w Galerii Korona w Kielcach nie p\u0142aci pensji pracownikom. Za\u0142oga podj\u0119\u0142a nietypowe dzia\u0142anie w celu odzyskania wyp\u0142at.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40610751-pracownicy-sklepu-auchan-zajeli-towar-na-poczet-wyplat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracownicy sklepu Auchan zaj\u0119li towar na poczet wyp\u0142at", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:03:02+00:00", "description": "Wstrzymano eksmisj\u0119 tysi\u0119cy bezcennych pami\u0105tek po polskich kompozytorach z archiwum Warszawskiego Towarzystwa Muzycznego. O taki zamiar media oskar\u017ca\u0142y prezydenta miasta Rafa\u0142a Trzaskowskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art40610781-warszawskie-towarzystwo-muzyczne-rekopisy-chopina-i-moniuszki-nie-beda-wyrzucone", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawskie Towarzystwo Muzyczne. R\u0119kopisy Chopina i Moniuszki nie b\u0119d\u0105 wyrzucone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T11:02:16+00:00", "description": "Lewica, od 2019 roku, notuje w wyborach coraz gorsze wyniki. Jaka jest zatem przysz\u0142o\u015b\u0107 tego ugrupowania? Rozmowa z politologiem z UKSW, dr. Bartoszem Rydli\u0144skim.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40610711-co-czeka-lewice-po-wyborach-europejskich-dwie-drogi-dzis-zachowuje-sie-jak-czesc-ko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co czeka Lewic\u0119 po wyborach europejskich? \"Dwie drogi, dzi\u015b zachowuje si\u0119 jak cz\u0119\u015b\u0107 KO\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:49:43+00:00", "description": "Utrata unijnego rynku bardzo drogo kosztuje rosyjski Gazprom. Koncern bez wielkiego powodzenia szuka nowych klient\u00f3w, odnotowa\u0142 najwi\u0119ksz\u0105 od \u0107wier\u0107 wieku strat\u0119 i rosn\u0105ce d\u0142ugi. Teraz dosz\u0142y kolejne z\u0142e wie\u015bci potwierdzaj\u0105ce zapa\u015b\u0107 skarbonki Kremla.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art40610541-czy-gazprom-powstanie-z-kolan-do-wczesniejszych-porazek-dodal-wlasnie-kolejna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Gazprom powstanie z kolan? Do wcze\u015bniejszych pora\u017cek doda\u0142 w\u0142a\u015bnie kolejn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:47:12+00:00", "description": "Telewizja Republika poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 o \u015bmierci \u017co\u0142nierza z Mazurskiej Brygady Artylerii. Wojsko precyzuje, \u017ce do zgonu dosz\u0142o z przyczyn naturalnych i nie mia\u0142o to zwi\u0105zku ze s\u0142u\u017cb\u0105 wojskow\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art40610821-brygada-artylerii-doprecyzowuje-informacje-tv-republika-zolnierz-zmarl-z-przyczyn-naturalnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brygada Artylerii doprecyzowuje informacj\u0119 TV Republika: \u017bo\u0142nierz zmar\u0142 z przyczyn naturalnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:47:00+00:00", "description": "By\u0142y selekcjoner Portugalii i reprezentacji Polski, Fernando Santos, zosta\u0142 nowym selekcjonerem Azerbejd\u017canu.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40610681-fernando-santos-selekcjonerem-kolejnej-reprezentacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fernando Santos selekcjonerem kolejnej reprezentacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:37:33+00:00", "description": "Trwaj\u0105 uroczysto\u015bci pogrzebowe sier\u017c. Mateusza Sitka. Msza \u017ca\u0142obna 21-letniego \u017co\u0142nierza, kt\u00f3ry zmar\u0142 po tym, jak zosta\u0142 \u015bmiertelnie ugodzony no\u017cem na polsko-bia\u0142oruskiej granicy, odbywa si\u0119 w Ko\u015bciele pw. \u015awi\u0119tej Anny w miejscowo\u015bci Nowy Lubiel.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art40610641-trwa-pogrzeb-mateusza-sitka-zolnierz-zostal-smiertelnie-raniony-na-granicy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trwa pogrzeb Mateusza Sitka. \u017bo\u0142nierz zosta\u0142 \u015bmiertelnie raniony na granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:34:25+00:00", "description": "Jak przyja\u017ani s\u0105 Polacy? Nasz kraj znalaz\u0142\u00a0si\u0119\u00a0w rankingu 25 kraj\u00f3w, w kt\u00f3rych przeprowadzono badania na temat, jak mieszka\u0144cy danego pa\u0144stwa postrzegaj\u0105\u00a0swoj\u0105 przyjazno\u015b\u0107 wobec cudzoziemc\u00f3w. Kt\u00f3re miejsce zaj\u0119\u0142a w tym zestawieniu Polska?", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/miejsca/art40609941-raport-kraje-najbardziej-przyjazne-cudzoziemcom-polska-w-ogonie-rankingu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport: kraje najbardziej przyjazne cudzoziemcom. Polska w ogonie rankingu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:04:51+00:00", "description": "W Brukseli wa\u017c\u0105 si\u0119 losy dyrektywy wymiarowej. Dotyczy ona nie tylko d\u0142ugich zestaw\u00f3w, ale i ca\u0142ej bran\u017cy transportu ponadnormatywnego, kt\u00f3ra ca\u0142y czas narzeka na europejsk\u0105 biurokracj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/regulacje-ue/art40610521-ponadnormatywni-domagaja-sie-harmonizacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponadnormatywni domagaj\u0105 si\u0119 harmonizacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T10:02:55+00:00", "description": "- To cud, \u017ce nie mamy w Polsce kryzysu bankowego \u2013 ostrzega Cezary Stypu\u0142kowski, prezes mBanku. \u015arodowisko postuluje szybkie rozwi\u0105zanie nabrzmiewaj\u0105cego problemu ryzyka prawnego. Na mapie wyzwa\u0144 jest te\u017c zielona rewolucja.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40608501-bankowcy-apeluja-do-rzadu-o-dialog-to-cud-ze-nie-mamy-w-polsce-kryzysu-bankowego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bankowcy apeluj\u0105 do rz\u0105du o dialog. \"To cud, \u017ce nie mamy w Polsce kryzysu bankowego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:56:01+00:00", "description": "By\u0142y dyrektor Funduszu Sprawiedliwo\u015bci dosta\u0142 posad\u0119 w Alior Banku, kt\u00f3rym kierowa\u0142 brat ksi\u0119dza. TVN24 pisze o \u201emafijnym uk\u0142adzie zamkni\u0119tym.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40610471-posady-dla-ludzi-ziobry-tomasz-mraz-prawdopodobnie-nadal-pracuje-w-aliorze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Posady dla ludzi Ziobry. Tomasz Mraz prawdopodobnie nadal pracuje w Aliorze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:49:04+00:00", "description": "Marcin Banot, pos\u0142uguj\u0105cy si\u0119 w sieci pseudoniemem BNT, wspina\u0142 si\u0119 na 125-metrowy wie\u017cowiec w Buenos Aires. Polak zosta\u0142 aresztowany przez argenty\u0144sk\u0105 policj\u0119 \u2013 kiedy zosta\u0142 zmuszony do zej\u015bcia na ziemi\u0119, by\u0142 na wysoko\u015bci 25. pi\u0119tra.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40610391-buenos-aires-polak-wspinal-sie-bez-zabezpieczen-na-125-metrowy-wiezowiec-zostal-zatrzymany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Buenos Aires: Polak wspina\u0142 si\u0119 bez zabezpiecze\u0144 na 125-metrowy wie\u017cowiec. Zosta\u0142 zatrzymany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:48:54+00:00", "description": "Cz\u0142onkowie Rady Sta\u0142ej Episkopatu Polski odpowiedzieli na list skrzywdzonych przest\u0119pstwami seksualnymi w Ko\u015bciele \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. W li\u015bcie padaj\u0105 s\u0142owa przeprosin i zapewnienia o gotowo\u015bci do dialogu oraz wsp\u00f3\u0142pracy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art40609511-biskupi-odpowiadaja-ofiarom-pedofilii-przepraszamy-ze-nie-zawsze-bylismy-przy-was", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biskupi odpowiadaj\u0105 ofiarom pedofilii. \u201ePrzepraszamy, \u017ce nie zawsze byli\u015bmy przy Was\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:45:00+00:00", "description": "Po skierowaniu do parlamentu przepis\u00f3w prawnych przypominaj\u0105cych ustawodawstwo rosyjskie teraz s\u0105siad Rosji, kt\u00f3ry utraci\u0142 na jej rzecz 1/3 terytorium, mo\u017ce przywr\u00f3ci\u0107 zerwane z Moskw\u0105 relacje dyplomatyczne.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40610261-sasiad-rosji-pogodzi-sie-z-utrata-czesci-terytorium-na-jej-rzecz-pogloski-o-waznej-decyzji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105siad Rosji pogodzi si\u0119 z utrat\u0105 cz\u0119\u015bci terytorium? Pog\u0142oski o wa\u017cnej decyzji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:40:35+00:00", "description": "Rzecznik Prasowy Ministra Koordynatora S\u0142u\u017cb Specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski poinformowa\u0142, \u017ce agenci CBA weszli do budynk\u00f3w Ministerstwa Sportu i Turystyki, Ministerstwa Rozwoju i Technologii oraz Centralnego O\u015brodka Sportu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40610371-agenci-cba-weszli-do-dwoch-ministerstw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agenci CBA weszli do dw\u00f3ch ministerstw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:35:00+00:00", "description": "Mo\u017cliwe jest rozpoznawanie wniosku o wy\u0142\u0105czenie s\u0119dziego wyznaczonego do orzekania w przedmiocie wniosku o wy\u0142\u0105czenie innego s\u0119dziego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40610211-sn-dopuszcza-pietrowe-wylaczenia-sedziow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SN dopuszcza pi\u0119trowe wy\u0142\u0105czenia s\u0119dzi\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:33:02+00:00", "description": "Rosyjscy \u017co\u0142nierze i marynarze z Leningradzkiego Okr\u0119gu Wojskowego granicz\u0105cego z cz\u0142onkami NATO - Norwegi\u0105, Finlandi\u0105, Polsk\u0105, Estoni\u0105, \u0141otw\u0105 i Litw\u0105 - wzi\u0119li udzia\u0142 w \u0107wiczeniach z u\u017cyciem taktycznej broni j\u0105drowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40610161-rosja-cwiczy-wykorzystanie-taktycznej-broni-jadrowej-rozszerzono-zakres-manewrow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja \u0107wiczy wykorzystanie taktycznej broni j\u0105drowej. Rozszerzono zakres manewr\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:26:00+00:00", "description": "Op\u0142ata za przyst\u0105pienie do egzaminu do Krajowej Szko\u0142y S\u0105downictwa i Prokuratury wraz z podwy\u017ck\u0105 p\u0142acy minimalnej przekroczy pr\u00f3g 2000 z\u0142 od kandydata \u2014 tak\u017ce od tego, kt\u00f3ry nie zda\u0142 pierwszego etapu. Rzecznik Praw Obywatelskich Marcin Wi\u0105cek pisze do ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/aplikacje-i-egzaminy/art40609841-oplaty-za-egzamin-do-kssip-do-zmian-rzecznik-praw-obywatelskich-apeluje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Op\u0142aty za egzamin do KSSiP do zmian? Rzecznik Praw Obywatelskich apeluje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:20:00+00:00", "description": "Dania wycofa\u0142a kilka pikantnych produkt\u00f3w ramenowych po\u0142udniowokorea\u0144skiej firmy Samyang, twierdz\u0105c, \u017ce poziom kapsaicyny w nich zawarty mo\u017ce zatru\u0107 konsument\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art40610101-koreanskie-zupki-za-ostre-maja-zniknac-ze-sklepow-bo-sa-grozne-dla-dzieci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea\u0144skie zupki za ostre? Maj\u0105 znikn\u0105\u0107 ze sklep\u00f3w bo s\u0105 \u201egro\u017ane dla dzieci\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T09:10:09+00:00", "description": "Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa przes\u0142uchanie by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobry planuje na 1 lipca. - Zapewnimy panu ministrowi mo\u017cliwo\u015b\u0107 sk\u0142adania zezna\u0144 zwalniaj\u0105cych go ze wszelkich tajemnic, do kt\u00f3rych m\u00f3g\u0142by zosta\u0107 zobowi\u0105zany. Chcemy uzyska\u0107 odpowiedzi - powiedzia\u0142 podczas konferencji prasowej Witold Zembaczy\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40610181-komisja-ds-pegasusa-jest-termin-przesluchania-zbigniewa-ziobry-to-bedzie-sadny-dzien", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja ds. Pegasusa: Jest termin przes\u0142uchania Zbigniewa Ziobry. \u201eTo b\u0119dzie s\u0105dny dzie\u0144\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:43:11+00:00", "description": "- Na granicy od roku 2021 roku 15 razy zak\u0142adano \u017co\u0142nierzom kajdanki za czas\u00f3w pana ministra (Mariusza) B\u0142aszczaka - m\u00f3wi\u0142 w Sejmie wiceminister obrony, Cezary Tomczyk.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40609801-mariusz-blaszczak-kontra-cezary-tomczyk-w-sejmie-poszlo-o-zakuwanie-zolnierzy-w-kajdanki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mariusz B\u0142aszczak kontra Cezary Tomczyk w Sejmie. Posz\u0142o o zakuwanie \u017co\u0142nierzy w kajdanki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:36:00+00:00", "description": "Synoptycy z Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) podaj\u0105, \u017ce Polska jest w zasi\u0119gu ch\u0142odnego powietrza polarno-morskiego. W zwi\u0105zku z nim w naszym kraju wyst\u0119powa\u0107 mog\u0105 burze, chmury i ulewy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40609821-imgw-polska-w-zasiegu-chlodnego-powietrza-burze-chmury-i-ulewy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IMGW: Polska w zasi\u0119gu ch\u0142odnego powietrza. Burze, chmury i ulewy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:21:00+00:00", "description": "Pla\u017ce w popularnym w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w hiszpa\u0144skim regionie Costa del Sol co roku kurcz\u0105 si\u0119 o nawet pi\u0119\u0107 metr\u00f3w \u2013 oszacowa\u0142o hiszpa\u0144skie Ministerstwo Transformacji Ekologicznej. Sytuacja jest powa\u017cna \u2013 w ci\u0105gu ostatnich o\u015bmiu lat morze wedrze\u0107 si\u0119 mia\u0142o do 45 metr\u00f3w w g\u0142\u0105b l\u0105du.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art40603341-zmiany-klimatu-zjadaja-plaze-w-hiszpanii-co-roku-kurcza-sie-o-kilka-metrow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany klimatu \u201ezjadaj\u0105\u201d pla\u017ce w Hiszpanii. Co roku kurcz\u0105\u00a0si\u0119 o kilka metr\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:19:00+00:00", "description": "Kodeks pracy operacyjnej mo\u017ce ucywilizowa\u0107 stosowanie Pegasusa, wymaga jednak sporej poprawy. Pomys\u0142 wprowadzenia niejawnego przeszukania mieszkania zagra\u017ca prawom jednostki - m\u00f3wi adwokat Marcin Wolny, ekspert Helsi\u0144skiej Fundacji Praw Cz\u0142owieka.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40600261-ekspert-hfpc-reforma-moze-ucywilizowac-pegasusa-wymaga-jednak-sporej-poprawy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekspert HFPC: reforma mo\u017ce ucywilizowa\u0107 Pegasusa, wymaga jednak sporej poprawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:12:02+00:00", "description": "Inteligencja tej kampanii polega tak\u017ce na tym, ze Dorota Gawryluk nigdy nie powiedzia\u0142a, \u017ce chcia\u0142aby kandydowa\u0107. To jest granat, w kt\u00f3rym zawleczka jest odbezpieczona, ale zawsze mo\u017cna j\u0105 w\u0142o\u017cy\u0107 z powrotem (\u2026) Je\u017celi faktycznie wystartuje w wyborach prezydenckich, to b\u0119dzie taktyczn\u0105 broni\u0105 atomow\u0105 - powiedzia\u0142 dr Miros\u0142aw Oczko\u015b, ekspert ds. marketingu politycznego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40609711-dr-miroslaw-oczkos-dorota-gawryluk-w-wyborach-prezydenckich-taktyczna-bron-atomowa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dr Miros\u0142aw Oczko\u015b: Dorota Gawryluk w wyborach prezydenckich? Taktyczna bro\u0144 atomowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:04:47+00:00", "description": "Sejm nie zajmie si\u0119 w pi\u0105tek z\u0142o\u017conym przez pos\u0142\u00f3w Konfederacji projektem zmian w ordynacji podatkowej - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej w Sejmie marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia, zapowiadaj\u0105c rozpoczynaj\u0105ce si\u0119 posiedzenie Sejmu. Pow\u00f3d jest zaskakuj\u0105cy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40609591-sejm-nie-zajmie-sie-projektem-konfederacji-bo-grzegorz-braun-i-stanislaw-tyszka-zostali-europoslami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm nie zajmie si\u0119 projektem Konfederacji, bo Grzegorz Braun i Stanis\u0142aw Tyszka zostali europos\u0142ami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T08:00:13+00:00", "description": "- Swojej szansy mo\u017cemy upatrywa\u0107 w tym, co jest zwi\u0105zane z KPO i o czym du\u017co si\u0119 m\u00f3wi w tej chwili, czyli transformacji energetycznej i elektromobilno\u015bci. Bran\u017ca leasingowa ma tu r\u00f3wnie\u017c du\u017co do powiedzenia i mo\u017ce sporo sfinansowa\u0107 \u2013 ocenia Tomasz Bogus, prezes PKO Leasing.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40609641-prezes-pko-leasing-chcemy-finansowac-transformacje-gospodarki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes PKO Leasing: chcemy finansowa\u0107 transformacj\u0119 gospodarki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T07:52:34+00:00", "description": "- Zrobili\u015bmy mas\u0119 b\u0142\u0119d\u00f3w. Musimy te wszystkie b\u0142\u0119dy sobie spisa\u0107. Na bazie tych b\u0142\u0119d\u00f3w oraz rzeczy, kt\u00f3re si\u0119 wydarzy\u0142y podj\u0105\u0107 stosowne decyzje - komentowa\u0142 wynik wyborczy Lewicy jej pose\u0142 W\u0142odzimierz Czarzasty.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40609571-wlodzimierz-czarzasty-popelnilismy-bledy-musimy-byc-bardziej-wyrazisci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142odzimierz Czarzasty: Pope\u0142nili\u015bmy b\u0142\u0119dy. Musimy by\u0107 bardziej wyrazi\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T07:50:15+00:00", "description": "- My\u015bl\u0119, \u017ce w tej propokojowej i prowojennej walce prowadzimy w Europie 1:0. Druga po\u0142owa rozegra si\u0119 w USA i tam te\u017c jest du\u017ca szansa na zwyci\u0119stwo - komentuje wynik wybor\u00f3w europejskich i zbli\u017caj\u0105ce si\u0119 wybory prezydenckie w USA premier W\u0119gier Viktor Orb\u00e1n.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40609451-viktor-orban-wybory-w-polsce-wygraly-dwie-partie-prowojenne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Viktor Orb\u00e1n: Wybory w Polsce wygra\u0142y dwie partie prowojenne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T07:48:53+00:00", "description": "Porsche przedstawi\u0142o now\u0105 generacj\u0119 bazowego modelu SUV-a. Nowy Macan zapowiada rewolucj\u0119 w gamie marki i konieczno\u015b\u0107 dostosowania si\u0119 klient\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/ten-pierwszy-raz/art40465401-nowy-elektryczny-porsche-macan-gra-wysokiego-ryzyka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy elektryczny Porsche Macan: Gra wysokiego ryzyka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T07:46:09+00:00", "description": "Ponad 190 tys. os\u00f3b i kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy firm wpisanych do jednego z najwi\u0119kszych rejestr\u00f3w d\u0142u\u017cnik\u00f3w w kraju zalega obecnie z op\u0142atami za telefon i internet. S\u0105 winni telekomom w Polsce prawie miliard z\u0142otych. S\u0105 te\u017c i dobre informacje.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40608991-rachunki-za-telefon-i-internet-w-2024-roku-pada-mit", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rachunki za telefon i internet w 2024 roku. Pada mit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T07:45:04+00:00", "description": "- Nigdy nie byli\u015bmy tak blisko, aby przyst\u0105pi\u0107 do realizacji projektu - m\u00f3wi wiceprezydent Warszawy Renata Kaznowska o modernizacji terenu, na kt\u00f3rym ma powsta\u0107 stadion Polonii.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40609131-polonia-warszawa-czeka-na-nowy-stadion-nie-ma-juz-odwrotu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polonia Warszawa czeka na nowy stadion. Nie ma ju\u017c odwrotu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T07:39:58+00:00", "description": "W rejonie r\u00f3wnikowy Marsa znajduj\u0105 si\u0119 najwy\u017csze wulkany jakie odkryto w Uk\u0142adzie S\u0142onecznym. Teraz okazuje si\u0119, \u017ce w znajduj\u0105cych si\u0119 na ich szczytach kalderach znajduje si\u0119 l\u00f3d i, prawdopodobnie woda - informuje CNN powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wyniki nowego badania.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art40609281-na-marsie-woda-jest-wszedzie-znaleziono-ja-na-wysokosci-26-km", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Marsie woda jest wsz\u0119dzie? Znaleziono j\u0105 na wysoko\u015bci 26 km", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T07:33:49+00:00", "description": "Decyzja prezydenta Emmanuela Macrona o rozwi\u0105zaniu parlamentu i rozpisaniu wybor\u00f3w 30 czerwca i 7 lipca wp\u0119dzi\u0142a Francj\u0119 w nieznan\u0105 sytuacj\u0119 gospodarcz\u0105 i bud\u017cetow\u0105, zaszkodzi\u0142a pozycji tego kraju na \u015bwiatowych rynkach, a dla wszystkich zainteresowanych by\u0142a ogromnym szokiem.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40608521-przedterminowe-wybory-we-francji-szok-w-kolach-gospodarczych-i-na-rynkach-w-europie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przedterminowe wybory we Francji. Szok w ko\u0142ach gospodarczych i na rynkach w Europie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T07:11:00+00:00", "description": "- Jeste\u015bmy w rz\u0105dzie dopiero p\u00f3\u0142 roku. My\u015bl\u0119, \u017ce za wcze\u015bnie ocenia\u0107 wszystkie postulaty, kt\u00f3re obiecywali\u015bmy. Musimy sobie uczciwie odpowiedzie\u0107, na pytanie, co zawiod\u0142o. Czy zawiod\u0142a kampania, czy zawiod\u0142y inne rzeczy. Po cz\u0119\u015bci my\u015bl\u0119, \u017ce kampania - m\u00f3wi\u0142a o wyniku wyborczym Lewicy w Radiu Zet Anna Maria \u017bukowska, pos\u0142anka Lewicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40609061-anna-maria-zukowska-o-wyniku-lewicy-zawiodla-kampania-po-raz-czwarty-robiona-w-ten-sam-sposob", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna Maria \u017bukowska o wyniku Lewicy: Zawiod\u0142a kampania. Po raz czwarty robiona w ten sam spos\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:39:50+00:00", "description": "- Moim osobistym celem w staraniach o zapewnienie pacjentom jak najlepszej opieki jest przekonanie przedstawicieli NFZ do refundacji zabieg\u00f3w naprawczych oko\u0142oporodowych uszkodze\u0144 zwieraczy odbytu u kobiet - m\u00f3wi prof. dr hab. n. med. Ma\u0142gorzata Ko\u0142odziejczak.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art40597821-prof-malgorzata-kolodziejczak-o-pracy-proktologow-zeby-pomagac-trzeba-naginac-procedury", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Ma\u0142gorzata Ko\u0142odziejczak o pracy proktolog\u00f3w: \u017beby pomaga\u0107, trzeba nagina\u0107 procedury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:39:00+00:00", "description": "Marketingowa oprawa nowego serwisu z filmami i serialami od w\u0142a\u015bciciela TVN jest dopracowana na maksa. Ale u\u017cytkownicy i eksperci mieli nadziej\u0119 na wi\u0119cej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art40604571-max-zastapil-hbo-max-opinie-o-nowej-platformie-streamingowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Max zast\u0105pi\u0142 HBO Max. Opinie o nowej platformie streamingowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:31:26+00:00", "description": "Minister Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji Tomasz Siemoniak poinformowa\u0142, \u017ce od ubieg\u0142ego tygodnia polskie s\u0142u\u017cby pracuj\u0105ce na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 dzia\u0142aj\u0105 w oparciu o now\u0105 strategi\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art40608971-zmiana-strategii-na-granicy-z-bialorusia-siemoniak-przynosi-rezultaty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana strategii na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Siemoniak: Przynosi rezultaty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T06:03:16+00:00", "description": "W raporcie z analiz przeprowadzonych przez Kornblit & Partners Executive Search i Instytut Monitorowania Medi\u00f3w - \u201eKobiety w zarz\u0105dach \u2013 droga do r\u00f3wnowagi\u201d - doceniono rol\u0119 \u201eRzeczpospolitej\u201d w promowaniu przyw\u00f3dztwa kobiet.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art40608011-rzeczpospolita-na-1-miejscu-w-rankingu-redakcji-promujacych-przywodztwo-kobiet", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rzeczpospolita\" na 1. miejscu w rankingu redakcji promuj\u0105cych przyw\u00f3dztwo kobiet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T05:44:19+00:00", "description": "Zmar\u0142 Orest Lenczyk. Szkoleniowiec si\u0119ga\u0142 po mistrzostwo Polski z Wis\u0142\u0105 Krak\u00f3w i \u015al\u0105skiem Wroc\u0142aw. Mia\u0142 81 lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40608891-nie-zyje-orest-lenczyk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Orest Lenczyk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T05:32:37+00:00", "description": "By\u0107 mo\u017ce to jest ta strategia, kt\u00f3ra pomog\u0142a: dzi\u0119ki mobilizacji os\u00f3b z ni\u017cszych miejsc wynik w wyborach do Parlamentu Europejskiego okaza\u0142 si\u0119 lepszy ni\u017c w wyborach do Sejm - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM europose\u0142 PiS, by\u0142y rzecznik rz\u0105du Piotr M\u00fcller.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40608831-piotr-mueller-o-wyborach-do-pe-gdyby-to-byly-wybory-do-sejmu-rzad-nie-mialby-wiekszosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr M\u00fcller o wyborach do PE: Gdyby to by\u0142y wybory do Sejmu rz\u0105d nie mia\u0142by wi\u0119kszo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T05:25:00+00:00", "description": "S\u0119dziowie Marek Siwek i Igor Zgoli\u0144ski oraz Zbigniew Kapi\u0144ski, prezes Izby Karnej SN, zdecyduj\u0105 o dalszych losach prokuratora Dariusza Barskiego. Decyzja zapadnie 27 wrze\u015bnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40606771-problem-prokuratury-sn-rozstrzygnie-we-wrzesniu-chodzi-o-dariusza-barskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problem prokuratury SN rozstrzygnie we wrze\u015bniu. Chodzi o Dariusza Barskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T05:05:45+00:00", "description": "Instytut Bada\u0144 Pollster przeprowadzi\u0142 dla \"Super Expressu\" sonda\u017c, w kt\u00f3rym wyborc\u00f3w Koalicji Obywatelskiej spytano czy chc\u0105, aby Donald Tusk kandydowa\u0142 w wyborach prezydenckich.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40608811-sondaz-wyborcow-ko-spytano-czy-chca-by-tusk-powalczyl-o-prezydenture", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Wyborc\u00f3w KO spytano, czy chc\u0105, by Tusk powalczy\u0142 o prezydentur\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T04:06:00+00:00", "description": "Joe Biden zatwierdzi\u0142 przebazowanie jednego zestawu przeciwlotniczego Patriot - informuje \"New York Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawiciela ameryka\u0144skiej administracji. Chodzi o zestaw, kt\u00f3ry znajdowa\u0142 si\u0119 w Polsce i chroni\u0142 stacjonuj\u0105cych w naszym kraju rotacyjnie ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40608761-joe-biden-podjal-decyzje-zestaw-przeciwlotniczy-patriot-opusci-polske", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden podj\u0105\u0142 decyzj\u0119. Zestaw przeciwlotniczy Patriot opu\u015bci Polsk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:42:07+00:00", "description": "Skrajnie prawicowa AfD i skrajnie lewicowa BSW (Sojusz Sahry Wagenknecht) zbojkotowa\u0142y wtorkowe wyst\u0105pienie prezydenta Ukrainy, Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w Bundestagu. Obie partie domagaj\u0105 si\u0119 wstrzymania dostaw broni na Ukrain\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40608731-niemcy-dwie-partie-zbojkotowaly-wolodymyra-zelenskiego-w-bundestagu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy: Dwie partie zbojkotowa\u0142y Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w Bundestagu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T03:15:19+00:00", "description": "Przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej, Kim Dzong Un o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jego kraj jest \"niezwyci\u0119\u017conym towarzyszem broni\" Rosji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40608701-wladimir-putin-ma-niezwyciezonego-towarzysza-broni-wkrotce-go-odwiedzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin ma \"niezwyci\u0119\u017conego towarzysza broni\". Wkr\u00f3tce go odwiedzi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:57:00+00:00", "description": "Nowy raport Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych do spraw O\u015bwiaty, Nauki i Kultury (UNESCO) alarmuje o niepokoj\u0105cym stanie ocean\u00f3w. Naukowcy zauwa\u017caj\u0105, \u017ce mierz\u0105 si\u0119 one z ekstremalnie wysokimi temperaturami, utrat\u0105 tlenu oraz zakwaszeniem. A to jedynie cz\u0119\u015b\u0107 problem\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/oceany-i-lodowce/art40578011-oceany-ogrzewaja-sie-coraz-szybciej-dzwonia-wszystkie-dzwonki-alarmowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oceany ogrzewaj\u0105 si\u0119 coraz szybciej. \u201eDzwoni\u0105 wszystkie dzwonki alarmowe\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:53:34+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy Rosjanie przeprowadzili atak powietrzny na Kij\u00f3w przy u\u017cyciu dron\u00f3w i pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40608661-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-840", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 840", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "Trzeba mie\u0107 nadziej\u0119, \u017ce w naszym prawie znajd\u0105 si\u0119 w ko\u0144cu przepisy, kt\u00f3re dadz\u0105 nam, autorom, \u017cycie, a odbiorcom potrzebne tre\u015bci. Musimy prze\u017cy\u0107 i istnie\u0107 po to, by Polacy mogli mie\u0107 w ofercie co\u015b wi\u0119cej ni\u017c Kaczora Donalda i K-pop.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art40604921-boguslaw-chrabota-dla-dobra-polskiej-kultury-prawo-autorskie-trzeba-dostosowac-do-czasow-internetu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Dla dobra polskiej kultury prawo autorskie trzeba dostosowa\u0107 do czas\u00f3w internetu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "Cho\u0107 za ka\u017cdy dzie\u0144 op\u00f3\u017anienia w implementacji unijnych przepis\u00f3w gro\u017c\u0105 nam wysokie kary, to \u015brodowiska aktor\u00f3w, muzyk\u00f3w czy dziennikarzy apeluj\u0105 o dobre, a nie szybkie zmiany w ustawie o prawie autorskim i prawach pokrewnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art40606351-boj-z-cyfrowymi-gigantami-o-tantiemy-dla-tworcow-ruszaja-prace-w-sejmie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u00f3j z cyfrowymi gigantami o tantiemy dla tw\u00f3rc\u00f3w. Ruszaj\u0105 prace w Sejmie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "Prawie miliard z\u0142otych s\u0105 warte sp\u00f3\u0142ki, na akcje kt\u00f3rych w\u0142a\u015bnie trwaj\u0105 wezwania. A\u00a0ch\u0119tnych do delistingu jest zdecydowanie wi\u0119cej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40607001-brand24-drozapol-oex-ovostar-kto-nastepny-do-wyjscia-z-gieldy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brand24, Drozapol, OEX, Ovostar. Kto nast\u0119pny do wyj\u015bcia z gie\u0142dy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "Prze\u0142omowa inicjatywa ma na celu kszta\u0142towanie przysz\u0142o\u015bci przedsi\u0119biorczo\u015bci w\u00a0ca\u0142ej Europie \u2013 t\u0142umaczy KE.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/fundusze-europejskie/art40607061-erasmus-takze-dla-przedsiebiorcow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erasmus tak\u017ce dla przedsi\u0119biorc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "\u2013 W liceum plastycznym rysowania komiksu mi zakazano \u2013 m\u00f3wi Grzegorz Rosi\u0144ski, legenda polskiego i \u015bwiatowego komiksu. Wielka wystawa retrospektywna tw\u00f3rcy Thorgala potrwa w sto\u0142ecznym Pa\u0142acu Kultury i Nauki od 15 czerwca do 8 wrze\u015bnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/literatura/art40601141-grzegorz-rosinski-tworca-thorgala-i-kapitana-zbika-thorgal-zaskoczyl-swiat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzegorz Rosi\u0144ski, tw\u00f3rca Thorgala i kapitana \u017bbika: Thorgal zaskoczy\u0142 \u015bwiat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "Jak osi\u0105gn\u0105\u0107 d\u0142ugotrwa\u0142y i\u00a0zr\u00f3wnowa\u017cony pok\u00f3j w\u00a0Europie? Pomys\u0142y na przysz\u0142\u0105 strategi\u0119 - pisze Ilja Ponomariow, przewodnicz\u0105cy Kongresu Deputowanych Ludowych Federacji Rosyjskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40607761-ilja-ponomariow-zwyciestwo-musi-byc-nasze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ilja Ponomariow: Zwyci\u0119stwo musi by\u0107 nasze!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "Mikroskopijna sp\u00f3\u0142ka PolKa zosta\u0142a w\u0142a\u015bnie drugim operatorem systemu kaucyjnego, podczas gdy UOKiK nadal bada wnioski du\u017cych firm.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40607041-jest-juz-drugi-operator-systemu-kaucyjnego-mikroskopijna-spolka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest ju\u017c drugi operator systemu kaucyjnego. Mikroskopijna sp\u00f3\u0142ka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "Cz\u0119\u015bci\u0105 polskiej to\u017csamo\u015bci s\u0105 tolerancja i szacunek. Decyzja prezydenta Warszawy, Rafa\u0142a Trzaskowskiego dotycz\u0105ca symboli religijnych w moim przekonaniu zaprzecza tym warto\u015bciom \u2013 m\u00f3wi Joseph Weiler, ameryka\u0144ski prawnik, praktykuj\u0105cy \u017cyd.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40607161-joseph-weiler-o-zakazie-krzyzy-trzaskowski-nie-rozumie-czym-jest-neutralnosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joseph Weiler o zakazie krzy\u017cy: Trzaskowski nie rozumie czym jest neutralno\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "Pojawiaj\u0105 si\u0119 pomys\u0142y skrajnie niebezpieczne dla praw obywateli.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40607741-lukasz-warzecha-po-co-wojsko-na-ulicach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Warzecha: Po co wojsko na ulicach?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "Jak premier Donald Tusk mo\u017ce wykorzysta\u0107 sw\u00f3j sukces w wyborach do Parlamentu Europejskiego?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40607721-marek-migalski-donalda-tuska-powrot-do-brukseli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Migalski: Donalda Tuska powr\u00f3t do Brukseli?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "W fenomenalnym finale mistrzostw Europy w Rzymie Natalia Kaczmarek pobi\u0142a 48-letni rekord Ireny Szewi\u0144skiej w biegu na 400 m i zdoby\u0142a z\u0142oty medal. Czy jest w stanie utrzyma\u0107 tak wysok\u0105 form\u0119 do igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu?", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art40603081-rekord-polski-natalii-kaczmarek-nastala-nowa-epoka-w-polskiej-lekkoatletyce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekord Polski Natalii Kaczmarek. Nasta\u0142a nowa epoka w polskiej lekkoatletyce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "W\u00a0 Polskiej Agencji Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci startuje nab\u00f3r wniosk\u00f3w w\u00a0ramach konkursu \u201eDost\u0119pno\u015b\u0107 szans\u0105 na rozw\u00f3j 3\u201d finansowany z\u00a0Funduszy Europejskich dla Rozwoju Spo\u0142ecznego 2021\u20132027.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40607081-rusza-program-wsparcia-zwiekszania-dostepnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rusza program wsparcia zwi\u0119kszania dost\u0119pno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "Rz\u0105d stoi przed konieczno\u015bci\u0105 wykonania dw\u00f3ch wyrok\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego dotycz\u0105cych emeryt\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40606841-rzad-ma-problem-z-emeryturami-trybunal-wymusil-kosztowne-zmiany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d ma problem z emeryturami. Trybuna\u0142 wymusi\u0142 kosztowne zmiany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "11 proc. Polak\u00f3w \u015bwiadomie kupuje m.in. podrabiane buty i\u00a0sprz\u0119t pi\u0142karski, za\u015b 12 proc. korzysta z\u00a0pirackich transmisji wydarze\u0144 sportowych \u2013 wynika z\u00a0najnowszych bada\u0144 EUIPO.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40606971-sport-nakreca-w-polsce-nielegalny-proceder", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sport nakr\u0119ca w Polsce nielegalny proceder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "Maj\u0105 niewa\u017cne wizy lub nie posiadaj\u0105 ich wcale, cudze albo sfa\u0142szowane dokumenty, s\u0105 w\u015br\u00f3d nich osoby uznane za \u201eniepo\u017c\u0105dane\u201d w strefie Schengen \u2013 o ponad po\u0142ow\u0119 wzros\u0142o grono cudzoziemc\u00f3w przy\u0142apanych na nielegalnym pobycie w Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40604361-wiecej-cudzoziemcow-bez-legalnego-pobytu-w-polsce-dlugo-pozostaja-niezauwazeni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119cej cudzoziemc\u00f3w bez legalnego pobytu w Polsce. D\u0142ugo pozostaj\u0105 niezauwa\u017ceni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-12T02:30:00+00:00", "description": "O cenach miedzi i\u00a0akcji KGHM sprzed kilkunastu sesji mo\u017cna ju\u017c zapomnie\u0107. Pytanie, na jakim poziomie zatrzymaj\u0105 si\u0119 spadki.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40607101-zagadka-kursu-miedzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagadka kursu miedzi", "user": null, "vote": 0}]