[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-19T15:57:07.812462+00:00", "description": "We wtorek 14 maja rz\u0105d Donalda Tuska przyj\u0105\u0142 projekt nowelizacji ustawy o prawie autorskim i prawach pokrewnych. Po wielu tygodniach stara\u0144 \u015brodowisk tw\u00f3rczych znalaz\u0142y si\u0119 tam zapisy o tantiemach za emisj\u0119 film\u00f3w i seriali w internecie. Zwi\u0105zek Artyst\u00f3w Scen Polskich nie jest jednak zadowolony, gdy\u017c pozosta\u0142e postulaty tw\u00f3rc\u00f3w zosta\u0142y zignorowane.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krytykuja-rzad-za-nowelizacje-prawa-autorskiego-brak-tantiem-z-reemisji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d Tuska pod ostrza\u0142em krytyki. Nowelizacja prawa autorskiego bez istotnych zapis\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-19T07:17:14.157537+00:00", "description": "Fani serialu \u201eWied\u017amin\u201d d\u0142ugo na to czekali, ale w ko\u0144cu mamy pierwsze zdj\u0119cia Liama Hemswortha w kostiumie i peruce Wied\u017amina. Kiedy ujawniono, \u017ce aktor zast\u0105pi Henry\u2019ego Cavilla w serialu Netfliksa, wielu widz\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie by\u0142o oburzonych. Czy czwarty sezon zostanie zbojkotowany przez fan\u00f3w?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/liam-hemsworth-jako-geralt-z-rivii-kiedy-premiera-czwartego-sezonu-wiedzmina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liam Hemsworth po raz pierwszy w kostiumie Geralta z Rivii. Nad serialem wisi gro\u017aba bojkotu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-19T06:12:32.340772+00:00", "description": "Sp\u00f3\u0142ka E-Motion Media stoj\u0105ca za serwisem technologicznym Spider\u2019s Web w ub.r. przy wzro\u015bcie przychod\u00f3w o 6 proc. zarobi\u0142a na czysto ponad 360 tys. z\u0142. Prawie ca\u0142y zysk netto wyp\u0142acono jako dywidend\u0119 za\u0142o\u017cycielowi witryny Przemys\u0142awowi Paj\u0105kowi. Paj\u0105k jest te\u017c wi\u0119kszo\u015bciowym udzia\u0142owcem Bezprawnika, kt\u00f3ry zanotowa\u0142 w ub.r. spadki przychod\u00f3w i zysku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/spider-s-web-ile-zarabia-przemyslaw-pajak-wlasciciel-bezprawnik-2", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spider\u2019s Web zarabia wi\u0119cej, Bezprawnik ze spadkiem. Kolejne dywidendy dla Paj\u0105ka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-19T06:12:32.205765+00:00", "description": "Ka\u017cde, nawet du\u017ce i popularne konto w serwisach spo\u0142eczno\u015bciowych Mety mo\u017ce zosta\u0107 nagle zablokowane. Cho\u0107 dzi\u0119ki wzmo\u017conemu wysi\u0142kowi profil mo\u017cna odzyska\u0107, co uda\u0142o si\u0119 w tym tygodniu Micha\u0142owi Marsza\u0142owi, to przy analizie jego przypadku nasuwa si\u0119 pytanie - ile w\u0142adzy maj\u0105 nad nami platformy spo\u0142eczno\u015bciowe i czy aby nie za du\u017co? Na szcz\u0119\u015bcie pewn\u0105 nadziej\u0105 na zmiany daj\u0105 regulacje, takie jak akt o us\u0142ugach cyfrowych (DSA).", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/co-przypadek-michala-marszala-mowi-nam-o-funkcjonowaniu-dzisiejszych-social-mediow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znany influencer z dnia na dzie\u0144 straci\u0142 dost\u0119p do kont. \"Wylecia\u0142em z Messengera, z Facebooka, z Instagrama\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-19T06:12:32.069744+00:00", "description": "We wtorek 14 maja rz\u0105d Donalda Tuska przyj\u0105\u0142 projekt nowelizacji ustawy o prawie autorskim i prawach pokrewnych. Po wielu tygodniach stara\u0144 \u015brodowisk tw\u00f3rczych znalaz\u0142y si\u0119 tam zapisy o tantiemach za emisj\u0119 dzie\u0142 w internecie. Zwi\u0105zek Artyst\u00f3w Scen Polskich nie jest jednak zadowolony, gdy\u017c pozosta\u0142e postulaty tw\u00f3rc\u00f3w zosta\u0142y zignorowane.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krytykuja-rzad-za-nowelizacje-prawa-autorskiego-ciesza-sie-canal-i-cyfrowy-polsat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d Tuska pod ostrza\u0142em krytyki. Nowelizacja prawa autorskiego bez istotnych zapis\u00f3w", "user": null, "vote": 0}]