[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T20:17:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1939085-zolnierze-korei-polnocnej-ph8150812/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017bo\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej u boku Rosjan w Kursku. Pentagon potwierdza straty\" />\n    Pentagon poinformowa\u0142, \u017ce p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie si\u0142y przyst\u0105pi\u0142y do walki u boku si\u0142 rosyjskich w Kursku. Jak opisa\u0142 Reuters, Waszyngton otrzyma\u0142 sygna\u0142y, \u017ce \u017co\u0142nierze Kima zgin\u0119li i zostali ranni.",
        "id": 1722337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-pentagon-potwierdzil-smierc-polnocnokoreanskich-zolnierzy-st8225119?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej u boku Rosjan w Kursku. Pentagon potwierdza straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T20:13:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7862815-odpady-ph8225160/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Gdy ucich\u0142a wrzawa medialna, Nitro-Chem wycofa\u0142 si\u0119 z porozumienia\". Podatnicy zap\u0142acili za posprz\u0105tanie\" />\n    P\u00f3\u0142tora roku temu w TVN24 pokazali\u015bmy wstrz\u0105saj\u0105cy reporta\u017c \"Wody czerwone\" o nielegalnych sk\u0142adowiskach cz\u0119sto bardzo niebezpiecznych odpad\u00f3w. Emocje, jakie ten materia\u0142 wywo\u0142a\u0142, sprawi\u0142y, \u017ce Nitro-Chem, jedyny w Polsce producent trotylu, zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do usuni\u0119cia swoich odpad\u00f3w, ale nie usun\u0105\u0142. Miliony z\u0142otych posz\u0142y na to z pieni\u0119dzy podatnik\u00f3w.",
        "id": 1722338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/gdy-ucichla-wrzawa-medialna-nitro-chem-wycofal-sie-z-porozumienia-podatnicy-zaplacili-za-posprzatanie-st8225144?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gdy ucich\u0142a wrzawa medialna, Nitro-Chem wycofa\u0142 si\u0119 z porozumienia\". Podatnicy zap\u0142acili za posprz\u0105tanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T18:57:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6211063-donald-trump-ph8178801/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: Ze\u0142enski powinien by\u0107 przygotowany na umow\u0119 z Putinem\" />\n    Prezydent elekt USA Donald Trump stwierdzi\u0142, \u017ce prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powinien by\u0107 gotowy na zawarcie jakiej\u015b formy umowy z W\u0142adimirem Putinem, aby zako\u0144czy\u0107 trwaj\u0105c\u0105 prawie trzy lata wojn\u0119 na Ukrainie. - To si\u0119 musi sko\u0144czy\u0107 - o\u015bwiadczy\u0142 przysz\u0142y gospodarz Bia\u0142ego Domu.",
        "id": 1721969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-o-wojnie-w-ukrainie-wolodymyr-zelenski-powinien-byc-przygotowany-na-umowe-z-wladimirem-putinem-st8225043?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: Ze\u0142enski powinien by\u0107 przygotowany na umow\u0119 z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:38:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4870631-w-skrzynkach-pod-poznaniem-pan-bog-kule-nosi-ale-skad-jest-konflikt-miedzy-mieszkancami-a-lokalna-strzelnica-ph8225020/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Skrzynkach pod Poznaniem pan B\u00f3g kule nosi. Ale sk\u0105d? Konflikt mi\u0119dzy mieszka\u0144cami a lokaln\u0105 strzelnic\u0105\" />\n    Bezradno\u015b\u0107 i frustracja mieszka\u0144c\u00f3w wsi pod Poznaniem. M\u00f3wi\u0105, \u017ce w powietrzu nad posesjami lataj\u0105 kule, a ha\u0142as nie pozwala na normalne \u017cycie. Chodzi o strzelnic\u0119. Wed\u0142ug jej w\u0142a\u015bciciela wszystko jest zgodnie z przepisami, a za zagubione kule mog\u0105 odpowiada\u0107 my\u015bliwi.",
        "id": 1722339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/w-skrzynkach-pod-poznaniem-pan-bog-kule-nosi-ale-skad-konflikt-miedzy-mieszkancami-a-lokalna-strzelnica-st8224863?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Skrzynkach pod Poznaniem pan B\u00f3g kule nosi. Ale sk\u0105d? Konflikt mi\u0119dzy mieszka\u0144cami a lokaln\u0105 strzelnic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T16:57:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2131243-pozar-busa-na-stacji-paliw-ph8224959/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bus sp\u0142on\u0105\u0142 przy dystrybutorze paliwa\" />\n    Samoch\u00f3d dostawczy sp\u0142on\u0105\u0142 na stacji benzynowej przy autostradzie A1. Na miejscu dzia\u0142a stra\u017c po\u017carna. Jak przekaza\u0142 oficer prasowy, po\u017car nie rozprzestrzeni\u0142 si\u0119 i zosta\u0142 ju\u017c ugaszony.",
        "id": 1721008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/brzesc-kujawski-a1-bus-splonal-przy-dystrybutorze-paliwa-st8224886?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bus sp\u0142on\u0105\u0142 przy dystrybutorze paliwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T15:40:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9672494-olaf-scholz-ph8224840/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bundestag nie udzieli\u0142 wotum zaufania kanclerzowi Olafowi Scholzowi\" />\n    Bundestag nie udzieli\u0142 wotum zaufania kanclerzowi Olafowi Scholzowi. Umo\u017cliwi to przeprowadzenie przedterminowych wybor\u00f3w. G\u0142osowanie poprzedzi\u0142a debata.",
        "id": 1720481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-bundestag-nie-udzielil-wotum-zaufania-kanclerzowi-olafowi-scholzowi-st8224816?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestag nie udzieli\u0142 wotum zaufania kanclerzowi Olafowi Scholzowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T13:41:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4976610-marcin-p-ph8115334/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tw\u00f3rca Amber Gold chcia\u0142 wyj\u015b\u0107 szybciej z wi\u0119zienia. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\" />\n    Tw\u00f3rca Amber Gold, Marcin Stefa\u0144ski-Plichta (wyrazi\u0142 zgod\u0119 na publikowanie swoich danych osobowych) zostanie w wi\u0119zieniu. Tak zadecydowa\u0142 S\u0105d Apelacyjny w Gda\u0144sku, utrzymuj\u0105c w mocy wcze\u015bniejsze postanowienie s\u0105du, kt\u00f3ry odm\u00f3wi\u0142 mu wcze\u015bniejszego wyj\u015bcia na wolno\u015b\u0107. Stefa\u0144ski-Plichta w maju 2022 roku zosta\u0142 prawomocnie skazany na 15 lat pozbawienia wolno\u015bci - na poczet kary s\u0105d zaliczy\u0142 tymczasowe aresztowanie, kt\u00f3re trwa\u0142o od 2012 roku.",
        "id": 1719546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-tworca-amber-gold-nie-wyjdzie-wczesniej-na-wolnosc-sad-zdecydowal-st8224578?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tw\u00f3rca Amber Gold chcia\u0142 wyj\u015b\u0107 szybciej z wi\u0119zienia. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T13:40:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8542710-shutterstock-2037690212-ph8224466/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119dzie trudniej unikn\u0105\u0107 zap\u0142acenia mandatu \" />\n    Kraje Unii Europejskiej zaakceptowa\u0142y w poniedzia\u0142ek zmiany w unijnych przepisach, kt\u00f3re maj\u0105 utrudni\u0107 unikanie odpowiedzialno\u015bci kierowcom pope\u0142niaj\u0105cym wykroczenia na drogach w innym kraju cz\u0142onkowskim. Pa\u0144stwa maj\u0105 wzmocni\u0107 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 w zakresie identyfikowania sprawc\u00f3w i \u015bci\u0105gania mandat\u00f3w.",
        "id": 1719547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/bedzie-trudniej-uniknac-zaplacenia-mandatu-st8224439?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie trudniej unikn\u0105\u0107 zap\u0142acenia mandatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T13:35:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5564483-drony-nad-usa-co-wiadomo-ph8224629/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tajemnicze drony nad USA. \"To zasz\u0142o zbyt daleko\"\" />\n    Od miesi\u0105ca na wschodnim wybrze\u017cu USA obserwatorzy zg\u0142aszaj\u0105 podejrzan\u0105 aktywno\u015b\u0107 dron\u00f3w. Mimo zapewnie\u0144 s\u0142u\u017cb, \u017ce nie ma dowod\u00f3w na zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa publicznego, nadal nie jest znane nawet pochodzenie obserwowanych bezza\u0142ogowc\u00f3w. A poniewa\u017c pojawiaj\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w pobli\u017cu krytycznie wa\u017cnych obiekt\u00f3w, coraz g\u0142o\u015bniej s\u0142ycha\u0107 wezwania do bardziej stanowczych dzia\u0142a\u0144.",
        "id": 1719548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/tajemnicze-drony-nad-usa-co-wiadomo-st8224451?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze drony nad USA. \"To zasz\u0142o zbyt daleko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T12:38:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7069302-nie-zatrzymal-sie-przed-przejsciem-ph8224348/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Inni si\u0119 zatrzymali, on jecha\u0142 dalej. Pieszy musia\u0142 ucieka\u0107 z przej\u015bcia\" />\n    Kierowcy na prawym i \u015brodkowym pasie ulicy Diamentowej w Lublinie zatrzymali si\u0119, aby przepu\u015bci\u0107 pieszego na przej\u015bciu. Jeden z kierowc\u00f3w tego nie zrobi\u0142. Pieszy w por\u0119 odskoczy\u0142, a wszystko sko\u0144czy\u0142o si\u0119 kolizj\u0105.",
        "id": 1719152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-inni-sie-zatrzymali-on-jechal-dalej-pieszy-na-szczescie-w-pore-odskoczyl-jest-nagranie-st8224383?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inni si\u0119 zatrzymali, on jecha\u0142 dalej. Pieszy musia\u0142 ucieka\u0107 z przej\u015bcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T12:37:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2775206-gdansk-54-rocznica-grudnia-70-ph8224107/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"54. rocznica Grudnia '70. \"Wierz\u0119, \u017ce wszyscy, ponad podzia\u0142ami, czcimy ofiary\"\" />\n    Wie\u0144ce przed Pomnikiem Poleg\u0142ych Stoczniowc\u00f3w i pomys\u0142, aby 16 grudnia by\u0142 Narodowym Dniem Pami\u0119ci Rewolty Grudniowej. W Gda\u0144sku trwaj\u0105 uroczysto\u015bci Grudnia '70. Dok\u0142adnie 54 lata temu uzbrojeni \u017co\u0142nierze i milicjanci, na zlecenie komunistycznej w\u0142adzy, strzelali ostr\u0105 amunicj\u0105 do ludzi, kt\u00f3rzy wyszli na ulic\u0119 sprzeciwiaj\u0105c si\u0119 drastycznej podwy\u017cce cen \u017cywno\u015bci.",
        "id": 1719153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-54-rocznica-grudnia-70-st8224095?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "54. rocznica Grudnia '70. \"Wierz\u0119, \u017ce wszyscy, ponad podzia\u0142ami, czcimy ofiary\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:22:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2305541-pies-nie-moze-byc-prezentem-pod-choinke-apeluja-obroncy-praw-zwierzat-ph8224098/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie kupuj pod choink\u0119. To mo\u017ce si\u0119 \u017ale sko\u0144czy\u0107\" />\n    Nie kupuj psa lub kota pod choink\u0119 - apeluj\u0105 obro\u0144cy zwierz\u0105t i podkre\u015blaj\u0105, \u017ce zwierz\u0119 to cz\u0142onek rodziny i nie powinno by\u0107 prezentem. Zwierz\u0119ta po \u015bwi\u0119tach cz\u0119sto staj\u0105 si\u0119 niechcianym ci\u0119\u017carem i s\u0105 porzucane. Schroniska w ca\u0142ym kraju z tego samego powodu wstrzymuj\u0105 w okresie \u015bwi\u0105tecznym adopcje. \"Schronisko nie jest sklepem z zabawkami, gdzie mo\u017cemy zrealizowa\u0107 nasze chwilowe zachcianki\" - czytamy na stronie plac\u00f3wki w Gaju.",
        "id": 1718699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nie-kupuj-pod-choinke-to-moze-sie-zle-skonczyc-st8224102?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie kupuj pod choink\u0119. To mo\u017ce si\u0119 \u017ale sko\u0144czy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:21:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6669078-gudauri-shutterstock-2444682051-ph8223475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 12 os\u00f3b w s\u0142ynnym kurorcie narciarskim. Ujawniono przyczyn\u0119\" />\n    Zatrucie tlenkiem w\u0119gla by\u0142o przyczyn\u0105 \u015bmierci 12 os\u00f3b w kurorcie narciarskim w Gudauri - wynika ze wst\u0119pnym ustale\u0144 gruzi\u0144skiej policji. O znalezieniu cia\u0142 lokalne w\u0142adze poinformowa\u0142y w sobot\u0119, w sprawie toczy si\u0119 \u015bledztwo.",
        "id": 1718700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/gruzja-smierc-12-osob-w-kurorcie-narciarskim-w-gudauri-ujawniono-przyczyne-st8224182?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 12 os\u00f3b w s\u0142ynnym kurorcie narciarskim. Ujawniono przyczyn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:18:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4193312-41-latek-naprawil-auto-zeby-zatrzec-slady-wypadku-ph8223889/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 pieszego i umieraj\u0105cego zostawi\u0142 na ulicy. P\u00f3\u017aniej pr\u00f3bowa\u0142 zaciera\u0107 \u015blady\" />\n    \u015aledczy ju\u017c wiedz\u0105, kto potr\u0105ci\u0142 66-latka i bez pomocy zostawi\u0142 go na drodze. Pieszy zmar\u0142. Po kilku tygodniach ustale\u0144 i analiz funkcjonariusze z \u017bagania (Lubuskie) dotarli do 41-latka, kt\u00f3ry wed\u0142ug nich odpowiada za ten wypadek. M\u0119\u017cczyzna zd\u0105\u017cy\u0142 ju\u017c naprawi\u0107 auto.",
        "id": 1718701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zagan-smiertelne-potracenie-66-latka-policjanci-zatrzymali-41-letniego-kierowce-st8223902?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 pieszego i umieraj\u0105cego zostawi\u0142 na ulicy. P\u00f3\u017aniej pr\u00f3bowa\u0142 zaciera\u0107 \u015blady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:16:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/poznan/cdn-zdjecie-tbmkl1-szpital-uniwersytecki-w-zielonej-gorze-4513908/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"3,5-letnia dziewczynka wa\u017cy osiem kilogram\u00f3w. Lekarze: stan bardzo ci\u0119\u017cki\" />\n    W Szpitalu Uniwersyteckim w Zielonej G\u00f3rze przebywa 3,5-letnia dziewczynka. Dziecko wa\u017cy zaledwie osiem kilogram\u00f3w. Jak podaje szpital, dziewczynka mia\u0142a by\u0107 \u017cywiona tylko owocami i mlekiem matki.",
        "id": 1718702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zielona-gora-skrajnie-wyglodzona-3-5-latka-w-szpitalu-lekarze-stan-bardzo-ciezki-st8224202?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3,5-letnia dziewczynka wa\u017cy osiem kilogram\u00f3w. Lekarze: stan bardzo ci\u0119\u017cki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:13:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4681806-17-latek-uslyszal-zarzuty-posiadania-znacznej-ilosci-srodkow-odurzajacych-oraz-ich-udzielania-ph8223925/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Narkotyki ukryte w mieszkaniu i na klatce schodowej, 17-latek z zarzutami\" />\n    Policjanci po przeszukaniu jednego z mieszka\u0144 na Pradze P\u00f3\u0142noc zabezpieczyli 120 gram\u00f3w r\u00f3\u017cnych narkotyk\u00f3w. Zarzuty posiadania i udzielania \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych us\u0142ysza\u0142 17-latek.",
        "id": 1718356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-narkotyki-ukryte-w-mieszkaniu-i-na-klatce-schodowej-17-latek-z-zarzutami-st8223803?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Narkotyki ukryte w mieszkaniu i na klatce schodowej, 17-latek z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T09:11:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6813729-donald-tusk-slawomir-broniarz-dariusz-wieczorek-ph8191388/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy ministra nauki. Rozmowa Tuska i Czarzastego\" />\n    Premier Donald Tusk przekaza\u0142, \u017ce w poniedzia\u0142ek b\u0119dzie rozmawia\u0142 z przewodnicz\u0105cym Nowej Lewicy W\u0142odzimierzem Czarzastym w sprawie ministra nauki Dariusza Wieczorka. Wirtualna Polska poinformowa\u0142a o uchybieniach w jego o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym. Wcze\u015bniej dziennikarze ustalili te\u017c, \u017ce minister ujawni\u0142 dane sygnalistki, kt\u00f3ra przekaza\u0142a mu informacje o nieprawid\u0142owo\u015bciach na jej uczelni. Sam Wieczorek ucina\u0142, \u017ce w swojej sprawie nie b\u0119dzie si\u0119 wypowiada\u0142.",
        "id": 1720480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/co-dalej-z-ministrem-dariuszem-wieczorkiem-rozmowa-donalda-tuska-i-wlodzimierza-czarzastego-st8223948?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy ministra nauki. Rozmowa Tuska i Czarzastego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T08:06:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5101754-udalo-sie-odzyskac-skradzione-dziela-sztuki-zdjecie-ilustracyjne-ph8223810/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wywieziono je z Kijowa po wybuchu wojny. Kto\u015b je ukrad\u0142. Dzie\u0142a sztuki zosta\u0142y odzyskane\" />\n    Jedna fotografia oraz 10 obraz\u00f3w tak uznanych artyst\u00f3w jak Banksy czy Murakami Takashi. 11 cennych dzie\u0142 sztuki wsp\u00f3\u0142czesnej wywieziono z Kijowa po wybuchu wojny. Mia\u0142y trafi\u0107 do Szwajcarii, jednak kto\u015b je ukrad\u0142 gdy by\u0142y w Przemy\u015blu (Podkarpackie). Po blisko trzech latach uda\u0142o si\u0119 je odzyska\u0107.",
        "id": 1717722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/przemysl-wywieziono-je-z-kijowa-po-wybuchu-wojny-ktos-je-ukradl-teraz-dziela-sztuki-zostaly-odzyskane-st8223841?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wywieziono je z Kijowa po wybuchu wojny. Kto\u015b je ukrad\u0142. Dzie\u0142a sztuki zosta\u0142y odzyskane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T06:39:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4941715-pkw-zdecyduje-ws-sprawozdania-finansowego-komitetu-wyborczego-pis-ph8024567/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieoficjalnie: PKW odroczy\u0142a obrady w sprawie sprawozdania komitetu PiS\" />\n    Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza zebra\u0142a si\u0119 w poniedzia\u0142ek w po\u0142udnie, by zaj\u0105\u0107 si\u0119 postanowieniem nieuznawanej Izby Kontroli Nadzwyczajnej S\u0105du Najwy\u017cszego, kt\u00f3ra uwzgl\u0119dni\u0142a skarg\u0119 PiS na odrzucenie przez PKW sprawozdania komitetu wyborczego tej partii. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji PAP PKW odroczy\u0142a jednak obrady do czasu \"systemowego uregulowania przez konstytucyjne w\u0142adze RP statusu prawnego Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych SN i s\u0119dzi\u00f3w bior\u0105cych udzia\u0142 w orzekaniu tej izby\".",
        "id": 1719154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nieoficjalnie-pkw-odroczyla-obrady-w-sprawie-sprawozdania-komitetu-pis-st8223753?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: PKW odroczy\u0142a obrady w sprawie sprawozdania komitetu PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T06:01:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8750146-nie-zgadzaja-sie-na-sprzedaz-swojej-ziemi-ph8223477/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent widzia\u0142by na ich gruntach pole golfowe. Rolnicy si\u0119 nie zgadzaj\u0105\" />\n    66 hektar\u00f3w. Tyle potrzeba prezydentowi Bia\u0142egostoku Tadeuszowi Truskolaskiemu, kt\u00f3ry jako szef stowarzyszenia Bia\u0142ostocki Obszar Funkcjonalny, chce zbudowa\u0107 w Topilcu pole golfowe. Problem w tym, \u017ce aby inwestycja mog\u0142a doj\u015b\u0107 do skutku okoliczni rolnicy musieliby sprzeda\u0107 swoje grunty. A ci si\u0119 do tego nie pal\u0105. Decyzj\u0119 maj\u0105 podj\u0105\u0107 do 23 grudnia.",
        "id": 1716991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/topilec-prezydent-bialegostoku-ich-nie-przekonal-nie-zgadzaja-sie-aby-na-ich-gruntach-powstalo-pole-golfowe-st8222982?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent widzia\u0142by na ich gruntach pole golfowe. Rolnicy si\u0119 nie zgadzaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T06:01:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3513382-silny-wiatr-ph7375704/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Porywy nawet do 100 km/h. Ostrze\u017cenia IMGW\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed silnym wiatrem, kt\u00f3ry wyst\u0105pi niemal w ca\u0142ej Polsce. W 13 wojew\u00f3dztwach obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia drugiego i pierwszego stopnia. Na po\u0142udniu kraju niebezpiecze\u0144stwo stwarzaj\u0105 tak\u017ce roztopy.",
        "id": 1716992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/porywy-nawet-do-100-km-h-ostrzezenia-imgw-st8223718?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porywy nawet do 100 km/h. Ostrze\u017cenia IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T05:53:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9871650-laura-z-mama-i-siostra-ph8222827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lekarz nie udzieli\u0142 pomocy kobiecie i dziewczynce, kt\u00f3re zabi\u0142 na drodze. Kara: nagana\" />\n    Potr\u0105ci\u0142 dziewczynk\u0119 i jej matk\u0119 i zbiera\u0142 cz\u0119\u015bci swojego uszkodzonego samochodu. Laura le\u017ca\u0142a za autem, Ma\u0142gorzata pod ko\u0142em. Nie podszed\u0142 do nich, nie sprawdzi\u0142 czy \u017cyj\u0105. Zadzwoni\u0142 po lawet\u0119 i do przychodni zdrowia, \u017ce nie przyjdzie do pracy. Nie na pogotowie. A przecie\u017c jest lekarzem. S\u0105d lekarski uzna\u0142, \u017ce mo\u017ce nadal wykonywa\u0107 sw\u00f3j zaw\u00f3d.",
        "id": 1716993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/lekarz-nie-udzielil-pomocy-kobiecie-i-dziewczynce-ktore-zabil-na-drodze-kara-nagana-st8218890?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lekarz nie udzieli\u0142 pomocy kobiecie i dziewczynce, kt\u00f3re zabi\u0142 na drodze. Kara: nagana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T05:51:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1958476-pap-20241203-25s-ph8223567/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szefowie wywiadu w r\u0119kach policji. Kolejne aresztowania po wprowadzenia stanu wojennego \" />\n    Policja aresztowa\u0142a w niedziel\u0119 obecnego i by\u0142ego szefa wywiadu wojskowego - poda\u0142a po\u0142udniowokorea\u0144ska agencja Yonhap. Ma to zwi\u0105zek z trwaj\u0105cym dochodzeniem dotycz\u0105cym wprowadzenia przez prezydenta Juna Suka Jeola\u00a0stanu wojennego.",
        "id": 1716994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/korea-poludniowa-szefowie-wywiadu-aresztowani-st8223526?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowie wywiadu w r\u0119kach policji. Kolejne aresztowania po wprowadzenia stanu wojennego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T05:44:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9753219-tino-chrupalla-ph8223670/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiceszef AfD o \"zwyci\u0119stwie Rosji\" i planach wyj\u015bcia z Unii\" />\n    Tino Chrupalla, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy prawicowo-populistycznej Alternatywy dla Niemiec (AfD), w wywiadzie dla \"Die Welt\" oceni\u0142, \u017ce NATO nie jest ju\u017c sojuszem obronnym, bo nie szanuje interes\u00f3w Rosji i podwa\u017cy\u0142 dalsz\u0105 obecno\u015b\u0107 Niemiec w sojuszu oraz w Unii Europejskiej. Ponadto jego zdaniem Rosja ju\u017c wygra\u0142a wojn\u0119 w Ukrainie.",
        "id": 1716995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-wiceszef-afd-tino-chrupalla-o-zwyciestwie-rosji-i-planach-wyjscia-z-unii-st8223671?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceszef AfD o \"zwyci\u0119stwie Rosji\" i planach wyj\u015bcia z Unii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T05:42:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6691415-policja-skontrolowala-34-latka-ph8223017/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pok\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 z partnerk\u0105, pijany wsiad\u0142 do auta, bo chcia\u0142 j\u0105 dogoni\u0107\" />\n    Pok\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 z partnerk\u0105, pijany wsiad\u0142 do auta i ruszy\u0142 w drog\u0119. Jak poda\u0142a policja, 34-latek wydmucha\u0142 1,5 promila alkoholu. Dodatkowo samoch\u00f3d, kt\u00f3rym jecha\u0142, by\u0142 niesprawny technicznie.",
        "id": 1716996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-poklocil-sie-z-partnerka-pijany-prowadzil-samochod-st8222975?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 z partnerk\u0105, pijany wsiad\u0142 do auta, bo chcia\u0142 j\u0105 dogoni\u0107",
        "vote": 0
    }
]