[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T20:03:47.082267+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b4347f5a-5b82-4373-8750-9e7fff9e0bee\" width=\"308\" /> Sp\u00f3\u0142ka PKP Cargo w restrukturyzacji poinformowa\u0142a o zakupie jej akcji przez osob\u0119 zarz\u0105dzaj\u0105c\u0105. Chodzi o prezesa Marcina Wojew\u00f3dk\u0119. To kolejna tego transakcja szefa przewo\u017anika towarowego.",
        "id": 1722186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/prezes-pkp-cargo-kupil-kolejne-akcje-spolki-kilkanascie-zlotych-za-jedna-7104009808497376a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes PKP Cargo kupi\u0142 kolejne akcje sp\u00f3\u0142ki. Kilkana\u015bcie z\u0142otych za jedn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:53:45.503067+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6fff7e55-e349-4d43-9ad0-62dd4b9b441e\" width=\"308\" /> Komisja Europejska w poniedzia\u0142ek odm\u00f3wi\u0142a W\u0119grom zniesienia blokady na wyp\u0142aty z unijnego bud\u017cetu, na\u0142o\u017conej w ramach tzw. mechanizmu warunkowo\u015bci. Podtrzyma\u0142a swoje zastrze\u017cenia wobec Budapesztu dotycz\u0105ce wydawania europejskich \u015brodk\u00f3w. To oznacza, \u017ce wyp\u0142ata 6 mld euro dla W\u0119gier nadal jest zamro\u017cona.",
        "id": 1721365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/blokada-pieniedzy-dla-wegier-jest-decyzja-komisji-europejskiej-7103976839564032a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja Europejska zadecydowa\u0142a. Blokada pieni\u0119dzy dla W\u0119gier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:21:27.415753+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f6064bc6-d681-4fba-8d7b-a6d6ecff2db9\" width=\"308\" /> Ministra r\u00f3wno\u015bci Katarzyna Kotula przyzna\u0142a w Go\u015bciu Radia ZET, \u017ce nale\u017cy rozpocz\u0105\u0107 w Polsce debat\u0119 o r\u00f3\u017cnicowaniu wysoko\u015bci emerytur od innych czynnik\u00f3w. - Liczba dzieci powinna si\u0119 liczy\u0107 do systemu emerytalnego - podkre\u015bli\u0142a Kotula.",
        "id": 1718564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/wysokosc-emerytury-powiazana-z-liczba-dzieci-ministra-powinna-sie-liczyc-7103871782419200a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysoko\u015b\u0107 emerytury powi\u0105zana z liczb\u0105 dzieci? Ministra: \"Powinna si\u0119 liczy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:15:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3ae5317f-c305-43aa-acb8-94d862a6bec5\" width=\"308\" /> Nowelizacja podatku od nieruchomo\u015bci, kt\u00f3ra wejdzie w \u017cycie 1 stycznia 2025 roku, wprowadza rewolucyjne zmiany, co budzi kontrowersje w\u015br\u00f3d ekspert\u00f3w. Nowe przepisy wzbudzaj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci w\u015br\u00f3d w\u0142a\u015bcicieli magazyn\u00f3w, kontener\u00f3w, domk\u00f3w holenderskich, a tak\u017ce bran\u017cy leasingowej - informuje portal wnp.pl.",
        "id": 1718565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/nowy-podatek-od-nieruchomosci-w-branzy-poploch-7103864696392448a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy podatek od nieruchomo\u015bci. W bran\u017cy pop\u0142och",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:16:38.981046+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/02fc1b16-d407-4096-b814-b581a49d7298\" width=\"308\" /> Wed\u0142ug \"Financial Times\" re\u017cim Baszara al-Assada przetransferowa\u0142 do Rosji oko\u0142o 200 milion\u00f3w funt\u00f3w w got\u00f3wce, w czasie gdy Syria by\u0142a uzale\u017cniona od rosyjskiego wsparcia militarnego. Pieni\u0105dze trafia\u0142y do bank\u00f3w w Moskwie w czasie, gdy rodzina dyktatora inwestowa\u0142a w tamtejsze nieruchomo\u015bci.",
        "id": 1718271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/asad-szykowal-sie-do-ucieczki-latami-tyle-ton-pieniedzy-wyslal-do-rosji-7103863848934144a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asad szykowa\u0142 si\u0119 do ucieczki latami? Tyle ton pieni\u0119dzy wys\u0142a\u0142 do Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:16:38.697730+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ee40d241-ea77-4142-951e-7cdf3c619d2c\" width=\"308\" /> Wed\u0142ug najnowszego raportu S&amp;P aktywno\u015b\u0107 gospodarcza w sektorze prywatnym Niemiec spad\u0142a sz\u00f3sty miesi\u0105c z rz\u0119du, cho\u0107 tempo tego spadku nieco zwolni\u0142o dzi\u0119ki lekkiemu odbiciu w us\u0142ugach. Produkcja przemys\u0142owa pozosta\u0142a w g\u0142\u0119bokiej recesji, a firmy kontynuuj\u0105 redukcj\u0119 zatrudnienia.",
        "id": 1718270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tak-konczy-rok-niemiecka-gospodarka-przytlaczajace-dane-7103866762074880a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak ko\u0144czy rok niemiecka gospodarka. Przyt\u0142aczaj\u0105ce dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:16:38.400282+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0d630fb7-886f-4ca5-a9d8-19904aa8c98a\" width=\"308\" /> Wed\u0142ug najnowszego badania S&amp;P sektor prywatny strefy euro zako\u0144czy\u0142 rok spadkiem. I to z najszybszym od czterech lat tempem redukcji zatrudnienia. Firmy ograniczaj\u0105 liczb\u0119 pracownik\u00f3w w odpowiedzi na zmniejszenie si\u0119 liczby zam\u00f3wie\u0144 i spadek aktywno\u015bci gospodarczej. Kryzys przybiera na sile.",
        "id": 1718269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/europa-ma-problem-jeden-szczegol-z-najnowszego-raportu-o-przemysle-to-dzwonek-alarmowy-7103870541482752a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa ma problem. Jeden szczeg\u00f3\u0142 z najnowszego raportu o przemy\u015ble to dzwonek alarmowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:00:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 16.12.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.0528 z\u0142.",
        "id": 1717624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-16-12-2024-7103810913045248a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 16.12.2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:00:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 16.12.2024. W poniedzia\u0142ek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2622 z\u0142.",
        "id": 1717626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-16-12-2024-7103810910763744a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 16.12.2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:00:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 16.12.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5493 z\u0142.",
        "id": 1717627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-16-12-2024-7103810910661344a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 16.12.2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:00:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 16.12.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.1197 z\u0142.",
        "id": 1717625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-16-12-2024-7103810911431424a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 16.12.2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T06:46:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f687ba1a-508e-424f-9041-f5cd1b82910e\" width=\"308\" /> Minister rodziny Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k zaproponowa\u0142a na spotkaniu w Ministerstwie Finans\u00f3w zmiany w waloryzacji emerytur i rent. Jak poda\u0142 \"Fakt\", wska\u017anik mia\u0142by uwzgl\u0119dnia\u0107 wi\u0119kszy wzrost p\u0142ac, co prze\u0142o\u017cy\u0142oby si\u0119 na wy\u017csze emerytury - ju\u017c od 2025 roku.",
        "id": 1717628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/minister-chce-zmiany-w-waloryzacji-emerytur-swiadczenia-moga-byc-wyzsze-niz-przewidziano-7103800299117312a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister chce zmiany w waloryzacji emerytur. \u015awiadczenia mog\u0105 by\u0107 wy\u017csze ni\u017c przewidziano",
        "vote": 0
    }
]