[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T23:34:19.603578+00:00",
        "description": "W czasach, gdy cyberprzest\u0119pczo\u015b\u0107 staje si\u0119 bardziej zaawansowana ni\u017c kiedykolwiek, ochrona firm nie mo\u017ce ogranicza\u0107 si\u0119 do technologii. Kluczowym elementem systemu bezpiecze\u0144stwa s\u0105 ludzie.",
        "id": 1723303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/bezpieczenstwo/art41590351-wydzial-czy-serial-moze-ochronic-biznes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWydzia\u0142\u201d \u2013 czy serial mo\u017ce ochroni\u0107 biznes?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T23:34:19.469592+00:00",
        "description": "Mamy trzy priorytety: planet\u0119, klimat i\u00a0system \u017cywno\u015bciowy. Obracaj\u0105 si\u0119 one wok\u00f3\u0142 opakowa\u0144 o\u00a0obiegu zamkni\u0119tym, kt\u00f3re chroni\u0105 r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 biologiczn\u0105 i\u00a0uzupe\u0142niaj\u0105 przyrod\u0119 \u2013 podkre\u015bla Jos\u00e9 Matthijsse, prezeska i\u00a0dyrektorka generalna SIG w\u00a0Europie.",
        "id": 1723302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/walka-o-klimat/art41590301-chcemy-swiata-w-ktorym-opakowania-beda-w-calosci-pochodzic-z-materialow-odnawialnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcemy \u015bwiata, w kt\u00f3rym opakowania b\u0119d\u0105 w ca\u0142o\u015bci pochodzi\u0107 z materia\u0142\u00f3w odnawialnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T23:34:19.341695+00:00",
        "description": "Play, czyli najpopularniejszy operator kom\u00f3rkowy, w ostatnich latach dynamicznie rozwija si\u0119 w obszarze us\u0142ug internetu \u015bwiat\u0142owodowego i telewizji. Wida\u0107 to nie tylko przez pryzmat oferty, ale r\u00f3wnie\u017c infrastruktury. Firma buduje sie\u0107 stacjonarn\u0105 w ca\u0142ej Polsce, w ka\u017cdym kwartale przy\u0142\u0105czaj\u0105c do niej kolejne dziesi\u0105tki tysi\u0119cy gospodarstw domowych. Od lat ro\u015bnie te\u017c liczba nadajnik\u00f3w operatora. Wszystko dlatego, \u017ce zapotrzebowanie na szybki internet i zu\u017cycie danych w domu i poza domem ro\u015bnie w niespotykanym tempie.",
        "id": 1723301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/telekomunikacja/art41573961-w-domu-i-poza-domem-szybki-internet-i-telewizja-z-play",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W domu i poza domem szybki internet i telewizja z Play",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T23:34:19.233938+00:00",
        "description": "Parali\u017c w\u0142adzy we Francji i\u00a0w\u00a0Niemczech powoduje, \u017ce polskie przewodnictwo musi na nowo wymy\u015bli\u0107 architektur\u0119 polityczn\u0105 Wsp\u00f3lnoty.",
        "id": 1723300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41590291-unia-europejska-polska-wchodzi-do-pierwszej-ligi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia Europejska: Polska wchodzi do pierwszej ligi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T23:34:19.105380+00:00",
        "description": "Dobrze zaprojektowana infrastruktura IT to dzi\u015b kwestia przetrwania dla wielu ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw.",
        "id": 1723299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art41590381-planowanie-infrastruktury-it-w-msp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Planowanie infrastruktury IT w M\u015aP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T23:34:18.995354+00:00",
        "description": "Szeroko pojmowane bezpiecze\u0144stwo zdrowotne pacjent\u00f3w b\u0119dzie w\u00a0centrum naszych dzia\u0142a\u0144 i\u00a0we wszystkich debatach na forum UE podczas polskiej prezydencji \u2013 m\u00f3wi Katarzyna Kacperczyk, wiceminister zdrowia.",
        "id": 1723298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/diagnostyka-i-terapie/art41590401-pacjent-to-nie-tylko-leki-i-terapie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pacjent to nie tylko leki i terapie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T23:34:18.889070+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 1723297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41588331-kalendarium-wtorek-17-grudnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - wtorek 17 grudnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T22:29:25.284993+00:00",
        "description": null,
        "id": 1722990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41590531-monitor-polski-z-16-grudzien-2024-r-poz-1058-1062",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 16 grudzie\u0144 2024 r. (poz. 1058 - 1062)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T22:29:25.198920+00:00",
        "description": "Nowa trasa po\u0142\u0105czy od 30 lipca przysz\u0142ego roku Wroc\u0142aw z Kiszyniowem w Mo\u0142dawii. Loty planuje w\u0119gierska niskokosztowa linia lotnicza Wizz Air.",
        "id": 1722989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art41590511-wizz-air-dodaje-nowa-trase-z-wroclawia-do-kiszyniowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizz Air dodaje now\u0105 tras\u0119 z Wroc\u0142awia - do Kiszyniowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T22:29:25.087262+00:00",
        "description": "Minister finans\u00f3w Kanady Chrystia Freeland poda\u0142a si\u0119 do dymisji. Powodem by\u0142y r\u00f3\u017cnice zda\u0144, jakie mia\u0142a z premierem Justinem Trudeau na temat problem\u00f3w gospodarczych.",
        "id": 1722988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41590541-to-koniec-justina-trudeau-minister-finansow-kanady-odchodzi-ze-stanowiska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To koniec Justina Trudeau? Minister finans\u00f3w Kanady odchodzi ze stanowiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T22:28:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1722991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41590521-dziennik-ustaw-z-16-grudnia-2024-r-poz-1851-1861",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 16 grudnia 2024 r. (poz. 1851 - 1861)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T22:22:00+00:00",
        "description": "Decyzja o naliczeniu lub aktualizacji op\u0142at za zarz\u0105d stanowi samoistny dow\u00f3d posiadania grunt\u00f3w w zarz\u0105dzie w post\u0119powaniu o stwierdzenie nabycia z mocy prawa z 5 grudnia 1990 r. u\u017cytkowania wieczystego przez pa\u0144stwowe i komunalne osoby prawne.",
        "id": 1722992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41587511-decyzja-o-oplacie-za-zarzad-jest-dowodem-przy-uwlaszczeniu-nsa-o-uzytkowaniu-wieczystym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja o op\u0142acie za zarz\u0105d jest dowodem przy uw\u0142aszczeniu. NSA o u\u017cytkowaniu wieczystym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T22:10:29+00:00",
        "description": "Lider Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty ma czas do pi\u0105tku, by zastanowi\u0107 si\u0119, co zrobi\u0107 z ministrem nauki Dariuszem Wieczorkiem. Premier Donald Tusk chce zdymisjonowa\u0107 ministra, wicemarsza\u0142ek Czarzasty go broni.",
        "id": 1722993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41590481-minister-dariusz-wieczorek-do-dymisji-wicemarszalek-sejmu-broni-swojego-czlowieka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister Dariusz Wieczorek do dymisji? Wicemarsza\u0142ek Sejmu broni swojego cz\u0142owieka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T21:24:38.920387+00:00",
        "description": "Dzisiejsze mechanizmy blokowania inwestycji zagranicznych b\u0119d\u0105 jeszcze bardziej rozszerzone w prawie unijnym. B\u0119dzie to dotyczy\u0142o przede wszystkim firm zajmuj\u0105cych si\u0119 nowoczesnymi technologiami.",
        "id": 1722662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41588011-sprawa-tvn-i-polsatu-blokada-niepozadanego-kapitalu-bedzie-skuteczniejsza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa TVN i Polsatu. Blokada niepo\u017c\u0105danego kapita\u0142u b\u0119dzie skuteczniejsza?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T21:24:38.709463+00:00",
        "description": "2 grudnia 1848 r. Franciszek J\u00f3zef wdzia\u0142 na sw\u0105 g\u0142ow\u0119 koron\u0119 cesarsk\u0105 oraz w\u0119giersk\u0105. W\u015br\u00f3d pierwszych akt\u00f3w przez niego podpisanych znalaz\u0142a si\u0119 tzw. konstytucja z O\u0142omu\u0144ca z 4 marca 1849 r., na mocy kt\u00f3rej \u201ezbuntowane\u201d W\u0119gry zlikwidowano jako w miar\u0119 samodzielny byt. Rozwi\u0105zano parlament, a kraj podzielono na pi\u0119\u0107 prowincji i podporz\u0105dkowano je bezpo\u015brednio wsp\u00f3lnej stolicy \u2013 Wiedniowi.",
        "id": 1722661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art41590201-habsburgowie-na-tronie-wegier-maria-teresa-i-franciszek-jozef",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Habsburgowie na tronie W\u0119gier: Maria Teresa i Franciszek J\u00f3zef",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T21:24:38.476888+00:00",
        "description": "Inwestorzy bardzo pozytywnie zareagowali m.in. na to, \u017ce prezydent elekt USA Donald Trump potwierdzi\u0142 ch\u0119\u0107 budowy narodowej rezerwy kryptowalutowej.",
        "id": 1722660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41590471-kolejne-rekordy-bitcoina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne rekordy bitcoina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T21:24:38.243530+00:00",
        "description": "Notariusz b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o wpis do ksi\u0119gi wieczystej w imieniu klienta, kt\u00f3ry nabywa nieruchomo\u015b\u0107 w drodze spadkobrania. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci chce po\u0142o\u017cy\u0107 kres obecnej niem\u0105drej praktyce.",
        "id": 1722659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41587261-poswiadczenie-spadku-u-notariusza-bez-biegania-do-sadu-plany-resortu-sprawiedliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u015bwiadczenie spadku u notariusza bez biegania do s\u0105du. Plany resortu sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T21:24:37.999340+00:00",
        "description": "Lider Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty ma czas do pi\u0105tku, by zastanowi\u0107 si\u0119, co zrobi\u0107 z ministrem nauki Dariuszem Wieczorkiem. Premier Donald Tusk chce zdymisjonowa\u0107 ministra, marsza\u0142ek Czarzasty go broni.",
        "id": 1722658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41590481-minister-dariusz-wieczorek-do-dymisji-marszalek-sejmu-broni-swojego-czlowieka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister Dariusz Wieczorek do dymisji? Marsza\u0142ek Sejmu broni swojego cz\u0142owieka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T21:24:37.757886+00:00",
        "description": "Pokaz \u201eAndrzej Wr\u00f3blewski. Ja jeden z wielu\u201d zostanie otwarty 28 grudnia w Fundacji Rodziny Starak\u00f3w/ Spectra Art Space w Warszawie",
        "id": 1722657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/malarstwo/art41590131-wystawa-andrzeja-wroblewskiego-w-nowej-wersji-w-warszawie-po-sukcesie-w-wenecji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wystawa Andrzeja Wr\u00f3blewskiego w nowej wersji w Warszawie po sukcesie w Wenecji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T21:24:37.494879+00:00",
        "description": "Zniesienie maksymalnego, sze\u015bcioletniego okresu asesury komorniczej oraz przywr\u00f3cenie wieku emerytalnego w wysoko\u015bci 70 lat dla przedstawicieli tego zawodu \u2013 przewiduje projekt nowelizacji ustawy o komornikach s\u0105dowych autorstwa Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 1722656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art41587271-resort-adama-bodnara-uratuje-asesorow-przed-przymusowym-otwieraniem-kancelarii-komorniczych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort Adama Bodnara uratuje asesor\u00f3w przed przymusowym otwieraniem kancelarii komorniczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T21:16:49+00:00",
        "description": "Ob\u0142aw\u0119 na cz\u0142onk\u00f3w rodzin wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych prowadz\u0105 od rana we wszystkich regionach Bia\u0142orusi KGB i milicja. Funkcjonariusze przeszukuj\u0105 domy i mieszkania, przes\u0142uchuj\u0105 ludzi i konfiskuj\u0105 komputery.",
        "id": 1722663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41590251-wielka-oblawa-na-rodziny-wiezniow-politycznych-kgb-wchodzi-do-mieszkan-na-bialorusi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka ob\u0142awa na rodziny wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. KGB wchodzi do mieszka\u0144 na Bia\u0142orusi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T21:00:00+00:00",
        "description": "Szeroko pojmowane bezpiecze\u0144stwo zdrowotne pacjent\u00f3w b\u0119dzie w\u00a0centrum naszych dzia\u0142a\u0144 i\u00a0we wszystkich debatach na forum UE podczas polskiej prezydencji \u2013 m\u00f3wi Katarzyna Kacperczyk, wiceminister zdrowia.",
        "id": 1722664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/diagnostyka-i-terapie/art41590401-katarzyna-kacperczyk-pacjent-to-nie-tylko-leki-i-terapie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Kacperczyk: Pacjent to nie tylko leki i terapie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T21:00:00+00:00",
        "description": "Profilaktyka, reforma unijnego prawa farmaceutycznego, konkurencyjno\u015b\u0107, bezpiecze\u0144stwo lekowe \u2013 to zadania, jakie Polska stawia podczas prezydencji w Radzie UE.",
        "id": 1722666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/diagnostyka-i-terapie/art41590501-konkurencyjnosc-ma-sluzyc-pacjentom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konkurencyjno\u015b\u0107 ma s\u0142u\u017cy\u0107 pacjentom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T21:00:00+00:00",
        "description": "Na prze\u0142omie roku spodziewany jest kompromis polityczny w sprawie przekszta\u0142cenia unijnej podkomisji ds. zdrowia publicznego w komisj\u0119 sta\u0142\u0105.",
        "id": 1722665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/obszary-medyczne/art41590441-zdrowie-coraz-powazniej-traktowane-w-unii-europejskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdrowie coraz powa\u017cniej traktowane w Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T20:19:11.878394+00:00",
        "description": "Ob\u0142aw\u0119 na cz\u0142onk\u00f3w rodzin wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych prowadz\u0105 od rana we wszystkich regionach Bia\u0142orusi KGB i milicja. Funkcjonariusze przeszukuj\u0105 domy i mieszkania, przes\u0142uchuj\u0105 ludzi i konfiskuj\u0105 komputery.",
        "id": 1722340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41590251-wielka-oblawa-na-rodziny-wiezniow-politycznych-kgb-wchodzi-do-mieszkan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka ob\u0142awa na rodziny wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. KGB wchodzi do mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T19:14:33.432727+00:00",
        "description": "Rozw\u00f3j bezza\u0142ogowych technologii nieustannie przyspiesza, a dowodem na to jest ostatni wynalazek opracowany przez chi\u0144skich in\u017cynier\u00f3w. Wcze\u015bniej ta sztuka nie uda\u0142a si\u0119 Amerykanom.",
        "id": 1721972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41589651-chiny-maja-juz-drony-z-laserami-promien-tnie-metal-i-zniszczy-caly-oddzial-wojska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny maj\u0105 ju\u017c drony z laserami. Promie\u0144 tnie metal i zniszczy ca\u0142y oddzia\u0142 wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T19:14:33.174610+00:00",
        "description": "Czy przeci\u0105gaj\u0105cy si\u0119 sp\u00f3r o pieni\u0105dze dla PiS mo\u017ce si\u0119 przerodzi\u0107 w ustrojowy kryzys komplikuj\u0105cy przysz\u0142oroczne wybory prezydenckie?",
        "id": 1721971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41587811-tomasz-pietryga-ryzykowna-woltyzerka-slowna-przewodniczacego-pkw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Pietryga: Ryzykowna wolty\u017cerka s\u0142owna przewodnicz\u0105cego PKW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T19:14:32.895992+00:00",
        "description": "Unijny fundusz Marguerite z mniejszo\u015bciowymi udzia\u0142owcami powo\u0142a\u0142 sp\u00f3\u0142k\u0119 wynajmu lokomotyw nazwan\u0105 OnTrain. Pierwsze lokomotywy wynajmie za 2 lata.",
        "id": 1721970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art41590041-robi-sie-tlok-na-rynku-wynajmu-lokomotyw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robi si\u0119 t\u0142ok na rynku wynajmu lokomotyw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T19:03:00+00:00",
        "description": "Pierwszym rywalem pi\u0142karskiej reprezentacji Polski kobiet podczas mistrzostw Europy, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w przysz\u0142ym roku w Szwajcarii, b\u0119d\u0105 Niemki. Ewa Pajor i sp\u00f3\u0142ka trafi\u0142y do jednej z dw\u00f3ch najtrudniejszych grup Euro.",
        "id": 1721973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41588371-euro-2025-pilkarek-wiemy-z-kim-zagraja-polki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Euro 2025 pi\u0142karek. Wiemy, z kim zagraj\u0105 Polki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T18:09:31.701328+00:00",
        "description": "Z\u0142amanie zmowy milczenia i nowe opinie bieg\u0142ych \u2013 mi\u0119dzy innymi dzi\u0119ki temu policjanci z \"Archiwum X\" i prokuratorzy rozwi\u0105zali spraw\u0119 z 2000 r.  zagini\u0119cia dw\u00f3ch nastolatek. Zatrzymali trzech m\u0119\u017cczyzn pod zarzutem ich zab\u00f3jstwa i zgwa\u0142cenia.",
        "id": 1721552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41587481-profiler-i-wariograf-wskazaly-zabojcow-dwoch-nastolatek-archiwum-x-rozwiazalo-sprawe-sprzed-24-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Profiler i wariograf wskaza\u0142y zab\u00f3jc\u00f3w dw\u00f3ch nastolatek. \"Archiwum X\" rozwi\u0105za\u0142o spraw\u0119 sprzed 24 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T18:09:31.434368+00:00",
        "description": "Deficyt w kasie pa\u0144stwa po listopadzie wynosi\u0142 141,8 mld z\u0142 \u2013 poda\u0142o w poniedzia\u0142ek Ministerstwo Finans\u00f3w. Po pa\u017adzierniku by\u0142o to 130 mld z\u0142.",
        "id": 1721551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art41588321-dziura-w-budzecie-ciagle-rosnie-sa-nowe-dane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziura w bud\u017cecie ci\u0105gle ro\u015bnie. S\u0105 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T18:09:31.199028+00:00",
        "description": "W tym roku warto\u015b\u0107 rynku zbli\u017cy si\u0119 do 140 mld z\u0142, p\u00f3\u017aniej ma rosn\u0105\u0107 ok. 8 proc. rocznie. Konsumenci zwi\u0119ksz\u0105 wydatki w\u00a0poszukiwaniu okazji i\u00a0wygody.",
        "id": 1721550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41587121-prognozy-gospodarcze-polacy-wydadza-miliardy-na-zakupy-internetowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prognozy gospodarcze. Polacy wydadz\u0105 miliardy na zakupy internetowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T18:09:30.944008+00:00",
        "description": "Has\u0142o \"wiek to tylko liczba\" dotyczy r\u00f3wnie\u017c konkurs\u00f3w pi\u0119kno\u015bci. 34-letnia Ang\u00e9lique Angarni-Filopon pochodz\u0105ca z Martyniki zosta\u0142a laureatk\u0105 tytu\u0142u Miss Francji \u2014 najstarsz\u0105 w prawie stuletniej historii tego konkursu.",
        "id": 1721549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art41587871-wybrano-nowa-miss-francji-ma-34-lata-i-jest-najstarsza-zdobywczynia-tego-tytulu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybrano now\u0105 Miss Francji. Ma 34 lata i jest najstarsz\u0105 zdobywczyni\u0105 tego tytu\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T18:09:30.655162+00:00",
        "description": "\u201eMKOl jest zaskoczony upublicznieniem kandydatury najpierw za po\u015brednictwem medi\u00f3w\u201d \u2013 tak Mi\u0119dzynarodowy Komitet Olimpijski skomentowa\u0142 rekomendacj\u0119 Polskiego Komitetu Olimpijskiego dla prezydenta Andrzeja Dudy.",
        "id": 1721548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41589221-mkol-komentuje-kandydature-andrzeja-dudy-jestesmy-zaskoczeni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MKOl komentuje kandydatur\u0119 Andrzeja Dudy. \u201eJeste\u015bmy zaskoczeni\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T18:09:30.373038+00:00",
        "description": "Generalnym wykonawc\u0105 osiedla sp\u00f3\u0142ki Matexi na Podg\u00f3rzu Duchackim w Krakowie b\u0119dzie firma Expres-Konkurent.",
        "id": 1721547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41589231-takt-lirnikow-wybuduje-expres-konkurent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takt Lirnik\u00f3w wybuduje Expres-Konkurent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:04:25.212064+00:00",
        "description": "S\u0105d zdecydowa\u0142 o tymczasowym aresztowaniu dla Samera A. i Marcina O., podejrzanych w sprawie wyrz\u0105dzenia szkody w sp\u00f3\u0142kach Grupy Orlen. Chodzi o kwot\u0119 ok. 1,5 mld z\u0142.",
        "id": 1721017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41587311-dzialali-na-szkode-orlenu-samer-a-i-marcin-o-trafia-do-aresztu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzia\u0142ali na szkod\u0119 Orlenu. Samer A. i Marcin O. trafi\u0105 do aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:04:25.086260+00:00",
        "description": "Bundestag otworzy\u0142 w poniedzia\u0142ek drog\u0119 do obj\u0119cia przez lidera CDU 61-letniego\u00a0Friedricha Merza urz\u0119du kanclerza, odrzucaj\u0105c wniosek o wotum zaufania dla mniejszo\u015bciowego rz\u0105du Olafa Scholza.",
        "id": 1721016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41587771-niemcy-czekaja-na-nowy-rzad-gabinet-olafa-scholza-bez-wotum-zaufania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy czekaj\u0105 na nowy rz\u0105d. Gabinet Olafa Scholza bez wotum zaufania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:04:24.988884+00:00",
        "description": "Andrzej Duda dosta\u0142 rekomendacj\u0119 Polskiego Komitetu Olimpijskiego (PKOl) na cz\u0142onka Mi\u0119dzynarodowego Komitetu Olimpijskiego (MKOl). Kiedy mo\u017ce nim zosta\u0107, czyim kosztem i ile zarobi? Odpowiadamy na najwa\u017cniejsze pytania.",
        "id": 1721015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/sport/art41587251-wyjasniamy-jak-i-kiedy-andrzej-duda-moze-zostac-czlonkiem-mkol-oraz-ile-zarobi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyja\u015bniamy, jak i kiedy Andrzej Duda mo\u017ce zosta\u0107 cz\u0142onkiem MKOl oraz ile zarobi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:04:24.860929+00:00",
        "description": "W ponad tydzie\u0144 po ucieczce Baszara Asada sytuacja nadal jest niejasna. Rosjanie \u015bci\u0105gaj\u0105 wojska z g\u0142\u0119bi kraju do dw\u00f3ch baz na wybrze\u017cu. Nadal nie wiadomo, czy wyjad\u0105.",
        "id": 1721014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41587541-syria-rosyjskie-bazy-osaczone-rosja-nie-chce-sie-wycofac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syria. Rosyjskie bazy osaczone, Rosja nie chce si\u0119 wycofa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:04:24.737551+00:00",
        "description": "Powoli pokazuj\u0105 si\u0119 nazwy rosyjskich firm i os\u00f3b, na kt\u00f3re Unia na\u0142o\u017cy\u0142a sankcje w 15. pakiecie. Na czarn\u0105 list\u0119 trafi\u0142a m.in. grupa medialna Gazpromu, linie lotnicze Utair, najwi\u0119kszy deweloper Rosji, biznes afryka\u0144ski wspieraj\u0105cy re\u017cim na Kremlu czy piosenkarka \u2013 najwi\u0119ksza apologetka Putina i jego zbrodniczej wojny.",
        "id": 1721013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41587851-kto-na-czarnej-liscie-unii-nazwiska-i-firmy-z-15-pakietu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto na czarnej li\u015bcie Unii? Nazwiska i firmy z 15. pakietu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:04:24.642001+00:00",
        "description": "Krytycznie oceniamy propozycje zmian w rozporz\u0105dzeniu Ministra Finans\u00f3w w sprawie szczeg\u00f3\u0142owych warunk\u00f3w przeprowadzenia przetargu dla podmiot\u00f3w ubiegaj\u0105cych si\u0119 o udzielenie koncesji na prowadzenie kasyna gry lub zezwolenia na prowadzenie salonu gry bingo pieni\u0119\u017cne. Dlaczego?",
        "id": 1721012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41586901-zmiany-przepisow-o-kasynach-jedno-wadliwe-rozwiazanie-zastepuje-sie-innym-nieprawidlowym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany przepis\u00f3w o kasynach. Jedno wadliwe rozwi\u0105zanie, zast\u0119puje si\u0119 innym nieprawid\u0142owym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:04:24.514682+00:00",
        "description": "Komunikacja Rafa\u0142a Trzaskowskiego daje mu przewag\u0119 nad rywalami. Najnowsze badania wskazuj\u0105 na jego sukces w drugiej turze nad Karolem Nawrockim. Ale spadaj\u0105ce notowania Ho\u0142owni i rosn\u0105ce poparcie dla Mentzena to nowe zmienne, kt\u00f3re mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na wynik majowych wybor\u00f3w.",
        "id": 1721011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41587181-szuldrzynski-trzaskowski-dominuje-holownia-traci-wyborcow-trzeciej-drogi-nawrocki-na-kroplowce-pis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szu\u0142drzy\u0144ski: Trzaskowski dominuje, Ho\u0142ownia traci wyborc\u00f3w Trzeciej Drogi, Nawrocki na kropl\u00f3wce PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:04:24.416095+00:00",
        "description": "S\u0142u\u017cbowy dress code zazwyczaj dotyczy przede wszystkim odzie\u017cy, ale w wielu miejscach pracy zasady te mog\u0105 r\u00f3wnie\u017c obejmowa\u0107 makija\u017c i og\u00f3lny wygl\u0105d. O ile w pewnych firmach ekstrawagancja jest akceptowana, o tyle w wi\u0119kszo\u015bci biur obowi\u0105zuje umiar i dyskrecja w makija\u017cu. Jak powinien on wygl\u0105da\u0107?",
        "id": 1721010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/uroda/art41536941-nie-kazdy-makijaz-nadaje-sie-do-pracy-ekspertka-radzi-co-lepiej-zostawic-na-prywatne-okazje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie ka\u017cdy makija\u017c nadaje si\u0119 do pracy. Ekspertka radzi, co lepiej zostawi\u0107 na prywatne okazje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:04:24.286715+00:00",
        "description": "Im bli\u017cej \u015bwi\u0105t, tym trudniej krajowym inwestorom wykrzesa\u0107 pok\u0142ady ch\u0119ci i zawalczy\u0107 o lepsze tegoroczne stopy zwrotu. Kolejna sesja okaza\u0142a si\u0119 rozczarowaniem.",
        "id": 1721009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41588311-gielda-w-warszawie-bez-mocy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142da w Warszawie bez mocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T17:00:00+00:00",
        "description": "W najnowszym odcinku podcastu \u201eRzecz w tym\u201d Marzena Tabor-Olszewska rozmawia z Kamilem Ko\u0142sutem, szefem dzia\u0142u sportowego Rzeczpospolitej, o kontrowersjach i kulisach rekomendacji Andrzeja Dudy jako kandydata na cz\u0142onka Mi\u0119dzynarodowego Komitetu Olimpijskiego. Czy by\u0142a g\u0142owa pa\u0144stwa ma wystarczaj\u0105ce kompetencje, aby reprezentowa\u0107 Polsk\u0119 w MKOl, i jakie ambicje stoj\u0105 za t\u0105 decyzj\u0105?",
        "id": 1721018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41587831-podcast-rzecz-w-tym-andrzej-duda-w-mkol-ambicja-czy-misja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \"Rzecz w Tym\": Andrzej Duda w MKOl \u2013 ambicja czy misja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T15:59:46.980934+00:00",
        "description": "Adwokat nie mo\u017ce przekracza\u0107 granic okre\u015blonych przez prawo. Dlatego te\u017c nie ma prawa informowa\u0107, czy wie, czy te\u017c nie wie, gdzie przebywa jego klient. To tajemnica obro\u0144cza \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d prezes Naczelnej Rady Adwokackiej Przemys\u0142aw Rosati.",
        "id": 1720486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art41587071-sprawa-romanowskiego-szef-adwokatury-obronca-nie-moze-ujawnic-miejsca-pobytu-klienta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa Romanowskiego. Szef adwokatury: obro\u0144ca nie mo\u017ce ujawni\u0107 miejsca pobytu klienta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T15:59:46.832551+00:00",
        "description": "M\u00f3zg uczy si\u0119 poprzez instrukta\u017c, nauk\u0119 lub do\u015bwiadczenie. Jak si\u0119 okazuje, jest jeszcze inna \u015bcie\u017cka, kojarzona dotychczas bardziej z literatur\u0105 i filmami science fiction. Co dok\u0142adnie uda\u0142o si\u0119 odkry\u0107?",
        "id": 1720485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art41586241-nauka-bez-uczenia-sie-to-nie-sci-fi-a-nowe-odkrycie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauka bez uczenia si\u0119? To nie sci-fi, a nowe odkrycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T15:59:46.698750+00:00",
        "description": "Je\u015bli chodzi o pieni\u0105dze za wybory parlamentarne to mamy decyzj\u0119 prawomocn\u0105 i pozytywn\u0105 dla nas. To decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego, od kt\u00f3rej nie ma odwo\u0142ania \u2013 powiedzia\u0142 podczas konferencji prasowej prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.",
        "id": 1720484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41587781-jaroslaw-kaczynski-przez-caly-czas-pieniadze-powinny-plynac-do-pis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Przez ca\u0142y czas pieni\u0105dze powinny p\u0142yn\u0105\u0107 do PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T15:59:46.568686+00:00",
        "description": "Kaja Kallas wprowadza do unijnej polityki zagranicznej do\u015bwiadczenie by\u0142ej premier i wschodnioeuropejsk\u0105 perspektyw\u0119. Chce przywr\u00f3ci\u0107 presti\u017c europejskiej dyplomacji.",
        "id": 1720483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41587521-unia-europejska-dyplomatyczna-ofensywa-estonki-kai-kallas",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia Europejska. Dyplomatyczna ofensywa Estonki Kai Kallas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T15:59:46.440081+00:00",
        "description": "Mam nadziej\u0119, \u017ce TVN pozostanie w rodzinie Warner Bros Discovery, z po\u017cytkiem dla polskiego rynku medi\u00f3w.",
        "id": 1720482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art41587431-kurs-wlasciciela-tvn-wzrosl-wiec-sprzedaz-moze-nie-byc-potrzebna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs w\u0142a\u015bciciela TVN wzr\u00f3s\u0142, wi\u0119c sprzeda\u017c mo\u017ce nie by\u0107 potrzebna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T15:58:24+00:00",
        "description": "Odbywaj\u0105ca si\u0119 w Arabii Saudyjskiej 16. Konferencja Stron (COP16) Konwencji Narod\u00f3w Zjednoczonych ws. Zwalczania Pustynnienia (UNCCD) zako\u0144czy\u0142a si\u0119 bez zawarcia porozumienia w kluczowych kwestiach. Mimo \u017ce rozmowy trwa\u0142y d\u0142u\u017cej ni\u017c zak\u0142adano \u2013 bo niemal dwa tygodnie \u2013 to nie uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 konsensusu. Tymczasem susza, niedobory wody i zwi\u0105zane z nimi kryzysy spo\u0142eczne stanowi\u0105 jedno z g\u0142\u00f3wnych wyzwa\u0144 dzisiejszych czas\u00f3w.",
        "id": 1720487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/susza/art41586321-porazka-najnowszego-szczytu-klimatycznego-197-krajow-nie-doszlo-do-porozumienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pora\u017cka najnowszego szczytu klimatycznego. 197 kraj\u00f3w nie dosz\u0142o do porozumienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T14:54:23.375313+00:00",
        "description": "Minister obrony Rosji Andriej Bie\u0142ousow o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce na Ukrainie wojska rosyjskie szybko posuwaj\u0105 si\u0119 do przodu. W\u0142adimir Putin oceni\u0142, \u017ce dosz\u0142o do korzystnego dla Rosji prze\u0142omu.",
        "id": 1720069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41586571-wojna-na-ukrainie-wladimir-putin-mowi-o-przelomie-calkowite-przejecie-inicjatywy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna na Ukrainie. W\u0142adimir Putin m\u00f3wi o prze\u0142omie. \u201eCa\u0142kowite przej\u0119cie inicjatywy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T14:54:23.093364+00:00",
        "description": "Skarbnik PiS Henryk Kowalczyk zapowiedzia\u0142, \u017ce PiS podejmie kroki prawne w zwi\u0105zku decyzj\u0105 PKW o odroczeniu obrad ws. sprawozdania finansowego komitetu wyborczego partii z ostatnich wybor\u00f3w parlamentarnych.",
        "id": 1720068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41587221-skarbnik-pis-o-decyzji-pkw-ws-sprawozdania-finansowego-mowil-o-zapasowym-wyjsciu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarbnik PiS o decyzji PKW ws. sprawozdania finansowego. M\u00f3wi\u0142 o \"zapasowym wyj\u015bciu\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T14:51:54+00:00",
        "description": "W \u015bwiecie baletu wiek oko\u0142o 30 lat uwa\u017ca si\u0119 ju\u017c za \u201eemerytalny\u201d. Wielu tancerzy ko\u0144czy wtedy karier\u0119. Zasad\u0119 t\u0119 z\u0142ama\u0142a 36-letnia Melissa Hamilton, kt\u00f3ra zosta\u0142a w\u0142a\u015bnie primabalerin\u0105 w londy\u0144skim Royal Ballet.",
        "id": 1720070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art41582681-w-wieku-36-lat-zamiast-przejsc-na-emeryture-zostala-primabalerina-w-royal-ballet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W wieku 36 lat, zamiast przej\u015b\u0107 na emerytur\u0119, zosta\u0142a primabalerin\u0105 w Royal Ballet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T14:41:53+00:00",
        "description": "Baszar Asad \u2013 syryjski dyktator, kt\u00f3ry uciek\u0142 do Rosji z Damaszku, gdy weszli do niego walcz\u0105cy z jego re\u017cimem rebelianci \u2013 wyda\u0142 o\u015bwiadczenie. Zwracaj\u0105c uwag\u0119 na swoje zaanga\u017cowanie w dalszy op\u00f3r, zaznaczy\u0142 w nim mi\u0119dzy innymi, \u017ce \"rezygnacja ani ubieganie si\u0119 o azyl nigdy nie by\u0142y dla niego opcj\u0105\".",
        "id": 1720071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41586861-baszar-asad-wydal-pierwsze-oswiadczenie-po-ucieczce-do-rosji-pisze-o-wolnej-syrii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baszar Asad wyda\u0142 pierwsze o\u015bwiadczenie po ucieczce do Rosji. Pisze o \"wolnej Syrii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T13:48:49.735196+00:00",
        "description": "Dyrektor Radia Maryja, ojciec Tadeusz Rydzyk, zdecydowa\u0142 o wytoczeniu procesu o ochron\u0119 d\u00f3br osobistych telewizji TVN. Sprawa dotyczy reporta\u017cu \"29 lat bezkarno\u015bci. Fenomen ojca Tadeusza\" i jego drugiej wersji \"32 lata bezkarno\u015bci. Fenomen ojca Tadeusza\".",
        "id": 1719557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dobra-osobiste/art41586641-ojciec-tadeusz-rydzyk-wytoczyl-proces-tvn-za-reportaz-na-jego-temat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ojciec Tadeusz Rydzyk wytoczy\u0142 proces TVN. Za reporta\u017c na jego temat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T13:48:49.419526+00:00",
        "description": "W\u0119gierski niskokosztowy Wizz Air poinformowa\u0142 o planowanym rozwoju na warszawskim Lotnisku Chopina. Do bazy dodaje jeden samolot A321neo i otwiera nowe po\u0142\u0105czenia. Latem planuje kolejn\u0105 maszyn\u0119 i dalsze nowe trasy.",
        "id": 1719556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41586421-ciasno-na-lotnisku-chopina-wizz-air-w-2025-r-doda-milion-miejsc-w-samolotach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciasno na Lotnisku Chopina? Wizz Air w 2025 r. doda milion miejsc w samolotach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T13:48:49.155506+00:00",
        "description": "Z pocz\u0105tkiem nowego tygodnia notowania z\u0142otego ustabilizowa\u0142y si\u0119, co przynosi ograniczone wahania najwa\u017cniejszych walut.",
        "id": 1719555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41586621-mimo-slabych-nastrojow-na-rynkach-zloty-trzyma-sie-mocno",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mimo s\u0142abych nastroj\u00f3w na rynkach z\u0142oty trzyma sie mocno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T13:48:48.885399+00:00",
        "description": "Inflacja bazowa w Polsce w listopadzie wynios\u0142a 4,3 proc. rok do roku \u2013 poda\u0142 w poniedzia\u0142ek NBP. Ta miara inflacji przekracza 4 proc. od wrze\u015bnia i wed\u0142ug prognoz banku centralnego nie opadnie ni\u017cej jeszcze przynajmniej przez rok.",
        "id": 1719554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41585031-inflacja-bazowa-znowu-w-gore-lepkie-ceny-uslug-problemem-takze-w-2025-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja bazowa znowu w g\u00f3r\u0119. Lepkie ceny us\u0142ug \"problemem tak\u017ce w 2025 r.\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T13:48:48.621033+00:00",
        "description": "Wa\u017c\u0105ca zaledwie osiem kilogram\u00f3w skrajnie wyg\u0142odzona trzyletnia dziewczynka trafi\u0142a w bardzo ci\u0119\u017ckim stanie do szpitala w Zielonej G\u00f3rze. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura.",
        "id": 1719553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41586801-do-szpitala-trafila-3-latka-wazaca-osiem-kilogramow-stosowano-restrykcyjna-diete",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do szpitala trafi\u0142a 3-latka wa\u017c\u0105ca osiem kilogram\u00f3w. \"Stosowano restrykcyjn\u0105 diet\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T13:48:48.349715+00:00",
        "description": "S\u0105d Rejonowy Warszawa-\u015ar\u00f3dmie\u015bcie oddali\u0142 pow\u00f3dztwo adwokata, kt\u00f3ry domaga\u0142 si\u0119 zap\u0142aty za dy\u017cur w post\u0119powaniu aresztowym. Mecenas nie sk\u0142ada jednak broni, mo\u017ce te\u017c liczy\u0107 na poparcie sto\u0142ecznej ORA i Naczelnej Rady Adwokackiej.",
        "id": 1719552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/uslugi-ceny-zarobki/art41574001-sad-uznal-ze-adwokatowi-nie-nalezy-sie-zaplata-za-dyzur-bede-walczyl-dalej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d uzna\u0142, \u017ce adwokatowi nie nale\u017cy si\u0119 zap\u0142ata za dy\u017cur. \u201eB\u0119d\u0119 walczy\u0142 dalej\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T13:48:48.083480+00:00",
        "description": "Rusza przegl\u0105d potrzebnych inwestycji infrastrukturalnych na Pomorzu pod k\u0105tem bezpiecze\u0144stwa. Sprawdzane b\u0119d\u0105 drogi, linie kolejowe, ale te\u017c porty. Raport w tej sprawie ma by\u0107 gotowy do ko\u0144ca maja.",
        "id": 1719551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41586591-port-w-ustce-czeka-dynamiczny-rozwoj-mon-sprawdzi-czego-wojsko-potrzebuje-na-pomorzu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Port w Ustce czeka dynamiczny rozw\u00f3j? MON sprawdzi czego wojsko potrzebuje na Pomorzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T13:48:47.822212+00:00",
        "description": "Baszar Asad \u2013 syryjski dyktator, kt\u00f3ry uciek\u0142 do Rosji z Damaszku, gdy weszli do niego walcz\u0105cy z jego re\u017cimem rebelianci \u2013 wyda\u0142 o\u015bwiadczenie. Zwracaj\u0105c uwag\u0119 na swoje zaanga\u017cowanie w dalszy op\u00f3r, zaznaczy\u0142 w nim mi\u0119dzy innymi, \u017ce \"rezygnacja ani ubieganie si\u0119 o azyl nigdy nie by\u0142y dla niego opcj\u0105\".",
        "id": 1719550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41586861-baszar-asad-wydal-pierwsze-oswiadczenie-po-ucieczce-z-syrii-pisze-o-wolnej-syrii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baszar Asad wyda\u0142 pierwsze o\u015bwiadczenie po ucieczce z Syrii. Pisze o \"wolnej Syrii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T13:48:47.576355+00:00",
        "description": "Krzysztof Pi\u0105tek zdoby\u0142 w tym sezonie ju\u017c dziesi\u0119\u0107 bramek w lidze tureckiej i jest jej najlepszym strzelcem. Wyprzedza Edina Dzeko i Ciro Immobile, czyli pi\u0142karzy, kt\u00f3rzy do niedawna b\u0142yszczeli na boiskach we W\u0142oszech.",
        "id": 1719549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41586711-krzysztof-piatek-lepszy-od-bylych-gwiazd-serie-a-polak-liderem-klasyfikacji-strzelcow-w-turcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Pi\u0105tek lepszy od by\u0142ych gwiazd Serie A. Polak liderem klasyfikacji strzelc\u00f3w w Turcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T12:44:10.962692+00:00",
        "description": "W rozmowie ze s\u0142owack\u0105 telewizj\u0105 publiczn\u0105 STVR prezydent S\u0142owacji, Peter Pellegrini stwierdzi\u0142, \u017ce pok\u00f3j na Ukrainie mo\u017ce wymaga\u0107 zrzeczenia si\u0119 przez Kij\u00f3w cz\u0119\u015bci swojego terytorium.",
        "id": 1719162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41586361-prezydent-slowacji-mowi-ze-ukraina-musi-sie-liczyc-z-utrata-terytorium",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent S\u0142owacji m\u00f3wi, \u017ce Ukraina musi si\u0119 liczy\u0107 z utrat\u0105 terytorium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T12:44:10.850491+00:00",
        "description": "Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa zadecydowa\u0142a w poniedzia\u0142ek o wezwaniu na \u015bwiadka obecnego prezesa Trybuna\u0142u Konstytucyjnego Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego.",
        "id": 1719161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41586411-nowy-prezes-trybunalu-konstytucyjnego-bogdan-swieczkowski-wezwany-przez-komisje-ds-pegasusa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy prezes Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, Bogdan \u015awi\u0119czkowski, wezwany przez Komisj\u0119 ds. Pegasusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T12:44:10.740739+00:00",
        "description": "Natalia \u017byto, rzeczniczka Ministerstwa Nauki i Szkolnictwa Wy\u017cszego, kt\u00f3rym kieruje polityk Nowej Lewicy Dariusz Wieczorek, poinformowa\u0142a, \u017ce rezygnuje ze stanowiska. Wcze\u015bniej premier Donald Tusk og\u0142osi\u0142, \u017ce czas na decyzj\u0119 w sprawie Wieczorka.",
        "id": 1719160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41586081-rzeczniczka-resortu-dariusza-wieczorka-odchodzi-z-ministerstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzeczniczka resortu Dariusza Wieczorka odchodzi z ministerstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T12:44:10.618617+00:00",
        "description": "Tomasz Krzy\u017cak \u2013 dziennikarz \"Rzeczpospolitej\", kt\u00f3ry od wielu lat zajmuje si\u0119 m.in. tematyk\u0105 wykorzystywania seksualnego dzieci i m\u0142odzie\u017cy w \u015brodowiskach ko\u015bcielnych \u2013 zosta\u0142 przewodnicz\u0105cym komisji \"Wyja\u015bnienie i naprawa\" Spraw Wra\u017cliwych Diecezji Sosnowieckiej.",
        "id": 1719159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art41586431-tomasz-krzyzak-przewodniczacym-komisji-ktora-zbada-zaniedbania-w-diecezji-sosnowieckiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Krzy\u017cak przewodnicz\u0105cym komisji, kt\u00f3ra zbada zaniedbania w diecezji sosnowieckiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T12:44:10.477988+00:00",
        "description": "Producenci d\u00f3br luksusowych stopniowo trac\u0105 klient\u00f3w. Zdaniem ekspert\u00f3w wynika to ze zbyt wysokich cen tych akcesori\u00f3w. Zjawisko dotyczy przede wszystkim jednego segmentu rynku, na kt\u00f3rym regularne podwy\u017cki okaza\u0142y si\u0119\u00a0zbyt dotkliwe nawet dla najbogatszych klient\u00f3w.",
        "id": 1719158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art41586341-bogaci-klienci-mowia-dosc-eksperci-o-nowym-zjawisku-na-rynku-dobr-luksusowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogaci klienci m\u00f3wi\u0105 \u201edo\u015b\u0107\u201d. Eksperci o nowym zjawisku na rynku\u00a0d\u00f3br luksusowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T12:44:10.361426+00:00",
        "description": "Jest reakcja Zygmunta Solorza, za\u0142o\u017cyciela Telewizji Polsat, na zapowied\u017a, \u017ce stacja trafi na list\u0119 sp\u00f3\u0142ek pod ochron\u0105 pa\u0144stwa. Niekt\u00f3rzy eksperci s\u0105 ni\u0105 zdziwieni.",
        "id": 1719157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art41586501-zygmunt-solorz-reaguje-na-wpisanie-polsatu-na-liste-spolek-pod-ochrona-panstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zygmunt Solorz reaguje na wpisanie Polsatu na list\u0119 sp\u00f3\u0142ek pod ochron\u0105 pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T12:44:09.734169+00:00",
        "description": "W\u0142oska grupa MFE-MediaForEurope, kontrolowana przez rodzin\u0119 Berlusconich, jest prawdopodobnie zainteresowana kupnem TVN. Konglomerat ju\u017c zabezpieczy\u0142 sobie finansowanie w wysoko\u015bci 3,4 miliarda euro \u2013 informuje Reuters.",
        "id": 1719156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art41586651-kolejny-chetny-na-tvn-spadkobiercy-silvio-berlusconiego-szukaja-okazji-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny ch\u0119tny na TVN? Spadkobiercy Silvio Berlusconiego szukaj\u0105 okazji w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T12:44:09.605338+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza odroczy\u0142a w poniedzia\u0142ek obrady w sprawie sprawozdania finansowego komitetu wyborczego PiS z ostatnich wybor\u00f3w parlamentarnych \u2013 poinformowa\u0142 \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d rzecznik PKW Marcin Chmielnicki.",
        "id": 1719155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41586681-dotacja-dla-pis-nadal-pod-znakiem-zapytania-pkw-odracza-obrady",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dotacja dla PiS nadal pod znakiem zapytania. PKW odracza obrady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:33:20.332436+00:00",
        "description": "Przygl\u0105dam si\u0119 tym wszystkim robotom i samochodom poruszaj\u0105cym si\u0119 bez kierowc\u00f3w. Zastanawiam si\u0119, czemu ma to s\u0142u\u017cy\u0107? \u2013 wyzna\u0142a w rozmowie z BBC Cate Blanchett, dodaj\u0105c, \u017ce zawrotny rozw\u00f3j technologii AI budzi jej wielki niepok\u00f3j.",
        "id": 1718711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41580991-cate-blanchett-dlaczego-rozwoj-sztucznej-inteligencji-niepokoi-aktorke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cate Blanchett: Dlaczego rozw\u00f3j sztucznej inteligencji niepokoi aktork\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:33:19.747189+00:00",
        "description": "\u201eUdar\u201d, serialowy debiut re\u017cyserski Paw\u0142a Demirskiego, jest inspirowany chorob\u0105 Macieja Nowaka i kryzysem w \u017cyciu dramatopisarza oraz Moniki Strz\u0119pki. Udar prze\u017cywa ca\u0142e spo\u0142ecze\u0144stwo. Premiera w ViaPlay 17 grudnia.",
        "id": 1718710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art41586071-monika-strzepka-i-maciej-nowak-zainspirowali-serial-udar-pawla-demirskiego-nowak-dyrektorem-narodowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monika Strz\u0119pka i Maciej Nowak zainspirowali serial \u201eUdar\u201d Paw\u0142a Demirskiego. Nowak dyrektorem Narodowego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:33:19.170605+00:00",
        "description": "Popularno\u015b\u0107 modowych trend\u00f3w z pocz\u0105tku XXI wieku ma si\u0119\u00a0\u015bwietnie. Dowodem na ich sta\u0142\u0105 popularno\u015b\u0107 jest fenomen, kt\u00f3remu pocz\u0105tek przed laty da\u0142a s\u0142ynna brytyjska aktorka, Jane Birkin.",
        "id": 1718709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art41567571-wraca-trend-z-poczatku-xxi-wieku-bizuteria-dla-torebek-przezywa-renesans",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca trend z pocz\u0105tku XXI wieku. \u201eBi\u017cuteria dla torebek\u201d prze\u017cywa renesans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:33:18.457092+00:00",
        "description": "By\u0142y prezenter \"Wiadomo\u015bci\" TVP i by\u0142y dyrektor Telewizyjnej Agencji Informacyjnej Micha\u0142 Adamczyk ma wp\u0142aci\u0107 25 tys. z\u0142 z odsetkami na Wielk\u0105 Orkiestr\u0119 \u015awi\u0105tecznej Pomocy. To pok\u0142osie przegranego procesu z Romanem Giertychem.",
        "id": 1718708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dobra-osobiste/art41586171-michal-adamczyk-ma-wplacic-25-tys-zl-na-wosp-przegral-proces-z-romanem-giertychem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Adamczyk ma wp\u0142aci\u0107 25 tys. z\u0142 na WO\u015aP. Przegra\u0142 proces z Romanem Giertychem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:33:18+00:00",
        "description": "Narasta op\u00f3r przemys\u0142u wobec unijnej reformy celnej. Firmy niepokoj\u0105 si\u0119 o bezpiecze\u0144stwo danych, obawiaj\u0105 si\u0119 utraty rynku na rzecz poza unijnych podmiot\u00f3w oraz przerostu biurokracji. Przedsi\u0119biorcy stwierdzaj\u0105: to Celny Wielki Brat, a nie urz\u0105d.",
        "id": 1718712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/regulacje-ue/art41586131-unijna-reforma-celna-kosztem-malych-firm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unijna reforma celna kosztem ma\u0142ych firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:33:17.627138+00:00",
        "description": "Polska szykuje si\u0119 na lataj\u0105ce skutery \u2013 nowe przepisy umo\u017cliwi\u0105 poruszanie si\u0119 takimi futurystycznymi pojazdami bez konieczno\u015bci posiadania licencji pilota. Nad Wis\u0142\u0105 powstaj\u0105 ciekawe firmy i projekty.",
        "id": 1718707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41584611-latajace-skutery-i-drony-pasazerskie-pojawia-sie-w-polsce-mozemy-byc-potega",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lataj\u0105ce skutery i drony pasa\u017cerskie pojawi\u0105 si\u0119 w Polsce. Mo\u017cemy by\u0107 pot\u0119g\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:33:16.924076+00:00",
        "description": "Tylko co \u00f3sma firma w Niemczech spodziewa si\u0119 poprawy swej sytuacji w nowym roku. Pesymist\u00f3w jest ponad dwukrotnie wi\u0119cej.",
        "id": 1718706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41586161-niemiecki-biznes-zacznie-2025-r-w-ponurych-nastrojach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki biznes zacznie 2025 r. w ponurych nastrojach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:33:16.132851+00:00",
        "description": "- Ta decyzja jest po prostu kompromituj\u0105ca dla prezydenta Andrzeja Dudy - m\u00f3wi o nominacji Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego na prezesa Trybuna\u0142u Konstytucyjnego prof. Antoni Dudek, historyk i politolog z UKSW.",
        "id": 1718705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41586031-prof-antoni-dudek-bije-na-alarm-ws-wymiaru-sprawiedliwosci-po-prostu-w-ten-sposob-umieraja-panstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Antoni Dudek bije na alarm ws. wymiaru sprawiedliwo\u015bci. \u201ePo prostu w ten spos\u00f3b umieraj\u0105 pa\u0144stwa\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:33:15.278779+00:00",
        "description": "Magazyn w K\u0105tach Wroc\u0142awskich deweloper, sp\u00f3\u0142ka 7R, sprzeda\u0142 firmie EQT Exeter, inwestorowi i zarz\u0105dcy nieruchomo\u015bci komercyjnych.",
        "id": 1718704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41586191-7r-sprzedaje-park-wroclaw-west-ii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "7R sprzedaje Park Wroc\u0142aw West II",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T11:33:14.412266+00:00",
        "description": "Bruksela og\u0142osi\u0142a przyj\u0119cie 15. pakietu sankcji gospodarczych i indywidualnych wobec Rosji. Uderzaj\u0105 one we flot\u0119 cieni Kremla, zbrojeni\u00f3wk\u0119 Rosji, chi\u0144skich pomocnik\u00f3w i kremlowski dw\u00f3r Putina.",
        "id": 1718703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41586201-jest-15-pakiet-sankcji-ue-wobec-rosji-znamy-szczegoly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest 15. pakiet sankcji UE wobec Rosji. Znamy szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:54:44+00:00",
        "description": "Po niemal trzech latach wywiezione z Kijowa \u2013 po wybuchu wojny na Ukrainie \u2013 dzie\u0142a artyst\u00f3w takich jak Banksy czy Murakami Takashi, zosta\u0142y odzyskane. Pomog\u0142y je przej\u0105\u0107 mi\u0119dzy innymi polskie s\u0142u\u017cby.",
        "id": 1718713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41586011-odnaleziono-wywiezione-z-kijowa-dziela-sztuki-sa-warte-186-6-tys-dolarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odnaleziono wywiezione z Kijowa dzie\u0142a sztuki. S\u0105 warte 186,6 tys. dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:21:37.628291+00:00",
        "description": "- Nie chc\u0119 spekulowa\u0107 na temat mojej przysz\u0142o\u015bci. Skupiam si\u0119 na pracy - zapewnia wiceszefowa Komisji Zawodniczej Mi\u0119dzynarodowego Komitetu Olimpijskiego (MKOl) Maja W\u0142oszczowska.",
        "id": 1718365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/sport/art41585481-andrzej-duda-w-mkol-maja-wloszczowska-zabrala-glos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda w MKOl? Maja W\u0142oszczowska zabra\u0142a g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:21:37.267368+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza ma rozpatrzy\u0107 postanowienie Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych SN, kt\u00f3ra uwzgl\u0119dni\u0142a skarg\u0119 PiS na odrzucenie przez PKW sprawozdania komitetu wyborczego tej partii.",
        "id": 1718364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41585871-co-pkw-zrobi-ws-dotacji-dla-pis-prof-wlodzimierz-wrobel-izba-kontroli-to-organ-pozasadowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co PKW zrobi ws. dotacji dla PiS? Prof. W\u0142odzimierz Wr\u00f3bel: Izba Kontroli to organ pozas\u0105dowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:21:36.943009+00:00",
        "description": "Czwarte miejsce w finale biegu na 1500 metr\u00f3w zaj\u0105\u0142 Micha\u0142 Niewi\u0144ski podczas zawod\u00f3w World Touru w Seulu. To udany fina\u0142 jesieni, podczas kt\u00f3rej nasz \u0142y\u017cwiarz osi\u0105gn\u0105\u0142 \u017cyciow\u0105 form\u0119.",
        "id": 1718363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/sporty-zimowe/art41585421-michal-niewinski-o-krok-od-podium-udany-final-swietnej-jesieni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Niewi\u0144ski o krok od podium. Udany fina\u0142 \u015bwietnej jesieni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:21:36.554801+00:00",
        "description": "Pi\u0119\u0107 br\u0105zowych medali zdobyli Polacy podczas mistrzostw \u015bwiata na kr\u00f3tkim basenie w Budapeszcie. Nigdy wcze\u015bniej nasi p\u0142ywacy nie stawali na podium tej imprezy cz\u0119\u015bciej.",
        "id": 1718362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/plywanie/art41585361-mistrzostwa-swiata-w-plywaniu-rekordowa-impreza-reprezentacji-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mistrzostwa \u015bwiata w p\u0142ywaniu. Rekordowa impreza reprezentacji Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:21:35.964567+00:00",
        "description": "Prezydent-elekt USA Donald Trump w ostatnich tygodniach wyrazi\u0142 du\u017ce zainteresowanie prywatyzacj\u0105 Poczty Stan\u00f3w Zjednoczonych \u2013 informuje Washington Post, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na trzech anonimowych informator\u00f3w.",
        "id": 1718361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/uslugi/art41585991-washington-post-donald-trump-rozwaza-prywatyzacje-us-postal-service",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Washington Post: Donald Trump rozwa\u017ca prywatyzacj\u0119 US Postal Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:21:35.500526+00:00",
        "description": "Po niemal trzech latach wywiezione z Kijowa \u2013 po wybuchu wojny Na Ukrainie \u2013 dzie\u0142a artyst\u00f3w takich jak Banksy czy Murakami Takashi, zosta\u0142y odzyskane. Pomog\u0142y je przej\u0105\u0107 mi\u0119dzy innymi polskie s\u0142u\u017cby.",
        "id": 1718360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41586011-odnaleziono-wywiezione-z-kijowa-dziela-sa-warte-186-6-tys-dolarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odnaleziono wywiezione z Kijowa dzie\u0142a. S\u0105 warte 186,6 tys. dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:21:35.132956+00:00",
        "description": "Ju\u017c niewiele ponad tydzie\u0144 dzieli nas od Bo\u017cego Narodzenia. Jaka pogoda czeka nas w \u015bwi\u0119ta i sylwestra? Nadejdzie prawdziwa zima ze \u015bniegiem i mrozem? A mo\u017ce b\u0119dzie ciep\u0142o i deszczowo? Oto najnowsze prognozy IMGW.",
        "id": 1718359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41585911-pogoda-w-swieta-i-sylwestra-jest-szansa-na-snieg-i-mroz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda w \u015bwi\u0119ta i sylwestra: Jest szansa na \u015bnieg i mr\u00f3z?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:21:34.829369+00:00",
        "description": "- Mamy do czynienia po prostu z ucieczk\u0105 przest\u0119pcy - powiedzia\u0142 europose\u0142 PO Bart\u0142omiej Sienkiewicz, komentuj\u0105c na antenie Polsat News spraw\u0119 by\u0142ego wiceministra Marcina Romanowskiego. Oceni\u0142, \u017ce zachowanie pos\u0142a PiS \u201epotwierdza wszystkie najgorsze scenariusze, jakie sobie mo\u017cna wyobrazi\u0107\u201d.",
        "id": 1718358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41585681-gdzie-jest-marcin-romanowski-bartlomiej-sienkiewicz-zachowanie-jak-zwyklego-bandyty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie jest Marcin Romanowski? Bart\u0142omiej Sienkiewicz: Zachowanie jak zwyk\u0142ego bandyty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T10:21:34.504579+00:00",
        "description": "Adwokat b\u0119d\u0105cy obro\u0144c\u0105, tak jak ksi\u0105dz podczas spowiedzi, ma obowi\u0105zek zachowa\u0107 tajemnic\u0119 - w ten spos\u00f3b prezes Naczelnej Rady Adwokackiej mec. Przemys\u0142aw Rosati odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u00f3w Micha\u0142a Szczerby. Europose\u0142 KO stwierdzi\u0142, \u017ce je\u015bli zostanie udowodnione, i\u017c obro\u0144ca Romanowskiego mec. Bartosz Lewandowski i wsp\u00f3\u0142pracownicy poszukiwanego polityka wiedz\u0105, gdzie on jest, powinni us\u0142ysze\u0107 zarzuty\".",
        "id": 1718357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41586061-zarzuty-karne-dla-obroncy-marcina-romanowskiego-szef-palestry-reaguje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarzuty karne dla obro\u0144cy Marcina Romanowskiego? Szef palestry reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T09:15:58.390308+00:00",
        "description": "Pos\u0142anka Partii Razem Paulina Matysiak wyrazi\u0142a gotowo\u015b\u0107 startu w wyborach prezydenckich w 2025 r. W rozmowie z TOK FM ujawni\u0142a te\u017c, czy poprze Magdalen\u0119 Biejat, do niedawna liderk\u0119 swej partii, kt\u00f3ra b\u0119dzie kandydatk\u0105 Lewicy.",
        "id": 1718082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41585271-duza-wtopa-paulina-matysiak-ocenia-wystapienie-magdaleny-biejat-na-konwencji-lewicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eDu\u017ca wtopa\u201d. Paulina Matysiak ocenia wyst\u0105pienie Magdaleny Biejat na konwencji Lewicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T09:15:52.148521+00:00",
        "description": "\"Niezw\u0142ocznie dokonam poprawek oczywistych b\u0142\u0119d\u00f3w pisarskich w tek\u015bcie o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowego\" \u2013 podkre\u015bla w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Dariusz Wieczorek. Minister nauki nie wpisa\u0142 w dokumencie dwuhektarowej dzia\u0142ki oraz wartego kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych miejsca gara\u017cowego. Zawy\u017cy\u0142 tak\u017ce wielko\u015b\u0107 innej nieruchomo\u015bci.",
        "id": 1718081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41585521-dariusz-wieczorek-tlumaczy-sie-z-oswiadczenia-majatkowego-oczywista-pomylka-pisarska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Wieczorek t\u0142umaczy si\u0119 z o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowego. \"Oczywista pomy\u0142ka pisarska\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T09:15:51.421535+00:00",
        "description": "Mercedes wprowadza rewolucyjne rozwi\u0105zania, kt\u00f3re godz\u0105 potrzeby ludzi z wymaganiami chroni\u0105cymi planet\u0119. Pierwszym modelem nowej generacji b\u0119dzie Mercedes CLA, kt\u00f3ry pojawi si\u0119 na rynku w wersji elektrycznej i hybrydowej ju\u017c w 2025 roku.",
        "id": 1718080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/zrozumiec-elektromobilnosc/art41585571-rozpoczyna-sie-nowa-era-mobilnosci-mercedesa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpoczyna si\u0119 nowa era mobilno\u015bci Mercedesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T09:15:51.270386+00:00",
        "description": "Minister obrony Holandii Ruben Brekelmans w rozmowie z dziennikiem \u201eTrouw\u201d m\u00f3wi\u0142 o konieczno\u015bci podj\u0119cia przez Europ\u0119 inicjatywy ws. negocjacji pokojowych mi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Rosj\u0105 zanim Donald Trump zostanie zaprzysi\u0119\u017cony jako prezydent USA.",
        "id": 1718079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41585651-jeden-z-krajow-nato-nie-wyklucza-wyslania-zolnierzy-na-ukraine",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden z kraj\u00f3w NATO nie wyklucza wys\u0142ania \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T09:15:51.123125+00:00",
        "description": "Sprzeda\u017c sp\u00f3\u0142ki macierzystej Royal Mail czeskiemu miliarderowi zosta\u0142a zatwierdzona przez brytyjski rz\u0105d \u2013 informuje BBC. Przej\u0119cie za 3,6 miliarda funt\u00f3w przez EP Group Daniela Kretinskiego zostanie og\u0142oszone ju\u017c w poniedzia\u0142kowy.",
        "id": 1718078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/uslugi/art41585761-royal-mail-zmienia-wlasciciela-czeski-miliarder-obiecuje-inwestycje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Royal Mail zmienia w\u0142a\u015bciciela. Czeski miliarder obiecuje inwestycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T09:15:50.810467+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 w serwisie X, \u017ce w poniedzia\u0142ek b\u0119dzie rozmawia\u0142 z przewodnicz\u0105cym Nowej Lewicy o ministrze nauki i szkolnictwa wy\u017cszego Dariuszu Wieczorku.",
        "id": 1718077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41585811-donald-tusk-czas-na-decyzje-w-sprawie-ministra-dariusza-wieczorka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk: Czas na decyzj\u0119 w sprawie ministra Dariusza Wieczorka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T09:15:48.406114+00:00",
        "description": "Przed wyborami parlamentarnymi, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 w 2023 roku, hakerzy \u2013 mog\u0105cy dzia\u0142a\u0107 na rzecz rosyjskiego wywiadu \u2013 rozes\u0142ali 187 tysi\u0119cy SMS-\u00f3w z agitacj\u0105 wyborcz\u0105 \u2014 informuje \"Gazeta Wyborcza\u201d.",
        "id": 1718076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41585781-rosyjscy-hakerzy-chcieli-zaklocic-przebieg-wyborow-sms-y-o-tresci-glosuj-na-pis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjscy hakerzy chcieli zak\u0142\u00f3ci\u0107 przebieg wybor\u00f3w? SMS-y o tre\u015bci \"g\u0142osuj na PiS\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T09:15:48.044523+00:00",
        "description": "Najlepszy polski tenisista Hubert Hurkacz nie zagra w tym tygodniu w pokazowym turnieju World Tennis League. Niezagro\u017cony w Abu Zabi jest wyst\u0119p Igi \u015awi\u0105tek.",
        "id": 1718075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41585861-hubert-hurkacz-nie-zagra-z-iga-swiatek-na-razie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hubert Hurkacz nie zagra z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek. Na razie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T08:10:52.506162+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w sierpniowej wypowiedzi nakre\u015bli\u0142 sylwetk\u0119 idealnego kandydata na prezydenta, wskazuj\u0105c na m\u0142odo\u015b\u0107, wzrost, przystojno\u015b\u0107, znajomo\u015b\u0107 j\u0119zyk\u00f3w obcych i obycie mi\u0119dzynarodowe. Jak wynika z sonda\u017cu, przeprowadzonego przez Instytut Bada\u0144 Pollster, Polacy oczekuj\u0105 od prezydenta podobnych cech.",
        "id": 1717723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41585351-sondaz-jakie-cechy-wedlug-polakow-ma-idealny-kandydat-na-prezydenta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Jakie cechy wed\u0142ug Polak\u00f3w ma idealny kandydat na prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:50:00+00:00",
        "description": "W centrum Przemy\u015bla gang powi\u0105zany z pseudokibicami handlowa\u0142 narkotykami. Wpadli dwaj dilerzy, policja przechwyci\u0142a narkotyki warto\u015bci 1 mln z\u0142otych.",
        "id": 1717724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41585041-narkotykowa-dilerka-na-duza-skale-w-centrum-przemysla-przerwana-przez-cbsp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Narkotykowa dilerka na du\u017c\u0105 skal\u0119 w centrum Przemy\u015bla przerwana przez CB\u015aP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:37:11+00:00",
        "description": "\u201eJak ocenia Pani rozliczenia rz\u0105du PiS przez rz\u0105d Donalda Tuska?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy w sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 1717725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41585251-sondaz-co-polacy-mysla-o-rozliczeniach-rzadu-pis-przez-rzad-donalda-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Co Polacy my\u015bl\u0105 o rozliczeniach rz\u0105du PiS przez rz\u0105d Donalda Tuska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:30:00+00:00",
        "description": "Jest poniedzia\u0142ek, 16 grudnia, a w dzisiejszym odcinku \u201eTw\u00f3j Biznes\u201d Bart\u0142omiej Kawa\u0142ek omawia kluczowe wydarzenia gospodarcze.",
        "id": 1717726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41585241-podcast-twoj-biznes-czy-regulacje-prawne-zahamuja-rozwoj-sztucznej-inteligencji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eTw\u00f3j Biznes\u201d: Czy regulacje prawne zahamuj\u0105 rozw\u00f3j sztucznej inteligencji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T07:08:00+00:00",
        "description": "Mamy dobrze skonstruowan\u0105 ofert\u0119 dla klienta Seata. Widz\u0119 tu dobr\u0105 perspektyw\u0119 na przysz\u0142y rok. Co do Cupry to nigdy w historii tej marki nie mieli\u015bmy tak du\u017cego zainteresowania sam\u0105 mark\u0105 i jednocze\u015bnie szerokiego portfela modelowego nowych produkt\u00f3w jak teraz - m\u00f3wi Daria Zielaskiewicz, dyrektorka marek Seat i Cupra.",
        "id": 1717727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/rozmowa-moto-rp-pl/art41572631-daria-zielaskiewicz-dyrektorka-seat-cupra-cupra-przyciaga-mlodszych-klientow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daria Zielaskiewicz, dyrektorka Seat&Cupra: Cupra przyci\u0105ga m\u0142odszych klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T06:05:50.458378+00:00",
        "description": "Warto rozwa\u017cy\u0107 opracowanie \u201epolskiej strategii odporno\u015bci\u201d uwzgl\u0119dniaj\u0105cej r\u00f3\u017cne scenariusze rozwoju sytuacji deglobalizacji oraz potencjalnych zak\u0142\u00f3ce\u0144 w globalnych \u0142a\u0144cuchach dostaw.",
        "id": 1716998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41581151-pierwsza-wiceprezes-bgk-czy-powinnismy-obawiac-sie-deglobalizacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza wiceprezes BGK: Czy powinni\u015bmy obawia\u0107 si\u0119 deglobalizacji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T06:05:50.155965+00:00",
        "description": "Opublikowano wyniki nowego sonda\u017cu prezydenckiego, kt\u00f3ry firma badawcza Opinia24 przeprowadzi\u0142a dla RMF FM.",
        "id": 1716997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41585221-nowy-sondaz-prezydencki-na-kogo-polacy-chca-glosowac-w-i-i-ii-turze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c prezydencki: Na kogo Polacy chc\u0105 g\u0142osowa\u0107 w I i II turze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T06:00:00+00:00",
        "description": "Gdy rodzina nie chce albo nie mo\u017ce przej\u0105\u0107 biznesu, warto rozwa\u017cy\u0107 wdro\u017cenie program\u00f3w, kt\u00f3re \u0142\u0105cz\u0105 sukcesj\u0119 firmy z motywowaniem zespo\u0142u.",
        "id": 1717004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41577541-julita-karas-gasparska-komu-przekazac-firme-oto-jest-pytanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Komu przekaza\u0107 firm\u0119 \u2013 oto jest pytanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T05:52:07+00:00",
        "description": "Lider wi\u0119kszo\u015bci Partii Demokratycznej w Senacie Chuck Schummer domaga si\u0119 od Departamentu Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego USA ustalenia kto stoi za dronami, kt\u00f3re od tygodni pojawiaj\u0105 si\u0119 nad Nowym Jorkiem i New Jersey.",
        "id": 1717005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41585201-tajemnicze-drony-niepokoja-politykow-w-usa-nowojorczycy-maja-wiele-pytan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze drony niepokoj\u0105 polityk\u00f3w w USA. \u201eNowojorczycy maj\u0105 wiele pyta\u0144\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T05:50:00+00:00",
        "description": "Zmiana roku podatkowego spowoduje przesuni\u0119cie obowi\u0105zk\u00f3w zwi\u0105zanych z podatkiem dochodowym od os\u00f3b prawnych. Je\u015bli dokonamy tej zmiany do ko\u0144ca bie\u017c\u0105cego roku, to przeniesiemy r\u00f3wnie\u017c obowi\u0105zki dotycz\u0105ce CIT, kt\u00f3re wejd\u0105 w \u017cycie w 2025 r.",
        "id": 1717006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41577551-kiedy-warto-zmienic-rok-podatkowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy warto zmieni\u0107 rok\u00a0podatkowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T05:40:00+00:00",
        "description": "Faktura powinna odzwierciedla\u0107 faktyczny przebieg zdarze\u0144 gospodarczych. Jej tre\u015b\u0107 powinna wi\u0119c wskazywa\u0107 nabywc\u0119 jako podmiot, kt\u00f3ry realnie naby\u0142 \u015bwiadczon\u0105 przez podatnika us\u0142ug\u0119 lub zakupi\u0142 towar.",
        "id": 1717007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41577561-bledny-nabywca-na-fakturze-i-co-dalej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142\u0119dny nabywca na\u00a0fakturze i co dalej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T05:35:00+00:00",
        "description": "Minimaln\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w parlament przeg\u0142osowa\u0142 impeachment wobec prezydenta. Teraz kraj czekaj\u0105 trzy miesi\u0105ce politycznej niepewno\u015bci",
        "id": 1717008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41582881-korea-poludniowa-to-juz-jest-tradycyjny-kryzys-polityczny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea Po\u0142udniowa. To ju\u017c jest tradycyjny kryzys polityczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T05:30:00+00:00",
        "description": "W obliczu starzenia si\u0119 w\u0142a\u015bcicieli firm oraz zmian w gospodarce wielu przedsi\u0119biorc\u00f3w szuka efektywnych sposob\u00f3w na sukcesj\u0119 biznesu. Jednym z\u00a0nich jest wykorzystanie program\u00f3w ESOP, kt\u00f3re \u0142\u0105cz\u0105 sukcesj\u0119 firmy z\u00a0motywowaniem zespo\u0142u.",
        "id": 1717009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41577571-esop-moze-byc-sposobem-na-nowoczesna-sukcesje-firmy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESOP mo\u017ce by\u0107 sposobem na\u00a0nowoczesn\u0105 sukcesj\u0119 firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T05:30:00+00:00",
        "description": "Je\u017celi umowa dzier\u017cawy zawarta przez sp\u00f3\u0142k\u0119 ze wsp\u00f3lnikami wynika z faktycznego zapotrzebowania sp\u00f3\u0142ki,  wysoko\u015b\u0107 czynszu ustalono na warunkach rynkowych i nie b\u0119dzie on zwi\u0105zany z prawem do udzia\u0142u w zysku sp\u00f3\u0142ki, to nie jest on ukrytym zyskiem.",
        "id": 1717010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41577641-kiedy-czynsz-wyplacany-wspolnikom-nie-jest-ukrytym-zyskiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy czynsz wyp\u0142acany wsp\u00f3lnikom nie jest ukrytym zyskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T05:22:00+00:00",
        "description": "Chcemy dywersyfikowa\u0107 nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 zar\u00f3wno w\u00a0uj\u0119ciu geograficznym, jak i\u00a0produktowym. Po przej\u0119ciu w\u00a0USA dalszy rozw\u00f3j na tamtejszym rynku staje si\u0119 dla nas priorytetem, ale nie zamykamy si\u0119 na np. azjatyckie kierunki \u2013 m\u00f3wi Kamil Majczak, prezes Grupy Qemetica.",
        "id": 1717011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41584401-kamil-majczak-prezes-grupy-qemetica-po-usa-spogladamy-teraz-w-strone-azji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kamil Majczak, prezes Grupy Qemetica: Po USA spogl\u0105damy teraz w stron\u0119 Azji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T05:20:00+00:00",
        "description": "Pomimo trudno\u015bci w ich uzyskaniu interpretacje indywidualne nadal s\u0105 dla podatnik\u00f3w skutecznym narz\u0119dziem zapewnienia sobie pewno\u015bci odno\u015bnie do prawa podatkowego i u\u0142atwiaj\u0105cym \u015bwiadome podejmowanie decyzji biznesowych czy osobistych.",
        "id": 1717012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41577581-interpretacje-indywidualne-miedzy-teoria-a-rzeczywistoscia-skarbowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interpretacje indywidualne. Mi\u0119dzy teori\u0105 a rzeczywisto\u015bci\u0105 skarbow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T05:19:00+00:00",
        "description": "Dla sporej grupy sp\u00f3\u0142ek ostatni kwarta\u0142 to sezonowo najwa\u017cniejszy okres roku pod wzgl\u0119dem wynik\u00f3w.",
        "id": 1717013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41584391-wynikowe-zniwa-na-finiszu-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wynikowe \u017cniwa na finiszu roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T05:17:24+00:00",
        "description": "Co najmniej kilkaset, a by\u0107 mo\u017ce nawet kilka tysi\u0119cy os\u00f3b zgin\u0119\u0142o na terenie Majotty, departamentu zamorskiego Francji, archipelagu po\u0142o\u017conego w Kanale Mozambickim na Oceanie Indyjskim, po uderzeniu najpot\u0119\u017cniejszego od niemal 100 lat cyklonu - informuj\u0105 lokalne w\u0142adze.",
        "id": 1717014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art41585181-nawet-kilka-tysiecy-ofiar-smiertelnych-zywiolu-w-departamencie-zamorskim-francji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet kilka tysi\u0119cy ofiar \u015bmiertelnych \u017cywio\u0142u w departamencie zamorskim Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T04:44:23+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Niemieckie SPD w swoim programie wyborczym wyklucza mo\u017cliwo\u015b\u0107 przekazania pocisk\u00f3w Taurus Ukrainie.",
        "id": 1716999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41585151-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1027",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1027",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T04:30:00+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone odegra\u0142y kluczow\u0105 rol\u0119 w obronie demokracji, rz\u0105d\u00f3w prawa oraz praw cz\u0142owieka w Polsce w ostatnich latach \u2013 uwa\u017ca Mark Brzezinski, ambasador USA w Warszawie.",
        "id": 1717003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41582651-ambasador-usa-mark-brzezinski-kaczynski-nie-byl-zadowolony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasador USA Mark Brzezinski: Kaczy\u0144ski nie by\u0142 zadowolony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T04:29:00+00:00",
        "description": "Trwa policyjna ob\u0142awa na pos\u0142a Marcina Romanowskiego. Obro\u0144ca polityka skar\u017cy decyzj\u0119 o areszcie i wnioskuje, by zosta\u0142 wstrzymany, a\u017c wypowie si\u0119 s\u0105d drugiej instancji.",
        "id": 1717000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41583051-marcin-romanowski-wciaz-nieuchwytny-coraz-mocniejsza-jest-teza-ze-przebywa-za-granica",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski wci\u0105\u017c nieuchwytny. Coraz mocniejsza jest teza, \u017ce przebywa za granic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T04:05:00+00:00",
        "description": "Jedynie 11,2 proc. doros\u0142ych deklaruje, \u017ce planuj\u0105 po\u017cyczk\u0119 na \u015bwi\u0119ta \u2013 z banku czy od rodziny. Skoro jest ich tak ma\u0142o, to dlaczego rosn\u0105 kredyty ratalne czy po\u017cyczki w bankach?",
        "id": 1717001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pieniadze.rp.pl/finanse-osobiste/art41581031-polacy-nie-chca-pozyczac-na-swieta-pobozne-zyczenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy nie chc\u0105 po\u017cycza\u0107 na \u015bwi\u0119ta? Pobo\u017cne \u017cyczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-16T04:01:00+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu ostatnich pi\u0119ciu lat na utrzymanie wojsk sojuszniczych w Polsce wydali\u015bmy 831 mln z\u0142. Najwi\u0119cej posz\u0142o na paliwo.",
        "id": 1717002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41580571-ponad-800-mln-zl-na-obecnosc-sojusznikow-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 800 mln z\u0142 na obecno\u015b\u0107 sojusznik\u00f3w w Polsce",
        "vote": 0
    }
]