[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T21:52:34+00:00", "description": "B\u0119d\u0105ce papierkiem lakmusowym bran\u017cy nieruchomo\u015bci budowy spekulacyjne magazyn\u00f3w wracaj\u0105, co oznacza, \u017ce ten rynek od\u017cywa. B\u0119dzie tak\u017ce wi\u0119cej transakcji przej\u0119\u0107 ca\u0142ych projekt\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/rynek/art40445321-w-magazynach-wracaja-budowy-spekulacyjne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W magazynach wracaj\u0105 budowy spekulacyjne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T20:59:52+00:00", "description": "Politycy komentuj\u0105 informacje o przekazaniu prokuraturze oko\u0142o 50 godzin nagra\u0144 z Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci. - Jest wiele dowod\u00f3w, kt\u00f3re stanowi\u0105 podstaw\u0119 do stwierdzenia, \u017ce mieli\u015bmy do czynienia ze zorganizowan\u0105 grup\u0105 przest\u0119pcz\u0105, kt\u00f3ra dzia\u0142a\u0142a pod kierownictwem Zbigniewa Ziobry - oceni\u0142 pose\u0142 Roman Giertych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40444991-tasmy-ludzi-zbigniewa-ziobry-w-prokuraturze-z-tego-juz-sie-nie-wywina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ta\u015bmy ludzi Zbigniewa Ziobry w prokuraturze. \"Z tego ju\u017c si\u0119 nie wywin\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T20:47:16+00:00", "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w nie mo\u017ce ju\u017c liczy\u0107 na du\u017co wi\u0119cej pieni\u0119dzy z podniesienia akcyzy na wyroby alkoholowe i tytoniowe - twierdz\u0105 eksperci.  Ale jest jeszcze potencja\u0142 w dw\u00f3ch innych produktach podlegaj\u0105cych temu podatkowi.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/finanse/art40444551-dwie-branze-moga-jeszcze-ratowac-budzet-akcyza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie bran\u017ce mog\u0105 jeszcze ratowa\u0107 bud\u017cet akcyz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T20:30:00+00:00", "description": "", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art40443441-dziennik-ustaw-z-23-maja-2024-r-poz-774-779", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennik Ustaw z 23 maja 2024 r. (poz. 774 - 779)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:11:46+00:00", "description": "Arkadiusz Arciszewski uwa\u017ca, \u017ce zarzuty przyj\u0119cia \u0142ap\u00f3wki nie s\u0105 poparte dowodami. Zarzuty us\u0142ysza\u0142o kilkana\u015bcie os\u00f3b, cz\u0119\u015b\u0107 trafi\u0142a do aresztu tymczasowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art40444191-prezes-trakcji-komentuje-zarzuty-korupcyjne-dranstwo-i-brak-dowodow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes Trakcji komentuje zarzuty korupcyjne: dra\u0144stwo i brak dowod\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:11:46+00:00", "description": "Arkadiusz Arciszewski uwa\u017ca, \u017ce zarzuty przyj\u0119cia \u0142ap\u00f3wki nie s\u0105 poparte dowodami. Zarzuty us\u0142ysza\u0142o kilkana\u015bcie os\u00f3b, cz\u0119\u015b\u0107 trafi\u0142a do aresztu tymczasowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art40444191-prezes-trakcji-komentuje-zarzuty-korupcyjne-dranstwo-i-brak-podstaw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes Trakcji komentuje zarzuty korupcyjne: dra\u0144stwo i brak podstaw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:07:00+00:00", "description": "Inwestor, kt\u00f3ry kupi mieszkanie na wynajem za got\u00f3wk\u0119, na zwrot z\u00a0inwestycji mo\u017ce liczy\u0107 po ok. 12\u201315 latach.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40433081-lokal-jak-dlugoterminowa-lokata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lokal jak d\u0142ugoterminowa lokata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:06:00+00:00", "description": "Trzeba zacz\u0105\u0107 powa\u017cn\u0105 dyskusj\u0119 mi\u0119dzy rz\u0105dem, samorz\u0105dami i\u00a0inwestorami. Z\u00a0kolei dla nabywc\u00f3w mieszka\u0144 logo PZFD powinno by\u0107 znakiem jako\u015bci \u2013 m\u00f3wi Maciej Wandzel, nowy prezes Polskiego Zwi\u0105zku Firm Deweloperskich.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40433001-postawmy-sprawy-z-glowy-na-nogi-w-mieszkalnictwie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Postawmy sprawy z g\u0142owy na nogi w mieszkalnictwie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:05:00+00:00", "description": "Najpopularniejsze rozwi\u0105zania technologiczne i\u00a0ekologiczne staj\u0105 si\u0119 standardem nie tylko w\u00a0segmencie premium.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40433061-osiedle-musi-byc-zielone-i-inteligentne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osiedle musi by\u0107 zielone i inteligentne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:04:00+00:00", "description": "W\u00a0latach 2026\u20132027 czeka nas w\u00a0Polsce kumulacja inwestycji budowlanych, co poci\u0105gnie w\u00a0gr\u0119 koszty \u2013 m\u00f3wi Damian Ka\u017amierczak, wiceprezes Polskiego Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Budownictwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40433021-prefabrykacja-moze-pomoc-ale-nie-stricte-mieszkaniowce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prefabrykacja mo\u017ce pom\u00f3c, ale nie stricte mieszkani\u00f3wce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:02:00+00:00", "description": "Poszerzenie drzwi balkonowych w\u00a0mieszkaniu w\u00a0bloku wymaga pozwolenia na budow\u0119. A\u00a0je\u015bli go nie by\u0142o, do zalegalizowania takiej samowoli budowlanej konieczna jest wyra\u017ana zgoda wsp\u00f3lnoty mieszkaniowej w\u00a0formie uchwa\u0142y.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40432981-nowe-wyjscie-na-balkon-bez-zgody-to-samowolka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe wyj\u015bcie na balkon bez zgody to samowolka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:01:25+00:00", "description": "Premier Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce nie rozwa\u017ca startu w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich. - Jest ca\u0142a grupa zdeterminowanych kandydat\u00f3w, a ja mam robot\u0119 do wykonania - powiedzia\u0142 szef rz\u0105du.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40443861-donald-tusk-podjal-decyzje-ws-startu-w-wyborach-prezydenckich-moze-liczyc-na-moje-poparcie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. startu w wyborach prezydenckich. \"Mo\u017ce liczy\u0107 na moje poparcie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:00:00+00:00", "description": "Decyzja kr\u00f3la Zygmunta III Wazy o przeniesieniu stolicy nie zosta\u0142a zapisana w \u017cadnym akcie prawnym", "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art40434351-dzien-w-ktorym-warszawa-zostala-stolica", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzie\u0144, w kt\u00f3rym Warszawa zosta\u0142a stolic\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:00:00+00:00", "description": "Deweloperzy biurowi s\u0105 ostro\u017cni. Decyzje o\u00a0starcie bud\u00f3w obiekt\u00f3w uzale\u017cniaj\u0105 od znalezienia kluczowego najemcy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40433041-mniejszy-popyt-na-biura-w-regionach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mniejszy popyt na biura w regionach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:00:00+00:00", "description": "Dzi\u015b stoimy w\u00a0obliczu sytuacji, w\u00a0kt\u00f3rej Polska ponownie mo\u017ce odegra\u0107 \u2013\u00a0i\u00a0zreszt\u0105 ju\u017c zacz\u0119\u0142a to robi\u0107 \u2013 olbrzymi\u0105 rol\u0119 w\u00a0kszta\u0142towaniu si\u0119 przysz\u0142o\u015bci naszego kontynentu \u2013 uwa\u017ca profesor Norman Davies \u2013 historyk, pisarz, za\u0142o\u017cyciel i\u00a0prezes rady fundacji Polish Studies Foundation oraz autor m.in. ksi\u0105\u017cki \u201eMa\u0142a Europa. Szkice polskie\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art40434411-polska-wielka-mala-europa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska. Wielka ma\u0142a Europa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:00:00+00:00", "description": "W ostatnich latach kwestie \u015brodowiskowe mocno zyskuj\u0105 na znaczeniu w strategiach samorz\u0105d\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40443541-polskie-miasta-coraz-czesciej-graja-w-zielone", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie miasta coraz cz\u0119\u015bciej graj\u0105 w zielone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:00:00+00:00", "description": "Poszukiwacz przyg\u00f3d i\u00a0z\u0142ota, reporter i\u00a0pisarz, awanturnik i\u00a0przedsi\u0119biorca, obro\u0144ca tubylc\u00f3w i\u00a0kolonizator Dzikiego Zachodu \u2013 \u017cycie Sygurda Wi\u015bniowskiego, XIX-wiecznego polskiego podr\u00f3\u017cnika, by\u0142o niezwykle barwne i\u00a0przypomina\u0142o jazd\u0119 rollercoasterem.", "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art40434371-sygurd-wisniowski-galicyjski-globtroter", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sygurd Wi\u015bniowski, galicyjski globtroter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:00:00+00:00", "description": "Ju\u017c wkr\u00f3tce biznes, kt\u00f3ry nie b\u0119dzie wykorzystywa\u0142 mo\u017cliwo\u015bci, jakie otwieraj\u0105 najnowsze narz\u0119dzia, w\u00a0tym sztuczna inteligencja, zostanie w\u00a0tyle, bo konkurenci b\u0119d\u0105 to robi\u0107, przewidywali paneli\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/impact/art40443681-technologiczne-wyzwania-dla-biznesu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Technologiczne wyzwania dla biznesu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:00:00+00:00", "description": "Serwis inwestuje rekordowo du\u017co w\u00a0ochron\u0119 danych osobowych i\u00a0przypomina, \u017ce jest przeznaczony dla os\u00f3b od 13. roku \u017cycia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40443761-tiktok-bezpieczenstwo-uzytkownikow-jest-dla-nas-absolutnym-priorytetem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TikTok: Bezpiecze\u0144stwo u\u017cytkownik\u00f3w jest dla nas absolutnym priorytetem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T19:00:00+00:00", "description": "\u201eUnikalny Cud\u201d \u2013 tak mawia\u0142 o\u00a0sobie Francisco Mac\u00edas Nguema. Rodacy, g\u0142\u00f3wnie ci, kt\u00f3rym uda\u0142o si\u0119 uciec z\u00a0kraju, nazywali go morderc\u0105. Po jego upadku publicy\u015bci snuli paralele do III\u00a0Rzeszy czy Kambod\u017cy pod rz\u0105dami Pol\u00a0Pota. A\u00a0kim by\u0142 naprawd\u0119? Trudno powiedzie\u0107, bo Gwinea R\u00f3wnikowa to\u00a0jeden z\u00a0najmniejszych i\u00a0najmniej znanych kraj\u00f3w Afryki.", "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40434391-zapomniany-afrykanski-ludobojca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapomniany afryka\u0144ski ludob\u00f3jca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T18:21:42+00:00", "description": "Pose\u0142 Konfederacji Stanis\u0142aw Tyszka poinformowa\u0142, \u017ce b\u0119d\u0105c jeszcze cz\u0142onkiem Kukiz'15 otrzyma\u0142 od Prawa i Sprawiedliwo\u015bci propozycje do\u0142\u0105czenia do partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. W zamian zaoferowano mu skorzystanie ze \u015brodk\u00f3w z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40443521-posel-konfederacji-pis-probowal-mnie-kupic-proponowano-srodki-z-funduszu-sprawiedliwosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 Konfederacji: PiS pr\u00f3bowa\u0142 mnie kupi\u0107. Proponowano \u015brodki z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T18:00:00+00:00", "description": "Strategie pa\u0144stw w pozyskiwaniu student\u00f3w-cudzoziemc\u00f3w, partnerstwa strategiczne, umi\u0119dzynarodowienie szk\u00f3\u0142 doktorskich i trendy mobilno\u015bciowe w kontek\u015bcie kszta\u0142cenia znalaz\u0142y si\u0119 w centrum uwagi mi\u0119dzysektorowej debaty na temat umi\u0119dzynaradawiania nauki i szkolnictwa wy\u017cszego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nauka/art40444111-umiedzynarodowienie-jest-nauce-potrzebne-jak-powietrze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Umi\u0119dzynarodowienie jest nauce potrzebne jak powietrze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T17:54:00+00:00", "description": "", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art40443471-monitor-polski-z-23-maja-2024-r-poz-384-389", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Monitor Polski z 23 maja 2024 r. (poz. 384 - 389)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T17:48:00+00:00", "description": "Na mediach spo\u0142eczno\u015bciowych bazy lotniczej Edwards pojawi\u0142 si\u0119 wpis zawieraj\u0105cym trzy zupe\u0142nie nowe zdj\u0119cia najnowszego ameryka\u0144skiego bombowca strategicznego. Samolotu B-21A Raider.", "language": "pl-PL", "link": "https://radar.rp.pl/innowacje-w-armiach/art40442821-nowe-zdjecia-b-21a-raider-pierwszego-samolotu-szostej-generacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe zdj\u0119cia B-21A Raider. Pierwszego samolotu sz\u00f3stej generacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T17:48:00+00:00", "description": "Na mediach spo\u0142eczno\u015bciowych bazy lotniczej Edwards pojawi\u0142 si\u0119 wpis zawieraj\u0105cym trzy zupe\u0142nie nowe zdj\u0119cia najnowszego ameryka\u0144skiego bombowca strategicznego. Samolotu B-21A Raider.", "language": "pl-PL", "link": "https://radar.rp.pl/innowacje-w-armiach/art40442821-nowe-zdjecia-bombowca-strategicznego-b-21a-raider", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe zdj\u0119cia bombowca strategicznego B-21A Raider", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T17:39:00+00:00", "description": "Stanowisko ETPC nie wystarczy, by uzna\u0107, \u017ce tzw. neos\u0119dziowie nie powinni zasiada\u0107 w sk\u0142adach.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40443361-wznowienie-postepowania-z-powodu-neosedziego-sad-nie-czuje-sie-zwiazany-wyrokiem-ws-walesy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wznowienie post\u0119powania z powodu \"neos\u0119dziego\"? S\u0105d nie czuje si\u0119 zwi\u0105zany wyrokiem ws. Wa\u0142\u0119sy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T17:38:00+00:00", "description": "Partia Kaczy\u0144skiego nie musi by\u0107 zdelegalizowana, wystarczy, \u017ce zostanie rozliczona \u2013 m\u00f3wi Pawe\u0142 \u015aliz, pose\u0142 Polski 2050.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40442801-pawel-sliz-panstwo-pis-dzialalo-jak-mafia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 \u015aliz: Pa\u0144stwo PiS dzia\u0142a\u0142o jak mafia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T17:35:00+00:00", "description": "By\u0142y dyrektor Departamentu Funduszu Sprawiedliwo\u015bci Tomasz Mraz od lutego wsp\u00f3\u0142pracuje z prokuratur\u0105 w \u015bledztwie dotycz\u0105cym nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Jak informuje Onet.pl, Mraz mia\u0142 przez niemal dwa lata nagrywa\u0107 spotkania z kierownictwem Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci. 50 godzin rozm\u00f3w trafi\u0142o w r\u0119ce \u015bledczych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40442311-byly-dyrektor-funduszu-sprawiedliwosci-mial-nagrywac-ludzi-ziobry-50-godzin-materialow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y dyrektor Funduszu Sprawiedliwo\u015bci mia\u0142 nagrywa\u0107 ludzi Ziobry. 50 godzin materia\u0142\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T17:14:00+00:00", "description": "Zapora na granicy z Rosj\u0105 i Bia\u0142orusi\u0105 jest dziurawa \u2013 przyznaje Stra\u017c Graniczna i wprowadza kolejne utrudnienia dla nielegalnej imigracji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40437541-dodatkowe-kamery-swiatla-i-drony-na-ochrone-granicy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatkowe kamery, \u015bwiat\u0142a i drony na ochron\u0119 granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T17:07:00+00:00", "description": "Ustawa o sygnalistach przyj\u0119ta przez Sejm. Sejm na ostatniej prostej doda\u0142 przepisy reguluj\u0105ce whistleblowing w grupach kapita\u0142owych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art40442151-przepisy-o-sygnalistach-wreszcie-uchwalone-teraz-ustawa-zajmie-sie-senat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przepisy o sygnalistach wreszcie uchwalone. Teraz ustaw\u0105 zajmie si\u0119 Senat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T16:26:00+00:00", "description": "Masz nazwisko, kt\u00f3re autokorekta Worda \u201epoprawia\u201d na \u201ew\u0142a\u015bciwe\u201d? Ot\u0142owski na Or\u0142owski, Kawkowski na Kapkowski czy te\u017c Wajzer na Kajzer. Nie jeste\u015b sam. Osoby dotkni\u0119te ci\u0105g\u0142ym przekr\u0119caniem nazwiska w innych krajach ju\u017c zacz\u0119\u0142y dzia\u0142a\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40440721-ruszyla-kampania-przeciw-przekrecaniu-nazwisk-algorytm-poprawia-je-na-szatan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142a kampania przeciw przekr\u0119caniu nazwisk. \u201eAlgorytm poprawia je na Szatan\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T15:57:21+00:00", "description": "Polskie w\u0142adze zwi\u0119kszaj\u0105 poziom zabezpiecze\u0144 wok\u00f3\u0142 lotniska w Rzeszowie, g\u0142\u00f3wnego w\u0119z\u0142a tranzytowego dla zagranicznej pomocy wojskowej dla Ukrainy. Seria aresztowa\u0144 og\u0142oszonych w tym tygodniu potwierdzi\u0142a rosn\u0105ce obawy o wspierane przez Rosj\u0119 dzia\u0142ania sabota\u017cowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40440261-polska-wzmocni-ochrone-lotniska-w-rzeszowie-wladze-obawiaja-sie-prob-sabotazu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska wzmocni ochron\u0119 lotniska w Rzeszowie. W\u0142adze obawiaj\u0105 si\u0119 pr\u00f3b sabota\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T15:50:02+00:00", "description": "Jak co roku, Bill Gates poleca na swoim blogu ksi\u0105\u017cki na lato. Literackie rekomendacje jednego z najbogatszych ludzi \u015bwiata sta\u0142y si\u0119 ju\u017c\u00a0tradycj\u0105, a Bill Gates potrafi zaskoczy\u0107 propozycjami ksi\u0105\u017ckowym. W tym roku wsr\u00f3d polecanych ksi\u0105\u017cek znalaz\u0142a si\u0119 powie\u015b\u0107 \u201eKulawe konie\u201d, kt\u00f3ra doczeka\u0142a si\u0119 serialowej adaptacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/ludzie/art40438291-bill-gates-pokazal-jakie-ksiazki-czyta-wojna-szpiedzy-i-sztuczna-inteligencja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bill Gates pokaza\u0142, jakie ksi\u0105\u017cki czyta. Wojna, szpiedzy i sztuczna inteligencja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T15:30:57+00:00", "description": "Mocna przecena Orlenu okaza\u0142a si\u0119 by\u0107 kul\u0105 u nogi dla indeksu WIG20. Ten, trzeci\u0105 sesj\u0119 z rz\u0119du, zako\u0144czy\u0142 spadkiem. W czwartek straci\u0142 0,4 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40440311-wig20-przedluzyl-spadkowa-serie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WIG20 przed\u0142u\u017cy\u0142 spadkow\u0105 seri\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T15:29:30+00:00", "description": "Z\u0142oty trzyma si\u0119 dzielnie. W czwartek zn\u00f3w nieznacznie zyskiwa\u0142 na warto\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40438621-zloty-utrzymal-swoja-sile", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty utrzyma\u0142 swoj\u0105 si\u0142\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T15:24:17+00:00", "description": "Instytut Pami\u0119ci Narodowej odkry\u0142 masowe mogi\u0142y Polak\u00f3w zamordowanych przez Niemc\u00f3w w 1939 roku w Dolinie \u015amierci w Chojnicach.", "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art40436121-szczatki-ponad-stu-osob-w-zbiorowych-mogilach-pod-chojnicami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szcz\u0105tki ponad stu os\u00f3b w zbiorowych mogi\u0142ach pod Chojnicami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T15:13:46+00:00", "description": "Po\u0142o\u017cona na adriatyckim wybrze\u017cu Chorwacji wyspa Hvar, bardzo popularna w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w, mierzy si\u0119 z katastrof\u0105 ekologiczn\u0105. Powodem s\u0105 statki wycieczkowe, kt\u00f3re \u2013 jak informuj\u0105 lokalne media \u2013 \u201ezamieniaj\u0105 najpi\u0119kniejsze na \u015bwiecie pla\u017ce w \u015bciek\".", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art40438601-ekokatastrofa-na-wyspie-w-chorwacji-lubianej-przez-polakow-scieki-na-plazy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekokatastrofa na wyspie w Chorwacji lubianej przez Polak\u00f3w. \u015acieki na pla\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T15:12:11+00:00", "description": "To\u017csamo\u015bci i Demokracja (ID) - grupa polityczna w Parlamencie Europejskim z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o wydalenie skrajnie prawicowej Alternatywy dla Niemiec (AfD) - podaje niemiecka agencja prasowa dpa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40439501-niemiecka-prawicowa-afd-wykluczona-z-grupy-w-parlamencie-europejskim", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka prawicowa AfD wykluczona z grupy w Parlamencie Europejskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T15:08:31+00:00", "description": "Rosyjski resort obrony prze\u017cywa najwi\u0119ksz\u0105 afer\u0119 korupcyjn\u0105 za rz\u0105d\u00f3w W\u0142adimira Putina. W tle mo\u017ce by\u0107 wyciek tajemnic pa\u0144stwowych na du\u017c\u0105 skal\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40434641-lapowkarze-na-czele-ministerstwa-wojny-czy-doszlo-do-zdrady-panstwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ap\u00f3wkarze na czele \u201eministerstwa wojny\u201d. Czy dosz\u0142o do zdrady pa\u0144stwa?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T14:37:37+00:00", "description": "Tegoroczny wzrost gospodarczy b\u0119dzie nap\u0119dzany przede wszystkim przez konsumpcj\u0119. Natomiast od 2025 r., dzi\u0119ki \u015brodkom z\u00a0Krajowego Planu Odbudowy, przyspiesz\u0105 inwestycje.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/barometr-polskiego-biznesu/art40439241-unijny-zastrzyk-gotowki-paliwem-dla-inwestycji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unijny zastrzyk got\u00f3wki paliwem dla inwestycji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T14:15:00+00:00", "description": "Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia poinformowa\u0142 w czwartek w Sejmie, \u017ce kieruje do komisji odpowiedzialno\u015bci konstytucyjnej wst\u0119pny wniosek grupy pos\u0142\u00f3w o postawienie przed Trybuna\u0142em Stanu prezesa Narodowego Banku Polskiego Adama Glapi\u0144skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40438901-prezes-nbp-adam-glapinski-stanie-przed-trybunalem-stanu-marszalek-sejmu-podjal-decyzje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski stanie przed Trybuna\u0142em Stanu? Marsza\u0142ek Sejmu podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T14:15:00+00:00", "description": "Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia poinformowa\u0142 w czwartek w Sejmie, \u017ce kieruje do komisji odpowiedzialno\u015bci konstytucyjnej wst\u0119pny wniosek grupy pos\u0142\u00f3w o postawienie przed Trybuna\u0142em Stanu prezesa Narodowego Banku Polskiego Adama Glapi\u0144skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40438901-prezes-nbp-adam-glapinski-stanie-przed-trybunalem-stanu-marszalek-sejmu-poinformowal-podjal-decyzje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski stanie przed Trybuna\u0142em Stanu? Marsza\u0142ek Sejmu poinformowa\u0142 podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T14:02:06+00:00", "description": "AZ Factory, marka stworzona przez s\u0142ynnego projektanta Albera Elbaza we wsp\u00f3\u0142pracy z koncernem Richemont, gigantem bran\u017cy d\u00f3br luksusowych, funkcjonowa\u0142a \u015bwietnie. Po \u015bmierci projektanta zmienia jednak ca\u0142kowicie kierunek. Odt\u0105d b\u0119dzie funkcjonowa\u0107 jako szko\u0142a mody oferuj\u0105ca programy edukacyjne.", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art40423901-potentat-rynku-dobr-luksusowych-zamyka-pierwszy-demokratyczny-dom-mody", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potentat rynku d\u00f3br luksusowych zamyka pierwszy \u201edemokratyczny dom mody\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T14:01:58+00:00", "description": "Piwo z niedu\u017cego browaru w ma\u0142ym angielskim mie\u015bcie sta\u0142o si\u0119 hitem, dzi\u0119ki nazwie nawi\u0105zuj\u0105cej do znanego terrorysty Osamy Bin Ladena. Browar wyprzeda\u0142 zapas towaru po tym, jak w sieci Osama Bin Lager sta\u0142 si\u0119 wiralem.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art40437461-piwo-osama-bin-lager-hitem-nie-tylko-w-sieci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piwo Osama Bin Lager hitem. Nie tylko w sieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T14:00:00+00:00", "description": "W\u015br\u00f3d kluczowych wyzwa\u0144 czekaj\u0105cych na rodzime firmy mened\u017cerowie wskazuj\u0105 automatyzacj\u0119 i\u00a0sztuczn\u0105 inteligencj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/barometr-polskiego-biznesu/art40439101-ai-zaprzata-glowy-przedsiebiorcom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AI zaprz\u0105ta g\u0142owy przedsi\u0119biorcom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T14:00:00+00:00", "description": "Rozw\u00f3j osobisty i\u00a0zawodowy, dba\u0142o\u015b\u0107 o\u00a0zdrowie oraz wolontariat \u2013 to tylko niekt\u00f3re z\u00a0dzia\u0142a\u0144 skierowanych do pracownik\u00f3w Alior Banku, kt\u00f3ry stawia sobie za cel bycie cyfrowym liderem wra\u017cliwym spo\u0142ecznie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/barometr-polskiego-biznesu/art40439291-alior-bank-stawia-na-pracownikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alior Bank stawia na pracownik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T14:00:00+00:00", "description": "Przedsi\u0119biorstwa rodzinne s\u0105 znacz\u0105c\u0105 grup\u0105 podmiot\u00f3w gospodarczych \u2013 wed\u0142ug r\u00f3\u017cnych szacunk\u00f3w w Polsce dzia\u0142a mi\u0119dzy 800 tys. a 1,5 mln przedsi\u0119biorstw rodzinnych, co stanowi ok. 30-60 proc. przedsi\u0119biorstw niefinansowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40439611-ii-kongres-przedsiebiorstw-rodzinnych-sukcesja-w-biznesie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "II Kongres Przedsi\u0119biorstw Rodzinnych \u201eSUKCESJA W BIZNESIE\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T14:00:00+00:00", "description": "Na ankiet\u0119 \u201eRzeczpospolitej\u201d odpowiedzia\u0142o ponad 130 przedsi\u0119biorc\u00f3w. W\u00a0przysz\u0142o\u015b\u0107 patrz\u0105 z\u00a0umiarkowanym optymizmem.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/barometr-polskiego-biznesu/art40439051-niepewnosc-i-zmiana-staly-sie-dla-firm-norma", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepewno\u015b\u0107 i zmiana sta\u0142y si\u0119 dla firm norm\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T14:00:00+00:00", "description": "W obliczu rosn\u0105cych zagro\u017ce\u0144 w przestrzeni cyfrowej Polska podejmuje kroki w celu wzmocnienia swojego systemu cyberbezpiecze\u0144stwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/barometr-polskiego-biznesu/art40439121-nowe-obowiazki-w-cyberbezpieczenstwie-ryzyko-nadregulacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe obowi\u0105zki w cyberbezpiecze\u0144stwie \u2013 ryzyko nadregulacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T14:00:00+00:00", "description": "Dost\u0119p do jednolitego rynku oraz stosowanie prawa europejskiego to g\u0142\u00f3wne korzy\u015bci spo\u0142eczno-gospodarcze dwudziestoletniego cz\u0142onkostwa Polski w Unii Europejskiej \u2013 pisz\u0105 naukowcy z\u00a0Katedry Integracji i\u00a0Prawa Europejskiego w\u00a0Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej w\u00a0Warszawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/barometr-polskiego-biznesu/art40439191-polska-w-ue-20-lat-rozwoju-raport-sgh", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska w UE \u2013 20 lat rozwoju. Raport SGH", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T14:00:00+00:00", "description": "Obowi\u0105zek raportowania ESG zgodny z Corporate Sustainability Reporting Directive (dyrektyw\u0105 CSRD) b\u0119dzie wkr\u00f3tce obowi\u0105zywa\u0142 praktycznie ka\u017cd\u0105 polsk\u0105 firm\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/barometr-polskiego-biznesu/art40439391-raportowanie-esg-warto-przygotowac-sie-juz-dzis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raportowanie ESG: warto przygotowa\u0107 si\u0119 ju\u017c dzi\u015b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T14:00:00+00:00", "description": "Nowe rozwi\u0105zania pomagaj\u0105 firmom w\u00a0raportowaniu i\u00a0wdra\u017caniu zasad zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/barometr-polskiego-biznesu/art40439371-technologie-wsparciem-dla-esg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Technologie wsparciem dla ESG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T13:57:31+00:00", "description": "Co najmniej siedem os\u00f3b zgin\u0119\u0142o a 20 zosta\u0142o rannych w czwartkowym ataku Rosji na Chark\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40438521-na-charkow-spadly-rosyjskie-pociski-s-300-drukarnia-stanela-w-ogniu-wiele-ofiar", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Chark\u00f3w spad\u0142y rosyjskie pociski S-300. Drukarnia stan\u0119\u0142a w ogniu. Wiele ofiar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T13:43:13+00:00", "description": "Ju\u017c w drugiej rundzie, rozpoczynaj\u0105cego si\u0119 w niedziel\u0119 Roland Garrosa, Iga \u015awi\u0105tek mo\u017ce zagra\u0107 z czterokrotn\u0105 zwyci\u0119\u017cczyni\u0105 turniej\u00f3w wielkoszlemowych. Losowanie w Pary\u017cu nie by\u0142o szcz\u0119\u015bliwe dla Magdy Linette i Magdaleny Fr\u0119ch. Hubert Hurkacz nie ma na co narzeka\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40437991-roland-garros-iga-swiatek-poznala-rywalki-interesujace-losowanie-polki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roland Garros. Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywalki. Interesuj\u0105ce losowanie Polki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T13:40:29+00:00", "description": "W pobli\u017cu brytyjskiej stacji badawczej Halley na Antarktydzie od lodowca szelfowego oderwa\u0142a si\u0119 g\u00f3ra lodowa o powierzchni 380 kilometr\u00f3w kwadratowych. Jest ona wi\u0119c nieco wi\u0119ksza ni\u017c Krak\u00f3w. To ju\u017c kolejne takie zdarzenie w ostatnich latach, co bardzo niepokoi badaczy.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/oceany-i-lodowce/art40434181-gora-lodowa-wielkosci-krakowa-oderwala-sie-od-antarktydy-zagrozenie-dla-statkow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u00f3ra lodowa wielko\u015bci Krakowa oderwa\u0142a si\u0119 od Antarktydy. Zagro\u017cenie dla statk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T13:28:46+00:00", "description": "22. Bazy Lotnictwa Taktycznego w Malborku przywyk\u0142a ju\u017c do widoku sojuszniczych samolot\u00f3w. Tym razem dy\u017cur pe\u0142ni\u0105 piloci z Task Force Eagle II.", "language": "pl-PL", "link": "https://radar.rp.pl/modernizacja-sil-zbrojnych/art40438231-wloskie-tajfuny-na-wschodniej-flance-nato", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142oskie tajfuny na wschodniej flance NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T13:22:00+00:00", "description": "W Polsce naruszenia praw os\u00f3b zg\u0142aszaj\u0105cych nieprawid\u0142owo\u015bci, znanych jako sygnali\u015bci, stanowi\u0105 powa\u017cne wyzwanie. Ochrona tych os\u00f3b przez d\u0142ugi czas by\u0142a niewystarczaj\u0105ca, cho\u0107 w ostatnich latach zauwa\u017calne s\u0105 post\u0119py w tym obszarze.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/esg-w-praktyce/art40436921-wyzwania-i-szanse-przy-wdrazaniu-przepisow-o-ochronie-sygnalistow-w-krotkim-terminie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyzwania i szanse przy wdra\u017caniu przepis\u00f3w o\u00a0ochronie sygnalist\u00f3w w kr\u00f3tkim terminie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T13:12:20+00:00", "description": "Niepewna przysz\u0142o\u015b\u0107 programu dop\u0142at do kredyt\u00f3w \u201eNa start\u201d przejawia si\u0119 w mniejszej liczbie rozpoczynanych inwestycji i sprzedawanych mieszka\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40437641-eksperci-komentuja-dane-z-rynku-mieszkaniowego-rzadowy-program-miesza-szyki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksperci komentuj\u0105 dane z rynku mieszkaniowego. Rz\u0105dowy program miesza szyki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T13:10:19+00:00", "description": "Ludzk\u0105 odporno\u015b\u0107 os\u0142abiaj\u0105 dwie toksyny: glifosfat i stres. O ile stres \u0142atwiej ograniczy\u0107, zmieniaj\u0105c otoczenie, o tyle glifosfat trudno ca\u0142kowicie wyeliminowa\u0107 \u2013 m\u00f3wi \u017baneta Geltz, autorka ksi\u0105\u017cki \u201eCo szepcze ci brzuch?\u201d, kt\u00f3ra podpowiada co je\u015b\u0107, \u017ceby \u017cy\u0107 d\u0142u\u017cej.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art40368441-szepty-z-brzucha-rodem-zaneta-geltz-podpowiada-co-jesc-zeby-lepiej-i-dluzej-zyc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szepty z brzucha rodem. \u017baneta Geltz podpowiada, co je\u015b\u0107, \u017ceby lepiej i d\u0142u\u017cej \u017cy\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T13:00:00+00:00", "description": "Polskie sp\u00f3\u0142ki wci\u0105\u017c rozwijaj\u0105 si\u0119 dynamicznie. To czego jeszcze nie widzimy w tak du\u017cym stopniu jak chcieliby\u015bmy, to nowe inwestycje produkcyjne. Czujemy, \u017ce trend zwi\u0105zany z lokowaniem produkcji w Polsce i w Unii Europejskiej powinien by\u0107 du\u017co silniejszy - ocenia Tomasz Niewola, dyrektor Departamentu Finansowania Strukturalnego w mBanku i prezes mInvestment Banking.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/impact/art40438561-czekamy-na-nowe-inwestycje-produkcyjne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czekamy na nowe inwestycje produkcyjne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T12:58:10+00:00", "description": "\"Jak oceniasz tempo wprowadzanych zmian przez rz\u0105dz\u0105c\u0105 koalicj\u0119\" - takie pytanie zadano w sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \"Super Expressu\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40437411-sondaz-co-drugi-polak-niezadowolony-z-rzadu-donalda-tuska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Co drugi Polak niezadowolony z rz\u0105du Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T12:54:56+00:00", "description": "Prezydent Andrzej Duda o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie podpisze zgody na ustanowienie Jacka Najdera ambasadorem RP przy NATO. Oceni\u0142, \u017ce dosz\u0142o do z\u0142amania dotychczasowych zasad oraz \u017ce co najmniej do lipcowego szczytu NATO stanowisko powinien zachowa\u0107 obecny ambasador, Tomasz Szatkowski.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40437041-spor-o-ambasadora-polski-przy-nato-deklaracja-prezydenta-andrzeja-dudy-nie-zgadzam-sie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3r o ambasadora Polski przy NATO. Deklaracja prezydenta Andrzeja Dudy. \"Nie zgadzam si\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T12:50:00+00:00", "description": "Prezydent Andrzej Duda nie musi przeprasza\u0107 mieszka\u0144ca \u015al\u0105ska Gerarda Weycherta, kt\u00f3ry pozwa\u0142 go za rzekome naruszanie zasad praworz\u0105dno\u015bci. Warszawski s\u0105d okr\u0119gowy oddali\u0142 w czwartek pozew, w kt\u00f3rym \u017c\u0105dano od g\u0142owy pa\u0144stwa przeprosin.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40437321-prezydent-wygrywa-proces-nie-musi-przepraszac-za-swoje-decyzje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent wygrywa proces. Nie musi przeprasza\u0107 za swoje decyzje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T12:49:31+00:00", "description": "Utrudnianie handlu w\u0142asnymi produktami w celu utrzymania wysokich cen nie spodoba\u0142o si\u0119 Komisji Europejskiej. Mondel\u0113z ukarano 337,5 mln euro grzywny.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40436541-producent-milki-ukarany-ponad-1-4-mld-zl-grzywny-przez-unie-europejska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Producent Milki ukarany ponad 1,4 mld z\u0142 grzywny przez Uni\u0119 Europejsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T12:46:00+00:00", "description": "Naczelna Izba Lekarska apeluje, aby rezydenci otrzymywali wynagrodzenie zasadnicze w wysoko\u015bci dw\u00f3ch \u015brednich krajowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sluzba-zdrowia/art40434741-beda-podwyzki-dla-lekarzy-rezydentow-ale-nie-takie-jakich-oczekuje-srodowisko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 podwy\u017cki dla lekarzy rezydent\u00f3w. Ale nie takie, jakich oczekuje \u015brodowisko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T12:40:08+00:00", "description": "Je\u015bli zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wybory, to trzeba mie\u0107 zdj\u0119cie rozentuzjazmowanych t\u0142um\u00f3w \u2013 uzna\u0142 najwyra\u017aniej premier Donald Tusk. Dwa razy si\u0119 uda\u0142o, czemu ma si\u0119 nie uda\u0107 po raz trzeci?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40433811-artur-bartkiewicz-na-wybory-marsz-czyli-patent-donalda-tuska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Artur Bartkiewicz: Na wybory marsz, czyli patent Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T12:39:49+00:00", "description": "Deweloperzy dostosowuj\u0105 si\u0119 do stabilnego popytu, budowa dom\u00f3w wysz\u0142a z do\u0142ka, budownictwo spo\u0142eczne wci\u0105\u017c z niewielkim udzia\u0142em w rynku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40433831-w-kwietniu-deweloperzy-zwolnili-z-budowa-mieszkan-przebudzenie-na-rynku-domow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W kwietniu deweloperzy zwolnili z budow\u0105 mieszka\u0144. Przebudzenie na rynku dom\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T12:35:00+00:00", "description": "S\u0105d Okr\u0119gowy w Olsztynie uniewinni\u0142 Gra\u017cyn\u0119 W. od zarzutu zab\u00f3jstwa swojego m\u0119\u017ca w ich domu w Reszlu w woj. warmi\u0144sko-mazurskim. Zdaniem s\u0105du, prokurator nie przedstawi\u0142 dowod\u00f3w daj\u0105cych stuprocentow\u0105 pewno\u015b\u0107, \u017ce to \u017cona dokona\u0142a zab\u00f3jstwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40436701-kontrowersyjna-sprawa-zabojstwa-zona-uniewinniona-po-trzech-latach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrowersyjna sprawa zab\u00f3jstwa. \u017bona uniewinniona po trzech latach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T12:33:47+00:00", "description": "Je\u015bli kto\u015b ma prawo do emerytury, jest cierpliwy i poczeka przynajmniej do lipca z wnioskiem emerytalnym, to dostanie \u015bwiadczenie nieco wy\u017csze ni\u017c gdyby to zrobi\u0142 w maju. Waloryzacja sk\u0142adek w tym roku jest najwy\u017csza od pi\u0119tnastu lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art40435531-najwyzsza-waloryzacja-skladek-od-15-lat-na-papierze-jestesmy-15-proc-bogatsi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwy\u017csza waloryzacja sk\u0142adek od 15 lat. \"Na papierze\" jeste\u015bmy 15 proc. bogatsi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T12:31:47+00:00", "description": "- Samo\u015bwiadomo\u015b\u0107 proeuropejsk\u0105 w Polakach trzeba wzmocni\u0107, obudzi\u0107 od nowa, rozwin\u0105\u0107. Polak\u00f3w trzeba wybudzi\u0107 z tego eurosceptycznego snu - m\u00f3wi prof. Kazimierz Kik, politolog, w rozmowie z \"Rzeczpospolit\u0105\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40436681-politolog-o-wiecu-4-czerwca-w-warszawie-polakow-trzeba-na-nowo-uczyc-europy-tusk-chce-ich-obudzic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politolog o wiecu 4 czerwca w Warszawie: Polak\u00f3w trzeba na nowo uczy\u0107 Europy. Tusk chce ich obudzi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T12:23:57+00:00", "description": "Norwegia zaka\u017ce wjazdu na swe terytorium prawie wszystkim turystom z Rosji. Moskwa ocenia, \u017ce to dyskryminacja i zapowiada kroki odwetowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40435751-norwegia-zakazuje-wjazdu-turystom-z-rosji-kreml-zapowiada-odwet", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Norwegia zakazuje wjazdu turystom z Rosji. Kreml zapowiada odwet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T12:14:21+00:00", "description": "Wieczorowa suknia Jean Paul Gaultier, w kt\u00f3rej Cate Blanchett pojawi\u0142a si\u0119 na czerwonym dywanie w Cannes, kolorystyk\u0105 nawi\u0105zywa\u0142a do flagi Palestyny. Czy by\u0142 to polityczny manifest?", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40435381-manifest-polityczny-cate-blanchett-w-cannes-strojem-wyrazila-poparcie-dla-palestyny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Manifest polityczny Cate Blanchett w Cannes. Strojem wyrazi\u0142a poparcie dla Palestyny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T12:03:58+00:00", "description": "Ministerstwo Obrony Republiki S\u0142owacji planuje pozyska\u0107 ponad 100 nowoczesnych czo\u0142g\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://radar.rp.pl/modernizacja-sil-zbrojnych/art40435421-slowacja-szuka-nowych-czolgow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142owacja szuka nowych czo\u0142g\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T11:40:43+00:00", "description": "Papie\u017c Franciszek uzna\u0142 drugi cud dokonany za po\u015brednictwem 15-letniego Carlo Acutisa, nazywanego \"influencerem Boga\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art40435441-papiez-uznal-drugi-cud-influencera-boga-bedzie-pierwszy-swiety-z-pokolenia-y", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c uzna\u0142 drugi cud \"influencera Boga\". B\u0119dzie pierwszy \u015bwi\u0119ty z pokolenia Y?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T11:40:39+00:00", "description": "Zr\u00f3wnowa\u017cone raportowanie jest obecnie tematem odmienianym przez wszystkie przypadki. Mo\u017cna odnie\u015b\u0107 wra\u017cenie, \u017ce jest to tematyka bardzo z\u0142o\u017cona. Z pewno\u015bci\u0105 taka jest ze wzgl\u0119du na fakt, \u017ce przekrojowo dotyczy r\u00f3\u017cnych dziedzin, dzia\u0142\u00f3w organizacji i proces\u00f3w, a nawet wykracza poza granice wp\u0142ywu bezpo\u015bredniego organizacji w \u0142a\u0144cuchu warto\u015bci \u2013 m\u00f3wi Maria Biela, bieg\u0142y rewident, dzia\u0142 wdro\u017ce\u0144, Consolia ESG.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/esg-w-praktyce/art40435551-proces-raportowania-trzeba-zaplanowac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Proces raportowania trzeba zaplanowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T11:36:27+00:00", "description": "Partia Konserwatywna ma 1 procent szans na utrzymanie si\u0119 u w\u0142adzy. Ale dalsza zw\u0142oka mo\u017ce i to zniweczy\u0107. Dlatego Rishi Sunak rozpisa\u0142 przedterminowe wybory 4 lipca.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40434881-przedterminowe-wybory-w-wielkiej-brytanii-torysom-pozostala-wiara-w-cud", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przedterminowe wybory w Wielkiej Brytanii. Torysom pozosta\u0142a wiara w cud", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T11:30:00+00:00", "description": "Joanna Tyrowicz i Ludwik Kotecki z Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej zostali wezwani do prokuratury na przes\u0142uchanie w roli \u015bwiadk\u00f3w. Wezwania dotycz\u0105 post\u0119powania w sprawie naruszenia przepis\u00f3w o ujawnieniu informacji w zwi\u0105zku z wykonywan\u0105 funkcj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40435511-prokuratura-wzywa-czlonkow-rady-polityki-pienieznej-kotecki-to-atak-polityczny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura wzywa cz\u0142onk\u00f3w Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej. Kotecki: To atak polityczny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T11:24:00+00:00", "description": "Nawet je\u015bli waga twardych dowod\u00f3w wska\u017ce na \u0142amanie prawa przy wydatkowaniu pieni\u0119dzy z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, to niestety nie jest pewne, czy odpowiedz\u0105 za to ci, kt\u00f3rzy faktycznie powinni.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art40435131-marek-kobylanski-fundusz-nieprawidlowosci-ktos-za-to-odpowie-ale-czy-ci-ktorzy-powinni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Kobyla\u0144ski: Fundusz nieprawid\u0142owo\u015bci. Kto\u015b za to odpowie, ale czy ci, kt\u00f3rzy powinni?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T11:22:56+00:00", "description": "Stosowane od czterech lat zrycza\u0142towane koszty zg\u0142oszenia wierzytelno\u015bci po terminu nie wchodz\u0105 do masy upad\u0142o\u015bci, a ich wydatkowanie przez syndyka nie podlega kontroli s\u0119dziego komisarza.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art40434841-sn-oplata-od-spoznionego-zgloszenia-wierzytelnosci-jest-dla-syndyka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SN: Op\u0142ata od sp\u00f3\u017anionego zg\u0142oszenia wierzytelno\u015bci jest dla syndyka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T11:22:41+00:00", "description": "Roman Giertych: \u201eWirtualna Polska, informuj\u0105c o\u00a0tym, \u017ce prokuratura nie znalaz\u0142a \u017cadnych podstaw do przedstawienia zarzut\u00f3w Tomaszowi Lisowi, podda\u0142a ostrej krytyce t\u0119 decyzj\u0119. Nie dziwi\u0119 si\u0119. Za artyku\u0142y publikowane o\u00a0nim dwa lata temu przyjdzie im pewnie s\u0142ono zap\u0142aci\u0107\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40435291-kataryna-cham-ale-swoj", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kataryna: Cham, ale sw\u00f3j", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T11:19:09+00:00", "description": "Senatorowie przyj\u0119li w czwartek bez poprawek projekt ustawy wprowadzaj\u0105cej program \u201eAktywny Rodzic\u201d przewiduj\u0105cy wyp\u0142aty tzw. babciowego. To oznacza, \u017ce teraz ustawa czeka ju\u017c tylko na podpis prezydenta.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40435151-trzy-nowe-swiadczenia-dla-rodzin-z-dziecmi-aktywny-rodzic-czeka-na-prezydenta", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy nowe \u015bwiadczenia dla rodzin z dzie\u0107mi. Aktywny Rodzic czeka na prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T11:18:57+00:00", "description": "Nigel Farage - jedna z twarzy brexitu - nie zamierza startowa\u0107 w og\u0142oszonych w \u015brod\u0119 wyborach parlamentarnych w Wielkiej Brytanii. By\u0142y europose\u0142 woli zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 w kampani\u0119 w Stanach Zjednoczonych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40434971-przegrywal-siedem-razy-nigel-farage-nie-wystartuje-w-wyborach-w-wielkiej-brytanii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przegrywa\u0142 siedem razy. Nigel Farage nie wystartuje w wyborach w Wielkiej Brytanii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T11:07:52+00:00", "description": "Rada Nadzorcza Zak\u0142ad\u00f3w Chemicznych Nitro-Chem odwo\u0142a\u0142a Dominika Sawickiego z funkcji Prezesa Zarz\u0105du.", "language": "pl-PL", "link": "https://radar.rp.pl/przemysl-obronny/art40435221-zmiana-wladzy-w-nitro-chem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana w\u0142adzy w Nitro-Chem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T11:04:28+00:00", "description": "Hansi Flick zostanie nowym trenerem Barcelony. Dziennikarze z Hiszpanii informuj\u0105, \u017ce szkoleniowiec doszed\u0142 ju\u017c do porozumienia z katalo\u0144skim klubem, cho\u0107 nigdy wcze\u015bniej nie pracowa\u0142 poza Niemcami.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40434711-fc-barcelona-znalazla-nastepce-xaviego-hiszpanie-sa-pewni-ze-to-hansi-flick", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FC Barcelona znalaz\u0142a nast\u0119pc\u0119 Xaviego. Hiszpanie s\u0105 pewni, \u017ce to Hansi Flick", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T11:03:58+00:00", "description": "34-letnia Kaitlin Donner dotar\u0142a na met\u0119 wy\u015bcigu biegowego w rekordowo szybkim czasie. Osi\u0105gni\u0119cie imponuje tym bardziej, \u017ce przez ca\u0142\u0105 tras\u0119 pcha\u0142a przed sob\u0105 w\u00f3zek z 20-miesi\u0119cznym synkiem. Jak d\u0142ugo przygotowywa\u0142a si\u0119 do startu?", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40349701-34-latka-biegajaca-z-dzieckiem-w-wozku-trafila-do-ksiegi-rekordow-guinessa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "34-latka biegaj\u0105ca z dzieckiem w w\u00f3zku trafi\u0142a do Ksi\u0119gi Rekord\u00f3w Guinessa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T10:42:54+00:00", "description": "Dw\u00f3ch na trzech Amerykan\u00f3w obawia si\u0119, \u017ce po wyborach prezydenckich, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w USA 5 listopada, w kraju mo\u017ce doj\u015b\u0107 do akt\u00f3w przemocy motywowanych politycznie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40435031-sondaz-wyborcy-partii-republikanskiej-nie-sa-pewni-czy-wybory-prezydenckie-w-usa-beda-uczciwe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Wyborcy Partii Republika\u0144skiej nie s\u0105 pewni, czy wybory prezydenckie w USA b\u0119d\u0105 uczciwe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T10:27:00+00:00", "description": "Nowy prezes Orlenu zapowiedzia\u0142 weryfikacj\u0119 koszt\u00f3w i harmonogramu projekt\u00f3w rozwojowych Orlenu. Ireneusz F\u0105fara wymieni\u0142 m.in. ma\u0142y atom, a zw\u0142aszcza projekt rozwoju petrochemii. \u2013 Te projekt nie mo\u017ce by\u0107 rozwijany tak jak dotychczas \u2013 powiedzia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art40434681-nowy-prezes-orlenu-zapowiada-weryfikacje-projektow-maly-atom-do-zmian", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy prezes Orlenu zapowiada weryfikacje projekt\u00f3w. Ma\u0142y atom do zmian", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T10:26:14+00:00", "description": "P\u0142aca minimalna ma wynosi\u0107 60 proc. przeci\u0119tnego wynagrodzenia, to zgodne z dyrektyw\u0105 Parlamentu Europejskiego - zapowiedzia\u0142a Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k, szefowa resortu pracy. Jaka to b\u0119dzie kwota przy obecnym poziomie wynagrodze\u0144 w Polsce i co o planach ministerstwa s\u0105dz\u0105 eksperci?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/place/art40434331-tsunami-dla-przedsiebiorcow-eksperci-o-projekcie-resortu-rodziny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Tsunami dla przedsi\u0119biorc\u00f3w\". Eksperci o projekcie resortu rodziny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T10:02:23+00:00", "description": "Kolejny rosyjski gigant wydobywczy nie wyp\u0142aci pe\u0142nej dywidendy za 2023 rok. Po Gazpromie jest to koncern oligarchy Potanina - Norylski Nikiel - do wojny najwi\u0119kszy na planecie dostawca niklu, palladu i platyny.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40433911-norylski-nikiel-nie-wyplaci-dywidendy-przez-wojne-putina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Norylski Nikiel nie wyp\u0142aci dywidendy przez wojn\u0119 Putina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:58:07+00:00", "description": "28 maja 1918 r. dzi\u0119ki determinacji azerbejd\u017ca\u0144skiej elity politycznej, wierz\u0105cej we\u00a0w\u0142asn\u0105 odr\u0119bno\u015b\u0107 i\u00a0pa\u0144stwowo\u015b\u0107, oraz sprzyjaj\u0105cej sytuacji mi\u0119dzynarodowej w\u00a0ko\u0144cowej fazie I\u00a0wojny \u015bwiatowej na politycznej mapie \u015bwiata \u2013\u00a0po latach rosyjskiego zaboru i\u00a0niewoli \u2013 pojawi\u0142a si\u0119 Demokratyczna Republika Azerbejd\u017canu.", "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40434431-azerbejdzan-pierwsza-swiecka-republika-na-muzulmanskim-wschodzie-i-jej-relacje-z-polska-w-latach-1918-1920", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Azerbejd\u017can: pierwsza \u015bwiecka republika na muzu\u0142ma\u0144skim Wschodzie i jej relacje z Polsk\u0105 w latach 1918\u20131920", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:56:15+00:00", "description": "Wst\u0119pne majowe odczyty indeks\u00f3w koniunktury PMI z Europy Zachodniej pokazuj\u0105 z\u0142agodzenie recesji w przemy\u015ble i o\u017cywienie w sektorze us\u0142ug.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40433851-lekka-poprawa-w-europejskim-przemysle-i-uslugach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lekka poprawa w europejskim przemy\u015ble i us\u0142ugach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:55:21+00:00", "description": "Do aplikacji mObywatel wprowadzono now\u0105 us\u0142ug\u0119, kt\u00f3ra znacz\u0105co u\u0142atwi \u017cycie przedsi\u0119biorcom - poinformowa\u0142o Ministerstwo Rozwoju i Technologii.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/prawo-i-podatki/art40434661-nowa-usluga-w-aplikacji-mobywatel-2-0-ma-ulatwic-zycie-przedsiebiorcom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa us\u0142uga w aplikacji mObywatel 2.0 ma u\u0142atwi\u0107 \u017cycie przedsi\u0119biorcom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:53:03+00:00", "description": "Czwartkowy poranek nie przyni\u00f3s\u0142 znacz\u0105cych ruch\u00f3w z\u0142otego. Czy to si\u0119 zmieni w kolejnych godzinach handlu?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40433701-kurs-zlotego-niewrazliwy-na-dane-gospodarcze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs z\u0142otego niewra\u017cliwy na dane gospodarcze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:51:38+00:00", "description": "Akcje Nvidii sta\u0142y si\u0119 rekordowo drogie. W handlu posesyjnym ich cena przebi\u0142a poziom 1000 dolar\u00f3w. Inwestorzy reagowali w ten w spos\u00f3b na dobre wyniki sp\u00f3\u0142ki, podwy\u017ck\u0119 dywidendy oraz zapowied\u017a splitu jej akcji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40433531-nvidia-rozgrzala-emocje-inwestorow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nvidia rozgrza\u0142a emocje inwestor\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:49:00+00:00", "description": "Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych skieruje do prokuratury zawiadomienie ws.  mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego - zapowiedzia\u0142 w czwartek wiceprzewodnicz\u0105cy komisji Jacek Karnowski (KO). Doda\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie to jedyne zawiadomienie do prokuratury w tej sprawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40434581-trzy-wnioski-do-prokuratury-ws-wyborow-kopertowych-jest-zapowiedz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy wnioski do prokuratury ws. wybor\u00f3w kopertowych. Jest zapowied\u017a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:40:25+00:00", "description": "Ghelamco ko\u0144czy budow\u0119 inteligentnego biurowca przy ul. Towarowej na warszawskiej Woli. Budynek zdoby\u0142 platynowe certyfikaty WiredScore oraz SmartScore.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40434451-biurowiec-vibe-z-podwojna-platynowa-odznaka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biurowiec VIBE z podw\u00f3jn\u0105 platynow\u0105 odznak\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:39:00+00:00", "description": "Polska powinna wypowiedzie\u0107 konwencj\u0119 o zakazie min przeciwpiechotnych, wyprodukowa\u0107 odpowiedni\u0105 liczb\u0119 min i przygotowa\u0107 si\u0119 do ich rozmieszczenia w razie zagro\u017cenia wojn\u0105 - przekonuje pose\u0142 PiS Micha\u0142 Dworczyk.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40433571-michal-dworczyk-polska-musi-miec-miny-bez-nich-nie-mozna-sie-bronic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Dworczyk: Polska musi mie\u0107 miny. Bez nich nie mo\u017cna si\u0119 broni\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:30:26+00:00", "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce by\u0142y prezes Orlenu Daniel Obajtek oraz by\u0142y szef TVP Jacek Kurski nie powinni kandydowa\u0107 do Parlamentu Europejskiego - wynika z sonda\u017cu, przeprowadzonego przez o\u015brodek Opinia24 dla \u201eGazety Wyborczej\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40433871-sondaz-tylko-polowa-wyborcow-pis-popiera-kandydowanie-jacka-kurskiego-do-parlamentu-europejskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Tylko po\u0142owa wyborc\u00f3w PiS popiera kandydowanie Jacka Kurskiego do Parlamentu Europejskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:29:00+00:00", "description": "Urz\u0105dzenie zabezpieczone przez funkcjonariuszy SOP i ABW w \u015bl\u0105skim urz\u0119dzie wojew\u00f3dzkim w sali, w kt\u00f3rej mia\u0142o odby\u0107 si\u0119 wyjazdowe posiedzenie rz\u0105du Donalda Tuska, nie by\u0142o urz\u0105dzeniem pods\u0142uchowym - podaje RMF FM.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40434201-wyjazdowe-posiedzenie-rzadu-donalda-tuska-podsluch-nie-byl-podsluchem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyjazdowe posiedzenie rz\u0105du Donalda Tuska: \"Pods\u0142uch\" nie by\u0142 pods\u0142uchem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:14:05+00:00", "description": "Korzystaj\u0105c z raportu VIN sztuczna inteligencja i cz\u0142owiek otrzymali kilka pyta\u0144 dotycz\u0105cych wybranego modelu auta. Sprawdzamy kto poradzi i lepiej doradzi przy zakupie samochodu.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/innowacje/art40433191-czy-sztuczna-inteligencja-doradzi-lepiej-przy-zakupie-samochodu-niz-czlowiek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy sztuczna inteligencja doradzi lepiej przy zakupie samochodu ni\u017c cz\u0142owiek?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:12:20+00:00", "description": "Prezesi i wiceprezesi dw\u00f3ch s\u0105d\u00f3w w Rzeszowie mog\u0105 straci\u0107 stanowiska. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci poinformowa\u0142o o wszcz\u0119ciu procedury ich odwo\u0142ania. Chodzi o s\u0119dzi\u00f3w: Waldemara Kroka, Grzegorza Plisia, Tomasza Berezowskiego i Wojciecha Dudka.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40434101-bedzie-dymisja-kierownictwa-dwoch-sadow-w-rzeszowie-bodnar-wszczal-procedure", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie dymisja kierownictwa dw\u00f3ch s\u0105d\u00f3w w Rzeszowie. Bodnar wszcz\u0105\u0142 procedur\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:08:04+00:00", "description": "Wchodz\u0105c w sk\u0142ad bran\u017cowego klastra, kt\u00f3rego partnerami s\u0105 mi\u0119dzynarodowo rozpoznawalni gracze, startupy maj\u0105 szans\u0119 wzmocni\u0107 sw\u0105 wiarygodno\u015b\u0107. To niezwykle istotne szczeg\u00f3lnie w Azji, gdzie zaufanie w biznesie jest niezb\u0119dne do podj\u0119cia wsp\u00f3\u0142pracy - m\u00f3wi Maciej J. Nowakowski z Polskiej Platformy Technologicznej Fotoniki.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/nowe-rynki/art40434081-integracja-jest-kluczem-do-budowy-silnej-pozycji-polskich-firm-technologicznych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Integracja jest kluczem do budowy silnej pozycji polskich firm technologicznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:00:56+00:00", "description": "Ministerstwo Cyfryzacji przekaza\u0142o informacj\u0119 w sprawie nowych zasad weryfikacji to\u017csamo\u015bci klient\u00f3w bank\u00f3w i innych instytucji finansowych. Zaczn\u0105 one obowi\u0105zywa\u0107 ju\u017c w czerwcu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art40433551-pesel-w-banku-wazna-zmiana-od-1-czerwca-co-w-urzedzie-i-u-lekarza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PESEL w banku - wa\u017cna zmiana od 1 czerwca. Co w urz\u0119dzie i u lekarza?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T08:59:01+00:00", "description": "Sprzeda\u0142 ponad 10 milion\u00f3w egzemplarzy ksi\u0105\u017cek, a pomys\u0142y na kolejne powie\u015bci pojawiaj\u0105 si\u0119 u niego w nadmiarze. Jaki gatunek by\u0142by dla niego najwi\u0119kszym wyzwaniem i czy zdecyduje si\u0119 po niego si\u0119gn\u0105\u0107? Remigiusz Mr\u00f3z wyja\u015bnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art40390261-remigiusz-mroz-bedzie-pisal-ksiazki-dla-dzieci-najwieksze-wyzwanie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Remigiusz Mr\u00f3z b\u0119dzie pisa\u0142 ksi\u0105\u017cki dla dzieci? \"Najwi\u0119ksze wyzwanie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T08:56:17+00:00", "description": "Handlowa grupa mia\u0142a udany pierwszy kwarta\u0142. Drugi te\u017c zapowiada si\u0119 dobrze. Czy rentowno\u015b\u0107 b\u0119dzie dalej ros\u0142a?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40434011-allegro-pokazuje-wyniki-i-podaje-prognozy-akcje-drozeja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Allegro pokazuje wyniki i podaje prognozy. Akcje dro\u017cej\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T08:53:41+00:00", "description": "Ujawniono tre\u015b\u0107 wniosku o postawienie przed Trybuna\u0142em Stanu szefa Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji Macieja \u015awirskiego. Zawiera on 11 zarzut\u00f3w i propozycj\u0119 przes\u0142uchania dziewi\u0119ciorga \u015bwiadk\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/urzednicy/art40433941-trybunal-stanu-dla-szefa-krrit-11-zarzutow-dla-macieja-swirskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybuna\u0142 Stanu dla szefa KRRiT. 11 zarzut\u00f3w dla Macieja \u015awirskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T08:45:01+00:00", "description": "Vincent Kompany b\u0119dzie nowym szkoleniowcem Bayernu Monachium. Klub oraz trener s\u0105 ju\u017c po s\u0142owie i do ustalenia pozosta\u0142a przede wszystkim kwota odst\u0119pnego, kt\u00f3r\u0105 Bawarczycy zap\u0142ac\u0105 Burnely.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40433381-bayern-monachium-wybral-nowego-trenera-kim-jest-vincent-kompany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bayern Monachium wybra\u0142 nowego trenera. Kim jest Vincent Kompany?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T08:39:27+00:00", "description": "Koniunktura na rynku nadal jest trudna, a k\u0142opoty maj\u0105 nawet wielkie sieci handlowe. O zamkni\u0119ciu swoich sklep\u00f3w informuje francuski E. Leclerc, wcze\u015bniej sie\u0107 zredukowa\u0142 tak\u017ce Carrefour.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40433471-rynkowi-giganci-w-klopotach-zamykaja-kolejne-sklepy-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynkowi giganci w k\u0142opotach. Zamykaj\u0105 kolejne sklepy w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T08:34:58+00:00", "description": "Oko\u0142o 39.000 ton u\u017cywanych ubra\u0144 trafia ka\u017cdego roku na pustyni\u0119 Atacama w Chile. Przechadzaj\u0105cy si\u0119 po nich modele i modelki wzi\u0119li udzia\u0142 w wyj\u0105tkowym pokazie. Jaki by\u0142 cel takiej inicjatywy?", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art40430011-wyjatkowy-pokaz-mody-w-chile-modele-wsrod-ton-smieci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyj\u0105tkowy pokaz mody w Chile: modele w\u015br\u00f3d ton \u015bmieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T08:25:06+00:00", "description": "Prezydium Sejmu podejmie dzisiaj decyzj\u0119 czy wniosek grupy pos\u0142\u00f3w o postawienie przed Trybuna\u0142em Stanu prezesa Narodowego Banku Polskiego (NBP) Adama Glapi\u0144skiego zwr\u00f3ci\u0107 wnioskodawcom w celu uzupe\u0142nienia, czy rozpocz\u0105\u0107 jego procedowanie - poinformowa\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40433671-holownia-dzis-decyzja-o-postawieniu-prezesa-nbp-przed-trybunalem-stanu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia: Dzi\u015b decyzja o postawieniu prezesa NBP przed Trybuna\u0142em Stanu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T08:05:35+00:00", "description": "- W najbli\u017cszych dw\u00f3ch tygodniach b\u0119dzie najwi\u0119ksza aktywno\u015b\u0107 dotycz\u0105ca r\u00f3\u017cnego rodzaju atak\u00f3w cybernetycznych na Polsk\u0119 i Europ\u0119, kt\u00f3ra b\u0119dzie kierowana z Rosji - o\u015bwiadczy\u0142 w Radiu Zet wicepremier Krzysztof Gawkowski, minister cyfryzacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40432711-krzysztof-gawkowski-zapowiada-cyberataki-z-rosji-na-polske-najwieksza-od-lat-aktywnosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Gawkowski zapowiada cyberataki z Rosji na Polsk\u0119. \"Najwi\u0119ksza od lat aktywno\u015b\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T08:02:00+00:00", "description": "Sprzeda\u017c detaliczna (w cenach sta\u0142ych) wzros\u0142a o 4,1% r/r w kwietniu 2024 r., poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS). W uj\u0119ciu miesi\u0119cznym odnotowano spadek o 1,8%.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40433401-inflacja-odpuscila-polacy-ruszyli-na-zakupy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja odpu\u015bci\u0142a. Polacy ruszyli na zakupy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T07:52:32+00:00", "description": "Wytwarzanie energii elektrycznej pompuje wyniki pozna\u0144skiej sp\u00f3\u0142ki za I kw. 2024 r. Enea poprawia znacz\u0105co zysk netto, a elektrownie systemowe stanowi\u0105 obecnie o sile, kt\u00f3re poprawia wyniki sp\u00f3\u0142ki. W innych sp\u00f3\u0142kach t\u0119 rol\u0119 zaczyna przejmowa\u0107 dystrybucja.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art40433251-wytwarzanie-powieksza-zysk-enei", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wytwarzanie powi\u0119ksza zysk Enei", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T07:47:39+00:00", "description": "Tauron dostrzega realne ryzyko w utracie przychod\u00f3w w efekcie nowej ustawy mro\u017c\u0105cej ceny energii od 1 lipca. Cz\u0119ste redukcje pracy blok\u00f3w w\u0119glowych, kt\u00f3re musz\u0105 zrobi\u0107 miejsce dla OZE pozbawi\u0142y sp\u00f3\u0142k\u0119 blisko 20 proc. dochod\u00f3w w I kw. 2024 r.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art40433231-tauron-widzi-ryzyka-w-dalszym-mrozeniu-cen-energii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tauron widzi ryzyka w dalszym mro\u017ceniu cen energii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T07:44:00+00:00", "description": "Gen. Wadim Szamarin, szef G\u0142\u00f3wnego Zarz\u0105du \u0141\u0105czno\u015bci Si\u0142 Zbrojnych Federacji Rosyjskiej, zast\u0119pca szefa Sztabu Generalnego Si\u0142 Zbrojnych, zosta\u0142 aresztowany na dwa miesi\u0105ce.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40433161-w-rosji-aresztowano-zastepce-szefa-sztabu-generalnego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Rosji aresztowano zast\u0119pc\u0119 szefa Sztabu Generalnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T07:42:51+00:00", "description": "Ministerstwo Cyfryzacji wprowadza do aplikacji mObywatel 2.0 now\u0105 us\u0142ug\u0119 dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Jak podkre\u015bla, to prze\u0142om w dost\u0119pie do informacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art40433101-nowa-usluga-w-aplikacji-mobywatel-2-0-ministerstwo-to-przelom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa us\u0142uga w aplikacji mObywatel 2.0. Ministerstwo: to prze\u0142om", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T07:35:39+00:00", "description": "Na towarzysz\u0105cych festiwalowi canne\u0144skiemu targach du\u017cym zainteresowaniem cieszy si\u0119 nowy film Agnieszki Holland \u201eFranz\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40432951-cannes-2024-franz-agnieszki-holland-zyskuje-dystrybutorow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cannes 2024. \u201eFranz\u201d Agnieszki Holland zyskuje dystrybutor\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T07:25:59+00:00", "description": "Mamy prezydenta, kt\u00f3ry zaznacza, \u017ce poszczeg\u00f3lnych ustaw podpisywa\u0107 nie b\u0119dzie. Ci\u0119\u017cko si\u0119 pracuje - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Joann\u0105 \u0106wiek-\u015awideck\u0105 pose\u0142 Polski 2050, Pawe\u0142 \u015aliz, cz\u0142onek komisji \u015bledczej ds. Pegasusa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40432791-posel-polski-2050-pawel-sliz-mowi-o-najwiekszym-problemie-wyborow-do-parlamentu-europejskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 Polski 2050, Pawe\u0142 \u015aliz m\u00f3wi o \"najwi\u0119kszym problemie wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T07:07:23+00:00", "description": "Minister Sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 w \u015brod\u0119 prof. Piotra Girdwoynia do pe\u0142nienia funkcji dyrektora Krajowej Szko\u0142y S\u0105downictwa i Prokuratury.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/aplikacje-i-egzaminy/art40432751-bodnar-powolal-nowego-dyrektora-krajowej-szkoly-sadownictwa-i-prokuratury", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar powo\u0142a\u0142 nowego dyrektora Krajowej Szko\u0142y S\u0105downictwa i Prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T07:00:30+00:00", "description": "Ford my\u015bli o przysz\u0142o\u015bci Mustanga i widzi potencja\u0142 dla nowych wariant\u00f3w, w tym czterodrzwiowego coupe czy terenowego, wy\u017cej zawieszonego samochodu sportowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40432121-ford-mustang-w-nowych-wersjach-planowane-czterodrzwiowe-coupe-i-model-offroad", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ford Mustang w nowych wersjach. Planowane czterodrzwiowe coupe i model offroad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T07:00:04+00:00", "description": "Te balony s\u0105 nasycane tak wielk\u0105 ilo\u015bci\u0105 \u015brodk\u00f3w rozpoznania radiolokacyjnego, si\u0119gaj\u0105cego na 300 km, mog\u0105 si\u0119 przemieszcza\u0107 - m\u00f3wi\u0142 gen. Mieczys\u0142aw Bieniek, by\u0142y zast\u0119pca dow\u00f3dcy strategicznego NATO ds. transformacji, o aerostatach, kt\u00f3re pozyska\u0142a Polska armia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40432661-gen-mieczyslaw-bieniek-o-cpk-taki-wielki-hub-rodzi-pokuse-przeciwnika-by-go-zniszczyc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Mieczys\u0142aw Bieniek o CPK: Taki wielki hub rodzi pokus\u0119 przeciwnika, by go zniszczy\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T06:43:00+00:00", "description": "S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie utrzyma\u0142 w mocy postanowienia s\u0105du pierwszej Instancji o zastosowaniu tymczasowego aresztowania wobec tr\u00f3jki podejrzanych w \u015bledztwie dotycz\u0105cym nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - poinformowa\u0142a Prokuratura Krajowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40432581-afera-funduszu-sprawiedliwosci-jest-decyzja-sadu-w-tle-sprawa-barskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Jest decyzja s\u0105du. W tle sprawa Barskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T06:43:00+00:00", "description": "Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych po tym, jak w trakcie wiecu partii Ruch Obywatelski dosz\u0142o do wypadku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art40432221-tragedia-na-wiecu-przed-wyborami-w-meksyku-sa-zabici-i-ranni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na wiecu przed wyborami w Meksyku. S\u0105 zabici i ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T06:02:00+00:00", "description": "Mi\u0119dzy nami zwady w tej sprawie nie b\u0119dzie - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Polsat News marsza\u0142ek Sejmu, Szymon Ho\u0142ownia, pytany o to czy pojawi si\u0119 4 czerwca na Placu Zamkowym w Warszawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40432311-szymon-holownia-o-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-80-proc-polakow-moze-nie-glosowac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia o wyborach do Parlamentu Europejskiego: 80 proc. Polak\u00f3w mo\u017ce nie g\u0142osowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T05:26:08+00:00", "description": "Dzisiaj po naszej rozmowie zawioz\u0119 do prokuratury pierwsze zawiadomienie - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM pose\u0142 PiS, by\u0142y szef Rz\u0105dowego Centrum Legislacyjnego, Krzysztof Szczucki.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40431991-krzysztof-szczucki-zapowiada-doniesienie-do-prokuratury-na-donalda-tuska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Szczucki zapowiada doniesienie do prokuratury na Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T05:08:00+00:00", "description": "\u015awiadczenie dla os\u00f3b posiadaj\u0105cym do pi\u0119ciu lat sta\u017cu pracy b\u0119dzie wynosi\u0142o 100 proc. kwoty zasi\u0142ku podstawowego, a nie jak dotychczas 80 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40430811-resort-rodziny-chce-zmiany-w-zasilku-dla-bezrobotnych-oto-co-proponuje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Resort rodziny chce zmiany w zasi\u0142ku dla bezrobotnych. Oto, co proponuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T05:04:31+00:00", "description": "W zwi\u0105zku z niejasno\u015bciami Ministerstwo Zdrowia przekaza\u0142o wytyczne dotycz\u0105ce wolnych dni na szkolenia. Chocia\u017c interpretacja nie ma mocy prawnej, ratownicy medyczni mog\u0105 si\u0119 na ni\u0105 powo\u0142ywa\u0107 podczas negocjacji z pracodawc\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sluzba-zdrowia/art40430961-ministerstwo-zdrowia-przekazalo-wytyczne-dotyczace-wolnych-dni-na-szkolenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo Zdrowia przekaza\u0142o wytyczne dotycz\u0105ce wolnych dni na szkolenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T04:54:23+00:00", "description": "\"Odno\u015bnie doniesie\u0144 medialnych na temat mojego incydentu z Policj\u0105. Potwierdzam, \u017ce taka sytuacja mia\u0142a miejsce\" - napisa\u0142 na swoim profilu na Facebooku pose\u0142 Konfederacji, Ryszard Wilk.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40431851-incydent-z-udzialem-posla-konfederacji-polityk-wydal-oswiadczenie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent z udzia\u0142em pos\u0142a Konfederacji. Polityk wyda\u0142 o\u015bwiadczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T04:00:41+00:00", "description": "Donald Trump uzyska\u0142 wa\u017cne wsparcie przed wyborami prezydenckimi, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w USA 5 listopada.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40431821-donald-trump-otrzyma-glos-swojej-glownej-rywalki-biden-to-katastrofa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump otrzyma g\u0142os swojej g\u0142\u00f3wnej rywalki. \"Biden to katastrofa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T04:00:00+00:00", "description": "Sztuczna inteligencja do sp\u00f3\u0142ki z bionik\u0105 sprawiaj\u0105, \u017ce ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze mog\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do armii albo do normalnego \u017cycia. Wyj\u0105tkowe rozwi\u0105zanie stworzy\u0142 ukrai\u0144sko-ameryka\u0144ski start-up.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40431381-samouczace-sie-protezy-z-ai-pomagaja-ukrainskim-zolnierzom-moga-wrocic-na-front", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoucz\u0105ce si\u0119 protezy z AI pomagaj\u0105 ukrai\u0144skim \u017co\u0142nierzom. Mog\u0105 wr\u00f3ci\u0107 na front", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T03:58:00+00:00", "description": "Morgan Midsummer to efekt wsp\u00f3\u0142pracy brytyjskiej firmy ze s\u0142ynn\u0105 Pininfarin\u0105. Stworzenie samego nadwozia zajmuje 250 godzin. Niestety, mamy z\u0142e informacje dla potencjalnych klient\u00f3w\u2026", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art40422211-brytyjsko-wloski-morgan-z-niemieckim-sercem-jest-idealny-na-lato", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjsko-w\u0142oski Morgan z niemieckim sercem. Jest idealny na lato", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T03:33:00+00:00", "description": "Armia Tajwanu zmobilizowa\u0142a swoje si\u0142y i o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce jest pewna, i\u017c jest w stanie obroni\u0107 wysp\u0119, po tym jak Chiny rozpocz\u0119\u0142y dwudniowe \"karne \u0107wiczenia\" wojskowe wok\u00f3\u0142 Tajwanu, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 reakcj\u0105 Pekinu na \"separatystyczne dzia\u0142ania\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40431791-chinska-armia-prowadzi-karne-cwiczenia-wokol-tajwanu-tajpej-obronimy-sie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ska armia prowadzi \"karne \u0107wiczenia\" wok\u00f3\u0142 Tajwanu. Tajpej: Obronimy si\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T03:12:47+00:00", "description": "W finale Ligi Europy mierzy\u0142y si\u0119 ze sob\u0105 \u015bwie\u017co upieczony mistrz Niemiec, Bayer Leverkusen i w\u0142oska Atalanta Bergamo.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40431761-bayer-leverkusen-zatrzymany-nigeryjczyk-z-atalanty-bohaterem-finalu-ligi-europy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bayer Leverkusen zatrzymany. Nigeryjczyk z Atalanty bohaterem fina\u0142u Ligi Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:51:04+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Hiszpania dostarczy Ukrainie kolejny pakiet pomocy wojskowej w sk\u0142ad kt\u00f3rego wejd\u0105 m.in. czo\u0142gi Leopard.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40431721-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-820", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 820", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:31:00+00:00", "description": "U\u0142atwienie b\u0119dzie dotyczy\u0142o jedynie \u015bwiadcze\u0144 z zakresu kardiologii, cytologii lub mammografii, ale eksperci ju\u017c prognozuj\u0105 zmniejszenie kolejek do specjalist\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art40420461-wkrotce-start-e-rejestracji-pacjent-sam-znajdzie-wolny-termin-u-lekarza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wkr\u00f3tce start e-rejestracji. Pacjent sam znajdzie wolny termin u lekarza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:31:00+00:00", "description": "Powa\u017cna reforma akcyzy na samochody i paliwa to jedna z niewielu mo\u017cliwo\u015bci, jakie ma pa\u0144stwo, by uratowa\u0107 bud\u017cet.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40430771-wodka-budzetu-juz-nie-nasyci-jak-rzad-moze-jeszcze-dociskac-podatkiem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00f3dka bud\u017cetu ju\u017c nie nasyci. Jak rz\u0105d mo\u017ce jeszcze \"dociska\u0107\" podatkiem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Niekt\u00f3re z\u00a0blok\u00f3w w\u0119glowych s\u0105 obiektem naszej troski \u2013 m\u00f3wi Andrzej Zi\u00f3\u0142kowski, szef Urz\u0119du Dozoru Technicznego.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/atom/art40429251-andrzej-ziolkowski-szef-urzedu-dozoru-technicznego-przygotowujemy-sie-do-atomu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Zi\u00f3\u0142kowski, szef Urz\u0119du Dozoru Technicznego: Przygotowujemy si\u0119 do atomu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Ju\u017c nawet katolicki Ko\u015bci\u00f3\u0142 oznajmi\u0142: \u201eNie mo\u017cna g\u0142osowa\u0107 nad AfD, skoro narusza ona praworz\u0105dno\u015b\u0107 w kraju\u201d, a rady parafialne wykluczaj\u0105 ze swojego grona zwolennik\u00f3w rasizmu i \u201ekultury przemocy\u201d. Niemiecka demokracja w\u0142a\u015bnie ko\u0144czy 75 lat. Czy poradzi sobie z l\u0119kami wyborc\u00f3w przed socjaln\u0105 degradacj\u0105, wojn\u0105 i niekontrolowan\u0105 migracj\u0105?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40422901-arkadiusz-stempin-niemiecka-demokracja-w-kryzysie-czy-niemcy-uchronia-ja-przed-erozja-od-srodka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arkadiusz Stempin: Niemiecka demokracja w kryzysie. Czy Niemcy uchroni\u0105 j\u0105 przed erozj\u0105 od \u015brodka?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Polskie s\u0105dy rozpatruj\u0105ce sprawy frankowe w\u00a0wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u00f3w dokonuj\u0105 niedopuszczalnego \u201eprzeskoku\u201d, automatycznie uto\u017csamiaj\u0105c brak przejrzysto\u015bci postanowienia umownego z\u00a0jego abuzywno\u015bci\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40429211-cezary-stypulkowski-lektura-obowiazkowa-dla-zajmujacych-sie-kredytami-frankowymi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cezary Stypu\u0142kowski: Lektura obowi\u0105zkowa dla zajmuj\u0105cych si\u0119 kredytami frankowymi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Wyliczenia Polskiej Izby Ubezpiecze\u0144 pokazuj\u0105, \u017ce du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 zagro\u017ce\u0144 nie jest w\u00a0Polsce ubezpieczona. Polisy ma po\u0142owa nieruchomo\u015bci i\u00a0tylko jedna czwarta pojazd\u00f3w. Niedoubezpieczenie w\u00a0zdrowiu si\u0119ga 125 mld z\u0142 rocznie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art40429291-duza-luka-ubezpieczeniowa-w-polsce-oto-czego-nie-ubezpieczamy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca luka ubezpieczeniowa w Polsce. Oto czego nie ubezpieczamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Stacje paliw znanych koncern\u00f3w padaj\u0105 ofiar\u0105 gruzi\u0144skiej szajki. Oszu\u015bci p\u0142ac\u0105 za paliwo w\u00a0euro, reszt\u0119 odbieraj\u0105 w\u00a0z\u0142otych. Dwaj\u00a0wpadli, inni\u00a0s\u0105 ustalani.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40430721-gruzini-oszukiwali-na-polskich-stacjach-paliw-w-jaki-sposob", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzini oszukiwali na polskich stacjach paliw. W jaki spos\u00f3b?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Komisja Etyki Poselskiej podczas jednego posiedzenia ukara\u0142a dw\u00f3ch lider\u00f3w PiS - Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego i Antoniego Macierewicza. W przypadku Kaczy\u0144skiego to ju\u017c czwarta kara.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40423801-jaroslaw-kaczynski-i-antoni-macierewicz-dostali-nagany-za-ty-gowniarzu-i-niemieckiego-agenta", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i Antoni Macierewicz dostali nagany. Za \"ty g\u00f3wniarzu\" i \u201eniemieckiego agenta\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Komisja Etyki Poselskiej podczas jednego posiedzenia ukara\u0142a dw\u00f3ch lider\u00f3w PiS - Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego i Antoniego Macierewicza. W przypadku Kaczy\u0144skiego to ju\u017c czwarta kara.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40423801-jaroslaw-kaczynski-i-antoni-macierewicz-dostali-nagany-za-ty-gowniarzu-i-przepychanki-przed-sejmem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i Antoni Macierewicz dostali nagany. Za \"ty g\u00f3wniarzu\" i przepychanki przed Sejmem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "S\u0142aba koniunktura i\u00a0warunki si\u0119gni\u0119cia po \u015brodki z\u00a0funduszu na trudne czasy mog\u0105 utrudni\u0107 zamiar wyp\u0142aty dywidendy JSW w\u00a0roku 2025.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art40429131-jsw-siegnie-po-rezerwy-slaba-koniunktura-zmusza-to-dzialan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "JSW si\u0119gnie po rezerwy? S\u0142aba koniunktura zmusza to dzia\u0142a\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Po panicznym sprowadzaniu z\u00a0ca\u0142ego \u015bwiata w\u0119gla w\u00a02022 r. pozosta\u0142y niewykorzystane zwa\u0142y i\u00a0wiele w\u0105tpliwo\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art40429231-kiepski-wegiel-z-importu-zalega-w-portach-zgubna-decyzja-dla-polskiego-rynku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiepski w\u0119giel z importu zalega w portach. Zgubna decyzja dla polskiego rynku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Mniej ni\u017c co setna firma zawieszaj\u0105ca dzia\u0142alno\u015b\u0107 decyduje si\u0119 na powr\u00f3t na rynek. Ten trend dotyczy g\u0142\u00f3wnie przedsi\u0119biorc\u00f3w prowadz\u0105cych jednoosobow\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40429311-kto-zawiesi-dzialalnosc-na-rynek-juz-nie-wroci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto zawiesi dzia\u0142alno\u015b\u0107, na rynek ju\u017c nie wr\u00f3ci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "\u0141ukasz R\u00f3\u017ca\u0144ski w pi\u0105tek przyst\u0105pi do pierwszej obrony tytu\u0142u mistrza \u015bwiata WBC w kategorii bridger. Jego rywalem b\u0119dzie Anglik Lawrence Okolie.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/boks/art40431131-lukasz-rozanski-stoczy-pojedynej-z-lawrence-okolie-o-pas-wbc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz R\u00f3\u017ca\u0144ski stoczy pojedynej z Lawrence Okolie. O pas WBC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Co czwarty Polak jest got\u00f3w udost\u0119pni\u0107 wra\u017cliwe informacje o\u00a0sobie za dodatkowe korzy\u015bci: atrakcyjn\u0105 zni\u017ck\u0119 czy darmowy produkt.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40429271-na-potege-oddajemy-nasze-wrazliwe-dane-firmom-i-oszustom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na pot\u0119g\u0119 oddajemy nasze wra\u017cliwe dane firmom i oszustom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Podwy\u017cki poprawi\u0142y, wynika z wylicze\u0144 nauczycieli, sytuacj\u0119 p\u0142acow\u0105 w o\u015bwiacie \u2013 zw\u0142aszcza nauczycieli dyplomowanych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/edukacja/art40412121-nauczyciel-zarobi-wiecej-jednak-wciaz-ponizej-sredniej-krajowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nauczyciel zarobi wi\u0119cej. Jednak wci\u0105\u017c poni\u017cej \u015bredniej krajowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Stacje paliw znanych koncern\u00f3w padaj\u0105 ofiar\u0105 gruzi\u0144skiej szajki. Oszu\u015bci p\u0142ac\u0105 za paliwo w\u00a0euro, reszt\u0119 odbieraj\u0105 w\u00a0z\u0142otych. Dwaj\u00a0wpadli, inni\u00a0s\u0105 ustalani.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40430721-oszukiwali-na-banknoty-euro-byly-doskonale-podrobione", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oszukiwali na banknoty euro. By\u0142y doskonale podrobione", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "S\u0105d konkursowy rekomendowa\u0142 do dyrekcji Narodowego Starego Teatru w Krakowie Dorot\u0119 Ignatjew \u2013 poinformowa\u0142a na pierwszym spotkaniu z mediami nowa ministra kultury Hanna Wr\u00f3blewska. Przekaza\u0142a te\u017c, \u017ce Polska zap\u0142aci 130 mln euro kary za niewdro\u017cenie dyrektywy o streamingu przez poprzedni rz\u0105d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art40422301-pierwsze-decyzje-minister-kultury-dorota-ignatjew-dyrektorka-starego-teatru-w-krakowie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze decyzje Minister Kultury. Dorota Ignatjew dyrektork\u0105 Starego Teatru w Krakowie.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Kto zawiesi dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105, na rynek ju\u017c nie wraca. Powr\u00f3t udaje si\u0119 zaledwie co setnej firmie. Reszt\u0119, g\u0142\u00f3wnie przedsi\u0119biorc\u00f3w indywidualnych, k\u0142ad\u0105 na \u0142opatki koszty ZUS, p\u0142ac i energii.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art40429061-polskie-firmy-umieraja-co-rozklada-na-lopatki-polskich-przedsiebiorcow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie firmy umieraj\u0105. Co rozk\u0142ada na \u0142opatki polskich przedsi\u0119biorc\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Do przedawnienia nie ma zastosowania zasada, \u017ce je\u017celi termin na dan\u0105 czynno\u015b\u0107 prawn\u0105 przypada na dzie\u0144 wolny od pracy, to up\u0142ywa on pierwszego dnia roboczego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art40430981-przedawnienie-w-weekend-i-swieto-siedmiu-sedziow-sn-wskazalo-jak-liczyc-termin", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przedawnienie w weekend i \u015bwi\u0119to. Siedmiu s\u0119dzi\u00f3w SN wskaza\u0142o, jak liczy\u0107 termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Doprecyzowanie katalogu uprawnie\u0144 do \u015bwiadcze\u0144 emerytalno-rentowych, w przypadku kt\u00f3rych mo\u017cliwe b\u0119dzie skorzystanie z renty wdowiej. To jedna z uwag przekazana przez rz\u0105d do projektu zmian w tej sprawie podczas posiedzenia komisji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40424361-renta-wdowia-projekt-do-zmiany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Renta wdowia: projekt do zmiany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "W sytuacji wojny w Ukrainie i mo\u017cliwych prowokacji na terenie Polski, warto od\u015bwie\u017cy\u0107 firmowe zasady ratowania \u017cycia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art40420911-temat-pierwszej-pomocy-mocno-aktualny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Temat pierwszej pomocy mocno aktualny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "W obliczu nacieraj\u0105cej armii Putina nad Dnieprem przyspiesza mobilizacja. Co o tym my\u015bl\u0105 mieszkaj\u0105cy w Polsce Ukrai\u0144cy w wieku poborowym?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40429081-ukraincy-w-wieku-poborowym-w-polsce-co-mysla-o-mobilizacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy w wieku poborowym w Polsce. Co my\u015bl\u0105 o mobilizacji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Sprzeda\u017c samochod\u00f3w elektrycznych ro\u015bnie coraz wolniej. Producenci modyfikuj\u0105 plany elektryfikacji swoich ofert.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40429151-wciaz-wolimy-kupowac-diesle-niz-elektryki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wci\u0105\u017c wolimy kupowa\u0107 diesle ni\u017c elektryki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T02:30:00+00:00", "description": "Wszystko wskazuje na to, \u017ce musimy trwale, znacz\u0105co zwi\u0119kszy\u0107 wydatki obronne. Trzeba do tego dostosowa\u0107 finanse publiczne.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40429171-witold-m-orlowski-pan-maginot-i-pieniadze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Witold M. Or\u0142owski: Pan Maginot i\u00a0pieni\u0105dze", "user": null, "vote": 0}]