[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T20:00:00+00:00", "description": "W Wielkiej Brytanii trwaj\u0105 w\u0142a\u015bnie zdj\u0119cia do czwartego sezonu \u201eWied\u017amina\u201d, a Netflix po raz pierwszy podzieli\u0142 si\u0119 oficjalnym wideo z Liamem Hemsworthem w roli g\u0142\u00f3wnej, kt\u00f3ry dzier\u017cy miecz Geralta z Rivii.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/geralt-z-riwii-netflix-nowa-zapowiedz-wiedzmina-liam-hemswort-kiedy-premiera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak wygl\u0105da nowy Geralt z Rivii? Netflix opublikowa\u0142 zapowied\u017a \u201eWied\u017amina\u201d z Liamem Hemsworthem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:17:18.079982+00:00", "description": "Kamil Gapi\u0144ski zadebiutowa\u0142 w czwartek w Kanale Zero w roli prowadz\u0105cego poranny program \u201e7:00\u201d. Wcze\u015bniej wyst\u0119powa\u0142 w Kanale Sportowym w podobnym formacie \u201eKS Poranek\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-kamil-gapinski-krzysztof-stanowski-kanal-sportowy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy prowadz\u0105cy porank\u00f3w w Kanale Zero. Wcze\u015bniej by\u0142 w Kanale Sportowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T06:02:04.159437+00:00", "description": "Jan Rybicki, zwyci\u0119zca pierwszej edycji konkursu \u201ePolska Stories\", na sta\u0142e do\u0142\u0105cza do zespo\u0142u serwisu Weekend.Gazeta.pl. Wcze\u015bniej wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 m.in. z \u201eDu\u017cym Formatem\u201d oraz \u201eTygodnikiem Powszechnym\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/nowy-dziennikarz-gazeta-pl-jan-rybicki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W weekendowej sekcji Gazeta.pl\u00a0dziennikarz wybrany w konkursie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T06:02:04.023201+00:00", "description": "Dopiero co na platformie Netflix pojawi\u0142y si\u0119 odcinki trzeciego sezonu \u201eBridgerton\u00f3w\u201d (druga transza b\u0119dzie mia\u0142a premier\u0119 13 czerwca), a ju\u017c wiadomo, \u017ce serial by\u0142 najch\u0119tniej ogl\u0105danym tytu\u0142em w serwisie w ci\u0105gu ostatnich kilku dni od premiery.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/trzeci-sezon-bridgertonow-nowym-hitem-netfliksa-kto-oglada-ile-wyswietlen", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzeci sezon \u201eBridgerton\u00f3w\u201d nowym hitem ogl\u0105dalno\u015bciowym Netfliksa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T04:58:28.685640+00:00", "description": "Grupa Allegro w zesz\u0142ym kwartale zwi\u0119kszy\u0142a wp\u0142ywy o 6,6 proc., zarabiaj\u0105c na czysto 242 mln z\u0142. Wyniki firmy rosn\u0105 w Polsce, gdzie ma ju\u017c prawie 15 mln kupuj\u0105cych, natomiast na rynkach zagranicznych uby\u0142a jej jedna trzecia przychod\u00f3w, a skorygowana strata EBITDA pog\u0142\u0119bi\u0142a si\u0119 o 64 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/allegro-jak-robic-zakupy-ile-zarabia-w-polsce-czechach-slowacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagranica dalej obci\u0105\u017ca Allegro. W Polsce prawie 15 mln kupuj\u0105cych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T04:58:28.558144+00:00", "description": "Od kilku dni przez media przetacza si\u0119 dyskusja na temat wynagrodzenia, jakie otrzymuj\u0105 staty\u015bci na planach zdj\u0119ciowych polskich film\u00f3w i seriali. Wszystko zacz\u0119\u0142o si\u0119 od udost\u0119pnionego w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych dokumentu agencji castingowej Kamed Studio, zatytu\u0142owanego \u201eNiezb\u0119dnik informacji o naszym projekcie i planie zdj\u0119ciowym\u201d. Jak wygl\u0105daj\u0105 realia pracy statysty w Polsce? Zapytali\u015bmy Akson Studio, czyli producenta serialu \u201e1670\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ile-zarabiaja-statysci-na-planie-serialu-1670-akson-studio-odpowiada-stawki-umowy-place", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile zarabiaj\u0105 staty\u015bci na planie serialu \u201e1670\u201d? Producent zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T04:58:28.392978+00:00", "description": "Dzieci coraz cz\u0119\u015bciej padaj\u0105 ofiarami r\u00f3\u017cnych nadu\u017cy\u0107 w platformach spo\u0142eczno\u015bciowych. Je\u015bli marki dalej b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 swoimi bud\u017cetami patologiczne tre\u015bci i bigtechy przymykaj\u0105ce oczy na krzywd\u0119 m\u0142odych, to ci si\u0119 zbuntuj\u0105. Bran\u017ca reklamy musi zacz\u0105\u0107 wywiera\u0107 presj\u0119 na platformy cyfrowe, inaczej pleni\u0105ce si\u0119 tam patologie nie znikn\u0105 - uwa\u017ca Magdalena Bigaj, prezeska Instytutu Cyfrowego Obywatelstwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/bigaj-co-zrobic-by-pandora-gate-sie-nie-powtorzyla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Druga Pandora Gate wci\u0105\u017c jest mo\u017cliwa. Ekspertka uderza w chciwo\u015b\u0107 medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T04:58:28.265091+00:00", "description": "Dariusz Szpakowski do\u0142\u0105cza na sta\u0142e do Kana\u0142u Zero. Znany komentator sportowy poprowadzi autorski program \u201eRobi\u0142em ten mecz\u201d. Szpakowski pojawia\u0142 si\u0119 ju\u017c w projekcie Krzysztofa Stanowskiego, a wcze\u015bniej w Kanale Sportowym.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/nowy-program-w-kanale-zero-krzysztof-stanowski-i-dariusz-szpakowski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy program Kana\u0142u Zero. Prowadz\u0105cym legendarny komentator sportowy", "user": null, "vote": 0}]