[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T18:25:00+00:00", "description": "W sobot\u0119, 25 maja w Varso Tower odb\u0119dzie si\u0119 kolejna edycja zawod\u00f3w \u201eWbiegnij na Varso Tower\u201d. Sponsorem strategicznym sportowego wydarzenia zosta\u0142 Bank Pekao S.A.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wbiegnij-na-varso-tower-kiedy-sie-odbedzie-bank-pekao-sponsor", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bank Pekao sponsorem strategicznym ,,Wbiegnij na Varso Tower\u201d, wydarzenie odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T13:27:05.131473+00:00", "description": "Rozpocz\u0119li\u015bmy rozmowy z partnerami o nowej formule przedsi\u0119wzi\u0119cia dotycz\u0105cego SMR - poinformowa\u0142 w czwartek prezes Orlenu Ireneusz F\u0105fara. Zapowiedzia\u0142 przyspieszenie w segmencie morskiej energetyki wiatrowej oraz now\u0105 strategi\u0119 dla petrochemii jeszcze w tym roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/orlen-nie-rezygnuje-z-malych-reaktorow-jadrowych-odzyskanie-pieniedzy-przez-szwajcarska-spolke-bardzo-trudne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen nie rezygnuje z ma\u0142ych reaktor\u00f3w j\u0105drowych. Odzyskanie pieni\u0119dzy przez szwajcarsk\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119 \u201ebardzo trudne\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-23T09:07:32.285555+00:00", "description": "G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny poda\u0142 wyniki sprzeda\u017cy detaliczna w cenach sta\u0142ych w kwietniu 2024 roku. W uj\u0119ciu rocznym wska\u017anik wzr\u00f3s\u0142 o 4,1 proc.. S\u0105 tez jednak gorsze wie\u015bci - w uj\u0119ciu miesi\u0119cznym spad\u0142a o 1,8 proc. Z kolei sprzeda\u017c detaliczna w cenach bie\u017c\u0105cych wzros\u0142a w ubieg\u0142ym miesi\u0105cu o 4,3 proc. rok do roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/spadek-sprzedazy-detalicznej-miesiac-do-miesiaca-co-ujawnil-gus", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GUS poda\u0142 wska\u017aniki sprzeda\u017cy detalicznej w uj\u0119ciu rocznym i miesi\u0119cznym", "user": null, "vote": 0}]