[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T20:28:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0f/22/1d/z30550799M,Dobromir-Sosnierz--byly-posel-Konfederacji.jpg\" vspace=\"2\" />Dobromir So\u015bnierz powiedzia\u0142 w Polskim Radiu RDC, \u017ce chce wyj\u015bcia Polski z Unii Europejskiej, bo \"ju\u017c tam by\u0142 i widzia\u0142 tych wariat\u010f\u017c\u02ddw\". Przeciwko jego wypowiedzi zaprotestowa\u0142a Kamila Gasiuk-Pihowicz. Dosz\u0142o do sprzeczki. - Prosz\u0119 si\u0119 zamkn\u0105\u0107 - powiedzia\u0142 polityk Konfederacji do pos\u0142anki KO.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31027876,gasiuk-pihowicz-zareagowala-na-slowa-sosnierza-ten-odpowiedzial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gasiuk-Pihowicz zareagowa\u0142a na s\u0142owa So\u015bnierza. Ten odpowiedzia\u0142: Prosz\u0119 si\u0119 zamkn\u0105\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T20:19:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/76/96/1d/z31026294M,Granica-polsko-bialoruska.jpg\" vspace=\"2\" />Stra\u017c Graniczna poinformowa\u0142a, \u017ce na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 jeden z funkcjonariuszy zosta\u0142 uderzony konarem w g\u0142ow\u0119. Stra\u017cnik przebywa obecnie w szpitalu. Jego \u017cyciu nie zagra\u017ca niebezpiecze\u0144stwo.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31027960,funkcjonariusz-strazy-granicznej-ranny-zostal-uderzony-konarem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Funkcjonariusz Stra\u017cy Granicznej ranny. Zosta\u0142 uderzony konarem w g\u0142ow\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T19:27:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7c/97/1d/z31027836M,Leszek-Sykulski.jpg\" vspace=\"2\" />W Kanale Zero Krzysztofa Stanowskiego wyst\u0105pi Leszek Sykulski. Publicysta i polityk oskar\u017cany jest o szerzenie prorosyjskiej propagandy. Bezpieczna Polska, partia, kt\u010f\u017c\u02ddrej jest prezesem, opowiada si\u0119 mi\u0119dzy innymi za polexitem i wyst\u0105pieniem Polski z NATO.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31027710,stanowski-krytykowany-po-zaproszeniu-sykulskiego-do-kanalu-zero.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stanowski krytykowany po zaproszeniu Sykulskiego do Kana\u0142u Zero. \"Nieodpowiedzialne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T19:11:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/52/97/1d/z31027794M,Lech-Walesa--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Wybory do Parlamentu Europejskiego wywo\u0142a\u0142y zgrzyt w programie \"Kropka nad i\". - Niech si\u0119 pani bierze do roboty. Ju\u017c dawno powinni\u015bcie to robi\u0107. Czy elektryk ma wam m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107, co wy macie robi\u0107? - powiedzia\u0142 Lech Wa\u0142\u0119sa do Moniki Olejnik.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31027791,zgrzyt-w-kropce-nad-i-lech-walesa-do-moniki-olejnik-niech.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zgrzyt w \"Kropce nad i\". Lech Wa\u0142\u0119sa do Moniki Olejnik: Niech si\u0119 pani bierze do roboty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T18:41:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/08/97/1d/z31027720M,Wycieczka-szkolna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Wielu nauczycieli nie zgadza si\u0119 z pomys\u0142em pracy podczas wycieczek szkolnych bez dodatkowego wynagrodzenia. Nied\u0142ugo mog\u0105 si\u0119 one cieszy\u0107 wyj\u0105tkow\u0105 popularno\u015bci\u0105 za spraw\u0105 decyzji Ministerstwa Edukacji Narodowej, kt\u010f\u017c\u02ddre og\u0142osi\u0142o, \u017ce b\u0119d\u0105 one dofinansowane. W efekcie w sieci wybuch\u0142a burza na temat tego, czy nauczyciele b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 za darmo.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31027683,decyzja-men-o-dofinansowaniu-wycieczek-szkolnych-wywolala-burze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Decyzja MEN o dofinansowaniu wycieczek szkolnych wywo\u0142a\u0142a burz\u0119. \"Wyj\u0105tkowo paskudny wyzysk\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T17:13:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/95/97/1d/z31027605M,Policja-w-Szwecji---zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />20-letni Mi\u0142osz O. i 20-letni Ronnie D. zostali skazani na do\u017cywocie za zastrzelenie dw\u010f\u017c\u02ddch os\u010f\u017c\u02ddb i usi\u0142owanie zabicia 17 kolejnych. Do tragedii dosz\u0142o w ubieg\u0142ym roku. Wed\u0142ug \u015bledczych m\u0119\u017cczy\u017ani dzia\u0142ali na zlecenie jednego z gang\u010f\u017c\u02ddw.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31027475,zastrzelili-dwie-osoby-w-sztokholmie-szwedzki-sad-skazal-20-letniego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwedzki s\u0105d skaza\u0142 20-letniego Polaka na do\u017cywocie. Zastrzelili dwie osoby w Sztokholmie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T17:09:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7f/97/1d/z31027583M,Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i Jacek Kurski maj\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 podczas protestu rolnik\u010f\u017c\u02ddw w Brukseli - ustali\u0142a Wirtualna Polska. Udzia\u0142 prezesa PiS w tym przedsi\u0119wzi\u0119ciu ma by\u0107 powodem zapowiadanej nieobecno\u015bci podczas komisji \u015bledczej. Jakie postulaty maj\u0105 rolnicy?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31027532,jaroslaw-kaczynski-pojedzie-na-protest-rolnikow-do-brukseli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski pojedzie na protest rolnik\u010f\u017c\u02ddw do Brukseli? Prezes PiS ma zabra\u0107 ze sob\u0105 wsparcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T16:03:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f9/97/1d/z31027449M,Zolnierz-na-granicy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Polski \u017co\u0142nierz zosta\u0142 ranny podczas s\u0142u\u017cby na granicy. Obecnie przebywa w szpitalu, gdzie wed\u0142ug relacji Dow\u010f\u017c\u02dddztwa Generalnego, jego stan jest ci\u0119\u017cki. \"Pilnie poszukiwana jest grupa krwi 0 Rh+, ale ka\u017cda inna grupa jest r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c dost\u0119pna - liczy si\u0119 ka\u017cda dost\u0119pno\u015b\u0107 oraz czas\" - zaapelowano.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31027347,polski-zolnierz-pilnie-potrzebuje-krwi-zostal-ranny-na-granicy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski \u017co\u0142nierz pilnie potrzebuje krwi. Zosta\u0142 ranny na granicy. \"Jest w szpitalu i walczy o \u017cycie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T15:46:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/54/97/1d/z31027284M,F-16---zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Holenderska ministerka obrony przekaza\u0142a, \u017ce Kij\u010f\u017c\u02ddw b\u0119dzie m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 u\u017cywa\u0107 przekazanych przez Kr\u010f\u017c\u02ddlestwo Niderland\u010f\u017c\u02ddw my\u015bliwc\u010f\u017c\u02ddw F-16 na terytorium Rosji. Ukraina ma otrzyma\u0107 24 takie maszyny.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31027186,jasne-stanowisko-holandii-ws-f-16-ukraincy-beda-mogli-atakowac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jasne stanowisko Holandii ws. F-16. Ukrai\u0144cy b\u0119d\u0105 mogli atakowa\u0107 cele w Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T15:39:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5e/97/1d/z31027294M,Daniel-Obajtek-powinien-poniesc-konsekwencje--Czyt.jpg\" vspace=\"2\" />Danielowi Obajtkowi mog\u0142aby grozi\u0107 grzywna, zatrzymanie oraz areszt w przypadku niestawienia si\u0119 na kolejne przes\u0142uchanie komisji \u015bledczej. Co jednak z jego pierwsz\u0105 nieobecno\u015bci\u0105? Czytelnicy Gazeta.pl nie mieli w\u0105tpliwo\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31026972,jednoznaczne-wyniki-sondy-ws-obajtka-czytelnicy-gazeta-pl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jednoznaczne wyniki sondy ws. Obajtka. Czytelnicy Gazeta.pl wskazali, co powinno spotka\u0107 polityka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T15:09:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2d/91/1d/z31002669M.jpg\" vspace=\"2\" />\"Z\u0142o\u017cyli\u015bmy wniosek o zmian\u0119 terminu przes\u0142uchania p.premiera Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 dot. spraw wizowych\" - poinformowa\u0142 rzecznik Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Rafa\u0142 Bochenek.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31027292,jest-wniosek-o-zmiane-terminu-przesluchania-kaczynskiego-bochenek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest wniosek o zmian\u0119 terminu przes\u0142uchania Kaczy\u0144skiego. Bochenek: Udzia\u0142 nie b\u0119dzie mo\u017cliwy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T14:09:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/81/96/1d/z31026305M,Granica-polsko-bialoruska.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie przewidujemy, \u017ceby ta decyzja mia\u0142a zapa\u015b\u0107 jutro (4 czerwca) - zapowiedzia\u0142 szef MSWiA Tomasz Siemoniak w kontek\u015bcie rozporz\u0105dzenia ws. strefy buforowej na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Powodem s\u0105 konsultacje rz\u0105du z samorz\u0105dami, parkiem narodowym oraz organizacjami spo\u0142ecznymi.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31027041,strefa-buforowa-na-granicy-z-bialorusia-rzad-podal-termin.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d us\u0142ysza\u0142 sprzeciwy dotycz\u0105ce strefy buforowej na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Jest deklaracja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T13:16:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c3/80/1d/z30933187M.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura Krajowa przekaza\u0142a, \u017ce w toku \u015bledztwa dotycz\u0105cego Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych zabezpieczono ponad 117 mln z\u0142. Komunikat PK to reakcja na publikacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 firmy odzie\u017cowej Red is Bad.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31026778,prokuratura-reaguje-na-doniesienia-o-firmie-red-is-bed-w-sledztwie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura reaguje na doniesienia o firmie Red is Bad. W \u015bledztwie zabezpieczono ponad 117 mln z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T12:52:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/21/96/1d/z31026465M,Michal-Kuczmierowski.jpg\" vspace=\"2\" />\"Informacje o umowach by\u0142y zgodnie z przepisami publikowane w BIP, wi\u0119c 'rewelacje' Onetu by\u0142y publicznie dost\u0119pne od ponad roku\" - napisa\u0142 w oficjalnym o\u015bwiadczeniu Micha\u0142 Kuczmierowski, by\u0142y prezes Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych. Wcze\u015bniej portal poinformowa\u0142, \u017ce za czas\u010f\u017c\u02ddw rz\u0105d\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonej Prawicy z RARS mia\u0142o doj\u015b\u0107 do wyprowadzenia kilkuset milion\u010f\u017c\u02ddw z\u0142otych.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31026166,afera-red-is-bad-byly-prezes-rars-odpiera-zarzuty-wszystkie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera Red is Bad. By\u0142y prezes RARS odpiera zarzuty. \"Wszystkie zakupy zrealizowano zgodnie z prawem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T12:31:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/99/96/1d/z31026329M,Donald-Tusk--Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz-i-Tomasz-Si.jpg\" vspace=\"2\" />Od wtorku 4 czerwca zostanie przywr\u010f\u017c\u02ddcona strefa buforowa przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105. - Forma, w jakiej zosta\u0142o to wprowadzone, jest nie do przyj\u0119cia. (...) Te\u017c nie wiemy, co b\u0119dzie potem. Czy to b\u0119dzie koniec, czy dalej b\u0119d\u0105 przed\u0142u\u017ca\u0107 ten zakaz? Nikt z nami nie rozmawia - komentuje w rozmowie z Gazeta.pl w\u0142a\u015bciciel domu na wynajem w Bia\u0142owie\u017cy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31026156,rzad-chce-ograniczen-przy-granicy-z-bialorusia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d chce strefy buforowej na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Przedsi\u0119biorcy s\u0105 w\u015bciekli: Nie do przyj\u0119cia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T12:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6e/88/1d/z30966894M,Mikolaj-Pawlak--zdjecie-archiwalne-.jpg\" vspace=\"2\" />Miko\u0142aj Pawlak podobnie jak Daniel Obajtek nie pojawi\u0142 si\u0119 na komisji \u015bledczej. Przewodnicz\u0105ca Magdalena Sroka poinformowa\u0142a o konsekwencjach, kt\u010f\u017c\u02ddre mog\u0105 spotka\u0107 polityka.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31026450,pawlak-zainspirowal-sie-obajtkiem-komisja-sledcza-ostrzega.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawlak zainspirowa\u0142 si\u0119 Obajtkiem. Komisja \u015bledcza ostrzega. \"B\u0119dziemy wnioskowa\u0107 o doprowadzenie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T11:51:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b8/96/1d/z31026104M,Gminy--w-ktorych-obowiazywac-bedzie-zakaz-przebywa.jpg\" vspace=\"2\" />W zwi\u0105zku z licznymi incydentami od wtorku obowi\u0105zywa\u0107 zacznie zakaz przebywania na niekt\u010f\u017c\u02ddrych obszarach przy granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Obostrzenia obejm\u0105 27 obszar\u010f\u017c\u02ddw w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie podlaskim. Zakaz wst\u0119pu do wyznaczonych stref nie obejmie jednak wszystkich os\u010f\u017c\u02ddb.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31025210,strefa-buforowa-na-granicy-z-bialorusia-zakaz-przebywania-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strefa buforowa na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Zakaz przebywania w 27 miejscowo\u015bciach [MAPA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:09:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f6/96/1d/z31025398M,Exen--Pawel-Szopa.jpg\" vspace=\"2\" />Onet poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce tw\u010f\u017c\u02ddrca marki Red is Bad, Pawe\u0142 Szopa mia\u0142 zarobi\u0107 ponad 280 milion\u010f\u017c\u02ddw z\u0142otych na agregatach pr\u0105dotw\u010f\u017c\u02ddrczych dla Ukrainy. Spraw\u0119 skomentowa\u0142 dla nas Exen, kt\u010f\u017c\u02ddry dowi\u010f\u017c\u02ddz\u0142 na ukrai\u0144ski front ponad 230 aut terenowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31025377,tworca-red-is-bad-mial-zarobic-ponad-280-mln-na-agregatach-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tw\u010f\u017c\u02ddrca Red is Bad mia\u0142 zarobi\u0107 ponad 280 mln na agregatach dla Ukrainy. Exen: Jeden wielki skandal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:39:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/31/93/1d/z31012657M,Daniel-Obajtek.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y prezes Orlenu nie stawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchanie w prokuraturze, wbrew zapowiedziom nie wp\u0142yn\u0119\u0142o te\u017c pe\u0142nomocnictwo od jego obro\u0144cy. - Je\u015bli do 15:00 nie otrzymamy odpowiedzi, w kt\u010f\u017c\u02ddrej zawarte b\u0119d\u0105 nowe adresy, prokurator zarz\u0105dzi poszukiwania Daniela Obajtka - przekaza\u0142 przedstawiciel Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31025700,daniel-obajtek-nie-stawil-sie-na-wezwanie-jest-pilne-oswiadczenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek nie stawi\u0142 si\u0119 na wezwanie. Jest pilne o\u015bwiadczenie prokuratury: Ma czas do 15", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:27:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/88/45/1d/z30694536M,Marcin-Mastalerek.jpg\" vspace=\"2\" />Marcin Mastelarek poinformowa\u0142, \u017ce by\u0142by gotowy kandydowa\u0107 w wyborach prezydenckich. - Nie wiem, czy podejm\u0119 tak\u0105 decyzj\u0119. Jestem na pewno do tego przez wiele os\u010f\u017c\u02ddb namawiany - powiedzia\u0142 na antenie TVN24 prezydencki minister.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31025392,marcin-mastalerek-bedzie-walczyl-o-fotel-prezydenta-namawiaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Mastalerek b\u0119dzie walczy\u0142 o fotel prezydenta? \"Namawiaj\u0105 mnie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T08:57:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/55/5e/1d/z30794069M,Marcin-Mastalerek.jpg\" vspace=\"2\" />Marcin Mastalerek w dosadny spos\u010f\u017c\u02ddb skomentowa\u0142 wsparcie Beaty Szyd\u0142o udzielone Jackowi Kurskiemu w zwi\u0105zku ze startem w wyborach do europarlamentu. W programie \"Rozmowa Piaseckiego\" w TVN24 prezydencki minister stwierdzi\u0142, \u017ce \"Kurski szkodzi polskiej prawicy\", a Beata Szyd\u0142o \"robi polityczny b\u0142\u0105d\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31024915,kolejny-atak-mastalerka-na-jacka-kurskiego-szkodzi-polskiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny atak Mastalerka na Jacka Kurskiego. \"Szkodzi polskiej prawicy\". Zaszkodzi te\u017c Szyd\u0142o?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T08:35:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6a/96/1d/z31025002M,Tomasz-Szmydt.jpg\" vspace=\"2\" />Tomasz Szmydt po ucieczce do Mi\u0144ska znalaz\u0142 si\u0119 w kr\u0119gu szczeg\u010f\u017c\u02ddlnego zainteresowania rosyjskich s\u0142u\u017cb specjalnych. Tak wynika z informacji przekazanych \"Gazecie Wyborczej\" przez Aliaksandra Azarau, by\u0142ego podpu\u0142kownika bia\u0142oruskiej milicji. - Nasi informatorzy twierdz\u0105, \u017ce przyjecha\u0142a specjalna grupa z FSB i przes\u0142uchuj\u0105 by\u0142ego s\u0119dziego. Wycisn\u0105 go jak cytryn\u0119 - powiedzia\u0142 dziennikowi.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31024978,nieoficjalnie-do-tomasza-szmydta-przyjechala-specjalna-grupa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie: Do Tomasza Szmydta przyjecha\u0142a specjalna grupa z Rosji. \"Wycisn\u0105 go jak cytryn\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T08:07:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/69/96/1d/z31025257M,Daniel-Obajtek--byly-prezes-Orlenu.jpg\" vspace=\"2\" />Je\u015bli Daniel Obajtek nie stawi si\u0119 w poniedzia\u0142ek w prokuraturze, \u015bledczy bior\u0105 pod uwag\u0119 wdro\u017cenie procedury poszukiwa\u0144 - donosi RMF FM. By\u0142y prezes Orlenu zosta\u0142 wewzwany w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dotycz\u0105cym podejrzenia sk\u0142adania fa\u0142szywych zezna\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31025250,daniel-obajtek-wezwany-do-prokuratury-media-sledczy-planuja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek wezwany do prokuratury. Media: \u015aledczy planuj\u0105 procedur\u0119 poszukiwa\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T08:05:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c4/96/1d/z31025348M,Lawina-komentarzy-po-ujawnieniu-afery-Red-is-Bad.jpg\" vspace=\"2\" />W zaledwie trzy lata na konta tw\u010f\u017c\u02ddrcy marki produkuj\u0105cej odzie\u017c patriotyczn\u0105 Red is Bad mia\u0142o trafi\u0107 p\u010f\u017c\u02dd\u0142 miliarda z\u0142otych. W trakcie swojej dzia\u0142alno\u015bci mia\u0142 on wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracowa\u0107 z politykami PiS - donosi Onet. Informacja ta wywo\u0142a\u0142a kolejn\u0105 fal\u0119 komentarzy w\u015br\u010f\u017c\u02ddd u\u017cytkownik\u010f\u017c\u02ddw medi\u010f\u017c\u02ddw spo\u0142eczno\u015bciowych. \"Prawdziwy patriota nie kradnie\" - oceni\u0142 S\u0142awomir Nitras.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31025188,afera-red-is-bad-rozgrzala-internet-kwintesencja-rzadow-pis.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera Red is Bad rozgrza\u0142a internet. \"Kwintesencja rz\u0105d\u010f\u017c\u02ddw PiS\". \"To by\u0142o pa\u0144stwo mafijne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T07:35:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/68/96/1d/z31025256M,Mateusz-Morawiecki--Pawel-Szopa.jpg\" vspace=\"2\" />W ci\u0105gu trzech lat na konta Paw\u0142a Szopy, tw\u010f\u017c\u02ddrcy Red is Bad, mia\u0142y trafi\u0107 przelewy w wysoko\u015bci p\u010f\u017c\u02dd\u0142 miliarda z\u0142otych - ustali\u0142 Onet. Powo\u0142ane przez niego sp\u010f\u017c\u02dd\u0142ki bez przetarg\u010f\u017c\u02ddw mia\u0142y otrzymywa\u0107 \u015brodki mi\u0119dzy innymi na maseczki w czasie pandemii i agregaty pr\u0105dotw\u010f\u017c\u02ddrcze dla Ukrainy. Portal dotar\u0142 do tajnego raportu CBA.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31025157,onet-tworca-red-is-bad-mial-zarobic-bez-przetargow-na-pandemii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajny raport CBA. Nitras alarmuje: Kolejny pisowski przekr\u0119t. Tym razem p\u010f\u017c\u02dd\u0142 miliarda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T06:32:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/14/96/1d/z31024916M,Atak-nozownika-w-Mannheim--Sledczy-pracujacy-na-mi.jpg\" vspace=\"2\" />29-letni policjant, kt\u010f\u017c\u02ddry odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 ci\u0119\u017ckie obra\u017cenia podczas pi\u0105tkowego ataku no\u017cownika w niemieckim mie\u015bcie Mannheim, zmar\u0142 w niedziel\u0119 w godzinach popo\u0142udniowych. Kondolencje bliskim zmar\u0142ego z\u0142o\u017cy\u0142 kanclerz Niemiec Olaf Scholz. Prezydent Frank-Walter Steinmeier wyrazi\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c zaniepokojenie zaostrzeniem politycznych konflikt\u010f\u017c\u02ddw i rosn\u0105c\u0105 przemoc\u0105 w kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31024877,niemcy-nie-zyje-29-letni-policjant-zostal-zaatakowany-przez.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy. Nie \u017cyje 29-letni policjant. Zosta\u0142 zaatakowany przez no\u017cownika w Mannheim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T06:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f4/96/1d/z31024884M,Claudia-Sheinbaum.jpg\" vspace=\"2\" />W Meksyku zako\u0144czy\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie w wyborach prezydenckich. Jak wskazuj\u0105 nieoficjalne dane, po raz pierwszy w historii wygra\u0142a je kobieta - Claudia Sheinbaum. Jednocze\u015bnie, by\u0142a to najbardziej krwawa kampania prezydencka w historii tego kraju, zgin\u0119\u0142o a\u017c 38 kandydat\u010f\u017c\u02ddw. Liczba akt\u010f\u017c\u02ddw przemocy by\u0142a z kolei niemal dwa razy wy\u017csza w por\u010f\u017c\u02ddwnaniu z okresem przed poprzednimi wyborami.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31024883,najbardziej-krwawa-kampania-w-historii-meksyku-po-raz-pierwszy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najbardziej krwawa kampania w historii Meksyku. Po raz pierwszy wybrano kobiet\u0119 na prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T06:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/55/96/1d/z31024725M,-Rozmowy-Gazeta-pl---Gosciem-Witold-Zembaczynski-z.jpg\" vspace=\"2\" />Witold Zembaczy\u0144ski, pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej, b\u0119dzie go\u015bciem poniedzia\u0142kowego wydania \"Rozm\u010f\u017c\u02ddw Gazeta.pl\". W programie pojawi si\u0119 temat mi\u0119dzy innymi Tarczy Wsch\u010f\u017c\u02ddd i sytuacji na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Zapraszamy do ogl\u0105dania - pocz\u0105tek wywiadu o 8:30.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31024707,rozmowy-gazeta-pl-gosciem-witold-zembaczynski-z-ko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rozmowy Gazeta.pl\". Go\u015bciem Witold Zembaczy\u0144ski z KO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T05:11:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/96/96/1d/z31024790M,Podtopienia-po-intensywnych-opadach-deszczu--Zdjec.jpg\" vspace=\"2\" />W zwi\u0105zku z burzami, kt\u010f\u017c\u02ddre przesz\u0142y w niedziel\u0119 przez nasz kraj, dosz\u0142o do wielu podtopie\u0144. W niekt\u010f\u017c\u02ddrych miejscach w Polsce wstrzymano chwilowo ruch poci\u0105gowy, a nawet lotniczy. To jednak nie koniec. IMGW w poniedzia\u0142ek rano wyda\u0142 kolejne alerty pierwszego i drugiego stopnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31024788,podtopienia-i-burze-zalane-ulice-zamkniety-sor-i-wstrzymany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podtopienia i burze. Zalane ulice, zamkni\u0119ty SOR i wstrzymany ruch lotniczy. S\u0105 kolejne alerty IMGW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T05:05:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ea/96/1d/z31024362M,DLOPO.jpg\" vspace=\"2\" />- Prawdopodobnie 20 czy 30 lat temu takie zachowania by\u0142y powszechniejsze. Tyle \u017ce jest rok 2024, a nie 1994. Mo\u017ce niekt\u010f\u017c\u02ddrzy utkn\u0119li mentalnie w czasach s\u0142usznie minionych. S\u0142ysza\u0142em ju\u017c takie komentarze, \u017ce robimy afer\u0119 z niczego - m\u010f\u017c\u02ddwi w rozmowie z Gazeta.pl dr Jakub Sieczko, anestezjolog ze Szpitala Czerniakowskiego w Warszawie. W niedziel\u0119 dziennikarze OKO.press poinformowali, \u017ce jeden z lekarzy jest oskar\u017cany o mobbing i molestowanie innych lekarzy. Pokrzywdzeni zg\u0142aszaj\u0105 to prze\u0142o\u017conym. Jesieni\u0105 2023 plac\u010f\u017c\u02ddwka rozpocz\u0119\u0142a procedur\u0119 antymobbingow\u0105. Lekarz nadal tam pracuje i operuje.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31024321,warszawa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skargi na molestowanie i mobbing w szpitalu w Warszawie. \"Mamy rok 2024, a nie 1994\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T03:50:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/56/96/1d/z31024726M,Zderzenie-samolotow-w-Portugalii.jpg\" vspace=\"2\" />Na pokazie lotniczym Beja Air Show w Portugalii dosz\u0142o do zderzenia dw\u010f\u017c\u02ddch samolot\u010f\u017c\u02ddw Jak-52. Jeden z pilot\u010f\u017c\u02ddw zgin\u0105\u0142, drugi zosta\u0142 ranny.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31024474,zderzenie-samolotow-w-powietrzu-na-pokazie-lotniczym-jeden.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie samolot\u010f\u017c\u02ddw w powietrzu na pokazie lotniczym. Jeden z pilot\u010f\u017c\u02ddw zgin\u0105\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T03:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/78/8e/1d/z30994296M,Horoskop-dzienny-na-poniedzialek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na poniedzia\u0142ek 3 czerwca 2024 roku. Dla niekt\u010f\u017c\u02ddrych znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku b\u0119dzie do dzie\u0144 pe\u0142en nowych mo\u017cliwo\u015bci. Z kolei inne b\u0119d\u0105 musia\u0142y zmierzy\u0107 si\u0119 z trudno\u015bciami i wyzwaniami. Co ciebie czeka? Znajd\u017a sw\u010f\u017c\u02ddj znak zodiaku i sprawd\u017a.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31024177,horoskop-dzienny-poniedzialek-3-czerwca-2024-baran-byk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - poniedzia\u0142ek 3 czerwca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}]