[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T20:24:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-potezny-atak-dronow-wojskowa-kolumna-nie-miala-szans,nId,7551961\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny atak dron\u00f3w. Wojskowa kolumna nie mia\u0142a szans\" src=\"https://i.iplsc.com/potezny-atak-dronow-wojskowa-kolumna-nie-miala-szans/000J904K9AOLXWPU-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skie si\u0142y zbrojne pochwali\u0142y si\u0119 sukcesem. Ich drony zniszczy\u0142y rosyjsk\u0105 kolumn\u0119 sprz\u0119tu wojskowego, kt\u00f3ra pod\u0105\u017ca\u0142a nieopodal granicy w obwodzie kurskim. Uderzenie mia\u0142o miejsce po tym, jak Ukraina otrzyma\u0142a oficjaln\u0105 zgod\u0119 na korzystanie z zagranicznej amunicji do atak\u00f3w w g\u0142\u0105b Rosji. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-potezny-atak-dronow-wojskowa-kolumna-nie-miala-szans,nId,7551961", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny atak dron\u00f3w. Wojskowa kolumna nie mia\u0142a szans", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T19:17:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-walczyl-po-stronie-rosji-to-obywatel-unii-europejskiej,nId,7551958\"><img align=\"left\" alt=\"Walczy\u0142 po stronie Rosji. To obywatel Unii Europejskiej\" src=\"https://i.iplsc.com/walczyl-po-stronie-rosji-to-obywatel-unii-europejskiej/000J8ZYSMQSVX5TR-C321.jpg\" /></a>Obywatel S\u0142owacji trafi\u0142 do ukrai\u0144skiej niewoli. M\u0119\u017cczyzna walczy\u0142 po stronie Federacji Rosyjskiej. Jeden z ukrai\u0144skich dziennikarzy nagra\u0142 godzinn\u0105 rozmow\u0119 z najemnikiem. Ten mia\u0142 o\u015bwiadczy\u0107, \u017ce nie chce wraca\u0107 do Rosji i wola\u0142by odby\u0107 kar\u0119 w swojej ojczy\u017anie. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-walczyl-po-stronie-rosji-to-obywatel-unii-europejskiej,nId,7551958", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walczy\u0142 po stronie Rosji. To obywatel Unii Europejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T18:20:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sikorski-wprost-o-sytuacji-na-granicy-bardzo-mi-przykro,nId,7551946\"><img align=\"left\" alt=\"Sikorski wprost o sytuacji na granicy. &quot;Bardzo mi przykro&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/sikorski-wprost-o-sytuacji-na-granicy-bardzo-mi-przykro/000J8ZRGNM60HEKN-C321.jpg\" /></a>- Te\u017c bym chcia\u0142, \u017ceby ta granica by\u0142a w zupe\u0142nie innym stanie - m\u00f3wi\u0142 w poniedzia\u0142ek w Bia\u0142ymstoku szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Minister Spraw Zagranicznych zaznaczy\u0142, \u017ce sytuacja w relacjach z Bia\u0142orusi\u0105 nie pozwala na otwarcie przej\u015bcia granicznego w Bobrownikach w woj. podlaskim. - Jak Kuba Bogu, tak B\u00f3g Kubie - m\u00f3wi\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sikorski-wprost-o-sytuacji-na-granicy-bardzo-mi-przykro,nId,7551946", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski wprost o sytuacji na granicy. \"Bardzo mi przykro\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T14:53:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-chiny-odpieraja-zarzuty-zelenskiego-stanowisko-jest-uczciwe,nId,7551662\"><img align=\"left\" alt=\"Chiny odpieraj\u0105 zarzuty Ze\u0142enskiego. &quot;Stanowisko jest uczciwe&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/chiny-odpieraja-zarzuty-zelenskiego-stanowisko-jest-uczciwe/000J8Z2TKD80DSXC-C321.jpg\" /></a>- Stanowisko Chin jest otwarte i przejrzyste. W \u017cadnym wypadku nie wywieramy presji na inne kraje - powiedzia\u0142a rzeczniczka chi\u0144skiego MSZ Mao Ning. To reakcja na s\u0142owa Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, kt\u00f3ry skrytykowa\u0142 stron\u0119 chi\u0144sk\u0105 podczas forum bezpiecze\u0144stwa w Singapurze.  Jego zdaniem zar\u00f3wno Chiny jak i Rosja wywieraj\u0105 presj\u0119 na inne kraje, by te rezygnowa\u0142y z udzia\u0142u w rozmowach pokojowych w Szwajcarii. W pi\u0105tek Chiny oficjalnie poinformowa\u0142y, \u017ce nie wezm\u0105 udzia\u0142u w szczycie pokojowym ws. Ukrainy. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-chiny-odpieraja-zarzuty-zelenskiego-stanowisko-jest-uczciwe,nId,7551662", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny odpieraj\u0105 zarzuty Ze\u0142enskiego. \"Stanowisko jest uczciwe\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T14:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kobieta-w-kraju-macho-meksyk-wybral-pierwsza-prezydentke,nId,7551362\"><img align=\"left\" alt=\"Kobieta w kraju macho. Meksyk wybra\u0142 pierwsz\u0105 prezydentk\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/kobieta-w-kraju-macho-meksyk-wybral-pierwsza-prezydentke/000J8VJFSQCJOT2V-C321.jpg\" /></a>Claudia Sheinbaum zosta\u0142a pierwsz\u0105 prezydentk\u0105 Meksyku. Wynik niedzielnych wybor\u00f3w to wa\u017cny krok dla kraju od dawna kojarzonego z kultur\u0105 &quot;macho&quot;. To nie tylko pierwsze wybory prezydenckie w tym kraju, kt\u00f3re wygra\u0142a kobieta. To te\u017c najbardziej krwawa kampania wyborcza w historii. \n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kobieta-w-kraju-macho-meksyk-wybral-pierwsza-prezydentke,nId,7551362", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kobieta w kraju macho. Meksyk wybra\u0142 pierwsz\u0105 prezydentk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T11:46:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rajska-wyspa-z-zakazem-wjazdu-dla-obywateli-izraela-msz-odpo,nId,7551505\"><img align=\"left\" alt=\"Rajska wyspa z zakazem wjazdu dla obywateli Izraela. MSZ odpowiada\" src=\"https://i.iplsc.com/rajska-wyspa-z-zakazem-wjazdu-dla-obywateli-izraela-msz-odpo/000J8VTH3FV41PIH-C321.jpg\" /></a>Rz\u0105d Malediw\u00f3w - turystycznego kraju z rajskimi pla\u017cami - wprowadzi zakaz wjazdu dla os\u00f3b pos\u0142uguj\u0105cych si\u0119 izraelskimi paszportami. Decyzja wi\u0105\u017ce si\u0119 z sytuacj\u0105 w Strefie Gazy. Minister Spraw Zagranicznych Izraela zaapelowa\u0142 do obywateli swojego kraju o unikanie tego kierunku podr\u00f3\u017cy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rajska-wyspa-z-zakazem-wjazdu-dla-obywateli-izraela-msz-odpo,nId,7551505", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rajska wyspa z zakazem wjazdu dla obywateli Izraela. MSZ odpowiada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:45:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjska-ustawa-podpisana-opozycja-domaga-sie-interwencji-za,nId,7551444\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Rosyjska ustawa&quot; podpisana. Opozycja domaga si\u0119 interwencji Zachodu \" src=\"https://i.iplsc.com/rosyjska-ustawa-podpisana-opozycja-domaga-sie-interwencji-za/000J8V93U8ONBKX2-C321.jpg\" /></a>Przewodnicz\u0105cy gruzi\u0144skiego parlamentu Szalwa Papuaszwili podpisa\u0142 ustaw\u0119 &quot;o przejrzysto\u015bci wp\u0142yw\u00f3w zagranicznych&quot; nazywan\u0105 przez media &quot;ustaw\u0105 o zagranicznych agentach&quot;. Wchodz\u0105ce w \u017cycie przepisy by\u0142y powodem wielotysi\u0119cznych manifestacji i krytyki ze strony partii opozycyjnych. Te ostatnie wystosowa\u0142y w\u0142a\u015bnie specjalny apel, w kt\u00f3rym domagaj\u0105 si\u0119 interwencji Zachodu. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjska-ustawa-podpisana-opozycja-domaga-sie-interwencji-za,nId,7551444", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rosyjska ustawa\" podpisana. Opozycja domaga si\u0119 interwencji Zachodu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T08:32:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zostal-ranny-w-ataku-w-mannheim-nie-zyje-niemiecki-policjant,nId,7551316\"><img align=\"left\" alt=\"Zosta\u0142 ranny w ataku w Mannheim. Nie \u017cyje niemiecki policjant\" src=\"https://i.iplsc.com/zostal-ranny-w-ataku-w-mannheim-nie-zyje-niemiecki-policjant/000J8ORE1QLR5B9A-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje policjant, kt\u00f3ry w pi\u0105tek zosta\u0142 zaatakowany w Mannheim. 29-latek zmar\u0142 w niedziel\u0119 w wyniku odniesionych obra\u017ce\u0144. Kanclerz Niemiec Olaf Scholz wyrazi\u0142 sw\u00f3j \u017cal i doda\u0142, \u017ce zaanga\u017cowanie funkcjonariusza w bezpiecze\u0144stwo &quot;zas\u0142uguje na najwy\u017csze uznanie&quot;. Na zarz\u0105dzenie burmistrza miasta Christiana Spechta ratusz wywiesi \u017ca\u0142obne flagi.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zostal-ranny-w-ataku-w-mannheim-nie-zyje-niemiecki-policjant,nId,7551316", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zosta\u0142 ranny w ataku w Mannheim. Nie \u017cyje niemiecki policjant", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T06:22:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-szczerze-o-ewentualnym-uwiezieniu-punkt-krytycz,nId,7551236\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Trump szczerze o ewentualnym uwi\u0119zieniu. &quot;Punkt krytyczny&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-szczerze-o-ewentualnym-uwiezieniu-punkt-krytycz/000J8OAJ9GH57LHL-C321.jpg\" /></a>- Amerykanom trudno b\u0119dzie zaakceptowa\u0107 aresztowanie - powiedzia\u0142 by\u0142y prezydent USA Donald Trump. W tym kontek\u015bcie oceni\u0142 te\u017c, \u017ce w pewnym momencie mo\u017ce doj\u015b\u0107 do kryzysu. - Zachowaj\u0105 spok\u00f3j i zaprotestuj\u0105 5 listopada przy urnach wyborczych - oceni\u0142a sytuacj\u0119 synowa polityka walcz\u0105cego o powr\u00f3t do Bia\u0142ego Domu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-szczerze-o-ewentualnym-uwiezieniu-punkt-krytycz,nId,7551236", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump szczerze o ewentualnym uwi\u0119zieniu. \"Punkt krytyczny\"", "user": null, "vote": 0}]