[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T20:25:00+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33349_1.jpg\" />            Platformy spo\u0142eczno\u015bciowe opieraj\u0105 swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 tak\u017ce o reklamy. Firmy pokroju Meta Platforms czy YouTube czerpi\u0105 z tego niema\u0142e pieni\u0105dze, a do tego grona chce do\u0142\u0105czy\u0107 Instagram, kt&oacute;ry testuje reklamy, kt&oacute;rych nie...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/instagram_chce_zirytowac_uzytkownikow_platforma_testuje_reklamy_ktorych_nie_mozna_pominac-33349.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/instagram_chce_zirytowac_uzytkownikow_platforma_testuje_reklamy_ktorych_nie_mozna_pominac-33349.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/instagram_chce_zirytowac_uzytkownikow_platforma_testuje_reklamy_ktorych_nie_mozna_pominac-33349.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instagram chce zirytowa\u0107 u\u017cytkownik\u00f3w. Platforma testuje reklamy, kt\u00f3rych nie mo\u017cna pomin\u0105\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T18:30:00+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33347_1.jpg\" />            PlayStation VR2 na PC otrzyma\u0142o dat\u0119 premiery. Posiadacze gogli Sony&nbsp;uzyskaj\u0105 dost\u0119p do wielu gier takich jak&nbsp;Half-Life: Alyx, Fallout 4 VR i War Thunder.\n\nSony og\u0142osi\u0142o, kiedy zadebiutuje specjalny adapter, kt&oacute;ry pozwoli...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/ps_vr2_zmierza_na_pc_sony_przygotowuje_specjalny_adapter-33347.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/ps_vr2_zmierza_na_pc_sony_przygotowuje_specjalny_adapter-33347.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/ps_vr2_zmierza_na_pc_sony_przygotowuje_specjalny_adapter-33347.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PS VR2 zmierza na PC. Sony przygotowuje specjalny adapter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T16:50:00+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33346_1.jpg\" />            Baldur's Gate 3 otrzyma oficjalne wsparcie dla modyfikacji.&nbsp;Larian Studios poinformowa\u0142o, \u017ce planuje wpierw przeprowadzi\u0107 dwie fazy test&oacute;w.\n\nBaldur's Gate 3 nie dostanie ju\u017c \u017cadnej nowej zawarto\u015bci ani dodatk&oacute;w...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/baldur_s_gate_3_otrzyma_oficjalne_wsparcie_modyfikacji-33346.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/baldur_s_gate_3_otrzyma_oficjalne_wsparcie_modyfikacji-33346.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/baldur_s_gate_3_otrzyma_oficjalne_wsparcie_modyfikacji-33346.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Baldur's Gate 3 otrzyma oficjalne wsparcie modyfikacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T15:30:00+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33345_1.jpg\" />            Podczas wydarzenia Game Access w Brnie Warhorse Studios potwierdzi\u0142o, \u017ce Kingdom Come: Deliverance 2 b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 tylko w 30 klatkach na sekund\u0119 na konsolach.\n\nZar&oacute;wno PS5, jak i Xbox Series X nie b\u0119d\u0105 mia\u0142y trybu wydajno\u015bci. W...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/kingdom_come_deliverance_2_zapewni_skromna_liczbe_klatek_na_sekunde_na_konsolach-33345.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/kingdom_come_deliverance_2_zapewni_skromna_liczbe_klatek_na_sekunde_na_konsolach-33345.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/kingdom_come_deliverance_2_zapewni_skromna_liczbe_klatek_na_sekunde_na_konsolach-33345.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kingdom Come: Deliverance 2 zapewni skromn\u0105 liczb\u0119 klatek na sekund\u0119 na konsolach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T14:50:00+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33344_1.jpg\" />            Apple ponownie zmniejszy ramki znajduj\u0105ce si\u0119 wok&oacute;\u0142 ekran&oacute;w iPhone'&oacute;w?&nbsp;Leaker poda\u0142&nbsp;ich dok\u0142adne wymiary twierdz\u0105c, \u017ce samodzielnie dokona\u0142 pomiar&oacute;w.\n\nJe\u015bli chocia\u017c cz\u0119\u015b\u0107 z dotychczasowych...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/smartfony_z_linii_iphone_16_pro_maja_posiadac_wokol_ekranu_ramki_ktore_sa_najciensze_na_swiecie-33344.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/smartfony_z_linii_iphone_16_pro_maja_posiadac_wokol_ekranu_ramki_ktore_sa_najciensze_na_swiecie-33344.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/smartfony_z_linii_iphone_16_pro_maja_posiadac_wokol_ekranu_ramki_ktore_sa_najciensze_na_swiecie-33344.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Smartfony z linii iPhone 16 Pro maj\u0105 posiada\u0107 wok\u00f3\u0142 ekranu ramki, kt\u00f3re s\u0105 \"najcie\u0144sze na \u015bwiecie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T13:45:00+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33343_1.jpg\" />            Acer zaprezentowa\u0142 seri\u0119 ultra cienkich i lekkich laptop&oacute;w Swift z nowymi procesorami AMD Ryzen&nbsp;AI 300, kt&oacute;re pojawi\u0105 si\u0119 w sprzeda\u017cy w 3. kwartale 2024 roku. Najnowsze procesory AMD, wyposa\u017cone w wi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 rdzeni CPU i...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/nowe_laptopy_acer_z_serii_swift_z_procesorami_amd_ryzen_ai_300-33343.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/nowe_laptopy_acer_z_serii_swift_z_procesorami_amd_ryzen_ai_300-33343.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/nowe_laptopy_acer_z_serii_swift_z_procesorami_amd_ryzen_ai_300-33343.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe laptopy Acer z serii Swift z procesorami AMD Ryzen AI 300", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T12:49:50+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33189_1.jpg\" />            W\u015br&oacute;d obud&oacute;w komputerowych coraz cz\u0119\u015bciej spotykamy modele stawiaj\u0105ce na estetyk\u0119 i prezentacj\u0119&nbsp;podzespo\u0142&oacute;w. XPG Invader X, kt&oacute;r\u0105 dzisiaj przetestuj\u0119,&nbsp;jest tego doskona\u0142ym przyk\u0142adem. Model ten...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/testyirecenzje/xpg_invader_x_test_przeszklonej_obudowy_typu_akwarium-33189.html\">https://ithardware.pl/testyirecenzje/xpg_invader_x_test_przeszklonej_obudowy_typu_akwarium-33189.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/testyirecenzje/xpg_invader_x_test_przeszklonej_obudowy_typu_akwarium-33189.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "XPG Invader X - test przeszklonej obudowy typu \"akwarium\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T12:32:10+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33339_1.jpg\" />            Za kilka dni wystartuje konferencja Apple WWDC 2024. Mo\u017cna oczekiwa\u0107, \u017ce w jej trakcie firma poka\u017ce szczeg&oacute;\u0142y dotycz\u0105ce m.in. systemu iOS 18. Nie nale\u017cy jednak spodziewa\u0107 si\u0119 prezentacji jakiegokolwiek nowego urz\u0105dzenia.\n\nR&oacute;wno...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/konferencja_apple_zbliza_sie_wielkimi_krokami_czy_zobaczymy_nowy_sprzet-33339.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/konferencja_apple_zbliza_sie_wielkimi_krokami_czy_zobaczymy_nowy_sprzet-33339.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/konferencja_apple_zbliza_sie_wielkimi_krokami_czy_zobaczymy_nowy_sprzet-33339.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konferencja Apple zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami. Czy zobaczymy nowy sprz\u0119t?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T12:18:50+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33341_1.jpg\" />            STMicroelectronics, francusko-w\u0142oska mi\u0119dzynarodowa firma technologiczna, otrzyma od rz\u0105du w\u0142oskiego dotacj\u0119 w wysoko\u015bci 2 miliard&oacute;w euro na budow\u0119 zak\u0142adu produkuj\u0105cego chipy&nbsp;na Sycylii. Fabryka ta b\u0119dzie pierwsz\u0105 na \u015bwiecie w...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/w_europie_powstanie_pierwsza_na_swiecie_fabryka_chipow_z_weglika_krzemu-33341.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/w_europie_powstanie_pierwsza_na_swiecie_fabryka_chipow_z_weglika_krzemu-33341.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/w_europie_powstanie_pierwsza_na_swiecie_fabryka_chipow_z_weglika_krzemu-33341.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Europie powstanie pierwsza na \u015bwiecie fabryka chip\u00f3w z w\u0119glika krzemu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T11:51:00+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33340_1.jpg\" />            Grawerka laserowa, b\u0119d\u0105ca jednym z najnowocze\u015bniejszych narz\u0119dzi w dziedzinie obr&oacute;bki materia\u0142owej, otwiera przed u\u017cytkownikami szerokie spektrum mo\u017cliwo\u015bci, od personalizacji przedmiot&oacute;w po produkcj\u0119 precyzyjnych cz\u0119\u015bci. Dzi\u0119ki...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/tania_grawerka_laserowa_w_jeszcze_nizszej_cenie_oto_swiitol_e6_pro-33340.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/tania_grawerka_laserowa_w_jeszcze_nizszej_cenie_oto_swiitol_e6_pro-33340.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/tania_grawerka_laserowa_w_jeszcze_nizszej_cenie_oto_swiitol_e6_pro-33340.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tania grawerka laserowa w jeszcze ni\u017cszej cenie! Oto Swiitol E6 Pro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T11:24:00+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33338_1.jpg\" />            NVIDIA stara si\u0119 ustandaryzowa\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 podzespo\u0142&oacute;w typu Small Form Factor. Zieloni przygotowali okre\u015blone wymogi dla kart graficznych oraz obud&oacute;w. NVIDIA informuje, \u017ce karty GeForce SFF-Ready to modele RTX 4070 lub wy\u017csze.\n\nBudowa...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/nvidia_przedstawia_karty_graficzne_sff_ready_i_nowe_oznaczenia_rowniez_dla_obudow-33338.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/nvidia_przedstawia_karty_graficzne_sff_ready_i_nowe_oznaczenia_rowniez_dla_obudow-33338.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/nvidia_przedstawia_karty_graficzne_sff_ready_i_nowe_oznaczenia_rowniez_dla_obudow-33338.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NVIDIA przedstawia karty graficzne SFF-Ready i nowe oznaczenia r\u00f3wnie\u017c dla obud\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:41:20+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33337_1.jpg\" />            iiyama, \u015bwiatowy lider rynku monitor&oacute;w, rozszerza swoj\u0105 ofert\u0119 o nowe wielkoformatowe wy\u015bwietlacze 4K z serii ProLite 65 z jasnymi ekranami zapewniaj\u0105cymi \u015bwietn\u0105 komunikacj\u0119 oraz \u017cywy obraz nawet w trudnych warunkach.\n\niiyama rozszerza...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/iiyama_przedstawia_nowe_wielkoformatowe_monitory_z_serii_prolite_65-33337.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/iiyama_przedstawia_nowe_wielkoformatowe_monitory_z_serii_prolite_65-33337.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/iiyama_przedstawia_nowe_wielkoformatowe_monitory_z_serii_prolite_65-33337.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "iiyama przedstawia nowe wielkoformatowe monitory z serii ProLite 65", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:33:10+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33336_1.jpg\" />            Znany YouTuber Marques Brownlee, znany jako MKBHD, mia\u0142 niedawno okazj\u0119 odwiedzi\u0107 laboratoria Apple, gdzie przyjrza\u0142 si\u0119, jak testowana jest trwa\u0142o\u015b\u0107 nowych iPhone'&oacute;w. Podczas wizyty om&oacute;wiono r&oacute;wnie\u017c kwestie dotycz\u0105ce...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/jak_apple_testuje_trwalosc_iphone_ow_firma_pokazuje_swoje_laboratorium-33336.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/jak_apple_testuje_trwalosc_iphone_ow_firma_pokazuje_swoje_laboratorium-33336.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/jak_apple_testuje_trwalosc_iphone_ow_firma_pokazuje_swoje_laboratorium-33336.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak Apple testuje trwa\u0142o\u015b\u0107 iPhone'\u00f3w? Firma pokazuje swoje laboratorium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:08:30+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33332_1.jpg\" />            W\u0142a\u015bnie wyciek\u0142y pierwsze szczeg&oacute;\u0142y dotycz\u0105ce przeno\u015bnej konsoli do gier MSI Claw nowej generacji, wyposa\u017conej w procesor Intel Core Ultra 200 &bdquo;Lunar Lake&rdquo;, wi\u0119kszy ekran i pojemno\u015b\u0107 baterii. Wiarygodny informator @momomo_us...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/msi_claw_8_ai_wyciek_zdradza_szczegoly_specyfikacji_nadchodzacego_handhelda-33332.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/msi_claw_8_ai_wyciek_zdradza_szczegoly_specyfikacji_nadchodzacego_handhelda-33332.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/msi_claw_8_ai_wyciek_zdradza_szczegoly_specyfikacji_nadchodzacego_handhelda-33332.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MSI Claw 8 AI+ - wyciek zdradza szczeg\u00f3\u0142y specyfikacji nadchodz\u0105cego handhelda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:56:30+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33335_1.jpg\" />            AMD pokaza\u0142o nowe chipsety dla platformy AM5. To X870 oraz X870E. Wed\u0142ug AMD wszystkie p\u0142yty g\u0142&oacute;wne, kt&oacute;re b\u0119d\u0105 na nich bazowa\u0107 zaoferuj\u0105 m.in. obs\u0142ug\u0119&nbsp;dla USB 4.0. Czerwoni zapowiedzieli te\u017c bardzo d\u0142ugie wsparcie samego...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_przedstawilo_chipsety_x870_i_x870e_zapewniono_tez_wieloletnie_wsparcie_am5-33335.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_przedstawilo_chipsety_x870_i_x870e_zapewniono_tez_wieloletnie_wsparcie_am5-33335.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_przedstawilo_chipsety_x870_i_x870e_zapewniono_tez_wieloletnie_wsparcie_am5-33335.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AMD przedstawi\u0142o chipsety X870 i X870E. Zapewniono te\u017c wieloletnie wsparcie AM5", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:20:20+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33333_1.jpg\" />            AMD zainaugurowa\u0142o Computex kilkoma ekscytuj\u0105cym og\u0142oszeniami, w\u015br&oacute;d produkt&oacute;w zapowiedzianych przez tego producenta pojawi\u0142y si\u0119 te\u017c nowe akceleratory graficzne. Mowa tu o Instinct MI325X, kt&oacute;re b\u0119dzie dost\u0119pne w czwartym...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_zapowiada_nowe_akceleratory_graficzne_z_rodziny_instinct_czerwoni_szykuja_mocne_uderzenie-33333.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_zapowiada_nowe_akceleratory_graficzne_z_rodziny_instinct_czerwoni_szykuja_mocne_uderzenie-33333.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_zapowiada_nowe_akceleratory_graficzne_z_rodziny_instinct_czerwoni_szykuja_mocne_uderzenie-33333.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AMD zapowiada nowe akceleratory graficzne z rodziny Instinct. Czerwoni szykuj\u0105 mocne uderzenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T08:53:00+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33334_1.jpg\" />            NVIDIA zapowiedzia\u0142a now\u0105 architektur\u0119 GPU nazwan\u0105 Rubin. Zieloni szykuj\u0105 podstawowy wariant z 8 stosami pami\u0119ci HBM4. Pojawi\u0107 ma si\u0119 r&oacute;wnie\u017c mocniejsza wersja dysponuj\u0105ca a\u017c 12 stosami. NVIDIA zamierza te\u017c wprowadzi\u0107 p\u0142ytk\u0119 Vera...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/nvidia_rubin_nowa_architektura_gpu_ma_juz_swojego_patrona-33334.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/nvidia_rubin_nowa_architektura_gpu_ma_juz_swojego_patrona-33334.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/nvidia_rubin_nowa_architektura_gpu_ma_juz_swojego_patrona-33334.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NVIDIA Rubin - nowa architektura GPU ma ju\u017c swojego patrona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T08:33:10+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33331_1.jpg\" />            AMD oficjalnie zaprezentowa\u0142o now\u0105 generacj\u0119 procesor&oacute;w serwerowych EPYC 9005 &bdquo;Turin&rdquo;, kt&oacute;ra zadebiutuje w drugiej po\u0142owie 2024 roku, dostarczaj\u0105c a\u017c 192 rdzenie Zen 5.\n\nAMD podczas swojego wyst\u0105pienia na Computex...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_oglasza_3_nm_procesory_epyc_turin_ze_192_rdzeniami_i_384_watkami-33331.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_oglasza_3_nm_procesory_epyc_turin_ze_192_rdzeniami_i_384_watkami-33331.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_oglasza_3_nm_procesory_epyc_turin_ze_192_rdzeniami_i_384_watkami-33331.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AMD og\u0142asza 3 nm procesory EPYC Turin ze 192 rdzeniami i 384 w\u0105tkami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T06:53:55+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33330_1.jpg\" />            W ramach zapowiedzi na Computex 2024 NVIDIA ujawni\u0142a now\u0105 us\u0142ug\u0119 AI, kt&oacute;r\u0105 tworzy dla gier komputerowych. Nazywa si\u0119 ona Project G-Assist i ma pom&oacute;c graczom uzyska\u0107 odpowiedzi na pytania, kt&oacute;re mog\u0105 mie\u0107 podczas gry, bez...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/project_g_assist_nowy_projekt_nvidii_to_asystent_ai_ktory_pomoze_nam_w_grach-33330.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/project_g_assist_nowy_projekt_nvidii_to_asystent_ai_ktory_pomoze_nam_w_grach-33330.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/project_g_assist_nowy_projekt_nvidii_to_asystent_ai_ktory_pomoze_nam_w_grach-33330.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Project G-Assist - nowy projekt NVIDII to asystent AI, kt\u00f3ry pomo\u017ce nam w grach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T06:48:36+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33329_1.jpg\" />            AMD nie zapomina o u\u017cytkownikach z p\u0142ytami g\u0142&oacute;wnymi AM4 i w\u0142a\u015bnie rozszerzy\u0142o swoj\u0105 ofert\u0119 o dwa nowe procesory dla tej platformy. Mowa o CPU Ryzen 9 5900XT i Ryzen 7 5800XT z szybszymi zegarami.\n\nAMD koncentruje si\u0119 obecnie na...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/ryzen_9_5900xt_i_ryzen_7_5800xt_amd_nie_zapomina_o_am4_i_prezentuje_nowe_cpu_dla_tej_platformy-33329.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/ryzen_9_5900xt_i_ryzen_7_5800xt_amd_nie_zapomina_o_am4_i_prezentuje_nowe_cpu_dla_tej_platformy-33329.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/ryzen_9_5900xt_i_ryzen_7_5800xt_amd_nie_zapomina_o_am4_i_prezentuje_nowe_cpu_dla_tej_platformy-33329.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryzen 9 5900XT i Ryzen 7 5800XT - AMD nie zapomina o AM4 i prezentuje nowe CPU dla tej platformy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T06:38:11+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33328_1.jpg\" />            Dzisiaj na targach Computex 2024 AMD oficjalnie potwierdzi\u0142o sw&oacute;j nowy schemat nazewnictwa dla mobilnych procesor&oacute;w z serii Ryzen AI 300 (Strix Point). Wygl\u0105da na to, \u017ce to posuni\u0119cie jest dla AMD sposobem na oddzielenie...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_przedstawia_procesory_ryzen_ai_300_do_laptopow_copilot-33328.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_przedstawia_procesory_ryzen_ai_300_do_laptopow_copilot-33328.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_przedstawia_procesory_ryzen_ai_300_do_laptopow_copilot-33328.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AMD przedstawia procesory Ryzen AI 300 do laptop\u00f3w Copilot+", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T04:39:52+00:00", "description": "<img src=\"https://ithardware.pl/artykuly/min/33327_1.png\" />            AMD oficjalnie og\u0142osi\u0142o swoje nowe procesory do komputer&oacute;w stacjonarnych Ryzen 9000, kt&oacute;re bazuj\u0105 na architekturze Zen 5. Te ponownie oferuj\u0105 do 16 rdzeni, ale jednocze\u015bnie przynosz\u0105 du\u017ce wzrosty wydajno\u015bci IPC w por&oacute;wnaniu z...\n            <p>Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_oficjalnie_oglasza_procesory_ryzen_9000_duze_wzrosty_wydajnosci_dla_desktopowej_platformy-33327.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_oficjalnie_oglasza_procesory_ryzen_9000_duze_wzrosty_wydajnosci_dla_desktopowej_platformy-33327.html</a></p>", "language": "pl-PL", "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_oficjalnie_oglasza_procesory_ryzen_9000_duze_wzrosty_wydajnosci_dla_desktopowej_platformy-33327.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://ithardware.pl/feed", "source_obj__id": 148, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AMD oficjalnie og\u0142asza procesory Ryzen 9000. Du\u017ce wzrosty wydajno\u015bci dla desktopowej platformy", "user": null, "vote": 0}]