[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T21:33:51+00:00", "description": "Stra\u017c Graniczna poinformowa\u0142a, \u017ce w poniedzia\u0142ek dosz\u0142o do kolejnego ataku na polskie s\u0142u\u017cby na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Do szpitala zosta\u0142 przewieziony jeden z funkcjonariuszy, kt\u00f3ry patrolowa\u0142 granic\u0119 w pobli\u017cu Bia\u0142owie\u017cy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art40545391-atak-na-granicy-funkcjonariusz-strazy-granicznej-w-szpitalu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na granicy. Funkcjonariusz Stra\u017cy Granicznej w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T21:31:04+00:00", "description": "Donald Trump wyczu\u0142, \u017ce wielu Amerykan\u00f3w spragnionych jest polityka, kt\u00f3ry jest niekonwencjonalny i jawnie lekcewa\u017cy normy poprawno\u015bci politycznej. Ale elity USA nie mog\u0142y si\u0119 zgodzi\u0107 na tak ostre zakwestionowanie wyznawanych i praktykowanych przez nie warto\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art40538771-na-procesie-donalda-trumpa-skorzysta-wladimir-putin-dlaczego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na procesie Donalda Trumpa skorzysta W\u0142adimir Putin. Dlaczego?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T21:11:52+00:00", "description": "Policja, KAS i ABW chc\u0105 wch\u0142on\u0105\u0107 wszystkich funkcjonariuszy i pracownik\u00f3w z likwidowanego CBA \u2013 to ok. 1500 os\u00f3b. Ok. 50 mln z\u0142 kosztowa\u0107 b\u0119dzie wyposa\u017cenie ich m.in. w bro\u0144 i mundury.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sluzby/art40540161-wiadomo-co-sie-stanie-z-funkcjonariuszami-cba-po-likwidacji-biura", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo, co si\u0119 stanie z funkcjonariuszami CBA po likwidacji Biura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T20:36:58+00:00", "description": "Dzia\u0142acze opozycji demokratycznej z czasu PRL apeluj\u0105 o wprowadzenie poprawek do ustawy o dzia\u0142aczach opozycji antykomunistycznej oraz osobach represjonowanych. W poprzedniej kadencji Sejmu ich projekt trafi\u0142 do zamra\u017carki.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40538291-dzialacze-opozycji-demokratycznej-nie-chca-byc-traktowani-jak-za-rzadow-pis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzia\u0142acze opozycji demokratycznej nie chc\u0105 by\u0107 traktowani jak za rz\u0105d\u00f3w PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T20:30:52+00:00", "description": "PO nie zdecydowa\u0142a jeszcze, kto b\u0119dzie jej kandydatem na g\u0142ow\u0119 pa\u0144stwa. W grze jest obecny szef MSZ. Sam nie zaprzecza. Ale ma mocn\u0105 konkurencj\u0119 w postaci Rafa\u0142a Trzaskowskiego, kt\u00f3ry ma najwi\u0119ksze szanse. Pewne jest, \u017ce Donald Tusk nie wystartuje.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art40539071-platforma-ma-kilku-kandydatow-na-prezydenta-wiadomo-kogo-wsrod-nich-nie-ma", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Platforma ma kilku kandydat\u00f3w na prezydenta. Wiadomo, kogo w\u015br\u00f3d nich nie ma", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T20:02:36+00:00", "description": "Iga \u015awi\u0105tek gra o p\u00f3\u0142fina\u0142 Roland Garros z Market\u0105 Vondrousov\u0105. Polka jest faworytk\u0105 i zwyci\u0119\u017cy\u0142a w trzech poprzednich meczach z Czeszk\u0105, ale rywalka odpowiada: - To ja nie mam niczego do stracenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40542031-roland-garros-iga-swiatek-marketa-vondrousova-to-moze-byc-mecz-do-jednej-bramki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roland Garros: Iga \u015awi\u0105tek - Marketa Vondrousova. To mo\u017ce by\u0107 mecz do jednej bramki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T19:07:00+00:00", "description": "LiDAR to urz\u0105dzenie, za pomoc\u0105 kt\u00f3rego mo\u017cna dokonywa\u0107 precyzyjnych pomiar\u00f3w i tworzy\u0107 przestrzenne modele. Jest wykorzystywany w wielu bran\u017cach. Stosuje si\u0119 go m. in. w samochodach autonomicznych i telefonach kom\u00f3rkowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40536671-co-to-jest-lidar-do-czego-sluzy-ile-kosztuje-i-w-jakich-telefonach-go-znalezc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co to jest LiDAR, do czego s\u0142u\u017cy, ile kosztuje i w jakich telefonach go znale\u017a\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T19:06:00+00:00", "description": "Usuwanie konta na FB jest prost\u0105 i szybk\u0105 czynno\u015bci\u0105. Je\u015bli decyzj\u0119 o usuni\u0119ciu konta na Facebooku podejmie si\u0119 zbyt pochopnie, mo\u017cna sw\u00f3j profil przywr\u00f3ci\u0107 w ci\u0105gu 30 dni.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art40536721-jak-usunac-konto-na-facebooku-krok-po-kroku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak usun\u0105\u0107 konto na Facebooku? Krok po kroku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T19:05:00+00:00", "description": "Krajowa Mapa Zagro\u017ce\u0144 Bezpiecze\u0144stwa to aplikacja na pa\u0144stwowym Geoportalu, umo\u017cliwiaj\u0105ca zg\u0142aszanie miejsc, w kt\u00f3rych dochodzi do niebezpiecznych sytuacji. Mapa jest istotnym elementem procesu zarz\u0105dzania bezpiecze\u0144stwem publicznym. To wa\u017cne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji dla policji.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art40536761-krajowa-mapa-zagrozen-bezpieczenstwa-jak-korzystac-z-aplikacji-i-zglosic-miejsce-policji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krajowa mapa zagro\u017ce\u0144 bezpiecze\u0144stwa: jak korzysta\u0107 z aplikacji i zg\u0142osi\u0107 miejsce policji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T18:26:10+00:00", "description": "Tegoroczny deficyt bud\u017cetowy Rosji b\u0119dzie wy\u017cszy, ni\u017c zapowiadano, i si\u0119gnie 1,1 proc. PKB. Kreml t\u0142umaczy to nie wojn\u0105 i rosn\u0105cymi wydatkami zbrojeniowymi, ale\u2026poleceniami Putina. Pieni\u0119dzy na wojn\u0119 Kreml szuka podnosz\u0105c podatki od wydobycia z\u0142ota, diament\u00f3w, \u017celaza, w\u0119gla itp.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art40544281-rosnie-dziura-w-budzecie-rosji-beda-wyzsze-podatki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie dziura w bud\u017cecie Rosji. B\u0119d\u0105 wy\u017csze podatki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T18:15:42+00:00", "description": "Beata Rusinowicz pokieruje dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Alstom w Polsce, Ukrainie i Krajach Ba\u0142tyckich", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/w-branzy/art40544251-nowy-dyrektor-alstom-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy dyrektor Alstom w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T18:13:13+00:00", "description": "Real Madryt og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek podpisanie pi\u0119cioletniej umowy z Kylianem Mbapp\u00e9. Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 jedna z najd\u0142u\u017cej trwaj\u0105cych sag transferowych w pi\u0142ce no\u017cnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40544181-krolewski-transfer-kylian-mbappe-oficjalnie-pilkarzem-realu-madryt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kr\u00f3lewski transfer. Kylian Mbappe oficjalnie pi\u0142karzem Realu Madryt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T18:11:00+00:00", "description": "To ostatni moment dla cudzoziemc\u00f3w na dope\u0142nienie formalno\u015bci, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0105 im udzia\u0142 w wyborach do Parlamentu Europejskiego. Osoby z podw\u00f3jnym paszportem mog\u0105 g\u0142osowa\u0107 tylko w jednym kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40538701-obcokrajowcy-z-krajow-ue-moga-glosowac-w-polsce-wyjasniamy-zasady", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obcokrajowcy z kraj\u00f3w UE mog\u0105 g\u0142osowa\u0107 w Polsce. Wyja\u015bniamy zasady", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T18:08:23+00:00", "description": "Aby poprawi\u0107 sytuacj\u0119 kobiet w Australii, premierka stanu Wiktoria Jacinta Allan powo\u0142a\u0142a pierwszy w historii tego kraju (a tak\u017ce \u015bwiata) urz\u0105d Parlamentarnego Sekretarza ds. Zmiany Zachowania M\u0119\u017cczyzn. Stanowisko to zaj\u0105\u0142 35-letni polityk Tim Richardson. B\u0119dzie dba\u0142 o to, aby australijscy m\u0119\u017cczy\u017ani lepiej traktowali kobiety.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/prawo/art40544151-australia-ma-nowego-urzednika-premierka-powolala-sekretarza-ds-zmiany-zachowania-mezczyzn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australia ma nowego urz\u0119dnika. Premierka powo\u0142a\u0142a Sekretarza ds. Zmiany Zachowania M\u0119\u017cczyzn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T18:08:23+00:00", "description": "Aby poprawi\u0107 sytuacj\u0119 kobiet w Australii, premierka stanu Wiktoria Jacinta Allan powo\u0142a\u0142a pierwszy w historii tego kraju (a tak\u017ce \u015bwiata) urz\u0105d Parlamentarnego Sekretarza ds. Zmiany Zachowania M\u0119\u017cczyzn. Stanowisko to zaj\u0105\u0142 35-letni polityk Tim Richardson. B\u0119dzie dba\u0142 o to, aby australijscy m\u0119\u017cczy\u017ani lepiej traktowali kobiety.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/prawo/art40544151-australijska-premierka-powolala-sekretarza-ds-zmiany-zachowania-mezczyzn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australijska premierka powo\u0142a\u0142a Sekretarza ds. Zmiany Zachowania M\u0119\u017cczyzn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T18:08:09+00:00", "description": "Mobilizacja pog\u0142\u0119bia deficyt pracownik\u00f3w nad Dnieprem, ale te\u017c nap\u0119dza szar\u0105 stref\u0119. Wielu m\u0119\u017cczyzn decyduje si\u0119 na za\u0142o\u017cenie w\u0142asnej dzia\u0142alno\u015bci, by unikn\u0105\u0107 poboru do wojska.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40539511-wojna-na-ukrainie-pozera-mezczyzn-ukrainskie-firmy-bija-na-alarm-nie-ma-komu-pracowac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna na Ukrainie po\u017cera m\u0119\u017cczyzn. Ukrai\u0144skie firmy bij\u0105 na alarm, nie ma komu pracowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T18:04:45+00:00", "description": "Do dzia\u0142u prawa \u201eRzeczpospolitej\u201d z pocz\u0105tkiem czerwca do\u0142\u0105czy\u0142 Piotr Szymaniak. B\u0119dzie zajmowa\u0142 si\u0119 szeroko poj\u0119tym prawem gospodarczym.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-firmie/art40544201-piotr-szymaniak-wzmocnil-dzial-prawa-rzeczpospolitej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Szymaniak wzmocni\u0142 dzia\u0142 prawa \u201eRzeczpospolitej\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T17:50:43+00:00", "description": "Claudia Sheinbaum staje przed ogromnym wyzwaniem ukr\u00f3cenia wp\u0142yw\u00f3w gang\u00f3w narkotykowych i zapobie\u017cenia wojnie handlowej z Ameryk\u0105, je\u015bli do Bia\u0142ego Domu wr\u00f3ci Donald Trump.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40539781-claudia-sheinbaum-prezydentem-meksyku-czeka-ja-wojna-z-gangami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Claudia Sheinbaum prezydentem Meksyku. Czeka j\u0105 wojna z gangami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T17:47:32+00:00", "description": "Sztab wyborczy by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci Marcina Romanowskiego mia\u0142 w analizie prowadzonej kampanii stwierdzi\u0107, \u017ce \"nie zadzia\u0142a\u0142 efekt Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\", a przekazane pieni\u0105dze nie prze\u0142o\u017cy\u0142y si\u0119 na poparcie w wyborach parlamentarnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40544001-pieniadze-z-funduszu-sprawiedliwosci-i-kampania-wiceministra-strazacy-nie-okazali-wdziecznosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pieni\u0105dze z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci i kampania wiceministra. \"Stra\u017cacy nie okazali wdzi\u0119czno\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T17:36:29+00:00", "description": "By\u0142a gwiazd\u0105 serialu i spektakli Wajdy m. in. \u201eZ biegiem lat, z biegiem dni\u201d, Rollisonow\u0105 w s\u0142ynnych \u201eDziadach\u201d Swinarskiego, gra\u0142a tytu\u0142ow\u0105 \u201eMatk\u0119\u201d razem z Markiem Walczewskim. Mia\u0142a 94 lata.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art40544021-wielka-gwiazda-starego-teatru-nie-zyje-zmarla-izabela-olszewska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka gwiazda Starego Teatru nie \u017cyje. Zmar\u0142a Izabela Olszewska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T17:07:56+00:00", "description": "S\u0119dzia Igor Tuleya domaga si\u0119 miliona z\u0142otych za 5 lat represji, kt\u00f3re spotka\u0142y go z powodu obrony praworz\u0105dno\u015bci - informuje OKO.press. Pozew ma obj\u0105\u0107 11 os\u00f3b, m.in. rzecznik\u00f3w dyscyplinarnych, prokurator\u00f3w, neo-s\u0119dzi\u00f3w zlikwidowanej Izby Dyscyplinarnej oraz prezes S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie, w kt\u00f3rym orzeka Tuleya.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40542451-sedzia-tuleya-chce-gigantycznego-odszkodowania-od-11-osob-za-5-lat-represji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia Tuleya chce gigantycznego odszkodowania od 11 os\u00f3b za 5 lat represji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T16:56:21+00:00", "description": "Dopiero w dwa dni po zezwoleniu przez prezydenta Joe Bidena na u\u017cycie przez Ukrai\u0144c\u00f3w ameryka\u0144skiej broni przeciw terytorium Rosji odezwa\u0142y si\u0119 jej w\u0142adze.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40540351-ukraina-moze-atakowac-cele-w-rosji-kreml-zaczal-ostrzegac-usa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina mo\u017ce atakowa\u0107 cele w Rosji. Kreml zacz\u0105\u0142 ostrzega\u0107 USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T16:18:34+00:00", "description": "Rz\u0105d pracuje nad obni\u017ceniem podstawy naliczania sk\u0142adek na ubezpieczenia spo\u0142eczne kierowc\u00f3w. Resort transportu musi przekona\u0107 do pomys\u0142u Ministerstwo Pracy.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/krajowe/art40542091-rzad-chce-zmniejszyc-obciazenia-socjalne-przewoznikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d chce zmniejszy\u0107 obci\u0105\u017cenia socjalne przewo\u017anik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T16:13:05+00:00", "description": "Coraz rzadziej na studiach czy na kursie, a coraz cz\u0119\u015bciej nieformalnie - w pracy, od koleg\u00f3w czy z internetu. Tak dzi\u015b ucz\u0105 si\u0119 doro\u015bli Polacy, kt\u00f3rzy s\u0105 coraz bardziej ch\u0119tni do rozwoju kompetencji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca/art40540521-gus-polacy-ruszyli-po-wiedze-zdobywaja-ja-inaczej-niz-kiedys", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GUS: Polacy ruszyli po wiedz\u0119. Zdobywaj\u0105 j\u0105 inaczej ni\u017c kiedy\u015b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T16:12:00+00:00", "description": "Na pierwszy rzut oka przerwanie walk wydaje si\u0119 by\u0107 blisko. Do  porozumienia pokojowego jednak daleko.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40540601-zakonczenie-wojny-izraela-w-strefie-gazy-plan-joe-bidena-ma-szanse-powodzenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zako\u0144czenie wojny Izraela w Strefie Gazy? Plan Joe Bidena ma szanse powodzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T16:04:54+00:00", "description": "Z pocz\u0105tkiem nowego tygodnia inwestorzy handluj\u0105cy w Warszawie odwa\u017cnie przyst\u0105pili do zakup\u00f3w, korzystaj\u0105c z pozytywnych nastroj\u00f3w na zagranicznych rynkach.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40542231-wig20-walczyl-ale-nie-dal-rady-utrzymac-2500-pkt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WIG20 walczy\u0142, ale nie da\u0142 rady utrzyma\u0107 2500 pkt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T16:03:22+00:00", "description": "Z pocz\u0105tkiem nowego tygodnia inwestorzy odwr\u00f3cili si\u0119 od z\u0142otego. Kluczowe dla rynku okaza\u0142y si\u0119 pogarszaj\u0105ce si\u0119 nastroje w polskim przemy\u015ble.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40540891-zloty-po-presja-slabszych-danych-z-gospodarki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty po presj\u0105 s\u0142abszych danych z gospodarki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T16:00:00+00:00", "description": "Zmar\u0142\u00a0Jan Szurmiej, re\u017cyser, aktor, choreograf. Mia\u0142 77 lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art40542931-nie-zyje-jan-szurmiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Jan Szurmiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T15:56:07+00:00", "description": "Wiceprezydent Kamala Harris b\u0119dzie reprezentowa\u0107 Stany Zjednoczone na organizowanym w tym miesi\u0105cu w Szwajcarii globalnym szczycie pokojowym w sprawie wojny na Ukrainie, wydarzeniu promowanym przez ukrai\u0144skiego prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40542071-joe-biden-nie-przyleci-na-szczyt-pokojowy-bialy-dom-oglosil-kto-bedzie-reprezentowal-usa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden nie przyleci na szczyt pokojowy. Bia\u0142y Dom og\u0142osi\u0142, kto b\u0119dzie reprezentowa\u0142 USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T15:32:26+00:00", "description": "Kolej zmienia 9 czerwca rozk\u0142ad jazdy. W czasie wakacji na niekt\u00f3rych remontowanych liniach zamiast poci\u0105gu pojedzie zast\u0119pczy autobus.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40540501-przyspiesza-pociagi-z-warszawy-do-gdanska-nowy-rozklad-jazdy-na-wakacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyspiesz\u0105 poci\u0105gi z Warszawy do Gda\u0144ska. Nowy rozk\u0142ad jazdy na wakacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T15:30:00+00:00", "description": "- To jaki\u015b zupe\u0142nie inny poziom - m\u00f3wi o wyst\u0119pie Igi \u015awi\u0105tek w meczu z Anastazj\u0105 Potapow\u0105 wiceliderka \u015bwiatowego tenisa Aryna Sabalenka. Bia\u0142orusinka po zwyci\u0119stwie nad Emm\u0105 Navarro 6:2, 6:3 awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u Roland Garros.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40540461-roland-garros-zupelnie-inny-poziom-aryna-sabalenka-komentuje-wyczyn-igi-swiatek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roland Garros. \"Zupe\u0142nie inny poziom!\" Aryna Sabalenka komentuje wyczyn Igi \u015awi\u0105tek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T15:24:28+00:00", "description": "4 czerwca, w rocznic\u0119 pierwszych wolnych wybor\u00f3w w Polsce, TVP przygotowa\u0142a premier\u0119 dokumentu \u201eWa\u0142\u0119sa wed\u0142ug Wa\u0142\u0119sy\u201d Andrzeja Fidyka. Film czeka\u0142 na pokaz w telewizji dziewi\u0119\u0107 lat.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40538991-walesa-wedlug-walesy-andrzeja-fidyka-film-ktorego-nie-mozna-bylo-zobaczyc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eWa\u0142\u0119sa wed\u0142ug Wa\u0142\u0119sy\u201d Andrzeja Fidyka. Film, kt\u00f3rego nie mo\u017cna by\u0142o zobaczy\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T15:24:00+00:00", "description": "Koncerny technologiczne w tym roku mocno postawi\u0105 na rozw\u00f3j zupe\u0142nie nowej kategorii urz\u0105dze\u0144. Perspektywy s\u0105 obiecuj\u0105ce.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/gadzety/art40534791-giganci-powalcza-o-nasze-palce-inteligentne-pierscienie-maja-byc-hitem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giganci powalcz\u0105 o nasze palce. Inteligentne pier\u015bcienie maj\u0105 by\u0107 hitem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T15:23:31+00:00", "description": "Genialny Anthony Hopkins w \u201eJednym \u017cyciu\u201d Jamesa Hawesa gra Nicholasa Wintona, kt\u00f3ry ocali\u0142 przed zag\u0142ad\u0105 699 \u017cydowskich dzieci, i przez p\u00f3\u0142 wieku nigdy o tym nie wspomnia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40536701-jedno-zycie-anthony-hopkins-wyciska-lzy-z-oczu-nie-popadajac-w-sentymentalizm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eJedno \u017cycie\": Anthony Hopkins wyciska \u0142zy z oczu, nie popadaj\u0105c w sentymentalizm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T15:02:29+00:00", "description": "Japo\u0144ska Agencja ds. Zam\u00f3wie\u0144, Techniki i Logistyki (ATLA) podpisa\u0142a porozumienie z Francj\u0105 i Niemcami. Przedmiotem umowy jest do\u0142\u0105czenie do projektu europejskiego dzia\u0142a elektromagnetycznego.", "language": "pl-PL", "link": "https://radar.rp.pl/innowacje-w-armiach/art40540641-japonia-w-europejskim-programie-dziala-elektromagnetycznego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Japonia w europejskim programie dzia\u0142a elektromagnetycznego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T15:01:20+00:00", "description": "By\u0142y szef MSZ Zbigniew Rau i prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski mieli by\u0107 ostatnimi \u015bwiadkami sejmowej komisji \u015bledczej ds. afery wizowej. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski poinformowa\u0142, \u017ce nie stawi si\u0119 5 czerwca na przes\u0142uchanie, poniewa\u017c nie b\u0119dzie go tego dnia w kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40540931-jaroslaw-kaczynski-wezwany-na-przesluchanie-nie-stawi-sie-bo-nie-bedzie-go-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wezwany na przes\u0142uchanie. Nie stawi si\u0119, bo nie b\u0119dzie go w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T14:57:04+00:00", "description": "Wi\u0119zie\u0144, kt\u00f3ry domaga\u0142 si\u0119 miliona z\u0142 zado\u015b\u0107uczynienia za - jego zdaniem - niehumanitarne warunki w zak\u0142adzie, nie m\u00f3g\u0142 stawi\u0107 si\u0119 na og\u0142oszenie wyroku, bo by\u0142 chory. S\u0105d tego nie uwzgl\u0119dni\u0142, wi\u0119c sprawa zacznie si\u0119 jeszcze raz.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art40540221-wiezien-chcial-milion-zl-za-warunki-w-celi-zachorowal-i-sprawa-ruszy-od-nowa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119zie\u0144 chcia\u0142 milion z\u0142 za warunki w celi. Zachorowa\u0142 i sprawa ruszy od nowa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T14:32:38+00:00", "description": "Dwoje prorosyjskich aktywist\u00f3w z Niemiec, kt\u00f3rych powi\u0105zania z Kremlem zosta\u0142y ujawnione w \u015bledztwie przeprowadzonym przez agencj\u0119 Reutera w zesz\u0142ym roku, opu\u015bci\u0142o Niemcy i przenios\u0142o si\u0119 do Rosji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40540621-prokremlowscy-aktywisci-wyjechali-z-niemiec-para-przeniosla-sie-do-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokremlowscy aktywi\u015bci wyjechali z Niemiec. Para przenios\u0142a si\u0119 do Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T14:25:00+00:00", "description": "W poniedzia\u0142ek dosz\u0142o do awarii w du\u017cym polskim banku. Klienci Aliora maj\u0105 k\u0142opoty z dost\u0119pem do us\u0142ug Alior Online i Alior Mobile.", "language": "pl-PL", "link": "https://pieniadze.rp.pl/konta-bankowe/art40540581-duza-awaria-w-alior-banku-klienci-maja-problemy-ze-strona-internetowa-i-aplikacja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca awaria w Alior Banku. Klienci maj\u0105 problemy ze stron\u0105 internetow\u0105 i aplikacj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T13:44:22+00:00", "description": "Deklaracja Marcina Mastalerka to sygna\u0142, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 prawicy uwa\u017ca, \u017ce jest w stanie powalczy\u0107 o wygran\u0105 w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich. Gawryluk? Boche\u0144ski? Mastalarek? Kto ma szanse pokona\u0107 kandydata koalicji 15 pa\u017adziernika?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40539561-michal-szuldrzynski-dlaczego-marcin-mastalerek-wrzuca-swoje-nazwisko-na-gielde-nazwisk-w-wyscigu-prezydenckim", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Dlaczego Marcin Mastalerek wrzuca swoje nazwisko na gie\u0142d\u0119 nazwisk w wy\u015bcigu prezydenckim?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T13:43:02+00:00", "description": "S\u0142awomir Panasiuk formalnie zosta\u0142 ju\u017c wiceprezesem GPW. Zgod\u0119 na to wyda\u0142a Komisja Nadzoru Finansowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40540311-jest-nowy-wiceprezes-gpw-knf-wydala-zgode", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest nowy wiceprezes GPW. KNF wyda\u0142a zgod\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T13:37:36+00:00", "description": "Moratorium na rejestracje nowych firm transportowych mo\u017ce ustabilizowa\u0107 sytuacj\u0119 w bran\u017cy transportu drogowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/krajowe/art40540281-czy-rzad-wyda-czasowy-zakaz-rejestracji-firm-transportowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy rz\u0105d wyda czasowy zakaz rejestracji firm transportowych?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T13:35:47+00:00", "description": "- Celem jest pokazanie ca\u0142ej Europie, \u017ce zewn\u0119trzna granica UE nie jest kontrolowana, by wywo\u0142a\u0107 efekt polityczny: wzmocni\u0107 skrajn\u0105 prawic\u0119, kt\u00f3ra obiecuje, \u017ce UE rozwali od \u015brodka. Do tego nie wolno nam dopu\u015bci\u0107 - m\u00f3wi\u0142 o presji migracyjnej na polsk\u0105 granic\u0119 szef MSZ, Rados\u0142aw Sikorski, w czasie spotkania z wyborcami w Bia\u0142ymstoku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40540141-radoslaw-sikorski-o-imigrantach-nie-ma-prawa-do-zamieszkania-gdzie-sie-chce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski o imigrantach: Nie ma prawa do zamieszkania, gdzie si\u0119 chce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T13:19:18+00:00", "description": "Marcin Mastalerek w rozmowie z TVN24 m\u00f3wi\u0142, \u017ce jest namawiany do startu w wyborach prezydenckich oraz \u017ce by\u0142by got\u00f3w rozwa\u017cy\u0107 podj\u0119cie takiej decyzji. W jakim miejscu, je\u015bli chodzi o wy\u015bcig wyborczy znajduje si\u0119 Mastalerek oraz jak prezentuj\u0105 si\u0119 szanse innych kandydat\u00f3w - o tym rozmawiamy z Marcinem Dum\u0105, prezesem IBRiS.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40538671-marcin-duma-mastalerek-nie-wiemy-gdzie-dzis-jest-gawryluk-wyzwanie-dla-holowni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Duma: Mastalerek? Nie wiemy gdzie dzi\u015b jest. Gawryluk? Wyzwanie dla Ho\u0142owni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T13:13:00+00:00", "description": "Decyzja o tym, \u017ce s\u0119dziemu orzekaj\u0105cemu w danej sprawie nie zostanie wytoczona dyscyplinarka, nie oznacza naruszenia naszych d\u00f3br osobistych strony procesu - uzna\u0142 S\u0105d Apelacyjny w Krakowie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40538941-odmowa-dyscyplinarki-dla-sedziego-narusza-dobra-osobiste-jest-wyrok", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odmowa dyscyplinarki dla s\u0119dziego narusza dobra osobiste? Jest wyrok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T13:07:45+00:00", "description": "W Szwajcarii kobiety wywalczy\u0142y sobie prawo g\u0142osu dopiero 7 lutego 1971 roku. Jak zmieni\u0142 si\u0119 kraj pi\u0119\u0107dziesi\u0105t lat po osi\u0105gni\u0119ciu r\u00f3wnouprawnienia wyborczego? I dlaczego wci\u0105\u017c m\u00f3wi si\u0119, \u017ce Szwajcarki s\u0105 ofiarami w\u0142asnego dobrobytu? Odpowiada Agnieszka Kami\u0144ska, autork\u0105 ksi\u0105\u017cki \"Z\u0142ota klatka? O kobietach w Szwajcarii\".", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art40537991-polka-w-szwajcarii-tutaj-swiat-pod-wieloma-wzgledami-urzadzony-jest-na-niekorzysc-kobiet", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polka w Szwajcarii: Tutaj \u015bwiat pod wieloma wzgl\u0119dami urz\u0105dzony jest na niekorzy\u015b\u0107 kobiet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T13:05:00+00:00", "description": "Parlament Gruzji odrzuci\u0142 weto prezydent Salome Zurabiszwili do ustawy o \"zagranicznych agentach\". Ustaw\u0119 podpisa\u0142 przewodnicz\u0105cy parlamentu, Shalva Papuaszwili. Opozycja zapowiada skargi do TK i ETPC.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40539741-gruzja-protesty-nie-pomogly-przewodniczacy-parlamentu-podpisal-prawo-o-agentach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzja. Protesty nie pomog\u0142y. Przewodnicz\u0105cy parlamentu podpisa\u0142 \"prawo o agentach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T13:02:03+00:00", "description": "Marka Calvin Klein rozpoczyna nowy rozdzia\u0142 swojej historii. Po 5-letniej przerwie w firmie znowu zatrudniono dyrektork\u0119 kreatywn\u0105 \u2013 zapowiedziano tak\u017ce powr\u00f3t na wybiegi. To ma by\u0107\u00a0nowy pocz\u0105tek \u2013 i odej\u015bcie od wizerunku, kt\u00f3ry utrwali\u0142 si\u0119 w latach 90 i sta\u0142\u00a0si\u0119\u00a0dla firmy ci\u0119\u017carem.", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art40538741-slynna-marka-z-lat-90-wraca-do-swiata-mody-chce-zerwac-z-dawnym-wizerunkiem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142ynna marka z lat 90. wraca do \u015bwiata mody. Chce zerwa\u0107 z dawnym wizerunkiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T12:57:42+00:00", "description": "Naukowcy z Uniwersytetu w Southampton na po\u0142udniu Anglii szukaj\u0105 w RPA partnerki dla \u201enajbardziej samotnej ro\u015bliny na \u015bwiecie\u201d. Pomaga im w tym sztuczna inteligencja \u2013 drony przeczesuj\u0105 tysi\u0105ce hektar\u00f3w lasu i pr\u00f3buj\u0105c odnale\u017a\u0107\u00a0poszukiwany okaz.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/rosliny/art40521941-naukowcy-szukaja-partnerki-dla-najbardziej-samotnej-rosliny-na-swiecie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naukowcy szukaj\u0105 partnerki dla \u201enajbardziej samotnej ro\u015bliny na \u015bwiecie\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T12:56:05+00:00", "description": "Powo\u0142anie Rady Fiskalnej zmieni spos\u00f3b prac nad bud\u017cetem. Stworzenie takiej niezale\u017cnej instytucji fiskalnej jest jedn\u0105 z rekomendacji dla Polski zawart\u0105 w najnowszej edycji Open Budget Survey 2023, raportu na temat jawno\u015bci i transparentno\u015bci bud\u017cetowej w \u015bwiecie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art40539211-budzet-ma-byc-przejrzysty-i-zrozumialy-czy-pomoze-w-tym-rada-fiskalna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bud\u017cet ma by\u0107 przejrzysty i zrozumia\u0142y. Czy pomo\u017ce w tym Rada Fiskalna?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T12:38:51+00:00", "description": "Alexander Zverev gra w tenisa, a s\u0105d sprawdza, czy dopu\u015bci\u0142 si\u0119 przemocy wobec matki swojej c\u00f3rki. Niemiec w poniedzia\u0142ek o 20.15 powalczy z Holgerem Rune o awans do \u0107wier\u0107fina\u0142u Roland Garros.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40539471-roland-garros-alexander-zverev-gra-a-sad-sprawdza-czy-dusil-byla-dziewczyne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roland Garros. Alexander Zverev gra, a s\u0105d sprawdza, czy dusi\u0142 by\u0142\u0105 dziewczyn\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T12:35:02+00:00", "description": "Czy Marcin Mastalerek mo\u017ce liczy\u0107 si\u0119 w walce o prezydentur\u0119 w Polsce? Prof. Jaros\u0142aw Flis, socjolog z Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego przekonuje, \u017ce je\u015bli szef gabinetu Andrzeja Dudy o tym my\u015bli, powinien przyj\u0105\u0107 strategi\u0119 Rafa\u0142a Trzaskowskiego i poczeka\u0107, a\u017c inni zaczn\u0105 go namawia\u0107 do startu w wyborach a nie samemu deklarowa\u0107, \u017ce go do tego namawiaj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40538811-marcin-mastalerek-palac-prezydencki-musialby-grac-na-upadek-jaroslawa-kaczynskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Marcin Mastalerek? Pa\u0142ac Prezydencki musia\u0142by gra\u0107 na upadek Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T12:29:00+00:00", "description": "Daniel Obajtek zareagowa\u0142 na informacj\u0119 o skutecznym dostarczeniu jego pe\u0142nomocnikowi wezwania do stawienia si\u0119 przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw afery wizowej i ultimatum prokuratury. Zapowiedzia\u0142 tak\u017ce pozwanie Onetu za \"k\u0142amliw\u0105 publikacj\u0119\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40539331-obajtek-reaguje-na-ultimatum-prokuratury-i-zapowiada-pozew-w-trybie-wyborczym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obajtek reaguje na ultimatum prokuratury i zapowiada pozew w trybie wyborczym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T12:22:19+00:00", "description": "Agencji nale\u017cy si\u0119 wynagrodzenie je\u015bli dojdzie do zawarcia umowy sprzeda\u017cy nieruchomo\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40539171-czy-agencji-nieruchomosci-zawsze-przysluguje-wynagrodzenie-wazny-wyrok-sn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy agencji nieruchomo\u015bci zawsze przys\u0142uguje wynagrodzenie? Wa\u017cny wyrok SN", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T12:20:44+00:00", "description": "Og\u00f3lnopolskie Stowarzyszenie Agent\u00f3w Turystycznych (OSAT) podj\u0119\u0142o si\u0119 promowania na polskim rynku turystycznym Mauritiusu. Og\u0142osi\u0142o w\u0142a\u015bnie rozpocz\u0119cie wsp\u00f3\u0142pracy z przedstawicielstwem Narodowej Organizacji Turystycznej Mauritiusu (Tourism Promotion Authority) w Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art40539411-agenci-turystyczni-promuja-mauritius-wkrotce-go-tez-odwiedza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agenci turystyczni promuj\u0105 Mauritius. Wkr\u00f3tce go te\u017c odwiedz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T12:18:06+00:00", "description": "W najnowszym sonda\u017cu partyjnym na zlecenie \"Wydarze\u0144\" Polsatu, najwi\u0119kszym poparciem wed\u0142ug badania pracowni IBRiS cieszy si\u0119 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 i jest to 30,1 proc. Partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego wygrywa o w\u0142os z Koalicj\u0105 Obywatelsk\u0105, kt\u00f3ra zgromadzi\u0142a 29,5 proc. poparcia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40539291-kto-na-czele-tuz-przed-eurowyborami-najnowszy-sondaz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto na czele tu\u017c przed eurowyborami? Najnowszy sonda\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T12:17:00+00:00", "description": "By\u0142y Rzecznik Praw Dziecka, Miko\u0142aj Pawlak, nie stawi\u0142 si\u0119 na wezwanie komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Zosta\u0142 wezwany po raz kolejny.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40539191-komisja-sledcza-ds-pegasusa-byly-rzecznik-praw-dziecka-sie-nie-stawil", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja \u015bledcza ds. Pegasusa: By\u0142y Rzecznik Praw Dziecka si\u0119 nie stawi\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T11:39:00+00:00", "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 cudzoziemc\u00f3w pracuj\u0105cych w Polsce chce u nas zosta\u0107 na d\u0142u\u017cej. I coraz cz\u0119\u015bciej zale\u017cy im nie tylko na dobrych zarobkach.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art40538531-pracownikom-z-zagranicy-nie-chodzi-juz-wylacznie-o-pieniadze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracownikom z zagranicy nie chodzi ju\u017c wy\u0142\u0105cznie o pieni\u0105dze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T11:19:04+00:00", "description": "30,5 mld dolar\u00f3w zarobi\u0105 w tym roku linie lotnicze - prognozuje IATA. To wi\u0119cej ni\u017c rok temu i du\u017co wi\u0119cej, ni\u017c prognozowano jeszcze w grudniu 2023 r. Lotnictwu nie zaszkodz\u0105 konflikty zbrojne, op\u00f3\u017anione dostawy boeing\u00f3w, czy k\u0142opoty z silnikami w airbusach.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40538401-branza-lotnicza-bije-rekordy-nie-ma-wytlumaczenia-dla-podwyzek-cen-biletow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bran\u017ca lotnicza bije rekordy. Nie ma wyt\u0142umaczenia dla podwy\u017cek cen bilet\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T11:05:55+00:00", "description": "Zarz\u0105d Wojew\u00f3dztwa Ma\u0142opolskiego zako\u0144czy\u0142 trwaj\u0105c\u0105 od 17 lutego 2022 roku procedur\u0119 odwo\u0142ania Krzysztofa G\u0142uchowskiego ze stanowiska dyrektora Teatru S\u0142owackiego. Jesieni\u0105 uka\u017ce si\u0119 album z muzyk\u0105 ze spektaklu \u201e1989\u201d. Pierwszy singiel 7 czerwca.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art40538831-marszalek-malopolski-przegral-dyrektor-krzysztof-gluchowski-nie-jest-juz-odwolywany-z-teatru-slowackiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marsza\u0142ek Ma\u0142opolski przegra\u0142. Dyrektor Krzysztof G\u0142uchowski nie jest ju\u017c odwo\u0142ywany z Teatru S\u0142owackiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T11:05:18+00:00", "description": "Po wyborach trzeba b\u0119dzie sobie zada\u0107 pytanie, po co my jeste\u015bmy w tym rz\u0105dzie, skoro koalicjanci na wszystkie nasze postulaty m\u00f3wi\u0105 \"nie\" - stwierdzi\u0142a w radiowej \u201eJedynce\u201d Anna Maria \u017bukowska.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40538851-zukowska-trzeba-bedzie-sobie-zadac-pytanie-po-co-lewica-jest-w-rzadzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bukowska: Trzeba b\u0119dzie sobie zada\u0107 pytanie, po co Lewica jest w rz\u0105dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T11:00:00+00:00", "description": "Koncern AMD zapowiedzia\u0142 w\u0142a\u015bnie wprowadzenie serii nowych, prze\u0142omowych procesor\u00f3w. Gigant na rynku uk\u0142ad\u00f3w scalonych rzuca wyzwanie innemu ameryka\u0144skiemu potentatowi w bran\u017cy \u2013 Nvidii.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art40538631-amerykanie-i-brytyjczycy-rzucaja-wyzwanie-monopoliscie-nowe-potezne-chipy-ai", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amerykanie i Brytyjczycy rzucaj\u0105 wyzwanie monopoli\u015bcie. Nowe pot\u0119\u017cne chipy AI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:56:00+00:00", "description": "Departament Obrony USA podpisa\u0142 kontrakt z norwesk\u0105 firm\u0105 Kongsberg Defence and Aerospace na produkcj\u0119 oraz dostawy pocisk\u00f3w Joint Strike Missile (JSM).", "language": "pl-PL", "link": "https://radar.rp.pl/przemysl-obronny/art40538561-amerykanskie-f-35-otrzymaja-nowy-orez", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144skie F-35 otrzymaj\u0105 nowy or\u0119\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:42:20+00:00", "description": "Bi\u017cuteryjna marka Pandora og\u0142osi\u0142a nowy cele: firma chce osi\u0105gn\u0105\u0107 parytet p\u0142ci w firmie. Je\u015bli za\u0142o\u017conego celu nie uda si\u0119\u00a0zrealizowa\u0107\u00a0do 2028 roku, firma sama si\u0119\u00a0ukarze. Kara jest niebagatelna: chodzi o 2 miliony euro.", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/bizuteria/art40522881-gigant-branzy-jubilerskiej-sam-sie-ukarze-chodzi-o-liczbe-zatrudnionych-kobiet", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigant bran\u017cy jubilerskiej sam si\u0119\u00a0ukarze. Chodzi o liczb\u0119 zatrudnionych kobiet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:36:41+00:00", "description": "Gwatemalska policja odkry\u0142a, \u017ce w okupowanym przez gangster\u00f3w wi\u0119zieniu \"El Infiernito\u201d, znajduj\u0105cym si\u0119 oko\u0142o 70 km od stolicy kraju, prowadzono hodowl\u0119 dzikich zwierz\u0105t.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40538591-gwatemala-gangsterzy-hodowali-w-zakladzie-karnym-krokodyle", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwatemala: Gangsterzy hodowali w zak\u0142adzie karnym krokodyle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:31:00+00:00", "description": "Pe\u0142nomocnikowi Daniela Obajtka uda\u0142o si\u0119 wr\u0119czy\u0107 wezwanie dla by\u0142ego szefa Orlenu do stawiennictwa przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej. Je\u015bli si\u0119 nie stawi, komisja b\u0119dzie wnioskowa\u0107 o areszt.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40538611-wezwanie-trafilo-do-pelnomocnika-obajtek-musi-sie-stawic-przed-komisja-ds-afery-wizowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wezwanie trafi\u0142o do pe\u0142nomocnika. Obajtek musi si\u0119 stawi\u0107 przed komisj\u0105 ds. afery wizowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:30:54+00:00", "description": "Maj\u0105c za sob\u0105 dwa rozwody i problemy zwi\u0105zane z zaburzeniami od\u017cywiania, Marlene Flowers uzna\u0142a, \u017ce musi co\u015b zmieni\u0107 w swoim \u017cyciu. W wieku 64 lat Marlen zosta\u0142a gwiazd\u0105 zawod\u00f3w kulturystycznych i idolk\u0105 wielu nawet du\u017co m\u0142odszych kobiet.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40537261-64-latka-zostala-gwiazda-kulturystyki-nowe-zycie-w-dojrzalym-wieku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "64-latka zosta\u0142a gwiazd\u0105 kulturystyki. Nowe \u017cycie w dojrza\u0142ym wieku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:26:49+00:00", "description": "Kr\u00f3lewskie Niderlandzkie Si\u0142y Powietrzne wykona\u0142y ostatni krok na drodze do pe\u0142nego przej\u015bcia na samoloty Lockheed Martin F-35.", "language": "pl-PL", "link": "https://radar.rp.pl/modernizacja-sil-zbrojnych/art40538461-niderlandzkie-f-35-rozpoczynaja-dyzury-w-ramach-nato-nuclear-sharing", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niderlandzkie F-35 rozpoczynaj\u0105 dy\u017cury w ramach NATO Nuclear Sharing", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:24:54+00:00", "description": "Nie uda\u0142 si\u0119 plan ratowania niemieckiego touroperatora, kt\u00f3ry mia\u0142 k\u0142opoty finansowe. Biuro podr\u00f3\u017cy FTI Touristik poinformowa\u0142o dzisiaj, \u017ce zg\u0142osi\u0142o do s\u0105du rejonowego w Monachium wniosek o otwarcie post\u0119powania upad\u0142o\u015bciowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art40538231-trzecie-najwieksze-biuro-podrozy-w-europie-oglosilo-bankructwo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzecie najwi\u0119ksze biuro podr\u00f3\u017cy w Europie og\u0142osi\u0142o bankructwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:23:32+00:00", "description": "Koncert \u201eZakochani s\u0105 w\u015br\u00f3d nas\u201d z piosenkami Janusza Kondratowicza zako\u0144czy\u0142 61. Krajowy Festiwal Polskiej Piosenki w Opolu. Publiczno\u015b\u0107 zgotowa\u0142a wykonawcom stoj\u0105ce owacje.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art40537321-opole-24-dziekujemy-skandowali-widzowie-koncertu-zakochani-sa-wsrod-nas", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Opole\u201924. \u201eDzi\u0119kujemy!\u201d - skandowali widzowie koncertu \u201eZakochani s\u0105 w\u015br\u00f3d nas\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:12:50+00:00", "description": "\u201eNie ma \u017cadnych dowod\u00f3w, \u017ce istnieje osobny j\u0119zyk \u015bl\u0105ski\u201d, za to \u201ejest naukowo udowodnione, \u017ce j\u0119zyk kaszubski jest odr\u0119bnym s\u0142owia\u0144skim j\u0119zykiem\u201d - przekonywa\u0142 pose\u0142 Jaros\u0142aw Sellin z PiS, by\u0142y wiceminister kultury.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40538151-jaroslaw-sellin-jezyk-slaski-to-byloby-deprecjonowanie-jezyka-kaszubskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Sellin: J\u0119zyk \u015bl\u0105ski? To by\u0142oby deprecjonowanie j\u0119zyka kaszubskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:10:11+00:00", "description": "Sprzeda\u017c mieszka\u0144 z kolejnego etapu osiedla przy ulicy My\u015bliwskiej na krakowskim P\u0142aszowie rozpoczyna Develia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40538371-krakow-city-vibe-po-raz-piaty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krak\u00f3w. City Vibe po raz pi\u0105ty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T10:07:16+00:00", "description": "Donald Tusk wreszcie przesta\u0142 udawa\u0107 po\u017cytecznego idiot\u0119 Putina, bardzo si\u0119 ciesz\u0119 - stwierdzi\u0142 w rozmowie z Radiem ZET S\u0142awomir Mentzen, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Konfederacji. Jak stwierdzi\u0142, obecny premier \u201epowtarza\u0142 bia\u0142orusk\u0105, rosyjsk\u0105 propagand\u0119 dwa lata temu, razem z Holland i ca\u0142\u0105 reszt\u0105 odkleje\u0144c\u00f3w\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40538341-slawomir-mentzen-tusk-z-holland-i-reszta-odklejencow-powtarzal-rosyjska-propagande", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142awomir Mentzen: Tusk z Holland i reszt\u0105 odkleje\u0144c\u00f3w powtarza\u0142 rosyjsk\u0105 propagand\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:50:23+00:00", "description": "Zamieszkiwany w wi\u0119kszo\u015bci przez muzu\u0142man\u00f3w wyspiarski kraj na Oceanie Indyjskim podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zamkni\u0119ciu granic dla os\u00f3b pos\u0142uguj\u0105cych si\u0119 izraelskim paszportem.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40537851-znany-z-luksusowych-kurortow-kraj-zamyka-granice-przed-obywatelami-izraela-chodzi-o-strefe-gazy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znany z luksusowych kurort\u00f3w kraj zamyka granice przed obywatelami Izraela. Chodzi o Stref\u0119 Gazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:49:03+00:00", "description": "Ju\u017c\u00a0nie tylko Barcelona, Praga czy Pary\u017c \u2013 eksperci ameryka\u0144skiego banku J.P Morgan Chase & Co przygotowali zestawienie metropolii w Europie, kt\u00f3re tego lata mog\u0105 prze\u017cywa\u0107 obl\u0119\u017cenie turyst\u00f3w. Na li\u015bcie znalaz\u0142o si\u0119\u00a0jedno miasto z Polski.", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/miasta/art40537011-europa-ktore-miasta-czeka-zalew-turystow-latem-polska-metropolia-w-czolowce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europa: kt\u00f3re miasta czeka zalew turyst\u00f3w latem? Polska metropolia w czo\u0142\u00f3wce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:45:00+00:00", "description": "Zatrzymanie dowodu rejestracyjnego przez diagnost\u0119 podlega zmianom od 1 czerwca 2024 roku. Zamiast fizycznego odebrania dokumentu, po kt\u00f3ry potem trzeba uda\u0107 si\u0119 do urz\u0119du, wystarczy wprowadzenie do CEPIK informacji o zatrzymaniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art40537491-diagnosta-zatrzyma-dowod-rejestracyjny-bez-odbierania-nam-dokumentu-zmiana-w-przepisach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Diagnosta zatrzyma dow\u00f3d rejestracyjny bez odbierania nam dokumentu. Zmiana w przepisach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:38:08+00:00", "description": "Polscy pi\u0142karze przygotowuj\u0105 si\u0119 w Warszawie do ostatnich mecz\u00f3w towarzyskich przed wylotem na Euro 2024. W pi\u0105tek zagraj\u0105 na PGE Narodowym z Ukrain\u0105, trzy dni p\u00f3\u017aniej z Turcj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40537791-jakub-piotrowski-przed-euro-2024-kazdy-musi-wziac-odpowiedzialnosc-za-druzyne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakub Piotrowski przed Euro 2024: Ka\u017cdy musi wzi\u0105\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 za dru\u017cyn\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:37:51+00:00", "description": "Przy raportowaniu ESG podw\u00f3jna istotno\u015b\u0107 pomaga okre\u015bli\u0107, kt\u00f3re aspekty ESG s\u0105 kluczowe zar\u00f3wno dla organizacji, jak i jej interesariuszy w ca\u0142ym \u0142a\u0144cuchu warto\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/esg-w-praktyce/art40538021-wyzwania-zwiazane-z-analiza-podwojnej-istotnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyzwania zwi\u0105zane z analiz\u0105 podw\u00f3jnej istotno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:35:00+00:00", "description": "Warszawa, z jej bogat\u0105 histori\u0105 i dynamicznym rozwojem, zyska\u0142a nowe miejsce na mapie przestrzeni eventowych. Muzeum Gazowni Warszawskiej to unikalne miejsce, gdzie historia spotyka si\u0119 z nowoczesno\u015bci\u0105, oferuj\u0105c wyj\u0105tkow\u0105 lokalizacj\u0119 do organizacji konferencji i wydarze\u0144 biznesowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art40537931-niezwykla-przestrzen-konferencyjna-w-warszawie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezwyk\u0142a przestrze\u0144 konferencyjna w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:25:32+00:00", "description": "Ju\u017c po raz \u00f3smy \u201eRzeczpospolita\u201d nagrodzi uczestnik\u00f3w rynku nieruchomo\u015bci, kt\u00f3rzy wywarli najwi\u0119kszy wp\u0142yw na otoczenie. Porozmawiamy r\u00f3wnie\u017c na najgor\u0119tsze tematy mieszkaniowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40537561-nadchodzi-real-estate-impactor-nieruchomosciowa-gala-rzeczpospolitej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadchodzi Real Estate Impactor. Nieruchomo\u015bciowa gala \u201eRzeczpospolitej\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:24:59+00:00", "description": "Przedsi\u0119biorstwa i inne organizacje coraz wi\u0119ksz\u0105 wag\u0119 przywi\u0105zuj\u0105 do zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju i redukcji swojego \u015bladu w\u0119glowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/esg-w-praktyce/art40537761-greenhouse-gas-protocol-a-obowiazujace-zasady-raportowania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Greenhouse Gas Protocol a\u00a0obowi\u0105zuj\u0105ce zasady raportowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:21:02+00:00", "description": "O tym, jak nowoczesne technologie i genetyka zmieniaj\u0105 podej\u015bcie do leczenia, a tak\u017ce dlaczego pokora i nieustanna edukacja powinna cechowa\u0107 ka\u017cdego lekarza \u2013 m\u00f3wi profesor Janina St\u0119pi\u0144ska, dyrektorka Narodowego Instytutu Kardiologii.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art40517941-prof-janina-stepinska-o-pracy-na-intensywnej-terapii-w-tym-zawodzie-trzeba-lubic-ludzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Janina St\u0119pi\u0144ska o pracy na intensywnej terapii: W tym zawodzie trzeba lubi\u0107 ludzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:18:48+00:00", "description": "Europejskie standardy raportowania zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju w zakresie \u015brodowiska opisane s\u0105 w pi\u0119ciu standardach tematycznych. Standard ESRS E3 po\u015bwi\u0119cony jest wodzie i zasobom morskim. Obejmuje on przede wszystkim wymogi dotycz\u0105ce ujawniania informacji w zakresie zu\u017cycia wody w ramach dzia\u0142alno\u015bci sp\u00f3\u0142ki/jednostki, w odniesieniu do jej produkt\u00f3w i us\u0142ug, ale tak\u017ce wiele powi\u0105zanych informacji dotycz\u0105cych pobor\u00f3w wody oraz zrzut\u00f3w wody.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/esg-w-praktyce/art40537701-esrs-e3-woda-i-zasoby-morskie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ESRS E3 \u2013 Woda i zasoby morskie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:15:59+00:00", "description": "ESG nazywane jest now\u0105 filozofi\u0105 prowadzenia biznesu. W dobie globalnych wyzwa\u0144 nie unikniemy ju\u017c odpowiedzi na pytania, w jaki spos\u00f3b mo\u017cemy minimalizowa\u0107 wp\u0142yw na \u015brodowisko, jak postrzegamy podstawowe prawa pracownicze i prawa cz\u0142owieka, jak kszta\u0142tujemy struktur\u0119 zarz\u0105dzania i finansowania w przedsi\u0119biorstwie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/esg-w-praktyce/art40537651-esg-kolejny-obowiazek-czy-inwestycja-w-rozwoj-biznesu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ESG: kolejny obowi\u0105zek czy\u00a0inwestycja w rozw\u00f3j biznesu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:15:01+00:00", "description": "Na strzelnicy, znajduj\u0105cej si\u0119 na warszawskich Bielanach, dosz\u0142o do po\u017caru. W akcji ga\u015bniczej bra\u0142o udzia\u0142 osiem zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art40537451-kolejny-pozar-w-warszawie-plonela-strzelnica-na-bielanach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny po\u017car w Warszawie. P\u0142on\u0119\u0142a strzelnica na Bielanach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:14:31+00:00", "description": "Nowy tydzie\u0144 rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 od niewielkiej przeceny z\u0142otego, co prze\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 na zwy\u017ck\u0119 notowa\u0144 najwa\u017cniejszych walut.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40537071-zloty-slabszy-wobec-glownych-wlaut", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty s\u0142abszy wobec g\u0142\u00f3wnych wlaut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:13:40+00:00", "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna zapowiedzia\u0142a w niedziel\u0119, \u017ce przestanie wysy\u0142a\u0107 balony ze \u015bmieciami przez granic\u0119 Korei Po\u0142udniowej, ale ostrzeg\u0142a, \u017ce zacznie robi\u0107 to znowu, je\u015bli z Po\u0142udnia na P\u00f3\u0142noc b\u0119d\u0105 wysy\u0142ane wymierzone w re\u017cim w Pjongjangu ulotki.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40537301-korea-pln-wyslala-balony-z-15-tonami-smieci-na-poludnie-i-na-razie-z-tym-konczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u0142n. wys\u0142a\u0142a balony z 15 tonami \u015bmieci na Po\u0142udnie. I na razie z tym ko\u0144czy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:13:22+00:00", "description": "Obecnie przedsi\u0119biorstwa znajduj\u0105 si\u0119 w dynamicznym otoczeniu biznesowym, w kt\u00f3rym kwestie zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju i ESG odgrywaj\u0105 coraz wi\u0119ksz\u0105 rol\u0119. Rozw\u00f3j spo\u0142eczny, zmiany klimatyczne i wzrost \u015bwiadomo\u015bci spo\u0142ecznej stawiaj\u0105 przed firmami nowe wyzwania i oczekiwania. Dlatego te\u017c coraz wi\u0119cej firm koncentruje si\u0119 na aspektach \u015brodowiskowych, spo\u0142ecznych i zarz\u0105dczych w swojej dzia\u0142alno\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/esg-w-praktyce/art40537601-dlaczego-wspolpraca-korporacji-z-sektorem-msp-jest-wazna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego wsp\u00f3\u0142praca korporacji z\u00a0sektorem M\u015aP jest wa\u017cna?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:09:29+00:00", "description": "W\u0142adze Chin bez skrupu\u0142\u00f3w wykorzystuj\u0105 upadek znaczenia Gazpromu i pr\u00f3by szukania nowych rynk\u00f3w dla eksportu rosyjskiego gazu. Aby drugi gazoci\u0105g z Rosji do Chin m\u00f3g\u0142 powsta\u0107, stawiaj\u0105 wyj\u0105tkowy warunek: cena dla Chin ma by\u0107 taka, jak dla Rosjan.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art40537231-pekin-gra-rosyjskim-gazem-niezwykly-warunek-postawiony-gazpromowi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pekin gra rosyjskim gazem. Niezwyk\u0142y warunek postawiony Gazpromowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T09:06:11+00:00", "description": "Niespodziewanie, w samym \u015brodku restrukturyzacji \u201eWashington Post\u201d redaktor naczelna Sally Buzbee rezygnuje z pracy. Zast\u0105pi j\u0105 by\u0142y redaktor naczelny \u201eWall Street Journal\u201d Matt Murray, ale jedynie do czasu listopadowych wybor\u00f3w prezydenckich w USA - poinformowa\u0142 William Lewis, prezes i wydawca dziennika.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art40537511-trzesie-nie-ziemi-na-rynku-mediow-dymisja-redaktor-naczelnej-washington-post", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trz\u0119sie nie ziemi na rynku medi\u00f3w. Dymisja redaktor naczelnej \u201eWashington Post\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T08:45:33+00:00", "description": "Franz Kafka (1883-1924) to dzi\u015b najwa\u017cniejszy niemieckoj\u0119zyczny pisarz. Cz\u0119\u015b\u0107 jego dorobku zagrabiona w Berlinie mo\u017ce by\u0107 w rosyjskich specjalnych archiwach. Naukowcy zastanawiaj\u0105 si\u0119, czy by\u0142 wycofanym homoseksualist\u0105. M\u0142odzi si\u0119gaj\u0105 po ksi\u0105\u017cki.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/literatura/art40536801-hashtag-kafka-ma-juz-miliardy-klikniec-stulecie-smierci-franza-kafki-autora-procesu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hashtag \u201eKafka\u201c ma ju\u017c miliardy klikni\u0119\u0107. Stulecie \u015bmierci Franza Kafki, autora \u201eProcesu\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T08:43:49+00:00", "description": "Klienci, zamiast szturmowa\u0107 biura sprzeda\u017cy mieszka\u0144, w maju postawili na relaks, ignoruj\u0105c prognozy o kolejnej fali wzrost\u00f3w cen. W cz\u0119\u015bci miast lokale stania\u0142y - wynika z danych portalu Tabelaofert.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40537181-wzrost-cen-mieszkan-wyhamowal-klienci-machneli-reka-na-doplaty-do-kredytow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzrost cen mieszka\u0144 wyhamowa\u0142. Klienci machn\u0119li r\u0119k\u0105 na dop\u0142aty do kredyt\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T08:15:00+00:00", "description": "Dla polityk\u00f3w, kt\u00f3rzy startuj\u0105 w wyborach do PE najwa\u017cniejsze s\u0105 zasoby, jakie daje PE \u2013 je\u017celi chodzi i diet\u0119, pieni\u0105dze na asystent\u00f3w. To s\u0105 niepor\u00f3wnywalne pieni\u0105dze z polityk\u0105 polsk\u0105, dlatego ci politycy tak ch\u0119tnie startuj\u0105 do PE - powiedzia\u0142 \u0141ukasz Paw\u0142owski, prezes Og\u00f3lnopolskiej Grupy Badawczej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40537131-lukasz-pawlowski-wybory-do-pe-to-wybory-o-polskiej-polityce-nie-o-europarlamencie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Paw\u0142owski: Wybory do PE? To wybory o polskiej polityce, nie o europarlamencie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T08:02:46+00:00", "description": "Produkt Krajowy Brutto (niewyr\u00f3wnany sezonowo) wzr\u00f3s\u0142 o 2 proc. r/r w I kw. 2024 r. wobec 0,4 proc. spadku r/r w analogicznym kwartale 2023 r., poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS), prezentuj\u0105c drugie szacunki tych danych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40536891-dane-gus-pkb-rosnie-polska-gospodarka-sie-znow-sie-rozpedza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dane GUS: PKB ro\u015bnie. Polska gospodarka si\u0119 zn\u00f3w si\u0119 rozp\u0119dza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T08:02:46+00:00", "description": "Produkt Krajowy Brutto (niewyr\u00f3wnany sezonowo) wzr\u00f3s\u0142 o 2 proc. r/r w I kw. 2024 r. wobec 0,4 proc. spadku r/r w analogicznym kwartale 2023 r., poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS), prezentuj\u0105c drugie szacunki tych danych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40536891-dane-gus-pkb-rosnie-polska-gospodarka-znow-sie-rozpedza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dane GUS: PKB ro\u015bnie. Polska gospodarka zn\u00f3w si\u0119 rozp\u0119dza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T07:56:54+00:00", "description": "Mimo zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wakacji dwa kierunki kontynuowa\u0142y w ostatnim tygodniu marsz ku ni\u017cszym cenom \u2013 Egipt i Bu\u0142garia. Ceny pozosta\u0142ych trzech z najpopularniejszych kraj\u00f3w, czyli Turcji, Grecji i Wysp Kanaryjskich, wykazuj\u0105 wzgl\u0119dn\u0105 stabilno\u015b\u0107 \u2013 pokazuj\u0105 dane zebrane przez Traveldat\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art40536851-w-biurach-podrozy-na-kilka-tygodni-przed-wakacjami-dwa-kierunki-mocno-tanieja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W biurach podr\u00f3\u017cy - na kilka tygodni przed wakacjami dwa kierunki mocno taniej\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T07:25:00+00:00", "description": "Doradca premiera Benjamina Netanjahu potwierdzi\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce Izrael zaakceptowa\u0142 ramowe porozumienie maj\u0105ce na celu zako\u0144czenie wojny w Gazie. Ma ono by\u0107 jednak \"wadliwe\", a wiele szczeg\u00f3\u0142\u00f3w wymaga \"dopracowania\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40536631-izrael-akceptuje-porozumienie-bidena-ale-ocenia-je-jako-wadliwe-cel-sie-nie-zmienia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael akceptuje porozumienie Bidena, ale ocenia je jako \"wadliwe\". Cel si\u0119 nie zmienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T06:57:46+00:00", "description": "- W polskim parlamencie nie pobieram wynagrodzenia parlamentarnego. Nie mo\u017cna mi zarzuci\u0107, \u017ce id\u0119 do parlamentu dla pieni\u0119dzy - komentowa\u0142 na antenie sw\u00f3j start w wyborach do europarlamentu Ryszard Petru, obecny pose\u0142 Polski 2050.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40536561-ryszard-petru-nie-ide-do-parlamentu-europejskiego-dla-pieniedzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryszard Petru: Nie id\u0119 do Parlamentu Europejskiego dla pieni\u0119dzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T06:18:35+00:00", "description": "Wysokie stawki i d\u0142ugi czas dostaw morskich zach\u0119ci\u0142y nadawc\u00f3w do korzystania z przewoz\u00f3w na Nowym Jedwabnym Szlaku.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art40536501-malaszewicze-znow-zasypane-kontenerami-z-chin", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142aszewicze zn\u00f3w zasypane kontenerami z Chin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T06:09:01+00:00", "description": "Latem w Pary\u017cu odb\u0119d\u0105 si\u0119 igrzyska olimpijskie, a to dla lokalnych przedsi\u0119biorc\u00f3w okazja, by wi\u0119cej zarobi\u0107. Nie tylko dlatego, \u017ce przyjezdnych b\u0119dzie wi\u0119cej, ale r\u00f3wnie\u017c dlatego, \u017ce zdro\u017cej\u0105 us\u0142ugi turystyczne.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art40536461-w-paryzu-drozeja-nie-tylko-hotele-wieza-eiffla-tez-chce-zarobic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Pary\u017cu dro\u017cej\u0105 nie tylko hotele. Wie\u017ca Eiffla te\u017c chce zarobi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T06:00:23+00:00", "description": "Potentat medialny Rupert Murdoch o\u017ceni\u0142 si\u0119 i to ju\u017c po raz pi\u0105ty \u2013 informuje brytyjski tabloid \u201eThe Sun\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40536301-miliarder-rupert-murdoch-znow-to-zrobil-i-to-po-raz-piaty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliarder Rupert Murdoch zn\u00f3w to zrobi\u0142. I to po raz pi\u0105ty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T05:50:00+00:00", "description": "Decyzje w sprawie kandydowania w wyborach prezydenckich trzeba podejmowa\u0107 mi\u0119dzy listopadem a lutym i wtedy trzeba b\u0119dzie rozmawia\u0107 - tak prezydencki minister Marcin Mastalerek odpowiada na pytanie, czy wystartuje w wyborach prezydenckich.  - By\u0142bym gotowy podj\u0105\u0107 tak\u0105 decyzj\u0119 - m\u00f3wi\u0142 w TVN24.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40536261-marcin-mastalerek-sa-tacy-ktorzy-namawiaja-mnie-do-startu-w-wyborach-prezydenckich", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Mastalerek: S\u0105 tacy, kt\u00f3rzy namawiaj\u0105 mnie do startu w wyborach prezydenckich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T05:49:00+00:00", "description": "Na obrze\u017cach miast cz\u0119\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w nie b\u0119dzie mog\u0142a wznosi\u0107 nowych magazyn\u00f3w przy tych ju\u017c istniej\u0105cych. Nie dostan\u0105 bowiem \u201ewuzetek\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-firmie/art40534971-firmy-logistyczne-i-kurierskie-nielatwo-rozbuduja-magazyny-ograniczenia-w-wydawaniu-decyzji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Firmy logistyczne i kurierskie nie\u0142atwo rozbuduj\u0105 magazyny. Ograniczenia w wydawaniu decyzji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T05:49:00+00:00", "description": "Na obrze\u017cach miast cz\u0119\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w nie b\u0119dzie mog\u0142a wznosi\u0107 nowych magazyn\u00f3w przy tych ju\u017c istniej\u0105cych. Nie dostan\u0105 bowiem \u201ewuzetek\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40534971-firmy-logistyczne-i-kurierskie-nielatwo-rozbuduja-magazyny-ograniczenia-w-wydawaniu-decyzji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Firmy logistyczne i kurierskie nie\u0142atwo rozbuduj\u0105 magazyny. Ograniczenia w wydawaniu decyzji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T05:48:00+00:00", "description": "To ju\u017c nie jest science fiction. Waszyngton przyzna\u0142, \u017ce wys\u0142a\u0142 za granic\u0119 bro\u0144 laserow\u0105, by chroni\u0142a \u017co\u0142nierzy przed dronami. M\u00f3wi o \u201ewysokiej skuteczno\u015bci\u201d. Jeden typ lasera jest szczeg\u00f3lnie przydatny.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40534771-wojny-laserowe-usa-juz-uzyly-broni-ktora-wkrotce-moze-zdominowac-pole-walki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eWojny laserowe\u201d. USA ju\u017c u\u017cy\u0142y broni, kt\u00f3ra wkr\u00f3tce mo\u017ce zdominowa\u0107 pole walki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T05:37:00+00:00", "description": "Start-up Connected Realities chce, by metaverse wyszed\u0142 z niszy. Firma kierowana przez Andrzeja Horocha zawar\u0142a sojusz z Orange i rozwija technologi\u0119, kt\u00f3ra ma otworzy\u0107 firmom zupe\u0142nie nowe mo\u017cliwo\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biznes-ludzie-startupy/art40534811-wpadli-na-to-jeszcze-przed-facebookiem-polacy-rozkrecaja-wirtualna-rewolucje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpadli na to jeszcze przed Facebookiem. Polacy rozkr\u0119caj\u0105 wirtualn\u0105 rewolucj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T05:19:00+00:00", "description": "W przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich najprawdopodobniej zmierz\u0105 si\u0119 przedstawiciele najwi\u0119kszych partii politycznych Koalicji Obywatelskiej i Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Czy za podium czai si\u0119 czarny ko\u0144?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40536051-sondaz-prezydencki-czerwony-alarm-dla-szymona-holowni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c prezydencki. Czerwony alarm dla Szymona Ho\u0142owni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T04:48:53+00:00", "description": "Hubert Hurkacz powt\u00f3rzy\u0142 \u017cyciowy wynik w Roland Garros, ale tegoroczny turniej ko\u0144czy z niedosytem, bo jako tenisista rozstawiony z \"\u00f3semk\u0105\" odpad\u0142 ju\u017c czwartej rundzie.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40535681-roland-garros-czy-hubert-hurkacz-rozczarowal-w-paryzu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roland Garros. Czy Hubert Hurkacz rozczarowa\u0142 w Pary\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T04:08:28+00:00", "description": "\"Kt\u00f3re ugrupowanie wed\u0142ug Pana/Pani jest w Polsce najbardziej prorosyjskie?\" - takie pytanie zadano w sonda\u017cu United Surveys dla RMF FM i \"Dziennika Gazety Prawnej\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40536021-sondaz-30-proc-polakow-uwaza-po-za-partie-prorosyjska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: 30 proc. Polak\u00f3w uwa\u017ca PO za parti\u0119 prorosyjsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T03:41:52+00:00", "description": "Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce zaakceptuje wyrok skazuj\u0105cy go na areszt domowy lub wi\u0119zienie, po tym jak przysi\u0119gli jednog\u0142o\u015bnie uznali go winnym wszystkich 34 zarzut\u00f3w stawianych mu w procesie, kt\u00f3ry toczy\u0142 si\u0119 przed s\u0105dem w Nowym Jorku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40535991-donald-trump-gotow-isc-do-wiezienia-ale-ostrzega-przed-konsekwencjami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump got\u00f3w i\u015b\u0107 do wi\u0119zienia. Ale ostrzega przed konsekwencjami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T02:51:43+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Czesi od czerwca b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0107 za bilety autobusowe Ukrai\u0144c\u00f3w chc\u0105cych wr\u00f3ci\u0107 do ojczyzny.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40535921-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-831", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 831", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T02:30:00+00:00", "description": "Je\u015bli kto\u015b uwa\u017ca, \u017ce marketing to tylko domena gospodarki, to jest w b\u0142\u0119dzie. W czasie wojny wiedza o oczekiwaniach, pogl\u0105dach i nastrojach przeciwnika jest pot\u0119\u017cn\u0105 broni\u0105. Rosja pr\u00f3buje to wykorzystywa\u0107, szczeg\u00f3lnie \u017ce ludzka pazerno\u015b\u0107 nie zna granic.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40531051-boguslaw-chrabota-czy-ktorys-z-polskich-instytutow-badawczych-robi-sondaze-dla-rosyjskich-sluzb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Czy kt\u00f3ry\u015b z polskich instytut\u00f3w badawczych robi sonda\u017ce dla rosyjskich s\u0142u\u017cb?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T02:30:00+00:00", "description": "Mimo wzrostu st\u00f3p procentowych czy drogiego franka szwajcarskiego dla wi\u0119kszo\u015bci kredytobiorc\u00f3w rata do sp\u0142aty wa\u017cy coraz mniej w bud\u017cecie. To efekt rosn\u0105cych dochod\u00f3w. Wyj\u0105tkiem s\u0105 kredyty zaci\u0105gni\u0119te do pi\u0119ciu lat wstecz.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40534091-czy-i-jak-polacy-wyrastaja-ze-swoich-dlugow-mieszkaniowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy i jak Polacy wyrastaj\u0105 ze swoich d\u0142ug\u00f3w mieszkaniowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T02:30:00+00:00", "description": "Zamieszczenie fa\u0142szywej informacji na stronie PAP pokazuje, \u017ce krajowa infrastruktura krytyczna nie jest ca\u0142kowicie szczelna.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sluzby/art40535321-falszywa-depesza-pap-to-nie-koniec-cyberatakow-rosji-bedzie-wiecej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fa\u0142szywa depesza PAP to nie koniec. Cyberatak\u00f3w Rosji b\u0119dzie wi\u0119cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T02:30:00+00:00", "description": "Od wtorku ma obowi\u0105zywa\u0107 zakaz wst\u0119pu do niekt\u00f3rych rejon\u00f3w nad granic\u0105 z Bia\u0142orusi\u0105 w pobli\u017cu Hajn\u00f3wki.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40534861-jakie-zmiany-na-granicy-z-bialorusia-czekaja-nas-od-wtorku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakie zmiany na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 czekaj\u0105 nas od wtorku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T02:30:00+00:00", "description": "Rosja przygotowuje wielk\u0105 akcj\u0119 dezinformacyjn\u0105? Jego s\u0142u\u017cby prze\u015bwietlaj\u0105 nastroje w Polsce", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40535131-rosja-bada-nastroje-w-polsce-podejrzane-pytania-o-opinie-na-temat-ukraincow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja bada nastroje w Polsce. Podejrzane pytania o opinie na temat Ukrai\u0144c\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T02:30:00+00:00", "description": "Firmy otrzymuj\u0105 dziwne oferty na zbadanie opinii o Rosjanach i Ukrai\u0144cach. Pytania s\u0105 bardzo tendencyjne.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40534271-rosja-placi-krocie-za-informacje-o-pogladach-polakow-co-szykuje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja p\u0142aci krocie za informacje o pogl\u0105dach Polak\u00f3w. Co szykuje?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T02:30:00+00:00", "description": "Du\u017cy terminal zbo\u017cowy w porcie w Szczecinie ma zosta\u0107 sprzedany i zlikwidowany. To z\u0142e wie\u015bci dla rolnik\u00f3w z a\u017c trzech wojew\u00f3dztw. Transporty mog\u0105 przej\u0105\u0107 Niemcy, bo do Gdyni jest du\u017co dalej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40534011-szczecin-straci-wazny-terminal-zbozowy-transport-przejma-niemcy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczecin straci wa\u017cny terminal zbo\u017cowy. Transport przejm\u0105 Niemcy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-03T02:30:00+00:00", "description": "Fidesz spodziewa si\u0119 najgorszego wyniku w wyborach do Parlamentu Europejskiego, od kiedy ugrupowanie na trwale przej\u0119\u0142o w\u0142adz\u0119 nad Dunajem przed blisko 15 laty.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40531141-ue-marginalizuje-viktora-orbana-fidesz-obawia-sie-o-wynik-wyborczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE marginalizuje Viktora Orb\u00e1na. Fidesz obawia si\u0119 o wynik wyborczy", "user": null, "vote": 0}]