[{"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b0/5e/1d/z30794416M,Smiertelne-pobicie-ministranta.jpg\" vspace=\"2\" />Sprawca brutalnego ataku w Bydgoszczy trafi pod obserwacj\u0119 do szpitala psychiatrycznego. 27-letni m\u0119\u017cczyzna, we wrze\u015bniu 2023 roku dotkliwie pobi\u0142 74-letniego ministranta z bydgoskiej bazyliki pw. \u015bw. Wincentego a Paulo. Trzy miesi\u0105ce po ataku starszy m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142. \u015aledczy badaj\u0105, czy brutalna napa\u015b\u0107 ma zwi\u0105zek ze zgonem 74-latka.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30794287,smierc-ministranta-z-bydgoskiej-bazyliki-sledczy-badaja-wazny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Pobity lask\u0105 ministrant zmar\u0142 po trzech miesi\u0105cach. \u015aledczy badaj\u0105, czy to wynik napa\u015bci", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T22:00:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c7/5c/1d/z30786503M,Papiez-Franciszek.jpg\" vspace=\"2\" />- Niech papie\u017c tutaj przyjedzie, niech pojedzie na zrujnowany wsch\u0102\u0142d Ukrainy i zobaczy, ile b\u0102\u0142lu przynios\u0142a na nasz\u0105 ziemi\u0119 Rosja. A potem niech nam opowiada, jak mamy z t\u0105 Rosj\u0105 negocjowa\u0107 - o\u015bwiadczy\u0142 jeden z mieszka\u0144c\u0102\u0142w Lwowa, kt\u0102\u0142rych pytano o \u0142owa papie\u017ca Franciszka. W niedawnym wywiadzie g\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a katolickiego zach\u0119ca\u0142a Ukrain\u0119 do wywieszenia bia\u0142ej flagi i rozpocz\u0119cia negocjacji z Rosj\u0105.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30794124,mieszkancy-lwowa-wsciekli-po-slowach-papieza-franciszka-jestesmy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Mieszka\u0144cy Lwowa w\u015bciekli po s\u0142owach papie\u017ca Franciszka: Jeste\u015bmy mordowani i gwa\u0142ceni", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T20:55:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a0/5c/1d/z30786720M,Abp-Marian-Golebiewski-nie-zyje--Ma-byc-pochowany-.jpg\" vspace=\"2\" />Komisja ds. pedofilii zabra\u0142a g\u0142os w zwi\u0105zku z pogrzebem abp. Mariana Go\u0142\u0119biewskiego. Chodzi o charakter uroczysto\u015bci. \"Maj\u0105c na wzgl\u0119dzie cierpienie os\u0102\u0142b skrzywdzonych, ochron\u0119 ich czci, praw i godno\u015bci, pa\u0144stwowa komisja stoi na stanowisku, \u017ce poch\u0102\u0142wek abp. Go\u0142\u0119biewskiego nie powinien mie\u0107 uroczystej formy\" - przekazano w o\u015bwiadczeniu przes\u0142anym PAP.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30794167,uroczysty-pogrzeb-abp-mariana-golebiewskiego-komisja-ds-pedofilii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Uroczysty pogrzeb abp. Mariana Go\u0142\u0119biewskiego. Komisja ds. pedofilii interweniuje", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T20:37:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/24/57/1d/z30768420M,Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />\"Deklaracja prezydenta w sprawie pigu\u0142ki dzie\u0144 po pozbawia z\u0142udze\u0144\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Szymon Ho\u0142ownia. Marsza\u0142ek Sejmu odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 tym samym do s\u0142\u0102\u0142w Andrzeja Dudy, kt\u0102\u0142ry zapowiedzia\u0142, \u017ce zamierza zawetowa\u0107 ustaw\u0119 umo\u017cliwiaj\u0105c\u0105 zakup tabletki \"dzie\u0144 po\" bez recepty.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30794022,holownia-skomentowal-slowa-dudy-ws-aborcji-tego-nie-moze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Ho\u0142ownia skomentowa\u0142 s\u0142owa Dudy ws. aborcji. \"Tego nie mo\u017ce wetowa\u0107\"", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T19:54:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/55/5e/1d/z30794069M,Marcin-Mastalerek.jpg\" vspace=\"2\" />Marcin Mastalerek stanowczo skrytykowa\u0142 decyzj\u0119 Rados\u0142awa Sikorskiego o odwo\u0142aniu polskich ambasador\u0102\u0142w. Szef gabinetu prezydenta podkre\u015bli\u0142, \u017ce dyplomaci maj\u0105 by\u0107 \"lojalni wy\u0142\u0105cznie wobec Rzeczypospolitej\" i oceni\u0142 poczynania rz\u0105du jako przejaw \"nieodpowiedzialno\u015bci w sprawach polityki zagranicznej\". Podczas wywiadu pad\u0142o ponadto pytanie o przebieg wizyty w Stanach Zjednoczonych, a tak\u017ce kwesti\u0119 g\u0142owic nuklearnych dla Polski.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30794040,miotla-w-msz-mastalerek-sie-wsciekl-i-grozi-sikorskiemu-prezydent.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Miot\u0142a w MSZ. Mastalerek si\u0119 w\u015bciek\u0142 i grozi Sikorskiemu. \"Prezydent b\u0119dzie pami\u0119ta\u0142\"", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T19:47:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />W Boeingu-737, kt\u0102\u0142rym podr\u0102\u0142\u017cuje prezydent Andrzej Duda, zosta\u0142a wykryta usterka - podaje \"Fakt\". W zwi\u0105zku z tym konieczna jest lekka zmiana plan\u0102\u0142w.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30794142,nieoficjalnie-awaria-prezydenckiego-samolotu-w-usa-lekka-zmiana.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Nieoficjalnie: Usterka prezydenckiego samolotu w USA. Lekka zmiana plan\u0102\u0142w", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T19:14:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/81/5d/1d/z30793601M,Dwa-AH-64-Apache-lotnictwa-US-Army.jpg\" vspace=\"2\" />W serii informacji o nowych zakupach zbrojeniowych Polski na czo\u0142o zdecydowanie wybija si\u0119 jedna: 821 rakiet manewruj\u0105cych JASSM. To ogromny potencja\u0142 do atakowania cel\u0102\u0142w tak dalekich jak rejon Moskwy. Zakup 96 \u015bmig\u0142owc\u0102\u0142w AH-64 Apache by\u0142by znacznie bardziej dyskusyjny.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30793450,96-apache-nie-kupilismy-i-mozemy-nie-kupic-ciekawsze-jest-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "96 Apache nie kupili\u015bmy i mo\u017cemy nie kupi\u0107. Ciekawsze jest to, co w ich cieniu, czyli setki JASSM", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T18:46:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/38/5c/1d/z30789176M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej Duda odwo\u0142a\u0142 si\u0119 do decyzji szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego, kt\u0102\u0142ry odwo\u0142a\u0142 ponad 50 ambasador\u0102\u0142w. - Nie da si\u0119 \u017cadnego ambasadora polskiego powo\u0142a\u0107 ani odwo\u0142a\u0107 bez podpisu prezydenta. Fundamentalne znaczenie ma decyzja, kt\u0102\u0142r\u0105 podejmuje prezydent - powiedzia\u0142 prezydent.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30794087,duda-komentuje-ruch-sikorskiego-znaczenie-ma-decyzja-ktora.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Duda komentuje ruch Sikorskiego. \"Znaczenie ma decyzja, kt\u0102\u0142r\u0105 podejmuje prezydent\"", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T18:24:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/63/5e/1d/z30794083M,Wizyta-Donalda-Tuska-i-Andrzeja-Dudy-w-Bialym-Domu.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej Duda i Donald Tusk spotkali si\u0119 z Joe Bidenem w Bia\u0142ym Domu. Spotkanie prezydenta USA z polsk\u0105 delegacj\u0105 przynios\u0142o mi\u0119dzy innymi propozycj\u0119 wysokiej po\u017cyczki oraz ofert\u0119 sprzeda\u017cy sprz\u0119tu - w tym 96 \u015bmig\u0142owc\u0102\u0142w Apache oraz ponad tysi\u0105ca rakiet. Politolog prof. Zbigniew Lewicki ocenia jednak, \u017ce za zamkni\u0119tymi drzwiami mog\u0142y zosta\u0107 podj\u0119te znacznie powa\u017cniejsze ustalenia.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30793890,wizyta-w-waszyngtonie-moze-miec-niespodziewany-efekt-politolog.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Wizyta w Waszyngtonie mo\u017ce mie\u0107 niespodziewany efekt. Politolog ma zaskakuj\u0105c\u0105 teori\u0119", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T18:21:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ca/a6/1b/z28991690M,SwipeTo---nowy-portal-TVP.jpg\" vspace=\"2\" />Najwy\u017csza Izba Kontroli z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie do prokuratury w sprawie m\u0142odzie\u017cowego portalu TVP o nazwie SwipeTo. Dotyczy ono os\u0102\u0142b odpowiedzialnych za kwestie maj\u0105tkowe oraz dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 sp\u0102\u0142\u0142ki. Niedope\u0142nienie obowi\u0105zk\u0102\u0142w zwi\u0105zanych z projektem serwisu internetowego i aplikacji SwipeTo mog\u0142o wyrz\u0105dzi\u0107 sp\u0102\u0142\u0142ce szkod\u0119 maj\u0105tkow\u0105 w kwocie 21,6 mln z\u0142otych - wynika z komunikatu NIK.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30793597,nik-sklada-zawiadomienie-do-prokuratury-chodzi-o-mlodziezowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "NIK sk\u0142ada zawiadomienie do prokuratury. Chodzi o m\u0142odzie\u017cowy serwis TVP za grube miliony", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T17:27:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Ambasador\u0102\u0142w powo\u0142uje i odwo\u0142uje prezydent, dlatego komunikat MSZ jest mocno na wyrost - powiedzia\u0142a prezydencka minister Ma\u0142gorzata Paprocka. Odnios\u0142a si\u0119 tym samym do decyzji Rados\u0142awa Sikorskiego o odwo\u0142aniu ponad 50 ambasador\u0102\u0142w.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30793934,jest-reakcja-kancelarii-prezydenta-na-ruch-sikorskiego-ws-ambasadorow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Jest reakcja Kancelarii Prezydenta na ruch Sikorskiego ws. ambasador\u0102\u0142w", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T17:17:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/25/5e/1d/z30793765M,Policjanci-z-lubelskiego-Archiwum-X-zatrzymali-61-.jpg\" vspace=\"2\" />Funkcjonariusze z lubelskiego Archiwum X po niemal 30 latach zatrzymali sprawc\u0119 zab\u0102\u0142jstwa z 1995 roku. S\u0142u\u017cby czeka\u0142y na niego na warszawskim Ok\u0119ciu. - Kochanie, id\u0119 do wi\u0119zienia - mia\u0142 powiedzie\u0107 do ukochanej na lotnisku.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30793747,przelom-ws-zabojstwa-z-1995-roku-policja-zatrzymala-61-latka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Prze\u0142om ws. zab\u0102\u0142jstwa z 1995 roku. Policja zatrzyma\u0142a 61-latka. \"Kochanie, id\u0119 do wi\u0119zienia\"", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T17:14:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ac/5e/1d/z30793900M,Radoslaw-Sikorski.jpg\" vspace=\"2\" />Szef MSZ skomentowa\u0142 na antenie RMF FM doniesienia o odwo\u0142aniu ponad 50 ambasador\u0102\u0142w. - To rzecz, prawie \u017ce rutynowa. (...) Przypominam, \u017ce polityk\u0119 zagraniczn\u0105 prowadzi Rada Ministr\u0102\u0142w - m\u0102\u0142wi\u0142 Rados\u0142aw Sikorski.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30793892,sikorski-skomentowal-zmiany-w-ambasadach-wybory-maja-swoje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Rados\u0142aw Sikorski skomentowa\u0142 zmiany w ambasadach. \"Rzecz rutynowa\"", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T17:09:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/32/5d/1d/z30793522M,Robert-Bakiewicz.jpg\" vspace=\"2\" />Robert B\u0105kiewicz przez wiele lat by\u0142 twarz\u0105 Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. P\u0102\u0142\u017aniej chwilowo zwi\u0105za\u0142 si\u0119 z Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105, by teraz stan\u0105\u0107 na czele nowego ugrupowania politycznego. G\u0142\u0102\u0142wnym postulatem formacji ma by\u0107 wyprowadzenie Polski z Unii Europejskiej. \"Nadszed\u0142 czas wybudzi\u0107 polski nar\u0102\u0142d z letargu!\" - obwie\u015bci\u0142 prezes nowej partii w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30793378,robert-bakiewicz-bedzie-wybudzal-narod-z-letargu-stanal-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Robert B\u0105kiewicz b\u0119dzie \"wybudza\u0142 nar\u0102\u0142d z letargu\". Stan\u0105\u0142 na czele nowej partii politycznej", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T16:52:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2f/89/1a/z27826991M,Beatyfikacja-ksiedza-Jana-Machy.jpg\" vspace=\"2\" />- W\u015br\u0102\u0142d ewentualnych kandydat\u0102\u0142w s\u0105 ludzie rozs\u0105dni i otwarci, z potencja\u0142em do wprowadzania zmian. Warunkiem jest zdobycie si\u0119 na odwag\u0119, a przyznam, \u017ce takich fighter\u0102\u0142w, zdolnych odklei\u0107 kler od tych z\u0142ych, reprodukowanych przez wieki zachowa\u0144, nie widz\u0119 - m\u0102\u0142wi Gazeta.pl o. Pawe\u0142 Gu\u017cy\u0144ski. Dominikanina zapytali\u015bmy o zmiany w kierownictwie polskiego episkopatu.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30793116,koniec-epoki-abp-gadeckiego-i-jedraszewskiego-dominikanin.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Koniec epoki abp. G\u0105deckiego i J\u0119draszewskiego. Kto po nich? Dominikanin: Fighter\u0102\u0142w nie widz\u0119", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T16:18:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/05/5d/1d/z30793477M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />- Prezydent daje sobie prawo decydowania, co wolno kobiecie, a czego nie. Szkoda, bo w wi\u0119kszo\u015bci pa\u0144stw europejskich ta tabletka dost\u0119pna jest bez recepty i prezydent mia\u0142 szans\u0119 zachowa\u0107 si\u0119 w spos\u0102\u0142b odpowiedzialny, a zachowa\u0142 si\u0119 jak zwykle, partyjnie - skomentowa\u0142 Bartosz Ar\u0142ukowicz s\u0142owa Andrzeja Dudy o tabletce \"dzie\u0144 po\".", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30793442,politycy-ostro-o-slowach-dudy-ws-tabletki-dzien-po-powinien.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Politycy ostro o s\u0142owach Dudy ws. tabletki \"dzie\u0144 po\". \"Powinien si\u0119 douczy\u0107\"", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T16:11:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/36/5d/1d/z30793526M,Sad-wydal-list-gonczy-za-bylym-policjantem.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y policjant Krystian Grygiel jest poszukiwany listem go\u0144czym, poniewa\u017c od kilku miesi\u0119cy unika odbycia zas\u0105dzonej kary wi\u0119zienia. M\u0119\u017cczyzna w 2021 roku \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 13-latk\u0119 na przej\u015bciu dla pieszych niedaleko Leszna.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30793027,sad-wydal-list-gonczy-za-bylym-policjantem-smiertelnie-potracil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "S\u0105d wyda\u0142 list go\u0144czy za by\u0142ym policjantem. \u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 13-latk\u0119 niedaleko Leszna i uciek\u0142", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T16:05:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/83/4c/1d/z30721923M,Karetka--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Niedaleko przejazdu kolejowego w Wo\u0142czynie (wojew\u0102\u0142dztwo opolskie) 17-latek wpad\u0142 pod ko\u0142a poci\u0105gu, gdy ten niespodziewanie ruszy\u0142. Nastolatek przez blisko godzin\u0119 czo\u0142ga\u0142 si\u0119, by znale\u017a\u0107 pomoc.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30793681,tragedia-w-wolczynie-17-latek-wpadl-pod-kola-pociagu-czolgal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Tragedia w Wo\u0142czynie. 17-latek wpad\u0142 pod ko\u0142a poci\u0105gu. Czo\u0142ga\u0142 si\u0119 w poszukiwaniu pomocy", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T16:05:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Rados\u0142aw Sikorski zdecydowa\u0142 o odwo\u0142aniu ze stanowiska ponad 50 ambasador\u0102\u0142w. Wycofano tak\u017ce kilkana\u015bcie kandydatur zg\u0142oszonych do akceptacji przez poprzednie kierownictwo resortu.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30793785,miotla-sikorskiego-poszla-w-ruch-odwolano-ponad-50-ambasadorow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Miot\u0142a Sikorskiego posz\u0142a w ruch. Odwo\u0142ano ponad 50 ambasador\u0102\u0142w", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T16:00:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e1/5d/1d/z30792673M,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik-podczas-konferencj.jpg\" vspace=\"2\" />Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik stwierdzili, \u017ce wszystko, co dzieje si\u0119 wok\u0102\u0142\u0142 Pegasusa, to kampania oszczerstw, kt\u0102\u0142ra ma na celu \"wywo\u0142anie prze\u015bwiadczenia w opinii publicznej, \u017ce mamy do czynienia z g\u0142\u0119bok\u0105 patologi\u0105\". Byli pos\u0142owie zaapelowali tak\u017ce do Tomasza Siemoniaka, aby ten wyja\u015bni\u0142 \"operacj\u0119 Lucie\u0144\".", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30793018,kaminski-i-wasik-chca-wyjasnien-ws-lucienia-to-jest-atak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik chc\u0105 wyja\u015bnie\u0144 ws. Lucienia. \"To jest atak na Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107\"", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T15:24:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4d/5d/1d/z30793549M,Nie-zyje-doktor-Marian-Fluder.jpg\" vspace=\"2\" />Nie \u017cyje doktor Marian Fluder, wybitny lekarz od przesz\u0142o 50 lat zwi\u0105zany z Gnieznem. \"Odszed\u0142 wyj\u0105tkowy cz\u0142owiek o wielkim sercu\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych prezydent miasta Tomasz Budasz. Odznaczony tytu\u0142em Honorowego Obywatela Miasta Gniezna Fluder mia\u0142 78 lat.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30793299,nie-zyje-gnieznienski-doktor-judym-odszedl-czlowiek-legenda.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Nie \u017cyje gnie\u017anie\u0144ski \"doktor Judym\". \"Odszed\u0142 cz\u0142owiek legenda\"", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T15:14:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2b/5d/1d/z30793515M,Puste-lozeczko.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok czteroletniego ch\u0142opca z Ukrainy. Dziecko zmar\u0142o w domu, kiedy rodzice byli na miejscu. Do tragedii dosz\u0142o w tym tygodniu w Wierzbinku pod Koninem (woj. wielkopolskie).", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30793145,wielkopolskie-smierc-czterolatka-z-ukrainy-sa-wyniki-sekcji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Wielkopolskie. \u015amier\u0107 czterolatka z Ukrainy. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T14:42:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1d/58/1d/z30771485M,Bo-nie-krzyczala--Cichy-protest-po-smierci-Lizy--u.jpg\" vspace=\"2\" />Bliscy 25-letniej Lizy potwierdzili, \u017ce uroczysto\u015bci pogrzebowe odb\u0119d\u0105 si\u0119 w czwartek 14 marca na warszawskim Cmentarzu Komunalnym P\u0102\u0142\u0142nocnym. Partner kobiety apelowa\u0142, by poch\u0102\u0142wek odby\u0142 si\u0119 w spokoju i \"nie zamienia\u0142 si\u0119 w wiec\". W komunikacie zak\u0142adu pogrzebowego pojawi\u0142a si\u0119 ponadto pro\u015bba do \u017ca\u0142obnik\u0102\u0142w.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30793028,pogrzeb-25-letniej-lizy-bliscy-potwierdzili-date-pochowku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Pogrzeb 25-letniej Lizy. Bliscy potwierdzili dat\u0119 poch\u0102\u0142wku. Maj\u0105 jedn\u0105 pro\u015bb\u0119 do \u017ca\u0142obnik\u0102\u0142w", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T14:28:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/99/5b/1d/z30785433M,Szymon-Holownia-podczas-konferencji-prasowej-w-Sej.jpg\" vspace=\"2\" />Wed\u0142ug wynik\u0102\u0142w sonda\u017cu IBRiS dla Radia Zet Szymon Ho\u0142ownia mo\u017ce cieszy\u0107 si\u0119 poparciem w kraju. Z badania wynika, \u017ce prawie po\u0142owa Polak\u0102\u0142w twierdzi, \u017ce lider Polski 2050 dobrze sprawdza si\u0119 w roli marsza\u0142ka Sejmu.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30792802,polacy-ocenili-marszalka-sejmu-negatywne-opinie-dominuja-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Polacy ocenili marsza\u0142ka Sejmu. Negatywne opinie dominuj\u0105 w jednej grupie [SONDA\u017b]", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T14:05:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1b/5d/1d/z30792219M,Newsroom-telewizji-Bielsat-.jpg\" vspace=\"2\" />Rzecznik MSZ odpiera zarzuty obci\u0119cia o po\u0142ow\u0119 bud\u017cetu Telewizji Bie\u0142sat. - Otrzymali\u015bmy pismo z pytaniem, czy w roku 2024 telewizja Bie\u0142sat b\u0119dzie finansowana w kwocie 75 mln z\u0142. Tej kwoty nigdy w MSZ nie by\u0142o i nie ma - powiedzia\u0142 Pawe\u0142 Wro\u0144ski. - Do tej pory mieli\u015bmy do czynienia z patologiczn\u0105 sytuacj\u0105, gdzie dla zagranicy nadawa\u0142y cztery osobne telewizje niewsp\u0102\u0142\u0142pracuj\u0105ce ze sob\u0105. Na to by\u0142o wydawane przesz\u0142o 200 milion\u0102\u0142w z\u0142otych. Efekty tego by\u0142y mizerne - doda\u0142.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30792255,msz-odpiera-zarzuty-ws-bielsatu-mielismy-do-czynienia-z-patologiczna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "MSZ odpiera zarzuty ws. Bie\u0142satu. \"Mieli\u015bmy do czynienia z patologiczn\u0105 sytuacj\u0105\"", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T14:03:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d0/94/1b/z28920272M,Grafika-do-quizu-matematycznego.jpg\" vspace=\"2\" />Ostrzegamy, \u017ce nie b\u0119dzie \u0142atwo!", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20185,gotowi-na-sprawdzian-z-wiedzy-ogolnej-wiekszosc-nie-zdobywa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Gotowi na sprawdzian z wiedzy og\u0102\u0142lnej? Wi\u0119kszo\u015b\u0107 nie zdobywa po\u0142owy punkt\u0102\u0142w", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T14:00:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d1/5d/1d/z30792913M,Polska-delegacja-w-USA--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas wizyty polskich przedstawicieli w USA nie zabrak\u0142o zamieszania dotycz\u0105cego usadzenia niezgodnego z protoko\u0142em. Uwag\u0119 zwr\u0102\u0142ci\u0142a jednak kobieta, kt\u0102\u0142ra zaj\u0119\u0142a miejsce obok Rados\u0142awa Sikorskiego. Jak si\u0119 okaza\u0142o, jej obecno\u015b\u0107 nie by\u0142a przypadkowa.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30792566,zamieszanie-na-wizycie-w-usa-obok-sikorskiego-usiadla-kobieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Tajemnicza kobieta obok Sikorskiego podczas wizyty w USA. Jej obecno\u015b\u0107 nie by\u0142a przypadkowa", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T13:54:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a8/5d/1d/z30792872M.jpg\" vspace=\"2\" />Marek Biernacki podkre\u015bla, \u017ce byli szefowie MSWiA dostali wiele pr\u0102\u0142\u015bb, aby przedstawi\u0107 informacje o Pegasusie na komisji ds. s\u0142u\u017cb specjalnych. Jak m\u0102\u0142wi, mogli opowiedzie\u0107 te\u017c o systemie Galileo. - Zamiast na komisji, m\u0102\u0142wi\u0105 o tym na otwartej konferencji i to tu\u017c przed tym, gdy maj\u0105 rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 przes\u0142uchania \u015bwiadk\u0102\u0142w na komisji \u015bledczej. To jest niepowa\u017cne - m\u0102\u0142wi w rozmowie z Gazeta.pl.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30792774,galileo-i-pegasus-biernacki-o-konferencji-wasika-i-kaminskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Galileo i Pegasus. Biernacki o konferencji W\u0105sika i Kami\u0144skiego: To jest niepowa\u017cne", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T13:25:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/25/5d/1d/z30792997M,Policja-zatrzymala-prawdopodobnego-sprawce-zabojst.jpg\" vspace=\"2\" />Policjanci z lubelskiego Archiwum X odnale\u017ali prawdopodobnego sprawc\u0119 zab\u0102\u0142jstwa z 1995 roku. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 zwabi\u0107 do wynajmowanego domu 37-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119 ofert\u0105 zorganizowania wyjazdu do Szwajcarii w celu zakupienia samochod\u0102\u0142w. Po zadaniu kilku cios\u0102\u0142w w g\u0142ow\u0119 twardym narz\u0119dziem mia\u0142 zwi\u0105za\u0107 i zakneblowa\u0107 ofiar\u0119, zabieraj\u0105c pieni\u0105dze. Sukcesem mog\u0105 si\u0119 pochwali\u0107 tak\u017ce funkcjonariusze ze \u015al\u0105ska. Tamtejsi \u0142owcy g\u0142\u0102\u0142w schwytali b. szefa przest\u0119pczego p\u0102\u0142\u0142\u015bwiatka w Gliwicach.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30792365,policja-oglasza-wielkie-sukcesy-spektakularne-zatrzymania-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 94, "title": "Archiwum X zn\u0102\u0142w w akcji. Rozwi\u0105zali spraw\u0119 zab\u0102\u0142jstwa z 1995 roku", "album": "", "page_rating": 94, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T13:19:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8c/5d/1d/z30791052M,Prezydent-Rosji-Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />\"Wzywamy lokalne w\u0142adze do ratowania ludzkiego \u017cycia i rozpocz\u0119cia ewakuacji miast obwodu kurskiego i obwodu bia\u0142ogrodzkiego\" - napisali rosyjscy partyzanci. Celem jest zatrzymanie ostrza\u0142u Ukrainy z terytorium Bie\u0142gorodu.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30792943,rosjanie-zostali-wezwani-do-ewakuacji-putinowscy-mordercy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Rosjanie zostali wezwani do ewakuacji. \"Putinowscy mordercy przeprowadzaj\u0105 zmasowane ataki\"", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T13:02:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a6/5d/1d/z30792870M,Legion-Wolnosci-Rosji.jpg\" vspace=\"2\" />We wtorek (12 marca) oddzia\u0142y antyputinowskich partyzant\u0102\u0142w zaatakowa\u0142y rosyjskie terytoria przygraniczne. Legion \"Wolno\u015b\u0107 Rosji\", Rosyjski Korpus Ochotniczy i Batalion Syberyjski poinformowali, \u017ce uda\u0142o im si\u0119 zaj\u0105\u0107 wie\u015b Tiotkino w obwodzie kurskim. Kreml twierdzi, \u017ce odparto wszystkie ataki.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30791950,partyzanci-wyzwalaja-rosje-szturm-trwa-jest-tez-reakcja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Partyzanci \"wyzwalaj\u0105\" Rosj\u0119. Szturm trwa. Jest te\u017c reakcja Kremla", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T12:38:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5e/5c/1d/z30788446M,Quiz---Mickiewicz-czy-Slowacki.jpg\" vspace=\"2\" />Mole ksi\u0105\u017ckowe w tym quizie musz\u0105 mie\u0107 komplet!", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20178,mickiewicz-czy-slowacki-dopasuj-dziela-do-ich-autorow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Mickiewicz czy S\u0142owacki? Dopasuj dzie\u0142a do ich autor\u0102\u0142w!", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T12:00:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/27/5d/1d/z30789927M.jpg\" vspace=\"2\" />22-letnia Patrycja jest jedn\u0105 z os\u0102\u0142b, kt\u0102\u0142re ucierpia\u0142y w wypadku w Szczecinie na pocz\u0105tku marca. Kierowca wjecha\u0142 wtedy w t\u0142um ludzi czekaj\u0105cych na placu Rod\u0142a. Rodzice poszkodowanej kobiety stanowczo wypowiedzieli si\u0119 w kwestii ewentualnej kary dla kierowcy.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30791546,wypadek-w-szczecinie-rodzice-poszkodowanej-kobiety-zabrali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Wypadek w Szczecinie. Rodzice poszkodowanej kobiety zabrali g\u0142os", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T11:51:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ef/86/1a/z27815151M,Gen--Miroslaw-Rozanski.jpg\" vspace=\"2\" />- Najwi\u0119ksz\u0105 warto\u015b\u0107 dodan\u0105 dostrzegam w zestawach rakietowych JASSM o wyd\u0142u\u017conym zasi\u0119gu XR (...). Nasze samoloty stacjonuj\u0105ce w \u0141asku wyposa\u017cone w te rakiety b\u0119d\u0105 mog\u0142y wykonywa\u0107 lot nie dalej jak do Wis\u0142y i razi\u0107 cele na terenie Obwodu Kaliningradzkiego, Bia\u0142orusi czy Rosji - m\u0102\u0142wi w rozmowie z Gazeta.pl genera\u0142 Miros\u0142aw R\u0102\u0142\u017ca\u0144ski. Chodzi o rakiety, kt\u0102\u0142re zaoferowa\u0142y nam USA podczas wtorkowej wizyty w Waszyngtonie prezydenta Andrzeja Dudy i premiera Donalda Tuska.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30791497,gen-rozanski-ocenia-nowosci-w-zbrojeniach-samoloty-z-lasku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Gen. R\u0102\u0142\u017ca\u0144ski ocenia nowo\u015bci w zbrojeniach: Samoloty z \u0141asku b\u0119d\u0105 mog\u0142y razi\u0107 cele w Bia\u0142orusi i Rosji", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T11:40:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3a/5d/1d/z30792506M,Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />- Chcemy pokaza\u0107, jaka jest prawda o sprawie, kt\u0102\u0142ra bulwersuje opini\u0119 publiczn\u0105 - powiedzia\u0142 Mariusz Kami\u0144ski podczas konferencji po\u015bwi\u0119conej aferze Pegasusa. - Jest to atak na Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, na rz\u0105d, kt\u0102\u0142ry w poprzedniej kadencji kierowa\u0142 sprawami naszego kraju, w tym sprawami bezpiecze\u0144stwa - doda\u0142.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30792395,kaminski-i-wasik-chcemy-pokazac-prawde-o-pegasusie-tusk-mial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik: Chcemy pokaza\u0107 prawd\u0119 o Pegasusie. Tusk mia\u0142 w\u0142asnego Pegasusa", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T11:33:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b4/5d/1d/z30792116M,Paul-Alexander-nie-zyje--Przez-ponad-70-lat-zyl-w-.jpg\" vspace=\"2\" />Nie \u017cyje Paul Alexander, znany te\u017c jako Polio Paul. Jako kilkulatek zachorowa\u0142 na polio, przez co musia\u0142 przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 swojego \u017cycia by\u0107 pod\u0142\u0105czony do specjalnej maszyny. W \u017celaznym p\u0142ucu sp\u0119dzi\u0142 72 lata.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30791800,paul-alexander-nie-zyje-przez-ponad-70-lat-zyl-w-zelaznym-plucu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Paul Alexander nie \u017cyje. Przez ponad 70 lat \u017cy\u0142 w \u017celaznym p\u0142ucu", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T11:08:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/30/3a/1d/z30649904M,Pogoda--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Pogoda mo\u017ce ulec gwa\u0142townej zmianie tu\u017c przed Wielkanoc\u0105. Przewidywane s\u0105 opady deszczu i zachmurzenie. Zanim to jednak nast\u0105pi, w Polsce zawita ocieplenie.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30791519,pogoda-na-wielkanoc-gwaltowne-zalamanie-uderzy-chlodem-tuz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Pogoda na Wielkanoc. Gwa\u0142towne za\u0142amanie, uderzy ch\u0142odem tu\u017c przed \u015bwi\u0119tami", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T10:59:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/50/5d/1d/z30790992M,Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />W\u0142adimir Putin w najnowszym wywiadzie m\u0102\u0142wi\u0142 o wojnie trwaj\u0105cej w Ukrainie, w pewnym momencie wspomnia\u0142 o Polsce. - Je\u015bli Polska wy\u015ble wojska do Ukrainy, ju\u017c jej nie opu\u015bci. Chce odzyska\u0107 ziemie, kt\u0102\u0142re uwa\u017ca za swoje - stwierdzi\u0142 Putin.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30791474,wladimir-putin-straszy-jesli-polska-wprowadzi-wojska-do-ukrainy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "W\u0142adimir Putin straszy. \"Je\u015bli Polska wprowadzi wojska do Ukrainy, to ju\u017c jej nie opu\u015bci\"", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T10:04:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ea/5d/1d/z30791402M,Wojna-w-Ukrainie--Rosyjski-atak-na-Krzywy-Rog.jpg\" vspace=\"2\" />To by\u0142a dramatyczna noc dla mieszka\u0144c\u0102\u0142w Sum i Krzywego Rogu w Ukrainie. Rosja uderzy\u0142a w budynki mieszkalne, co spowodowa\u0142o wiele ofiar \u015bmiertelnych. Natomiast Ukraina przeprowadzi\u0142a atak na Federaln\u0105 S\u0142u\u017cb\u0119 Bezpiecze\u0144stwa w Rosji.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30791181,dramatyczna-akcja-ratunkowa-po-rosyjskim-ataku-w-odpowiedzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Dramatyczna akcja ratunkowa po rosyjskim ataku. W odpowiedzi ukrai\u0144skie drony zniszczy\u0142y budynek FSB", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T09:30:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b6/8f/1b/z28899510M,Szczur--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Rosyjskie media alarmuj\u0105 o problemach Moskwy z gryzoniami. Miasto nawiedzi\u0142a plaga ogromnych szczur\u0102\u0142w. Ekspert wyja\u015bnia, sk\u0105d wzi\u0119\u0142y si\u0119 zwierz\u0119ta w Rosji.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30791174,wielki-problem-w-moskwie-gigantyczne-szczury-sieja-poploch.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Wielki problem w Moskwie. Gigantyczne szczury siej\u0105 pop\u0142och w rosyjskiej stolicy", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T09:10:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3a/5c/1d/z30789178M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />- Ustawy, kt\u0102\u0142ra wprowadza niezdrowe, chore i niebezpieczne dla dzieci zasady, nie podpisz\u0119 - powiedzia\u0142 stanowczo Andrzej Duda w wywiadzie dla TVN24, gdy zosta\u0142 zapytany o ustaw\u0119 dotycz\u0105c\u0105 tabletki \"dzie\u0144 po\". Wypowiedzia\u0142 si\u0119 r\u0102\u0142wnie\u017c na temat referendum ws. legalizacji aborcji. - Nie powinno by\u0107 referendum w sprawach \u017cycia i \u015bmierci - stwierdzi\u0142.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30791042,prezydent-o-aborcji-i-tabletce-dzien-po-jednoznaczna-deklaracja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Prezydent o aborcji i tabletce \"dzie\u0144 po\". Jednoznaczna deklaracja ws. ustawy", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T08:06:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b7/5d/1d/z30791095M,Polska-delegacja-w-USA-12-marca-2024-r-.jpg\" vspace=\"2\" />Wizyta polskich polityk\u0102\u0142w w USA wymaga\u0142a zmiany sali, co prze\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 na usadzenie. Uwag\u0119 na to zwr\u0102\u0142ci\u0142 ekspert. - Nasza delegacja siedzia\u0142a kompletnie nieprotokolarnie - stwierdzi\u0142 w TVN24 historyk i by\u0142y ambasador RP na \u0141otwie Jerzy Marek Nowakowski. Jedna z modyfikacji wzbudza podejrzenia na pierwszy rzut oka.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30791039,wpadka-polskiej-delegacji-w-usa-ekspert-ocenil-to-co-zrobili.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Polska delegacja w USA. Ekspert zwr\u0102\u0142ci\u0142 uwag\u0119 na pewien zgrzyt. \"Kompletnie nieprotokolarnie\"", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T07:57:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d9/5d/1d/z30791129M,Wspolpracownik-Nawalnego-zaatakowany-mlotkiem.jpg\" vspace=\"2\" />Leonid Wo\u0142kow, bliski wsp\u0102\u0142\u0142pracownik Aleksieja Nawalnego, zosta\u0142 zaatakowany w pobli\u017cu swojego domu w Wilnie. Napastnicy spryskali mu twarz gazem pieprzowym i bili m\u0142otkiem.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30791023,bliski-wspolpracownik-nawalnego-zaatakowany-mlotkiem-wyrazny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Bliski wsp\u0102\u0142\u0142pracownik Nawalnego zaatakowany m\u0142otkiem przed swoim domem. \"Wyra\u017any atak polityczny\"", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T07:40:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0a/5d/1d/z30790666M,-Poranna-rozmowa-w-Gazeta-pl-.jpg\" vspace=\"2\" />Go\u015bcini\u0105 kolejnego odcinka \"Porannej rozmowy Gazeta.pl\" b\u0119dzie dr hab. Agnieszka Legucka, politolo\u017cka z Polskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych. W rozmowie z Jackiem G\u0105dkiem oceni m.in. wizyt\u0119 Andrzeja Dudy i Donalda Tuska w Stanach Zjednoczonych.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30790601,dr-hab-agnieszka-legucka-w-porannej-rozmowie-gazeta-pl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Dr hab. Agnieszka Legucka w \"Porannej rozmowie Gazeta.pl\"", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T07:20:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f4/35/1d/z30627060M,Krystyna-Pawlowicz.jpg\" vspace=\"2\" />Krystyna Paw\u0142owicz zaprosi\u0142a na msz\u0119 \"w obronie prawa i Krajowej Rady S\u0105downictwa\". To odpowied\u017a na zapowiadane przez nowy rz\u0105d odpolitycznienie organu. Jeden z internaut\u0102\u0142w zwr\u0102\u0142ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce \"zaufanie Bogu, to modlitwa o spe\u0142nienie jego woli, a nie spe\u0142nienie postulatu\".", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30790985,krystyna-pawlowicz-zaprosila-na-msze-zaskakujaca-intencja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Krystyna Paw\u0142owicz zaprosi\u0142a na msz\u0119. Zaskakuj\u0105ca intencja. \"W obronie Krajowej Rady S\u0105downictwa\"", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T07:08:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4d/5d/1d/z30790989M,Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />Z technicznego punktu widzenia Rosja jest gotowa na wojn\u0119 nuklearn\u0105, ale nie zamierza jej rozpoczyna\u0107 - zapowiedzia\u0142 W\u0142adimir Putin. Jak doda\u0142, \"nie jest tak, \u017ce wszystko zmierza ku konfliktowi nuklearnemu\". Rosyjski dyktator poinformowa\u0142 r\u0102\u0142wnie\u017c, \u017ce na granic\u0119 z Finlandi\u0105 trafi\u0105 \"systemy zniszczenia\".", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30790967,wladimir-putin-rosja-jest-gotowa-na-uzycie-broni-nuklearnej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Putin: Na granic\u0119 rosyjsko-fi\u0144sk\u0105 trafi\u0105 systemy zniszczenia", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T06:43:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/65/5d/1d/z30791013M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Wsp\u0102\u0142lna wizyta Andrzeja Dudy i Donalda Tuska w Bia\u0142ym Domu nie umkn\u0119\u0142a ameryka\u0144skim mediom. W swoich relacjach podkre\u015blaj\u0105, \u017ce dwaj polscy przeciwnicy polityczni porozumieli si\u0119, aby razem dzia\u0142a\u0107 na rzecz wsparcia dla Ukrainy w Stanach Zjednoczonych. Wskazano te\u017c na mocne s\u0142owa premiera, kt\u0102\u0142rymi zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 do spikera Izby Reprezentant\u0102\u0142w.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30790972,tusk-ostrzega-spikera-izby-reprezentantow-od-tego-zalezy-los.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Tusk ostrzega spikera Izby Reprezentant\u0102\u0142w: Od tego zale\u017cy \"los milion\u0102\u0142w ludzi\"", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T06:31:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cb/5d/1d/z30790859M,Donald-Tusk-w-USA.jpg\" vspace=\"2\" />Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce w pi\u0105tek odb\u0119dzie si\u0119 nag\u0142y szczyt Tr\u0102\u0142jk\u0105ta Weimarskiego. - Sytuacja jest trudna, wszyscy o tym wiemy - podkre\u015bli\u0142 szef rz\u0105du.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30790958,nagly-szczyt-w-berlinie-donald-tusk-sytuacja-jest-trudna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Nag\u0142y szczyt w Berlinie. Donald Tusk: Sytuacja jest trudna", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T05:12:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/94/5b/1d/z30785428M,Grafika-do-quizu-o-lisciach.jpg\" vspace=\"2\" />W tym quizie potrzebne jest oko do szczeg\u0102\u0142\u0142\u0102\u0142w. Bez niego mo\u017ce by\u0107 trudno o punkty. Rozpoznasz drzewa po li\u015bciach?", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20167,rozpoznasz-drzewa-po-lisciach-brzmi-latwo-a-malo-kto.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Rozpoznasz drzewa po li\u015bciach? Brzmi \u0142atwo, a ma\u0142o kto zdobywa 10/10", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T05:00:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/38/59/1d/z30776632M,Horoskop.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na \u015brod\u0119 13 marca. Barany i Raki b\u0119d\u0105 mia\u0142y wyj\u0105tkowe szcz\u0119\u015bcie. U\u015bmiechnie si\u0119 do nich pomy\u015blno\u015b\u0107 w kwestiach finansowych. Natomiast Panny b\u0119d\u0105 czeka\u0107 wyzwania na \u015bcie\u017cce zawodowej. Co czeka pozosta\u0142e znaki zodiaku?", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30776597,horoskop-dzienny-sroda-13-marca-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Horoskop dzienny - \u015broda 13 marca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T04:30:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}, {"description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/60/5d/1d/z30790752M,Aleksander-Kwasniewski.jpg\" vspace=\"2\" />Aleksander Kwa\u015bniewski otwarcie popar\u0142 propozycj\u0119 Andrzeja Dudy w sprawie zwi\u0119kszenia wydatk\u0102\u0142w na obronno\u015b\u0107 przez kraje NATO. - Musimy by\u0107 lepiej uzbrojeni, lepiej przeszkoleni, a to wszystko kosztuje - przyzna\u0142 Kwa\u015bniewski. Skomentowa\u0142 te\u017c spotkanie prezydenta i premiera z przyw\u0102\u0142dc\u0105 Stan\u0102\u0142w Zjednoczonych.", "thumbnail": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30790673,aleksander-kwasniewski-popiera-andrzeja-dude-ws-obronnosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "permanent": false, "page_rating_contents": 0, "title": "Aleksander Kwa\u015bniewski chwali Andrzeja Dud\u0119. \"Opinia trudna, ale s\u0142uszna\"", "album": "", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "tags": [], "date_published": "2024-03-13T04:25:00+00:00", "user": null, "vote": 0, "artist": null, "dead": false, "comments": [], "bookmarked": false, "age": null, "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0}]