[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T19:50:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-bialy-dom-ostrzega-rosja-wydaje-sie-przygotowywac-do-wieksze,nId,7502974\"><img align=\"left\" alt=\"Bia\u0142y Dom ostrzega: Rosja wydaje si\u0119 przygotowywa\u0107 do wi\u0119kszego ataku\" src=\"https://i.iplsc.com/bialy-dom-ostrzega-rosja-wydaje-sie-przygotowywac-do-wieksze/000HS1SX4N15MPN9-C321.jpg\" /></a>Rosja zintensyfikowa\u0142a dzia\u0142ania na wschodzie Ukrainy - potwierdzi\u0142 Bia\u0142y Dom. - Moskwa wydaje si\u0119 przygotowywa\u0107 do wi\u0119kszego ataku na Chark\u00f3w - zaznaczy\u0142 John Kirby. Bliski wsp\u00f3\u0142pracownik Joe Bidena zapewni\u0142, ze Kij\u00f3w mo\u017ce liczy\u0107 na ameryka\u0144skie wsparcie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-bialy-dom-ostrzega-rosja-wydaje-sie-przygotowywac-do-wieksze,nId,7502974", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142y Dom ostrzega: Rosja wydaje si\u0119 przygotowywa\u0107 do wi\u0119kszego ataku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T19:20:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-viktor-orban-bedziemy-potrzebowac-chinskich-policjantow,nId,7502976\"><img align=\"left\" alt=\"Viktor Orban: B\u0119dziemy potrzebowa\u0107 chi\u0144skich policjant\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/viktor-orban-bedziemy-potrzebowac-chinskich-policjantow/000J3R3SNAINRV3T-C321.jpg\" /></a>Na W\u0119grzech ulice b\u0119d\u0105 patrolowa\u0107 chi\u0144scy policjanci. Te efekt porozumienia Budapesztu i Pekinu, w zwi\u0105zki z nap\u0142ywem turyst\u00f3w ze Wschodu. Viktor Orban nie widzi zagro\u017cenia dla bezpiecze\u0144stwa, ale dopuszcza mo\u017cliwo\u015b\u0107 wycofania si\u0119 z umowy.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-viktor-orban-bedziemy-potrzebowac-chinskich-policjantow,nId,7502976", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Viktor Orban: B\u0119dziemy potrzebowa\u0107 chi\u0144skich policjant\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T19:04:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-nagla-smierc-mezczyzny-na-przystanku-kilkanascie-minut-wczes,nId,7502966\"><img align=\"left\" alt=\"Nag\u0142a \u015bmier\u0107 m\u0119\u017cczyzny na przystanku. Kilkana\u015bcie minut wcze\u015bniej opu\u015bci\u0142 szpital\" src=\"https://i.iplsc.com/nagla-smierc-mezczyzny-na-przystanku-kilkanascie-minut-wczes/000J3QWQCM4P80CO-C321.jpg\" /></a>Wiele niewiadomych po \u015bmierci m\u0142odego pacjenta na przystanku autobusowym przed szpitalem w Rzeszowie. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 kilkana\u015bcie minut po opuszczeniu plac\u00f3wki - podaje lokalny portal. &quot;Proces diagnostyczny i leczniczy zosta\u0142 przeprowadzony z nale\u017cyt\u0105 staranno\u015bci&quot; - czytamy w o\u015bwiadczeniu rzeszowskiego szpitala MSWiA. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 prokuratura. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-nagla-smierc-mezczyzny-na-przystanku-kilkanascie-minut-wczes,nId,7502966", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142a \u015bmier\u0107 m\u0119\u017cczyzny na przystanku. Kilkana\u015bcie minut wcze\u015bniej opu\u015bci\u0142 szpital", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T18:35:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-pozar-w-domu-pomocy-spolecznej-17-osob-trafilo-do-szpitala,nId,7502972\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car w domu pomocy spo\u0142ecznej. 17 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala\" src=\"https://i.iplsc.com/pozar-w-domu-pomocy-spolecznej-17-osob-trafilo-do-szpitala/000J3QYUPWE95XBQ-C321.jpg\" /></a>17 pensjonariuszy trafi\u0142o do szpitala po po\u017carze domu pomocy spo\u0142ecznej w Kielcach. Ogie\u0144 obj\u0105\u0142 elewacj\u0119 budynku oraz cz\u0119\u015bciowo dach. Stra\u017cacy poinformowali, \u017ce sytuacja jest ju\u017c opanowana.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-pozar-w-domu-pomocy-spolecznej-17-osob-trafilo-do-szpitala,nId,7502972", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w domu pomocy spo\u0142ecznej. 17 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T18:03:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pozar-w-siemianowicach-slaskich-zanieczyszczenia-dotra-do-af,nId,7502962\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Zanieczyszczenia dotr\u0105 do Afryki\" src=\"https://i.iplsc.com/pozar-w-siemianowicach-slaskich-zanieczyszczenia-dotra-do-af/000J3QX72MXUFLS4-C321.jpg\" /></a>Zanieczyszczenia z po\u017caru odpad\u00f3w w Siemianowicach \u015al\u0105skich w niewielkich ilo\u015bciach mog\u0105 dotrze\u0107 nawet do Afryki. Centrum Modelowania Meteorologicznego IMGW przedstawi\u0142o analiz\u0119 dyspersji zanieczyszcze\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pozar-w-siemianowicach-slaskich-zanieczyszczenia-dotra-do-af,nId,7502962", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Zanieczyszczenia dotr\u0105 do Afryki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T17:03:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ambasador-izraela-oburzony-decyzja-polski-niebezpieczny-prec,nId,7502931\"><img align=\"left\" alt=\"Ambasador Izraela oburzony decyzj\u0105 Polski. &quot;Niebezpieczny precedens&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ambasador-izraela-oburzony-decyzja-polski-niebezpieczny-prec/000J3QSADBHJ7DCJ-C321.jpg\" /></a>&quot;To b\u0142\u0119dna i szkodliwa decyzja dla bezpiecze\u0144stwa, stabilno\u015bci i Polski&quot; - stwierdzi\u0142 Jakow Liwne, komentuj\u0105c przyj\u0119t\u0105 rezolucj\u0119 ONZ ws. Palestyny. Izraelski ambasador skrytykowa\u0142 polskie w\u0142adze za poparcie rezolucji i oceni\u0142, \u017ce to &quot;niebezpieczny precedens nagradzania agresora&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ambasador-izraela-oburzony-decyzja-polski-niebezpieczny-prec,nId,7502931", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambasador Izraela oburzony decyzj\u0105 Polski. \"Niebezpieczny precedens\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T16:04:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-numery-list-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-losowanie,nId,7502764\"><img align=\"left\" alt=\"Numery list w wyborach do Parlamentu Europejskiego. Losowanie PKW\" src=\"https://i.iplsc.com/numery-list-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-losowanie/000J3QOY4MR1RV2M-C321.jpg\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza wylosowa\u0142a numery list wyborczych komitet\u00f3w startuj\u0105cych w wyborach do Parlamentu Europejskiego. Jest siedem komitet\u00f3w o zasi\u0119gu og\u00f3lnopolskim.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-numery-list-w-wyborach-do-parlamentu-europejskiego-losowanie,nId,7502764", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Numery list w wyborach do Parlamentu Europejskiego. Losowanie PKW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T16:02:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-potezny-pozar-odpadow-w-siemianowicach-slaskich-nowe-informa,nId,7502762\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny po\u017car odpad\u00f3w w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Nowe informacje\" src=\"https://i.iplsc.com/potezny-pozar-odpadow-w-siemianowicach-slaskich-nowe-informa/000J3QMUWCWJ2MXV-C321.jpg\" /></a>- Po\u017car sk\u0142adowiska w Siemianowicach zosta\u0142 opanowany, ale nie ugaszony - przekaza\u0142 st. bryg. Wojciech Kruczek, komendant wojew\u00f3dzki PSP w Katowicach. Na miejscu wci\u0105\u017c pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby i sukcesywnie pomniejszaj\u0105 p\u0142on\u0105cy obszar. Nadal nie wiadomo, kiedy zako\u0144czy si\u0119 akcja.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-potezny-pozar-odpadow-w-siemianowicach-slaskich-nowe-informa,nId,7502762", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car odpad\u00f3w w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Nowe informacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T15:01:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czlonkostwo-palestyny-w-onz-przelomowa-decyzja-polski,nId,7502729\"><img align=\"left\" alt=\"Cz\u0142onkostwo Palestyny w ONZ. Prze\u0142omowa decyzja Polski\" src=\"https://i.iplsc.com/czlonkostwo-palestyny-w-onz-przelomowa-decyzja-polski/000J3Q7VJYCSWANG-C321.jpg\" /></a>Potwierdzaj\u0105 si\u0119 ustalenia Interii. Polska popar\u0142a rezolucj\u0119 ONZ, kt\u00f3ra stwierdza, \u017ce Palestyna kwalifikuje si\u0119 do cz\u0142onkostwa w organizacji. Wcze\u015bniej Warszawa wstrzymywa\u0142a si\u0119 od wsparcia propozycji. Rezolucja otwiera Palestynie drog\u0119 do cz\u0142onkostwa w ONZ. Zdecydowanie sprzeciwia si\u0119 jej Izrael.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czlonkostwo-palestyny-w-onz-przelomowa-decyzja-polski,nId,7502729", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0142onkostwo Palestyny w ONZ. Prze\u0142omowa decyzja Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T15:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-nie-tylko-matury-2024-w-przyszlym-tygodniu-maraton-egzaminac,nId,7502158\"><img align=\"left\" alt=\"Nie tylko matury 2024. W przysz\u0142ym tygodniu maraton egzaminacyjny\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-tylko-matury-2024-w-przyszlym-tygodniu-maraton-egzaminac/000J3LH4C6X5YGBA-C321.jpg\" /></a>Pierwsze dni matury 2024 za abiturientami, ale czasu, by z\u0142apa\u0107 oddech, nie ma. W tygodniu rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 od 13 maja odb\u0119d\u0105 si\u0119 bowiem kolejne testy na poziomie rozszerzonym oraz pierwsze egzaminy ustne. Pr\u00f3cz tego do testowego maratonu do\u0142\u0105cz\u0105 absolwenci szk\u00f3\u0142 podstawowych - ju\u017c 14 maja ruszy bowiem egzamin \u00f3smoklasisty 2024. Poni\u017cej szczeg\u00f3\u0142owy harmonogram.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-nie-tylko-matury-2024-w-przyszlym-tygodniu-maraton-egzaminac,nId,7502158", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko matury 2024. W przysz\u0142ym tygodniu maraton egzaminacyjny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T14:49:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydencki-minister-o-dzialaniach-rzadu-zaczyna-podzielac-n,nId,7502696\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydencki minister o dzia\u0142aniach rz\u0105du: Zaczyna podziela\u0107 nasze stanowisko\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydencki-minister-o-dzialaniach-rzadu-zaczyna-podzielac-n/000H63UG2N3G2XKY-C321.jpg\" /></a>Prezydent od dawna stoi na stanowisku, \u017ce kwestia zagro\u017cenia rosyjskimi wp\u0142ywami powinna zosta\u0107 zbadana i obejmowa\u0107 okres nawet dw\u00f3ch dekad; dobrze, \u017ce obecny rz\u0105d zaczyna podziela\u0107 to stanowisko. Prezydent deklaruje, jak i oczekuje wsp\u00f3\u0142pracy w tej sprawie - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Jacek Siewiera. Wcze\u015bniej premier Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce zosta\u0142 przygotowany projekt ustawy ws. powo\u0142ania komisji do badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich i bia\u0142oruskich w Polsce.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydencki-minister-o-dzialaniach-rzadu-zaczyna-podzielac-n,nId,7502696", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydencki minister o dzia\u0142aniach rz\u0105du: Zaczyna podziela\u0107 nasze stanowisko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T14:10:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-ostatnie-niedzwiedzie-polarne-opuszczaja-polske-znalazly-now,nId,7502665\"><img align=\"left\" alt=\"Ostatnie nied\u017awiedzie polarne opuszczaj\u0105 Polsk\u0119. Znalaz\u0142y nowy dom\" src=\"https://i.iplsc.com/ostatnie-niedzwiedzie-polarne-opuszczaja-polske-znalazly-now/000J3OOKMR2WFFTX-C321.jpg\" /></a>Nied\u017awiedzie polarne opuszczaj\u0105 Polsk\u0119. Gregor i Aleut, jedyni przedstawiciele swojego gatunku nad Wis\u0142\u0105, przenosz\u0105 si\u0119 na sta\u0142e z warszawskiego zoo. Jak informuje administracja ogrodu, w przygotowaniu jest huczne po\u017cegnanie zwierz\u0105t, kt\u00f3re przez lata stanowi\u0142y jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych atrakcji sto\u0142ecznego ogrodu zoologicznego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-ostatnie-niedzwiedzie-polarne-opuszczaja-polske-znalazly-now,nId,7502665", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie nied\u017awiedzie polarne opuszczaj\u0105 Polsk\u0119. Znalaz\u0142y nowy dom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T13:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-jej-obronie-list-podpisalo-ponad-tysiac-osob-to-nowa-minis,nId,7502376\"><img align=\"left\" alt=\"W jej obronie list podpisa\u0142o ponad tysi\u0105c os\u00f3b. To nowa minister kultury \" src=\"https://i.iplsc.com/w-jej-obronie-list-podpisalo-ponad-tysiac-osob-to-nowa-minis/000J3NPPSO3BDXND-C321.jpg\" /></a>Hanna Wr\u00f3blewska zast\u0105pi na stanowisku ministra kultury Bart\u0142omieja Sienkiewicza. &quot;Wyb\u00f3r najlepszy z mo\u017cliwych&quot;, &quot;sensowne posuni\u0119cie&quot;, &quot;trafny pomys\u0142&quot; \u2013 tak \u015brodowisko kultury zareagowa\u0142o na now\u0105 twarz w gabinecie Donalda Tuska.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-jej-obronie-list-podpisalo-ponad-tysiac-osob-to-nowa-minis,nId,7502376", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W jej obronie list podpisa\u0142o ponad tysi\u0105c os\u00f3b. To nowa minister kultury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T13:18:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mrozna-seria-trwa-wkraczaja-zimni-ogrodnicy,nId,7502421\"><img align=\"left\" alt=\"Mro\u017ana seria trwa. Wkraczaj\u0105 Zimni ogrodnicy\" src=\"https://i.iplsc.com/mrozna-seria-trwa-wkraczaja-zimni-ogrodnicy/000J3ODU1OBL1CM3-C321.jpg\" /></a>Przygruntowe przymrozki nie odst\u0119puj\u0105 nas na krok. Okazuje si\u0119, \u017ce najbli\u017cszej nocy r\u00f3wnie\u017c ich nie zabraknie. Wydano alerty pierwszego stopnia dla dw\u00f3ch wojew\u00f3dztw. W weekend pojawi\u0105 si\u0119 Zimni ogrodnicy. Sprawd\u017a, gdzie temperatura spadnie poni\u017cej zera.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mrozna-seria-trwa-wkraczaja-zimni-ogrodnicy,nId,7502421", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mro\u017ana seria trwa. Wkraczaj\u0105 Zimni ogrodnicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T12:35:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-stan-sie-pogorszyl-nowe-informacje-o-zdrowiu-ziobry,nId,7502340\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Stan si\u0119 pogorszy\u0142&quot;. Nowe informacje o zdrowiu Ziobry\" src=\"https://i.iplsc.com/stan-sie-pogorszyl-nowe-informacje-o-zdrowiu-ziobry/000IMUTB58PXIUOU-C321.jpg\" /></a>- Nie jestem lekarzem, ale potwierdzam, \u017ce stan si\u0119 pogorszy\u0142 - powiedzia\u0142 pose\u0142 Marcin Warcho\u0142 z Suwerennej Polski, komentuj\u0105c stan zdrowia Zbigniewa Ziobry. Polityk prawicy stwierdzi\u0142, \u017ce jego szef musia\u0142 przerwa\u0107 rekonwalescencj\u0119 po trudnej operacji, poniewa\u017c zosta\u0142 zmuszony &quot;znosi\u0107 napa\u015bci bezprawne s\u0142u\u017cb Tuska, kt\u00f3re demolowa\u0142y mu dom&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-stan-sie-pogorszyl-nowe-informacje-o-zdrowiu-ziobry,nId,7502340", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Stan si\u0119 pogorszy\u0142\". Nowe informacje o zdrowiu Ziobry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T12:34:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-interia-wsrod-najbardziej-opiniotworczych-mediow-podsumowano,nId,7502322\"><img align=\"left\" alt=\"Interia w\u015br\u00f3d najbardziej opiniotw\u00f3rczych medi\u00f3w. Podsumowano ca\u0142\u0105 dekad\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/interia-wsrod-najbardziej-opiniotworczych-mediow-podsumowano/000J3NIDHW61PG6I-C321.jpg\" /></a>Interia znalaz\u0142a si\u0119 w gronie 15 najbardziej opiniotw\u00f3rczych medi\u00f3w dekady uwzgl\u0119dnionych w raporcie Instytutu Monitorowania Medi\u00f3w. W latach 2014-2023 zacytowano j\u0105 75,6 tys. razy. W zestawieniu portali znale\u017ali\u015bmy si\u0119 na podium. Polsat News uplasowa\u0142 si\u0119 na \u00f3smym miejscu w\u015br\u00f3d wszystkich medi\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-interia-wsrod-najbardziej-opiniotworczych-mediow-podsumowano,nId,7502322", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Interia w\u015br\u00f3d najbardziej opiniotw\u00f3rczych medi\u00f3w. Podsumowano ca\u0142\u0105 dekad\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T12:23:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tragiczne-doniesienia-z-malopolski-nie-zyja-dwie-dziewczynki,nId,7502362\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczne doniesienia z Ma\u0142opolski. Nie \u017cyj\u0105 dwie dziewczynki\" src=\"https://i.iplsc.com/tragiczne-doniesienia-z-malopolski-nie-zyja-dwie-dziewczynki/0006968CS9UI1OAF-C321.jpg\" /></a>Policja pod nadzorem prokuratora bada okoliczno\u015bci tragedii, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w miejscowo\u015bci ko\u0142o D\u0105browy Tarnowskiej. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce nie \u017cyj\u0105 dwie dziewczynki w wieku trzech i pi\u0119ciu lat. Do ich \u015bmierci najprawdopodobniej przyczyni\u0142a si\u0119 ich 40-letnia matka.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tragiczne-doniesienia-z-malopolski-nie-zyja-dwie-dziewczynki,nId,7502362", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczne doniesienia z Ma\u0142opolski. Nie \u017cyj\u0105 dwie dziewczynki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T11:34:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-ujawnia-informacje-z-posiedzenia-beda-wnioski-do,nId,7502345\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk ujawnia informacje z posiedzenia. &quot;B\u0119d\u0105 wnioski do prokuratury&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-ujawnia-informacje-z-posiedzenia-beda-wnioski-do/000J3NJWE5KFG1QP-C321.jpg\" /></a>&quot;Przedstawiciel Prezydenta na posiedzeniu Kolegium zadeklarowa\u0142 gotowo\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142pracy na rzecz wyja\u015bnienia kwestii wp\u0142yw\u00f3w wschodnich s\u0142u\u017cb w Polsce. B\u0119d\u0105 wnioski do prokuratury&quot; - zapowiedzia\u0142 premier Donald Tusk. Szef rz\u0105du przekaza\u0142, \u017ce po wys\u0142uchaniu Komendanta Stra\u017cy Granicznej uda si\u0119 z wizyt\u0105 na granic\u0119 polsko-bia\u0142orusk\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-ujawnia-informacje-z-posiedzenia-beda-wnioski-do,nId,7502345", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk ujawnia informacje z posiedzenia. \"B\u0119d\u0105 wnioski do prokuratury\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T11:29:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wyspa-kremlowskim-bastionem-ue-media-przeprowadzily-sledztwo,nId,7502256\"><img align=\"left\" alt=\"Wyspa &quot;kremlowskim bastionem UE&quot;? Media przeprowadzi\u0142y \u015bledztwo \" src=\"https://i.iplsc.com/wyspa-kremlowskim-bastionem-ue-media-przeprowadzily-sledztwo/000J3NIEGCEXHNS4-C321.jpg\" /></a>&quot;Cypr pozostaje kremlowskim bastionem w Unii Europejskiej&quot; - podaje &quot;Cyprus Mail&quot;. Powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjskoj\u0119zyczny portal \u015bledczy Dossier Center cypryjskie media informuj\u0105, \u017ce po inwazji Rosji na Ukrain\u0119 &quot;liczba rosyjskich dyplomat\u00f3w na Cyprze nie tylko nie zosta\u0142a zredukowana, ale wzros\u0142a&quot;. Prawie trzy tysi\u0105ce Rosjan otrzyma\u0142o od w\u0142adz Cypru &quot;z\u0142ote paszporty&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wyspa-kremlowskim-bastionem-ue-media-przeprowadzily-sledztwo,nId,7502256", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyspa \"kremlowskim bastionem UE\"? Media przeprowadzi\u0142y \u015bledztwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T11:11:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zarzuty-dla-tomasza-sz-jest-ruch-prokuratury,nId,7502324\"><img align=\"left\" alt=\"Zarzuty dla Tomasza Sz. Jest ruch prokuratury\" src=\"https://i.iplsc.com/zarzuty-dla-tomasza-sz-jest-ruch-prokuratury/000IOZL0NHI58MIO-C321.jpg\" /></a>Prokuratura Krajowa wyda\u0142a postanowienie o przedstawieniu Tomaszowi Sz. zarzut\u00f3w szpiegostwa - przekaza\u0142a Interii rzecznik prasowy Prokuratora Generalnego prokurator Anna Adamiak. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zarzuty-dla-tomasza-sz-jest-ruch-prokuratury,nId,7502324", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarzuty dla Tomasza Sz. Jest ruch prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T11:11:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zarzuty-dla-tomasza-szmydta-jest-ruch-prokuratury,nId,7502324\"><img align=\"left\" alt=\"Zarzuty dla Tomasza Szmydta. Jest ruch prokuratury\" src=\"https://i.iplsc.com/zarzuty-dla-tomasza-szmydta-jest-ruch-prokuratury/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" /></a>Prokuratura Krajowa wyda\u0142a postanowienie o przedstawieniu Tomaszowi Szmydtowi zarzut\u00f3w szpiegostwa - przekaza\u0142a Interii rzecznik prasowy Prokuratora Generalnego prokurator Anna Adamiak. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zarzuty-dla-tomasza-szmydta-jest-ruch-prokuratury,nId,7502324", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarzuty dla Tomasza Szmydta. Jest ruch prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T10:49:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-akta-w-domu-zbigniewa-ziobry-prokuratura-wydala-komunikat,nId,7502263\"><img align=\"left\" alt=\"Akta w domu Zbigniewa Ziobry. Prokuratura wyda\u0142a komunikat\" src=\"https://i.iplsc.com/akta-w-domu-zbigniewa-ziobry-prokuratura-wydala-komunikat/000IQN27JUQ6KD6Q-C321.jpg\" /></a>Z post\u0119powania ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci wy\u0142\u0105czono spraw\u0119 usuni\u0119cia z zasob\u00f3w PK, a nast\u0119pnie ukrycia akt nadzoru nad post\u0119powaniem przygotowawczym odnalezionych w domu Zbigniewa Ziobry - przekaza\u0142a Prokuratura Krajowa.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-akta-w-domu-zbigniewa-ziobry-prokuratura-wydala-komunikat,nId,7502263", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akta w domu Zbigniewa Ziobry. Prokuratura wyda\u0142a komunikat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T10:45:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-slonce-powalczy-z-chmurami-szykuje-sie-ciekawy-weekend,nId,7502264\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142o\u0144ce powalczy z chmurami. Szykuje si\u0119 ciekawy weekend\" src=\"https://i.iplsc.com/slonce-powalczy-z-chmurami-szykuje-sie-ciekawy-weekend/000J3N3L8K9ITKEB-C321.jpg\" /></a>Na ocieplenie jeszcze poczekamy. W sobot\u0119 i niedziel\u0119 nie ma co liczy\u0107 na spektakularne wzrosty temperatur. W nocy temperatury znowu spadn\u0105 poni\u017cej zera. W ci\u0105gu dnia z kolei w wi\u0119kszo\u015bci kraju b\u0119dzie s\u0142onecznie, jednak zdarz\u0105 si\u0119 te\u017c lokalne opady deszczu. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na weekend.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-slonce-powalczy-z-chmurami-szykuje-sie-ciekawy-weekend,nId,7502264", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142o\u0144ce powalczy z chmurami. Szykuje si\u0119 ciekawy weekend", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T10:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-wiedza-o-spoleczenstwie-rozszerzenie-arkusz-cke-,nId,7502085\"><img align=\"left\" alt=\"Matura 2024. Wiedza o spo\u0142ecze\u0144stwie - rozszerzenie. Arkusz CKE i rozwi\u0105zania\" src=\"https://i.iplsc.com/matura-2024-wiedza-o-spoleczenstwie-rozszerzenie-arkusz-cke/000J3K67PKQ238VR-C321.jpg\" /></a>Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 pierwszy egzamin maturalny na poziomie rozszerzonym. Kilkana\u015bcie tysi\u0119cy abiturient\u00f3w przez 180 minut zmaga\u0142o si\u0119 z zadaniami z wiedzy o spo\u0142ecze\u0144stwie. Ju\u017c po godz. 14 opublikujemy poni\u017cej oficjalny arkusz CKE z WOS-u, a tak\u017ce proponowane przez nasz\u0105 ekspertk\u0119 odpowiedzi. Tekst b\u0119dzie aktualizowany.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-wiedza-o-spoleczenstwie-rozszerzenie-arkusz-cke-,nId,7502085", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024. Wiedza o spo\u0142ecze\u0144stwie - rozszerzenie. Arkusz CKE i rozwi\u0105zania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T10:05:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ogromna-demonstracja-w-stolicy-nieoczekiwane-problemy,nId,7502243\"><img align=\"left\" alt=\"Ogromna demonstracja w stolicy. Nieoczekiwane problemy\" src=\"https://i.iplsc.com/ogromna-demonstracja-w-stolicy-nieoczekiwane-problemy/000J3MKXMXS6GSMR-C321.jpg\" /></a>Protest rolnik\u00f3w w Warszawie mia\u0142 rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 w po\u0142udnie - jedak ze wzgl\u0119du na nieoczekiwane problemy - demonstracja jeszcze si\u0119 nie rozpocz\u0119\u0142a. Jak si\u0119 okazuje, na miejsce wci\u0105\u017c nie dojechali wszyscy rolnicy, kt\u00f3rzy chc\u0105 uczestniczy\u0107 w prote\u015bcie. - T\u0142um g\u0119stnieje. Na pewno nie ruszymy o godzinie 12, bo mamy informacj\u0119, \u017ce Warszawa jest zablokowana - m\u00f3wi\u0142 Polsat News Piotr Duda, przewodnicz\u0105cy NSZZ &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ogromna-demonstracja-w-stolicy-nieoczekiwane-problemy,nId,7502243", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromna demonstracja w stolicy. Nieoczekiwane problemy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T10:03:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-jaki-prezent-na-pierwsza-komunie-padlo-zaskakujace-porownani,nId,7502039\"><img align=\"left\" alt=\"Jaki prezent na pierwsz\u0105 komuni\u0119? Pad\u0142o zaskakuj\u0105ce por\u00f3wnanie\" src=\"https://i.iplsc.com/jaki-prezent-na-pierwsza-komunie-padlo-zaskakujace-porownani/000J3KGD4KIWY4QB-C321.jpg\" /></a>Tysi\u0105c z\u0142otych. Wi\u0119cej? A mo\u017ce symbolicznie - &quot;od talerzyka&quot;? W sondzie ulicznej Interii pytali\u015bmy, jakie prezenty najlepiej wr\u0119czy\u0107 dzieciom z okazji pierwszej komunii. Odpowiedzi bywa\u0142y nieoczywiste, jak te o specjalnym koncie w banku czy... piramidzie finansowej. Nie zabrak\u0142o te\u017c wspomnie\u0144 o podarkach z dawnych lat. Zobacz wideo!</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-jaki-prezent-na-pierwsza-komunie-padlo-zaskakujace-porownani,nId,7502039", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaki prezent na pierwsz\u0105 komuni\u0119? Pad\u0142o zaskakuj\u0105ce por\u00f3wnanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T10:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-zakonczyla-sie-pierwsza-taka-matura-w-2024-roku-kiedy-arkusz,nId,7500100\"><img align=\"left\" alt=\"Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 pierwsza taka matura w 2024 roku. Kiedy arkusz CKE?\" src=\"https://i.iplsc.com/zakonczyla-sie-pierwsza-taka-matura-w-2024-roku-kiedy-arkusz/000J3CN6CF5FQESS-C321.jpg\" /></a>Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 pisemna matura 2024 z WOS-u na poziomie rozszerzonym. By\u0142 to pierwszy egzamin, kt\u00f3ry w bie\u017c\u0105cym roku maturzy\u015bci napisali na poziomie ponadpodstawowym. Abiturienci rozwi\u0105zywali zadania przez 180 minut. Ju\u017c po godz. 14 w Interii opublikujemy oficjalny arkusz CKE w formule 2023 i proponowane rozwi\u0105zania naszych ekspert\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-zakonczyla-sie-pierwsza-taka-matura-w-2024-roku-kiedy-arkusz,nId,7500100", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 pierwsza taka matura w 2024 roku. Kiedy arkusz CKE?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T09:37:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przepychanka-przed-pomnikiem-smolenskim-w-roli-glownej-jaros,nId,7502205\"><img align=\"left\" alt=\"Przepychanka przed pomnikiem smole\u0144skim. W roli g\u0142\u00f3wnej Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski\" src=\"https://i.iplsc.com/przepychanka-przed-pomnikiem-smolenskim-w-roli-glownej-jaros/000J3MHIONAHKGLK-C321.jpg\" /></a>Aktywi\u015bci z\u0142o\u017cyli wieniec przed pomnikiem smole\u0144skim w Warszawie, po czym na miejscu pojawi\u0142 si\u0119 lider PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, kt\u00f3ry chcia\u0142 zabra\u0107 wi\u0105zank\u0119. Nie jest to pierwszy raz, kiedy polityk ingeruje w sk\u0142adane przed pomnikiem kwiaty. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przepychanka-przed-pomnikiem-smolenskim-w-roli-glownej-jaros,nId,7502205", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przepychanka przed pomnikiem smole\u0144skim. W roli g\u0142\u00f3wnej Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T09:37:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zlodziej-krzyczy-lapaj-zlodzieja-j-kaczynski-o-dzialaniach-p,nId,7502215\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Z\u0142odziej krzyczy \u0142apaj z\u0142odzieja&quot;. J. Kaczy\u0144ski o dzia\u0142aniach premiera\" src=\"https://i.iplsc.com/zlodziej-krzyczy-lapaj-zlodzieja-j-kaczynski-o-dzialaniach-p/000J3MZMDSXAM9FD-C321.jpg\" /></a>- Zielony \u0141ad to jest dzie\u0142o PO, kt\u00f3ra si\u0119 w to w\u0142\u0105czy\u0142a, \u017ceby realizowa\u0107 r\u00f3\u017cne interesy i ideologie, kt\u00f3re nie s\u0105 polskie. One s\u0105 w Polsce, ale nie maj\u0105 polskiego pochodzenia. S\u0105 szale\u0144stwem klimatycznym indukowanym z innych pa\u0144stw Europy do naszego kraju - powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Prezes PiS skrytykowa\u0142 premiera Donalda Tuska, a tak\u017ce zapowiedzia\u0142, \u017ce jego partia rezygnuje z organizacji w\u0142asnego marszu, by wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w prote\u015bcie &quot;Solidarno\u015bci&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zlodziej-krzyczy-lapaj-zlodzieja-j-kaczynski-o-dzialaniach-p,nId,7502215", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Z\u0142odziej krzyczy \u0142apaj z\u0142odzieja\". J. Kaczy\u0144ski o dzia\u0142aniach premiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T09:06:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-pozar-skladowiska-odpadow-pala-sie-chemikalia,nId,7502188\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car sk\u0142adowiska odpad\u00f3w. Pal\u0105 si\u0119 chemikalia \" src=\"https://i.iplsc.com/pozar-skladowiska-odpadow-pala-sie-chemikalia/000J3LZVQ225J9OO-C321.jpg\" /></a>Du\u017cy po\u017car w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Zapali\u0142o si\u0119 sk\u0142adowisko odpad\u00f3w. - Prawdopodobnie pal\u0105 si\u0119 niebezpieczne chemikalia - przekaza\u0142 Interii rzecznik Komendy Miejskiej PSP w Siemianowicach \u015al\u0105skich kpt. Sebastian Karpi\u0144ski. Po\u017car jest trudny do opanowania. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-pozar-skladowiska-odpadow-pala-sie-chemikalia,nId,7502188", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car sk\u0142adowiska odpad\u00f3w. Pal\u0105 si\u0119 chemikalia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:55:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-polaczyl-kierownictwo-dwoch-resortow-czlowiek-prezyd,nId,7502140\"><img align=\"left\" alt=\"Premier po\u0142\u0105czy\u0142 kierownictwo dw\u00f3ch resort\u00f3w. Cz\u0142owiek prezydenta chwali decyzj\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/premier-polaczyl-kierownictwo-dwoch-resortow-czlowiek-prezyd/000J3LTKQFYKWVPV-C321.jpg\" /></a>Tomasz Siemoniak - dotychczasowy minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych - zosta\u0142 powo\u0142any na szefa MSWiA. - Mam bezgraniczne zaufanie do ministra Tomasza Siemoniaka i dlatego nie waham si\u0119 powierzy\u0107 mu obu funkcji - m\u00f3wi\u0142 premier. Przedstawiciele obozu w\u0142adzy w przesz\u0142o\u015bci krytykowali jednak tak\u0105 praktyk\u0119, gdy stanowisko piastowa\u0142 Mariusz Kami\u0144ski. Obecna opozycja natomiast chwali decyzj\u0119 Donalda Tuska.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-polaczyl-kierownictwo-dwoch-resortow-czlowiek-prezyd,nId,7502140", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier po\u0142\u0105czy\u0142 kierownictwo dw\u00f3ch resort\u00f3w. Cz\u0142owiek prezydenta chwali decyzj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:55:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-polaczyl-kierownictwo-dwoch-resortow-opozycja-chwali,nId,7502140\"><img align=\"left\" alt=\"Premier po\u0142\u0105czy\u0142 kierownictwo dw\u00f3ch resort\u00f3w. Opozycja chwali Donalda Tuska\" src=\"https://i.iplsc.com/premier-polaczyl-kierownictwo-dwoch-resortow-opozycja-chwali/000J3LTKQFYKWVPV-C321.jpg\" /></a>Tomasz Siemoniak - dotychczasowy minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych - zosta\u0142 powo\u0142any na szefa MSWiA. - Mam bezgraniczne zaufanie do ministra Tomasza Siemoniaka i dlatego nie waham si\u0119 powierzy\u0107 mu obu funkcji - m\u00f3wi\u0142 premier. Przedstawiciele obozu w\u0142adzy w przesz\u0142o\u015bci krytykowali jednak tak\u0105 praktyk\u0119, gdy stanowisko piastowa\u0142 Mariusz Kami\u0144ski. Obecna opozycja natomiast chwali decyzj\u0119 Donalda Tuska.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-polaczyl-kierownictwo-dwoch-resortow-opozycja-chwali,nId,7502140", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier po\u0142\u0105czy\u0142 kierownictwo dw\u00f3ch resort\u00f3w. Opozycja chwali Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:41:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-donald-tusk-oglasza-jest-projekt-ws-komisji-do-badan,nId,7502167\"><img align=\"left\" alt=\"Premier Donald Tusk og\u0142asza: Jest projekt ws. komisji do badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich\" src=\"https://i.iplsc.com/premier-donald-tusk-oglasza-jest-projekt-ws-komisji-do-badan/000J3LT5WK5XCWIT-C321.jpg\" /></a>Coraz bli\u017cej powo\u0142ania komisji do badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich i bia\u0142oruskich w Polsce. Premier Donald Tusk og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce projekt ustawy w tej sprawie jest ju\u017c gotowy. Przygotowa\u0142 go Tomasz Siemoniak. Dokumentem zajmie si\u0119 zwo\u0142ane na dzi\u015b Kolegium ds. S\u0142u\u017cb Specjalnych.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-donald-tusk-oglasza-jest-projekt-ws-komisji-do-badan,nId,7502167", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Donald Tusk og\u0142asza: Jest projekt ws. komisji do badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:38:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-nietypowe-wlamanie-we-wroclawiu-8-latek-zlapany-na-goracym-u,nId,7502099\"><img align=\"left\" alt=\"Nietypowe w\u0142amanie we Wroc\u0142awiu. 8-latek z\u0142apany na gor\u0105cym uczynku\" src=\"https://i.iplsc.com/nietypowe-wlamanie-we-wroclawiu-8-latek-zlapany-na-goracym-u/000IC1HZNXQXIP39-C321.jpg\" /></a>Kilkuletni ch\u0142opiec w\u0142ama\u0142 si\u0119 do mieszkania swojego s\u0105siada. Chcia\u0142 ukra\u015b\u0107 &quot;zabawki, pieni\u0105dze i sprz\u0119t elektroniczny&quot;. Do tego dzia\u0142ania zainspirowa\u0142y go filmy, kt\u00f3re obejrza\u0142 w internecie. Policja traktuje ten incydent jako &quot;ostrze\u017cenie dla rodzic\u00f3w&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-nietypowe-wlamanie-we-wroclawiu-8-latek-zlapany-na-goracym-u,nId,7502099", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietypowe w\u0142amanie we Wroc\u0142awiu. 8-latek z\u0142apany na gor\u0105cym uczynku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:33:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-europejskie-2024-okreg-nr-1-wojewodztwo-pomorskie-kto,nId,7493602\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory europejskie 2024. Okr\u0119g nr 1, wojew\u00f3dztwo pomorskie. Kto startuje?\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-europejskie-2024-okreg-nr-1-wojewodztwo-pomorskie-kto/000J3CTP3JGNXR32-C321.jpg\" /></a>Znamy ju\u017c listy kandydat\u00f3w poszczeg\u00f3lnych ugrupowa\u0144 w wyborach do Parlamentu Europejskiego. Okr\u0119g nr 1 obejmuje wojew\u00f3dztwo pomorskie. Zarejestrowa\u0142o si\u0119 tu sze\u015b\u0107 komitet\u00f3w wyborczych. Ka\u017cdy z nich przedstawi\u0142 ju\u017c swoich kandydat\u00f3w. Kto startuje w okr\u0119gu nr 1 Gda\u0144sk? Na li\u015bcie znani politycy. \n </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wybory-europejskie-2024-okreg-nr-1-wojewodztwo-pomorskie-kto,nId,7493602", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory europejskie 2024. Okr\u0119g nr 1, wojew\u00f3dztwo pomorskie. Kto startuje?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:00:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-akcja-warszawskiej-policji-zatrzymali-sciganego-czerwona-not,nId,7502044\"><img align=\"left\" alt=\"Akcja warszawskiej policji. Zatrzymali \u015bciganego czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu\" src=\"https://i.iplsc.com/akcja-warszawskiej-policji-zatrzymali-sciganego-czerwona-not/000J3KIBME5I7EH6-C321.jpg\" /></a>Funkcjonariusze z Wydzia\u0142u Kryminalnego z warszawskiej Woli zatrzymali obywatela Ukrainy poszukiwanego przez Interpol. Jak poda\u0142a policja by\u0142 on \u015bcigany przez wymiar sprawiedliwo\u015bci USA za &quot;pranie brudnych pieni\u0119dzy i oszustwa&quot;. Grozi mu 30 lat wi\u0119zienia. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-akcja-warszawskiej-policji-zatrzymali-sciganego-czerwona-not,nId,7502044", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja warszawskiej policji. Zatrzymali \u015bciganego czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T07:54:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-resorcie-rozwoju-co-z-glosnym-pomyslem-rzadu,nId,7502103\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiany w resorcie rozwoju. Co z g\u0142o\u015bnym pomys\u0142em rz\u0105du?\" src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-w-resorcie-rozwoju-co-z-glosnym-pomyslem-rzadu/000J3KHQLJY74XFB-C321.jpg\" /></a>Krzysztof Hetman, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142 wprowadzenie programu &quot;Kredyt na Start&quot;, wybiera si\u0119 do Brukseli i odchodzi z rz\u0105du. Jego nast\u0119pc\u0105 zostanie Krzysztof Paszyk. Co si\u0119 stanie z jedn\u0105 z najg\u0142o\u015bniejszych obietnic rz\u0105du?</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-resorcie-rozwoju-co-z-glosnym-pomyslem-rzadu,nId,7502103", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w resorcie rozwoju. Co z g\u0142o\u015bnym pomys\u0142em rz\u0105du?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T07:23:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rekonstrukcja-rzadu-fala-komentarzy-po-decyzji-donalda-tuska,nId,7502046\"><img align=\"left\" alt=\"Rekonstrukcja rz\u0105du. Fala komentarzy po decyzji Donalda Tuska\" src=\"https://i.iplsc.com/rekonstrukcja-rzadu-fala-komentarzy-po-decyzji-donalda-tuska/000J3K0JEPFYJSDH-C321.jpg\" /></a>Premier Donald Tusk przyj\u0105\u0142 rezygnacj\u0119 czterech ministr\u00f3w i og\u0142osi\u0142 nazwiska ich nast\u0119pc\u00f3w. Decyzja premiera wywo\u0142a\u0142a fal\u0119 komentarzy w sieci. &quot;Po zaledwie kilku miesi\u0105cach rz\u0105d nieudacznik\u00f3w Donalda Tuska b\u0119dzie mia\u0142 nowy sk\u0142ad. Cz\u0119\u015b\u0107 ucieka, cz\u0119\u015b\u0107 jest wyrzucana. Oszukali wyborc\u00f3w. S\u0142abe to&quot; - skomentowa\u0142 Micha\u0142 W\u00f3jcik, polityk PiS. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rekonstrukcja-rzadu-fala-komentarzy-po-decyzji-donalda-tuska,nId,7502046", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du. Fala komentarzy po decyzji Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T07:20:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-rekonstrukcja-rzadu-oni-zegnaja-sie-z-rada-ministrow,nId,7502049\"><img align=\"left\" alt=\"Rekonstrukcja rz\u0105du. Oni \u017cegnaj\u0105 si\u0119 z Rad\u0105 Ministr\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/rekonstrukcja-rzadu-oni-zegnaja-sie-z-rada-ministrow/000J3K79V8J3RKK6-C321.jpg\" /></a>Z Rad\u0105 Ministr\u00f3w \u017cegnaj\u0105 si\u0119 Borys Budka, Krzysztof Hetman, Bart\u0142omiej Sienkiewicz oraz Marcin Kierwi\u0144ski. Rekonstrukcj\u0119 rz\u0105du og\u0142osi\u0142 Donald Tusk podczas pi\u0105tkowej konferencji. Do przetasowa\u0144 dojdzie w zwi\u0105zku ze zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 wyborami do Parlamentu Europejskiego. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-rekonstrukcja-rzadu-oni-zegnaja-sie-z-rada-ministrow,nId,7502049", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du. Oni \u017cegnaj\u0105 si\u0119 z Rad\u0105 Ministr\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T07:12:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rekonstrukcja-rzadu-premier-podaje-nazwiska-nowych-ministrow,nId,7502009\"><img align=\"left\" alt=\"Rekonstrukcja rz\u0105du. Premier podaje nazwiska nowych ministr\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/rekonstrukcja-rzadu-premier-podaje-nazwiska-nowych-ministrow/000J3KH5N4KHQA89-C321.jpg\" /></a>Tomasz Siemoniak za Marcina Kierwi\u0144skiego, Hanna Wr\u00f3blewska za Bart\u0142omieja Sienkiewicza, Jakub Jaworowski za Borysa Budk\u0119 i Krzysztof Paszyk za Krzysztofa Hetmana - takie zmiany w rz\u0105dzie zaprezentowa\u0142 premier Donald Tusk. Nowi ministrowie zostan\u0105 zaprzysi\u0119\u017ceni przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 w poniedzia\u0142ek o godzinie 10:30.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rekonstrukcja-rzadu-premier-podaje-nazwiska-nowych-ministrow,nId,7502009", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du. Premier podaje nazwiska nowych ministr\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T07:12:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rekonstrukcja-rzadu-premier-podal-nazwiska-nowych-ministrow,nId,7502009\"><img align=\"left\" alt=\"Rekonstrukcja rz\u0105du. Premier poda\u0142 nazwiska nowych ministr\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/rekonstrukcja-rzadu-premier-podal-nazwiska-nowych-ministrow/000J3KH5N4KHQA89-C321.jpg\" /></a>Tomasz Siemoniak za Marcina Kierwi\u0144skiego, Hanna Wr\u00f3blewska za Bart\u0142omieja Sienkiewicza, Jakub Jaworowski za Borysa Budk\u0119 i Krzysztof Paszyk za Krzysztofa Hetmana - takie zmiany w rz\u0105dzie zaprezentowa\u0142 premier Donald Tusk. Nowi ministrowie zostan\u0105 zaprzysi\u0119\u017ceni przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 w poniedzia\u0142ek o godzinie 10:30.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rekonstrukcja-rzadu-premier-podal-nazwiska-nowych-ministrow,nId,7502009", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du. Premier poda\u0142 nazwiska nowych ministr\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:25:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-tragiczny-wypadek-w-kopalni-gornik-wpadl-do-przenosnika,nId,7502038\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny wypadek w kopalni. G\u00f3rnik wpad\u0142 do przeno\u015bnika\" src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-wypadek-w-kopalni-gornik-wpadl-do-przenosnika/000J3K0EF1VEA9HO-C321.jpg\" /></a>\u015amiertelny wypadek w kopalni Borynia-Zofi\u00f3wka-Bzie. 42-letni g\u00f3rnik wpad\u0142 do przeno\u015bnika zgrzeb\u0142owego. Pracowa\u0142 na kopalni od 16 lat.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-tragiczny-wypadek-w-kopalni-gornik-wpadl-do-przenosnika,nId,7502038", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w kopalni. G\u00f3rnik wpad\u0142 do przeno\u015bnika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:17:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-protest-rolnikow-zwiazkowcy-zjezdzaja-do-stolicy-utrudnienia,nId,7501991\"><img align=\"left\" alt=\"Protest rolnik\u00f3w. Zwi\u0105zkowcy zje\u017cd\u017caj\u0105 do stolicy, utrudnienia nie tylko w Warszawie\" src=\"https://i.iplsc.com/protest-rolnikow-zwiazkowcy-zjezdzaja-do-stolicy-utrudnienia/000IOGK0NYUEIC7X-C321.jpg\" /></a>W pi\u0105tek o godzinie 12:00 na placu Zamkowym rozpocznie si\u0119 przemarsz zwi\u0105zkowc\u00f3w ulicami Warszawy. Uczestnicy zgromadzenia docieraj\u0105 ju\u017c na miejsce zbi\u00f3rki z ca\u0142ej Polski. Policja, ratusz oraz Warszawski Transport Publiczny informuj\u0105 o utrudnieniach, obowi\u0105zuj\u0105cych zmianach w kursowaniu komunikacji miejskiej oraz apeluj\u0105 o ostro\u017cno\u015b\u0107 i wcze\u015bniejsze zaplanowanie tras podr\u00f3\u017cy. Jednak utrudnienia wyst\u0105pi\u0105 r\u00f3wnie\u017c w innych miejscach kraju, bo blokady tras zapowiedziano w kilku miejscach. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-protest-rolnikow-zwiazkowcy-zjezdzaja-do-stolicy-utrudnienia,nId,7501991", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protest rolnik\u00f3w. Zwi\u0105zkowcy zje\u017cd\u017caj\u0105 do stolicy, utrudnienia nie tylko w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:12:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-marcin-kierwinski-zlozyl-dymisje-przygotowania-do-rekonstruk,nId,7502028\"><img align=\"left\" alt=\"Marcin Kierwi\u0144ski z\u0142o\u017cy\u0142 dymisj\u0119. Przygotowania do rekonstrukcji rz\u0105du\" src=\"https://i.iplsc.com/marcin-kierwinski-zlozyl-dymisje-przygotowania-do-rekonstruk/000J3JQMGUYBNEYQ-C321.jpg\" /></a>- Z\u0142o\u017cy\u0142em na r\u0119ce premiera dymisj\u0119 - przekaza\u0142 Marcin Kierwi\u0144ski. Szef MSWiA nie ujawni\u0142 nazwiska swojego nast\u0119pcy, ale przyzna\u0142, \u017ce minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak by\u0142by &quot;bardzo dobrym wyborem&quot;. Zmian w rz\u0105dzie Donald Tusk dokona oficjalnie o godz. 9:12.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-marcin-kierwinski-zlozyl-dymisje-przygotowania-do-rekonstruk,nId,7502028", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Kierwi\u0144ski z\u0142o\u017cy\u0142 dymisj\u0119. Przygotowania do rekonstrukcji rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:55:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-economist-czarne-chmury-nad-rosja-sojusznik-moze-zadac-d,nId,7495783\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;The Economist&quot;: Czarne chmury nad Rosj\u0105. Sojusznik mo\u017ce zada\u0107 decyduj\u0105cy cios\" src=\"https://i.iplsc.com/the-economist-czarne-chmury-nad-rosja-sojusznik-moze-zadac-d/000J3CXST41WFFV4-C321.jpg\" /></a>Rosyjski sektor gazowy nigdy nie podniesie si\u0119 po wojnie w Ukrainie, przez kt\u00f3r\u0105 straci\u0142 wi\u0119kszo\u015b\u0107 klient\u00f3w w Europie. Nadzieje na to, \u017ce zast\u0105pi\u0105 ich Chiny, wydaj\u0105 si\u0119 coraz bardziej p\u0142onne. Podobnie jest ze zwi\u0119kszeniem eksportu LNG. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-economist-czarne-chmury-nad-rosja-sojusznik-moze-zadac-d,nId,7495783", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"The Economist\": Czarne chmury nad Rosj\u0105. Sojusznik mo\u017ce zada\u0107 decyduj\u0105cy cios", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:53:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-washington-post-wyspa-na-koncu-swiata-skrywa-niesamowite,nId,7497948\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;The Washington Post&quot;: Wyspa na ko\u0144cu \u015bwiata skrywa niesamowite bogactwa\" src=\"https://i.iplsc.com/the-washington-post-wyspa-na-koncu-swiata-skrywa-niesamowite/000J349OQH8Q21XN-C321.jpg\" /></a>Wyspa Bougainville'a na Pacyfiku przypomina ruin\u0119, ale wkr\u00f3tce mo\u017ce tam wybuchn\u0105\u0107 prawdziwa gor\u0105czka z\u0142ota. Z\u0142o\u017cami zainteresowa\u0142y si\u0119 Stany Zjednoczone i Chiny. Sami mieszka\u0144cy chc\u0105 natomiast og\u0142osi\u0107 niepodleg\u0142o\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-the-washington-post-wyspa-na-koncu-swiata-skrywa-niesamowite,nId,7497948", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"The Washington Post\": Wyspa na ko\u0144cu \u015bwiata skrywa niesamowite bogactwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:50:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-le-monde-szwedzki-model-chwieje-sie-w-posadach-masowe-zwolni,nId,7497676\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Le Monde&quot;: Szwedzki model chwieje si\u0119 w posadach. Masowe zwolnienia w gminach\" src=\"https://i.iplsc.com/le-monde-szwedzki-model-chwieje-sie-w-posadach-masowe-zwolni/000J3BIO0XS7J40M-C321.jpg\" /></a>Pracownicy szk\u00f3\u0142, szpitali i dom\u00f3w opieki w Szwecji skar\u017c\u0105 si\u0119 na coraz gorsze warunki pracy. Szwedzki model pa\u0144stwa opieku\u0144czego przez lata by\u0142 wzorem dla innych. Teraz chwieje si\u0119 w posadach. Finanse gmin s\u0105 w op\u0142akanym stanie, wskutek czego musz\u0105 zwalnia\u0107 pracownik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-media-zagraniczne/news-le-monde-szwedzki-model-chwieje-sie-w-posadach-masowe-zwolni,nId,7497676", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Le Monde\": Szwedzki model chwieje si\u0119 w posadach. Masowe zwolnienia w gminach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T04:44:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tysiace-protestujacych-w-armenii-nie-zgadzaja-sie-na-porozum,nId,7501983\"><img align=\"left\" alt=\"Tysi\u0105ce protestuj\u0105cych w Armenii. Nie zgadzaj\u0105 si\u0119 na porozumienie z Azerbejd\u017canem\" src=\"https://i.iplsc.com/tysiace-protestujacych-w-armenii-nie-zgadzaja-sie-na-porozum/000J3JKGLT9UGTO1-C321.jpg\" /></a>Tysi\u0105ce protestuj\u0105cych zgromadzi\u0142y si\u0119 w centrum stolicy Armenii. Obywatele tego kraju chc\u0105 odej\u015bcia premiera Nikola Paszyniana oraz przerwania ustalania przebiegu granicy pa\u0144stwowej z Azerbejd\u017canem. Powodem jest porozumienie, kt\u00f3re zak\u0142ada oddanie Baku czterech wiosek na granicy. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tysiace-protestujacych-w-armenii-nie-zgadzaja-sie-na-porozum,nId,7501983", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce protestuj\u0105cych w Armenii. Nie zgadzaj\u0105 si\u0119 na porozumienie z Azerbejd\u017canem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T04:11:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukryte-fabryki-w-ukrainie-czesc-z-nich-ma-byc-pod-ziemia,nId,7500623\"><img align=\"left\" alt=\"Ukryte fabryki w Ukrainie? Cz\u0119\u015b\u0107 z nich ma by\u0107 pod ziemi\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/ukryte-fabryki-w-ukrainie-czesc-z-nich-ma-byc-pod-ziemia/000J3IORQPDPF48T-C321.jpg\" /></a>Zagraniczne media donosz\u0105, \u017ce po rozpocz\u0119ciu wojny na pe\u0142n\u0105 skal\u0119 w Ukrainie mia\u0142a powsta\u0107 sie\u0107 ukrytych fabryk. Cz\u0119\u015b\u0107 z tych plac\u00f3wek ma si\u0119 znajdowa\u0107 pod ziemi\u0105. Produkuj\u0105 one m.in. amunicj\u0119, drony oraz rakiety.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukryte-fabryki-w-ukrainie-czesc-z-nich-ma-byc-pod-ziemia,nId,7500623", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukryte fabryki w Ukrainie? Cz\u0119\u015b\u0107 z nich ma by\u0107 pod ziemi\u0105", "user": null, "vote": 0}]