[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T19:44:00+00:00", "description": "AlAksandr \u0141ukaszenka zdymisjonowa\u0142 gen. Wiktorowa Gulewicza - szefa Sztabu Generalnego Si\u0142 Zbrojnych Republiki Bia\u0142orusi. Wojskowy zosta\u0142 przeniesiony do rezerwy. Decyzja zosta\u0142a podj\u0119ta po tym, jak bia\u0142oruski przyw\u00f3dca zarz\u0105dzi\u0142 niespodziewan\u0105 inspekcj\u0119 kluczowej broni.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-10/lukaszenka-robi-nagle-porzadki-w-armii-zdymisjonowal-szefa-sztabu-generalnego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142oru\u015b. \u0141ukaszenka robi nag\u0142e porz\u0105dki w armii. Nag\u0142a decyzja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T16:28:00+00:00", "description": "Polska popar\u0142a rezolucj\u0119 ONZ, kt\u00f3ra stwierdza, \u017ce Palestyna kwalifikuje si\u0119 do cz\u0142onkostwa w organizacji. Wcze\u015bniej Warszawa wstrzymywa\u0142a si\u0119 od wsparcia propozycji. Za opowiedzia\u0142y si\u0119 143 pa\u0144stwa. Przeciwko zag\u0142osowa\u0142 m.in. Izrael i USA. Polska popieraj\u0105ca cz\u0142onkostwo Palestyny w ONZ (...) to niebezpieczny precedens nagradzania agresora - skomentowa\u0142 ambasador Izraela w Polsce Jakow Liwne.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-10/czlonkostwo-palestyny-w-onz-polska-podjela-historyczna-decyzje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0142onkostwo Palestyny w ONZ. Polska podj\u0119\u0142a historyczn\u0105 decyzj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T15:36:00+00:00", "description": "NASA udost\u0119pni\u0142a symulacj\u0119, na kt\u00f3rej wida\u0107 co stanie si\u0119 z cz\u0142owiekiem lub przedmiotem, kt\u00f3ry wpadnie do czarnej dziury. Na nagraniach mo\u017cna zobaczy\u0107 tzw. proces spaghettizacji, kt\u00f3ry polega na rozci\u0105gni\u0119ciu oraz \u015bci\u015bni\u0119ciu cia\u0142a w pod\u0142u\u017cny kszta\u0142t, przez co przypomina ono w\u0142oski przysmak.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-10/co-sie-stanie-z-czlowiekiem-ktory-wpadnie-do-czarnej-dziury-nasa-pokazala", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co si\u0119 stanie z cz\u0142owiekiem, kt\u00f3ry wpadnie do czarnej dziury? NASA zdradza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T14:45:00+00:00", "description": "- Uwa\u017camy, \u017ce nie powinni\u015bmy ogranicza\u0107 si\u0119 do podpisania traktatu pokojowego - stwierdzi\u0142 szef MSZ Armenii Ararat Mirzoyan przed rozpocz\u0119ciem rozm\u00f3w w\u0142adz w Erywaniu i w Baku. Armenia jest skonfliktowana z Azerbejd\u017canem o G\u00f3rski Karabach, separatystyczny region zamieszka\u0142y przez Ormian. Rozmowy mi\u0119dzy obydwoma krajami maj\u0105 doprowadzi\u0107 do uspokojenia sytuacji w regionie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-10/kazachstan-ruszyly-negocjacje-pokojowe-armenii-i-azerbejdzanu-szefowie-msz-rozpoczeli-rozmowy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kazachstan. Gor\u0105co na Kaukazie. \"Mo\u017cemy p\u00f3j\u015b\u0107 jeszcze dalej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T13:42:00+00:00", "description": "Autobus z pasa\u017cerami wypad\u0142 z mostu do rzeki w mie\u015bcie Sankt Petersburg w Rosji. Wcze\u015bniej staranowa\u0142 kilka aut. W wypadku zgin\u0119\u0142y co najmniej cztery osoby. Maj\u0105 to by\u0107 pasa\u017cerowie, kt\u00f3rym nie uda\u0142o si\u0119 wydosta\u0107 z pojazdu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-10/autobus-z-pasazerami-wypadl-z-mostu-do-rzeki-nie-zyja-cztery-osoby", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja. Autobus wpad\u0142 do rzeki. S\u0105 zabici i ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:15:00+00:00", "description": "To patriotyczna, normalna osoba. Dlatego jego wniosek, z kt\u00f3rym si\u0119 do mnie zwr\u00f3ci\u0142, na pewno rozpatrz\u0119 - stwierdzi\u0142 Alaksandr \u0141ukaszenka odnosz\u0105c si\u0119 do osoby Tomasza Szmydta. By\u0142y polski s\u0119dzia, kt\u00f3ry uciek\u0142 na Bia\u0142oru\u015b z\u0142o\u017cy\u0142 do bia\u0142oruskiego dyktatora wniosek o azyl polityczny.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-10/tomasz-szmydt-prosi-o-azyl-na-bialorusi-jest-komentarz-alaksandra-lukaszenki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Szmydt prosi o azyl na Bia\u0142orusi. Jest komentarz Alaksandra \u0141ukaszenki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:58:00+00:00", "description": "Reprezentantka Izraela zakwalifikowa\u0142a si\u0119 do fina\u0142u tegorocznej edycji konkursu Eurowizji. Jednak podczas jej wyst\u0119pu na widowni rozleg\u0142o si\u0119 g\u0142o\u015bne buczenie, kt\u00f3re organizator postanowi\u0142 zag\u0142uszy\u0107. Takim przywitaniem 20-letniej Eden Golan zebrani chcieli pokaza\u0107 sprzeciw na udzia\u0142 w konkursie kraju b\u0119d\u0105cego w stanie wojny. Wcze\u015bniej reprezentantka Izraela by\u0142a zmuszona do zmiany piosenki.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-10/eurowizja-izrael-w-finale-organizatorzy-zagluszyli-buczenie-widowni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eurowizja. Izrael w finale. Organizatorzy zag\u0142uszyli buczenie widowni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:27:00+00:00", "description": "Na terenie Ukrainy maj\u0105 si\u0119 znajdowa\u0107 ukryte pod ziemi\u0105 fabryki produkuj\u0105ce bro\u0144. Wed\u0142ug zagranicznych medi\u00f3w jest to ok. 500 zak\u0142ad\u00f3w, kt\u00f3re realizuj\u0105 zam\u00f3wienia zgodne z wymogami NATO, a w\u015br\u00f3d klient\u00f3w ma by\u0107 m.in. Dania czy Kanada. Najwi\u0119kszym atutem broni produkowanej na Ukrainie ma by\u0107 niska cena, kt\u00f3ra jest nawet kilkukrotnie mniejsza od tej w zachodnich fabrykach amunicji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-10/media-ukraina-ma-podziemne-zaklady-zbrojeniowe-zaopatruja-zachod", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Ukraina ma podziemne zak\u0142ady zbrojeniowe. Zaopatruj\u0105 Zach\u00f3d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:08:00+00:00", "description": "Na pardzie z okazji dnia zwyci\u0119stwa w Rosji \u017co\u0142nierze mieli nietypow\u0105 bro\u0144, kt\u00f3ra mo\u017ce oznacza\u0107, \u017ce obawiali si\u0119 oni ukrai\u0144skiego ataku. Wyj\u0105tkowo skromny pokaz rosyjskiej broni odby\u0142 si\u0119 z zachowaniem wszelkich procedur bezpiecze\u0144stwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-05-10/nietypowa-bron-na-paradzie-zwyciestwa-w-rosji-obawiali-sie-ataku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietypowa bro\u0144 na paradzie z okazji Dnia Zwyci\u0119stwa w Rosji. \"Obawiali si\u0119 ataku\"", "user": null, "vote": 0}]