[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T18:46:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iUvktkuTURBXy9kMDhmZjBkNC03ZDg4LTRiYmUtYmFlMS04MTljZGY3MzA5YWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Administracja USA og\u0142osi\u0142a w pi\u0105tek kolejny pakiet broni dla Ukrainy - o warto\u015bci 400 mln dolar\u00f3w. W sk\u0142ad nowej transzy wchodz\u0105 m.in. rakiety do system\u00f3w Patriot i NASAMS, wyrzutnie HIMARS i wozy Bradley i M113.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9505153,usa-oglosily-kolejny-pakiet-uzbrojenia-dla-ukrainy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA og\u0142osi\u0142y kolejny pakiet uzbrojenia dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T18:41:29+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wpOktkuTURBXy83OGQ3ZjI0Ny1jYzhjLTQyMmUtYTQ5Yi04Y2M3NWQwOTk1YzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wielka Brytania nie powinna wyklucza\u0107 wys\u0142ania wojska na Ukrain\u0119, ale wraz z Francj\u0105 stosowa\u0107 &quot;strategiczn\u0105 dwuznaczno\u015b\u0107&quot; - pisze Keir Giles, ekspert Kr\u00f3lewskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych (Chatham House) w Londynie, na portalu tego think tanku.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9505154,brytyjskie-wojsko-w-ukrainie-ekspert-londyn-nie-powinien-tego-wykluc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjskie wojsko w Ukrainie? Ekspert: Londyn nie powinien tego wyklucza\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T18:09:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/i_gktkuTURBXy81ZTQxZWYyMC1iMjE0LTQ2ZDUtOGVhNS02NjQzMWUxMjUxMTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W zwi\u0105zku ze spodziewanym nap\u0142ywem turyst\u00f3w z Chin b\u0119dziemy potrzebowa\u0107 chi\u0144skich policjant\u00f3w \u2013 powiedzia\u0142 portalowi Telex premier W\u0119gier Viktor Orban w pi\u0105tek przed spotkaniem z przyw\u00f3dc\u0105 Chin Xi Jinpingiem w Budapeszcie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9505147,orban-potrzebujemy-chinskich-policjantow-na-wegrzech.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orban: Potrzebujemy chi\u0144skich policjant\u00f3w na W\u0119grzech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T17:18:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HeyktkuTURBXy9jNDgwY2YzNi1kM2YyLTQzNDktYTdiNy05MDc4ZjFlMjcwNGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przysz\u0142y rz\u0105d Partii Pracy utworzy now\u0105 specjaln\u0105 jednostk\u0119 do walki z nielegaln\u0105 imigracj\u0105, kt\u00f3ra b\u0119dzie mia\u0142a uprawnienia takie, jak oddzia\u0142y antyterrorystyczne, za to nie b\u0119dzie kontynuowa\u0142 programu deportacji do Rwandy - zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek jej lider Keir Starmer.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9505017,partia-pracy-utworzy-nowa-formacje-ma-walczyc-z-nielegalna-imigracja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Partia Pracy utworzy now\u0105 formacj\u0119. Ma walczy\u0107 z nielegaln\u0105 imigracj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T17:06:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iY-ktkuTURBXy80YzdlY2ZhZC1lYmVkLTQzMzctODEzZS0xMGY0NTUxOTc0NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Licz\u0105cy 80 \u017co\u0142nierzy indyjski kontyngent wojskowy stacjonuj\u0105cy na Malediwach zosta\u0142 wycofany na \u017c\u0105danie prezydenta Mohameda Muizzu \u2013 poinformowali urz\u0119dnicy z New Delhi. Ju\u017c wcze\u015bniej Muizzu sygnalizowa\u0142 zmian\u0119 przyjaznej polityki wobec Indii i zwrot w stron\u0119 rywalizuj\u0105cych z nimi Chin.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9505018,malediwy-wybraly-chiny-indie-musialy-wycofac-wojska.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strategiczne pa\u0144stwo na Oceanie Indyjskim wybra\u0142o Chiny. Indie musia\u0142y wycofa\u0107 wojska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T16:59:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9eWktkuTURBXy8wNDEyNjdkNC04MTMyLTQxY2EtYWJkZS00NTc4NzBkZjNjMTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kij\u00f3w oczekuje na przekazanie pierwszych my\u015bliwc\u00f3w F-16 od zachodnich sojusznik\u00f3w w czerwcu-lipcu - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera z powo\u0142aniem na wysokie rang\u0105 ukrai\u0144skie \u017ar\u00f3d\u0142o wojskowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9505016,pierwsze-mysliwce-f-16-dla-ukrainy-ujawniono-termin.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze my\u015bliwce F-16 dla Ukrainy. Ujawniono termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T16:57:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Cc_ktkuTURBXy9kZDI0OGU1Yi0wZDZlLTQ5MGItOThiNi1jYTI2MzI3ZTMxYWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Naszym zdaniem obni\u017cki st\u00f3p nie nast\u0105pi\u0105 wcze\u015bniej ni\u017c w drugiej po\u0142owie 2025 r - ocenili ekonomi\u015bci banku Santander w odniesieniu do wypowiedzi prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9505021,kredytobiorcy-jeszcze-poczekaja-na-obnizki-stop-procentowych-prognoza.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kredytobiorcy jeszcze poczekaj\u0105 na obni\u017cki st\u00f3p procentowych? Prognoza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T16:26:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/evcktkuTURBXy9mMGZjYTg0NS01MDAxLTQ5NGYtYTMxNC1jMzUyMmZiNzZhMTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />1 dla Trzeciej Drogi, 2 dla Konfederacji, 3 dla Bezpartyjnych Samorz\u0105dowc\u00f3w - Normalna Polska w Normalnej Europie, 4 dla Polexitu, 5 dla KO, 6 dla Lewicy, 7 dla PiS - to numery list wyborczych wylosowane w siedzibie PKW dla og\u00f3lnopolskich komitet\u00f3w, kt\u00f3re wystawi\u0105 kandydat\u00f3w do PE we wszystkich 13 okr\u0119gach wyborczych.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9505010,wybory-do-pe-wylosowano-numery-list-komitetow-wyborczych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory do PE. Wylosowano numery list komitet\u00f3w wyborczych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T16:07:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HYyktkuTURBXy81NTAyZjdmZC05OGFkLTRmMmItODZhOC0yNWQyY2E1OTkwNzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponad 30-letnia historia wyrzutni pocisk\u00f3w przeciwlotniczych S-200 w Wojsku Polskim dobieg\u0142a ko\u0144ca. Do swoich ostatnich dni by\u0142y to pociski przeciwlotnicze o najwi\u0119kszym zasi\u0119gu w naszej armii. Dow\u00f3dztwo Generalne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych potwierdzi\u0142o, \u017ce nie posiadamy ju\u017c zestaw\u00f3w S-200 Wega. Cho\u0107 nie wskazano, co si\u0119 z nimi sta\u0142o, to mo\u017cemy przypuszcza\u0107, \u017ce wszystkie s\u0105 teraz na Ukrainie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9504544,chronily-nasze-niebo-juz-ich-nie-mamy-polskie-wyrzutnie-s-200-sa-na.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chroni\u0142y nasze niebo. Ju\u017c ich nie mamy. Polskie wyrzutnie S-200 s\u0105 na Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T16:07:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HYyktkuTURBXy81NTAyZjdmZC05OGFkLTRmMmItODZhOC0yNWQyY2E1OTkwNzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponad 30-letnia historia wyrzutni pocisk\u00f3w przeciwlotniczych S-200 w Wojsku Polskim dobieg\u0142a ko\u0144ca. Do swoich ostatnich dni by\u0142y to pociski przeciwlotnicze o najwi\u0119kszym zasi\u0119gu w naszej armii. Dow\u00f3dztwo Generalne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych potwierdzi\u0142o, \u017ce nie posiadamy ju\u017c zestaw\u00f3w S-200 Wega. Cho\u0107 nie wskazano, co si\u0119 z nimi sta\u0142o, to mo\u017cemy przypuszcza\u0107, \u017ce wszystkie s\u0105 teraz na Ukrainie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9504544,chronily-nasze-niebo-polskie-wyrzutnie-s-200-sa-juz-na-ukrainie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chroni\u0142y nasze niebo. Polskie wyrzutnie S-200 s\u0105 ju\u017c na Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T15:46:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Zb0ktkuTURBXy9hOTI4YjA3Mi0zYjFlLTQ3NDgtOWEwZC00NDIwZWY5YzVkOTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kancelaria Prezydenta poinformowa\u0142a, \u017ce prezydent Andrzej Duda skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nowelizacj\u0119 ustawy o wsparciu kredytobiorc\u00f3w, kt\u00f3ra zak\u0142ada przed\u0142u\u017cenie wakacji kredytowych na 2024 rok. Do TK trafi\u0105 te\u017c nowele ustaw m.in. o rachunkowo\u015bci i o kredycie konsumenckim.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9504988,wakacje-kredytowe-jest-decyzja-prezydenta.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje kredytowe. Jest decyzja prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T14:53:29+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UlkktkuTURBXy85MjJjNmY1MC05NThjLTQwYTUtYmVlZi0xMGMwMmYzZmE2ZTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />PGZ podpisa\u0142a z korea\u0144sk\u0105 Hanwh\u0105 Aerospace umow\u0119, kt\u00f3ra umo\u017cliwi transfer technologii i serwis armatohaubic K9 w polskiej Hucie Stalowa Wola - przekaza\u0142 prezes PGZ Krzysztof Trofiniak. Wsp\u00f3\u0142praca z Kore\u0105 to nie jednorazowe zakupy, ale te\u017c transfer technologii - zapewnia\u0142 wiceszef MON Pawe\u0142 Bejda.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9504968,transfer-technologii-z-korei-do-polski-pgz-ma-umowe-ws-armatohaubic.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Transfer technologii z Korei do Polski. PGZ ma umow\u0119 ws. armatohaubic K9", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T14:33:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kg2ktkuTURBXy8yNGU3OGJiOS1lMDFhLTQxODEtYmI5MC0xYjljY2Q5MDYwMWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zebrali\u015bmy ponad 150 tys. podpis\u00f3w pod petycj\u0105 o referendum ws. &quot;Zielonego \u0141adu&quot; - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek szef NSZZ &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot; Piotr Duda przed Sejmem.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504973,bedzie-referendum-ws-zielonego-ladu-mamy-ponad-150-tys-podpisow-po.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie referendum ws. Zielonego \u0141adu? \"Mamy ponad 150 tys. podpis\u00f3w pod petycj\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T14:05:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dlHktkuTURBXy9kYmIxZmYzOC1hMjExLTRkYjgtYjNhMC0wMzEwMDA4NTlkNWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Brytyjski PKB wzr\u00f3s\u0142 pierwszym kwartale tego roku o 0,6 proc., co oznacza, \u017ce gospodarka wysz\u0142a ju\u017c z recesji - poda\u0142 w pi\u0105tek urz\u0105d statystyczny ONS. Recesja trwa\u0142a tylko dwa kwarta\u0142y, czyli by\u0142a najkr\u00f3tsz\u0105 z mo\u017cliwych.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9504956,brytyjska-gospodarka-wyszla-z-recesji-wyniki-sa-najlepsze-od-konca-20.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjska gospodarka wysz\u0142a z recesji. Wyniki s\u0105 najlepsze od ko\u0144ca 2021 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T13:55:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1ClktkuTURBXy82YzEyZDRiMS0xNzQyLTQ3N2YtYjY5MS0wNGFlZDY0YTIwNzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wst\u0119pne analizy wskazuj\u0105, \u017ce w przypadku podwy\u017cszenia cen energii wska\u017anik inflacji na koniec roku mo\u017ce przekroczy\u0107 5 proc.; je\u015bli to si\u0119 stanie ustaw\u0105, b\u0119dziemy mieli na koniec roku 5,5 proc. - m\u00f3wi\u0142 w pi\u0105tek na konferencji prasowej prezes NBP Adam Glapi\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9504965,inflacja-przebije-5-proc-konferencja-prezesa-nbp.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja podskoczy powy\u017cej 5 proc.? Konferencja prezesa NBP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T13:30:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jaOktkuTURBXy9iZTNhNmQxMS1jOGRhLTQyMjItODE2Yy0xNTExNTU0YjliN2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przyj\u0119cie projektu nowelizacji ustawy o Pa\u0144stwowej Komisji ds. Badania Wp\u0142yw\u00f3w Rosyjskich przez Rad\u0119 Ministr\u00f3w planowane jest 21 maja - poinformowa\u0142 minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak. Doda\u0142, \u017ce projekt zostanie skierowany na najbli\u017csze posiedzenie Sejmu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9504949,wroci-komisja-ds-rosyjskich-wplywow-projekt-zostanie-skierowany-na.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wr\u00f3ci komisja ds. rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w. \"Projekt zostanie skierowany na najbli\u017csze posiedzenie Sejmu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T13:26:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YLNktkuTURBXy9jOTJhMzE0NC1hMTM0LTRiODctOGJmYS1jNTAwYjc1MWRlN2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Parady wojskowe z okazji obchodzonego w Rosji 9 maja Dnia Zwyci\u0119stwa mia\u0142y w tym roku mniejsz\u0105 skal\u0119 ni\u017c przed pocz\u0105tkiem wojny na Ukrainie, zar\u00f3wno je\u015bli chodzi o liczb\u0119 maszeruj\u0105cych, jak i u\u017cytego sprz\u0119tu - przekaza\u0142o w pi\u0105tek brytyjskie ministerstwo obrony.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9504948,parady-z-okazji-dnia-zwyciestwa-w-rosji-coraz-skromniejsze-moskwa-nie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parady z okazji Dnia Zwyci\u0119stwa w Rosji coraz skromniejsze. Moskwa nie zdo\u0142a\u0142a ukry\u0107 ogromu wojennych strat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T13:24:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yl5ktkuTURBXy9mOGJmYWE5My1hNTk1LTQ2ODAtYmI3Zi00YWFkYTdlZTIzMTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />My, jako Lewica b\u0119dziemy pilnowali dalszego rozwoju CPK; czekamy na decyzj\u0119 premiera Donalda Tuska w tej sprawie - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek europose\u0142, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy Robert Biedro\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9504945,biedron-lewica-bedzie-pilnowala-cpk-czekamy-na-decyzje-premiera-tusk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biedro\u0144: Lewica b\u0119dzie pilnowa\u0142a CPK. Czekamy na decyzj\u0119 premiera Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T13:10:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/O7yktkuTURBXy85YzZkYTRlOS1kODUxLTQ0MTQtYjI4Ni1jNTE4ZmQ4ZTExMjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9504934,zloty-z-kolejna-szansa-na-umocnienie-kluczowe-beda-tu-dane-z-usa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty z kolejn\u0105 szans\u0105 na umocnienie. Kluczowe b\u0119d\u0105 tu dane z USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T13:04:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9TPktkuTURBXy9iNDU3YThhMi02NTY5LTQwZDYtODY5Ni1iNTAwYzliNzg1YTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rzecznik prasowy NSZZ Rolnik\u00f3w indywidualnych &quot;S&quot; Wawrzyniak powiedzia\u0142 PAP, \u017ce na marsz do Warszawy przyjecha\u0142a ogromna rzesza Polak\u00f3w. Jest tu dzisiaj ca\u0142a Polska - doda\u0142. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w ratusza w prote\u015bcie bierze udzia\u0142 ok. 30-35 tys. os\u00f3b.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9504930,protest-rolnikow-przeciw-zielonemu-ladowi-jest-tu-dzisiaj-cala-polsk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protest rolnik\u00f3w przeciw Zielonemu \u0141adowi. \"Jest tu dzisiaj ca\u0142a Polska\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T12:58:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1hyktkuTURBXy82OGQyMzQxOS01YmY4LTQyNDEtYWNhMi1jZGY4ZTg3ZjFiZGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W kolejnych dniach ceny benzyny mog\u0105 spa\u015b\u0107 \u015brednio o 10 gr za litr, a diesla o 5 groszy - ocenili w pi\u0105tek analitycy Refleksu. Dodali, \u017ce obecnie \u015brednie ceny paliw s\u0105 nieznacznie ni\u017csze ni\u017c tydzie\u0144 temu: benzyna 95 kosztuje 6,67 z\u0142/l, a olej nap\u0119dowy 6,68 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9504926,ceny-paliw-na-stacjach-czego-moga-sie-spodziewac-kierowcy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny paliw na stacjach. Czego mog\u0105 si\u0119 spodziewa\u0107 kierowcy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T12:52:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oDhktkuTURBXy9kNjQ0NTdhMy04MmMyLTQxODMtYjY1OS1kYTkyNWZkMjAwYWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Si\u0142y rosyjskie przesun\u0119\u0142y si\u0119 ko\u0142o Wo\u0142cza\u0144ska o kilometr w g\u0142\u0105b obwodu charkowskiego na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy \u2013 poinformowa\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wysokie rang\u0105 ukrai\u0144skie \u017ar\u00f3d\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9504914,reuters-rosyjskie-wojsko-wdarlo-sie-na-kilometr-w-glab-obwodu-charkow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reuters: Rosyjskie wojsko wdar\u0142o si\u0119 na kilometr w g\u0142\u0105b obwodu charkowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T12:49:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dp1ktkuTURBXy8yOWFmZTM2ZS1mODg2LTRhMzMtYmYzMy03N2NjMmViNGE3MjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Odrzucenie Zielonego \u0141adu w rolnictwie oznacza zlikwidowanie dop\u0142at do dobrowolnych praktyk \u015brodowiskowo-klimatycznych, tzw. ekoschemat\u00f3w, na kt\u00f3re rocznie przewidziano 3 mld z\u0142otych. Wyst\u0105pi\u0142o o nie 400 tys. polskich rolnik\u00f3w - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek w radiu Tok FM wiceszef resortu Adam Nowak.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9504911,wiceminister-rolnictwa-odrzucajac-zielony-lad-rolnicy-straca-3-mld-z.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceminister rolnictwa: Odrzucaj\u0105c Zielony \u0141ad, rolnicy strac\u0105 3 mld z\u0142otych rocznie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T12:44:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LdmktkuTURBXy8wNzUzYTk3OS1jMTRkLTRkYTYtOTJjNi00MmExYTY3OGJhODIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Uniwersytet VUB w Brukseli chce zako\u0144czy\u0107 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Izraelem przy badaniach nad sztuczn\u0105 inteligencj\u0105. Uczelnia zapowiedzia\u0142a, \u017ce z\u0142o\u017cy pro\u015bb\u0119 o wycofanie z projektu do Komisji Europejskiej, kt\u00f3ra go finansuje - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek portal Brussels Times.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9504900,uniwersytet-w-brukseli-zrywa-wspolprace-z-izraelem-wzgledy-etyczne.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uniwersytet w Brukseli zrywa wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Izraelem. \"Wzgl\u0119dy etyczne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T12:27:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v65ktkuTURBXy8wMjYzMWYzYy00MTNhLTRhYjQtYmZjMy01N2ExZjZhY2ZhNjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prokuratura Krajowa poinformowa\u0142a w pi\u0105tek o wy\u0142\u0105czeniu ze \u015bledztwa dot. nieprawid\u0142owo\u015bci w Fundusz Sprawiedliwo\u015bci akt nadzoru nad post\u0119powaniem przygotowawczym, kt\u00f3re znaleziono podczas przeszuka\u0144 w domu b. ministra sprawiedliwo\u015bci i Prokuratora Generalnego Zbigniewa Ziobry.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9504882,w-domu-ziobry-znaleziono-oryginal-akt-nadzoru-nad-postepowaniem-dot-s.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W domu Ziobry znaleziono orygina\u0142 akt nadzoru nad post\u0119powaniem dot. sprawy \u015bmierci jego ojca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T12:21:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5RnktkuTURBXy9hYWUyOGY5OC00YWQ3LTRiMTktYjA4Yy0yZWM4YjAzMzg1ZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak poinformowa\u0142 magazyn &quot;Auto \u015awiat&quot;, zapad\u0142a wa\u017cna decyzja w sprawie budowy fabryki polskiego samochodu elektrycznego Izera. ElectroMobility Poland ma ju\u017c oficjalne pozwolenie prezydenta Jaworzna, \u017ceby wbi\u0107 \u0142opat\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9504876,polski-samochod-elektryczny-wazna-decyzja-w-sprawie-izery.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski samoch\u00f3d elektryczny. Wa\u017cna decyzja w sprawie Izery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T12:10:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6WZktkuTURBXy9lYTQ0ODI0Zi1kODVjLTRjYzgtYWY4Yy03OTFmNWZiOTI1OWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tusk po raz kolejny w tym tygodniu zwo\u0142a\u0142 dzi\u015b Kolegium do spraw S\u0142u\u017cb Specjalnych. Po wys\u0142uchaniu Komendanta SG zadeklarowa\u0142, \u017ce w sobot\u0119 rano pojedzie na granic\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105 do stacjonuj\u0105cych tam funkcjonariuszy i \u017co\u0142nierzy.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9504864,tusk-po-kolegium-do-spraw-sluzb-specjalnych-w-sobote-pojade-do-funkcj.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk po Kolegium do spraw S\u0142u\u017cb Specjalnych: W sobot\u0119 pojad\u0119 do funkcjonariuszy i \u017co\u0142nierzy na granicy z Bia\u0142orusi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T11:50:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6grktkuTURBXy9lOGY5ZGYyNS1kOWVlLTQ0MGQtYjk4NS03NWUxNWQwZmYyNDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Bu\u0142garii og\u0142oszono stan epidemii z powodu krztu\u015bca. Jak poinformowa\u0142o ministerstwo zdrowia w Sofii, w kraju odnotowano 843 zachorowania, w tym 80 proc. w\u015br\u00f3d dzieci w wieku do pierwszego roku \u017cycia. Ponad 60 chorych hospitalizowano.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9504848,epidemia-krztusca-w-bulgarii-mz-obniza-wiek-niemowlat-uprawniajacy-do.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Epidemia krztu\u015bca w Bu\u0142garii. MZ obni\u017ca wiek niemowl\u0105t uprawniaj\u0105cy do szczepienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T11:39:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/d3MktkuTURBXy8zYWEyNTZiNy02ZWVmLTRiYzItOTMzYi1kYmE5MWZiNmI0NmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Ministerstwie Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych (MAP) powo\u0142ano zesp\u00f3\u0142 ds. wydzielenia aktyw\u00f3w w\u0119glowych ze sp\u00f3\u0142ek energetycznych z udzia\u0142em Skarbu Pa\u0144stwa, kt\u00f3ry ma zajmowa\u0107 si\u0119 m.in. analiz\u0105 uwarunkowa\u0144 wydzielenia tych aktyw\u00f3w, wsp\u00f3\u0142prac\u0105 ze sp\u00f3\u0142kami z udzia\u0142em SP w zakresie wypracowania kierunk\u00f3w oraz metod wydzielenia oraz ustaleniem podmiot\u00f3w odpowiedzialnych za przeprowadzenie tego procesu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9504840,map-szykuje-sie-do-wydzielenia-aktywow-weglowych-ze-spolek-energetyczn.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MAP szykuje si\u0119 do wydzielenia aktyw\u00f3w w\u0119glowych ze sp\u00f3\u0142ek energetycznych SP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T11:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p0tktkuTURBXy9hNGVjZTlkNS0wY2UxLTQ1ZTItYmIxNS04ZDMyOTJmZDYxYzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szef Agencji Uzbrojenia gen. bryg. Artur Kuptel poinformowa\u0142 na antenie Polsat News, \u017ce w po\u0142owie maja Polska zakupi aerostaty w ramach programu Barbara. Sprz\u0119t pozwoli nam efektywniej chroni\u0107 polskie niebo. Po co naszemu wojsku wielkie sterowce?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9504044,w-maju-kupimy-wielkie-sterowce-dla-armii-bedziemy-pierwsi-w-europie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W maju kupimy wielkie sterowce dla armii. B\u0119dziemy pierwsi w Europie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T11:20:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AS9ktkuTURBXy81NzU3OTY4NS0wZGZiLTQzMTMtOTRmZS1iMzE1NDY4Y2UxMjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wojska rosyjskie podj\u0119\u0142y w pi\u0105tek pr\u00f3b\u0119 przerwania ukrai\u0144skiej linii obrony w obwodzie charkowskim, jednak ich ataki zosta\u0142y odbite. Na miejsce skierowano oddzia\u0142y rezerwowe wojska \u2013 poinformowa\u0142o ministerstwo obrony w Kijowie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9504829,charkow-wciaz-niezdobyty-rosjanom-utkneli-na-linii-obrony-w-obwodzie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chark\u00f3w wci\u0105\u017c niezdobyty. Rosjanom utkn\u0119li na linii obrony w obwodzie charkowskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T11:03:07+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ekBktkuTURBXy8xYWZmMzI4Yy0zMTEzLTRhZjctYjMxOC05YzJmMmI1Njg4Y2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bliskie stosunki rz\u0105du Viktora Orbana z Chinami s\u0105 zagro\u017ceniem dla bezpiecze\u0144stwa W\u0119gier i ich sojusznik\u00f3w \u2013 oceni\u0142 ambasador USA w Budapeszcie David Pressman, wskazuj\u0105c przede wszystkim na w\u0119giersko-chi\u0144sk\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 technologiczn\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9504817,wegry-staja-sie-chinskim-przyczolkiem-w-ue-pressman-to-zagrozenie-dl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry staj\u0105 si\u0119 chi\u0144skim przycz\u00f3\u0142kiem w UE. Pressman: To zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa sojusznik\u00f3w Budapesztu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T11:00:56+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uOMktkuTURBXy8yM2RiNDhlNy04YTlkLTRjODUtYmZlYi1mMTk2YzA4MDM0ZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 15 maja o godzinie 9:00 uczniowie przyst\u0105pi\u0105 do egzaminu \u00f3smoklasisty z matematyki. Czeka\u0107 na nich b\u0119d\u0105 arkusze egzaminacyjne zawieraj\u0105ce zar\u00f3wno zadania zamkni\u0119te, jak i otwarte. Jaki zakres wiedzy musz\u0105 mie\u0107 opanowany na egzamin \u00f3smoklasisty 2024 z matematyki? Przedstawiamy wymagania egzaminacyjne Centralnej Komisji Egzaminacyjnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9504088,egzamin-osmoklasisty-2024-matematyka-zagadnienia-wymagania.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2024: Matematyka [ZAGADNIENIA, WYMAGANIA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T10:50:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fukktkuTURBXy9kZjU2NjdiMS1jZTYxLTQ5MmYtYjNjZC0zYzNmOGU4ODVlNTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Szkocji jest mo\u017cliwa w ci\u0105gu pi\u0119ciu lat - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek nowy pierwszy minister (premier) tego kraju John Swinney. Nie wyja\u015bni\u0142 jednak, jaka jest jego strategia w tej sprawie. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w Szkocji jest obecnie przeciwna secesji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9504804,szkocja-odlaczy-sie-od-wielkiej-brytanii-nowy-szkocki-premier-podal-t.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szkocja od\u0142\u0105czy si\u0119 od Wielkiej Brytanii? Nowy szkocki premier poda\u0142 termin \"rozwodu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T10:41:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fO_ktkuTURBXy9mMzRkZGNkNS1lOWVkLTRkNmMtYmNlOS0yYjAwNzBmNTgyZTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />&quot;Precz z Zielonym \u0141adem&quot; to tak\u017ce nasze has\u0142o - podkre\u015bli\u0142 w pi\u0105tek szef PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, zapowiadaj\u0105c uczestnictwo polityk\u00f3w tej partii w manifestacji rolnik\u00f3w. We\u017amiemy w niej udzia\u0142 bez naszych sztandar\u00f3w, bez przem\u00f3wie\u0144, po prostu jako obywatele - doprecyzowa\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504792,kaczynski-na-czele-protestu-przeciwko-zielonemu-ladowi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski na czele protestu przeciwko Zielonemu \u0141adowi.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T10:30:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eYKktkuTURBXy9lNWI4MmUxMi1kMWQ3LTQ3YTUtOTE4OS1mMzMwZDlmOGVhZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Drogowcy sprzedaj\u0105 samochody, kt\u00f3re zosta\u0142y odholowane ze sto\u0142ecznych ulic i przez p\u00f3\u0142 roku nie zosta\u0142y odebrane przez w\u0142a\u015bcicieli. Zgodnie z ustaw\u0105 przesz\u0142y na w\u0142asno\u015b\u0107 miasta. Tym razem jest to 41 samochod\u00f3w. W dotychczasowych sze\u015bciu przetargach sprzedano 189 pojazd\u00f3w za ponad 1,4 mln z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9504783,warszawa-sprzedaje-porzucone-samochody.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa sprzedaje porzucone samochody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T10:18:52+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BpYktkuTURBXy9kOGNiYTJiZS1lOTA2LTRlNmMtODhjYS1hMTRlYmRhOTZhZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W przysz\u0142ym tygodniu Konfederacja zaprezentuje za\u0142o\u017cenia projektu dotycz\u0105cego rejestru os\u00f3b, kt\u00f3re maj\u0105 dost\u0119p do informacji niejawnych - poinformowa\u0142 PAP pose\u0142 ugrupowania Przemys\u0142aw Wipler. Wed\u0142ug projektu wobec tych os\u00f3b maj\u0105 by\u0107 stosowane specjalne procedury dotycz\u0105ce wyjazdu do kraj\u00f3w wrogich wobec Polski.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504777,konfederacja-chce-uszczelnic-dostep-do-informacji-niejawnych-w-przysz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja chce uszczelni\u0107 dost\u0119p do informacji niejawnych. W przysz\u0142ym tygodniu zaprezentuje projekt ustawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T09:59:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FGkktkuTURBXy9jODZiY2IxYy1jMTVhLTRhYzktODMyZi0xNjVjNzZkOGRkZGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czechy przekaza\u0142y Ukrainie pierwszy symulator lotu my\u015bliwcem F-16, na kt\u00f3rym b\u0119d\u0105 szkoleni piloci przygotowuj\u0105cy si\u0119 do obs\u0142ugi tych maszyn \u2013 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek dow\u00f3dca ukrai\u0144skich Si\u0142 Powietrznych, genera\u0142 Myko\u0142a O\u0142eszczuk.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9504769,ukraincy-przygotowuja-sie-do-lotow-na-zachodnich-f-16-na-czeskim-symul.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy przygotowuj\u0105 si\u0119 do lot\u00f3w na zachodnich F-16 na czeskim symulatorze. Kiedy wsi\u0105d\u0105 do prawdziwych my\u015bliwc\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T09:46:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D9HktkuTURBXy9hOGZiMjE3Ny1jMWU5LTQ2Y2UtYWNhYS01Zjc2OTlkNzMyMWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tomasz Siemoniak pokieruje MSWiA, gdzie za rz\u0105d\u00f3w koalicji PO-PSL by\u0142 ju\u017c wiceministrem w latach 2007-2011. Nowy szef resortu od pi\u0119ciu miesi\u0119cy jest koordynatorem s\u0142u\u017cb specjalnych. W latach 2011-2015 by\u0142 ministrem obrony, w tym przez 14 miesi\u0119cy wicepremierem.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504758,rekonstrukcja-rzadu-kim-jest-tomasz-siemoniak.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du. Kim jest Tomasz Siemoniak?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T09:30:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VAgktkuTURBXy9mYjNjYzgyOC04MDllLTQwOTctOTc2ZS01NTllNTEzOTgxN2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Historyczka sztuki, kuratorka, by\u0142a dyrektorka Zach\u0119ty - Narodowej Galerii Sztuki Hanna Wr\u00f3blewska zosta\u0142a powo\u0142ana na stanowisko Ministra Kultury i Dziedzictwa Narodowego. Nominacj\u0119 og\u0142osi\u0142 premier Donald Tusk podczas pi\u0105tkowej konferencji prasowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504742,rekonstrukcja-rzadu-kim-jest-hanna-wroblewska.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du: Kim jest Hanna Wr\u00f3blewska?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T09:29:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Q2nktkuTURBXy9kNTkzZmEyYy03ZjYwLTQ5OTQtYjJhMi1iNGEzNDU1ZWQ2MjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tomasz Siemoniak pokieruje ministerstwem spraw wewn\u0119trznych i administracji, pozostanie tak\u017ce koordynatorem ds. s\u0142u\u017cb specjalnych; szefow\u0105 MKiDN zostanie Hanna Wr\u00f3blewska, a szefem MAP - Jakub Jaworowski; tek\u0119 ministra rozwoju i technologii obejmie Krzysztof Paszyk - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek premier Donald Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504741,donald-tusk-przedstawil-nowych-ministrow-formalne-zaprzysiezenie-zapl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk przedstawi\u0142 nowych ministr\u00f3w. Formalne zaprzysi\u0119\u017cenie zaplanowano na poniedzia\u0142ek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T09:15:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ah5ktkuTURBXy9mMzM1ZDc3OC0yYzVmLTRlZjQtOWFiMi1hY2IwZmEwMGJhYzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk powo\u0142a\u0142 w pi\u0105tek Jakuba Jaworowskiego na stanowisko Ministra Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych. Nowy szef resortu jest ekonomist\u0105 i historykiem. W przesz\u0142o\u015bci by\u0142 sekretarzem stanu w KPRM, analitykiem ekonomicznym i dziennikarzem.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504722,rekonstrukcja-rzadu-kim-jest-jakub-jaworowski.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du. Kim jest Jakub Jaworowski?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T09:07:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v5qktkuTURBXy82ZDEwZjQ3MS0wNzFhLTQ3YmEtYTk0ZC01MjI1NjY0YjM4NGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wyborcy, kt\u00f3rzy w dniu wybor\u00f3w do PE b\u0119d\u0105 przebywa\u0107 za granic\u0105, maj\u0105 kilka mo\u017cliwo\u015bci, aby odda\u0107 g\u0142os. Najprostszym rozwi\u0105zaniem jest za\u015bwiadczenie o prawie do g\u0142osowania. Poza granicami kraju powstanie blisko 300 obwodowych komisji wyborczych.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504719,eurowybory-2024-jak-polacy-za-granica-moga-glosowac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eurowybory 2024. Jak Polacy za granic\u0105 mog\u0105 g\u0142osowa\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T09:00:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gFgktkuTURBXy9lOGY0ODk2My0yYzIzLTQzM2QtYmYxYS1mMmYwYjM2MjViZjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Hanna Wr\u00f3blewska to nowa minister kultury. Do\u015bwiadczona kuratorka sztuki pierwsz\u0105 walk\u0119 b\u0119dzie musia\u0142a jednak stoczy\u0107 z Netflixem i Spotify. W dodatku samotnie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504708,nowa-minister-kultury-na-polu-minowym-stoczy-samotna-walke-z-netflixe.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa minister kultury na polu minowym. Stoczy samotn\u0105 walk\u0119 z Netflixem i Spotify [OPINIA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:55:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/R-MktkuTURBXy81ZDk2MDE5NS02Mjg3LTRmYTAtODNkNC02Y2I4NGMwZGEwNmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Krzysztof Paszyk zast\u0105pi Krzysztofa Hetmana na stanowisku ministra rozwoju i technologii - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek premier Donald Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504702,rekonstrukcja-rzadu-kim-jest-krzysztof-paszyk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du: Kim jest Krzysztof Paszyk?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:46:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mEBktkuTURBXy9iNjM1ODI4NS04Yjk2LTQ5NTEtYjYyNS04ZDIxZmRkODU4YWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce jest ju\u017c przygotowany projekt ustawy ws. powo\u0142ania komisji do badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich i bia\u0142oruskich w Polsce; nowe przepisy opracowa\u0142 minister Tomasz Siemoniak; w pi\u0105tek o projekcie b\u0119dzie rozmawia\u0107 Kolegium do spraw S\u0142u\u017cb Specjalnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504685,lex-szmydt-rzad-przygotowal-projekt-ustawy-powolujacy-komisje-do-zbad.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lex Szmydt. Rz\u0105d przygotowa\u0142 projekt ustawy powo\u0142uj\u0105cy komisj\u0119 do zbadania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich i bia\u0142oruskich w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:46:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mEBktkuTURBXy9iNjM1ODI4NS04Yjk2LTQ5NTEtYjYyNS04ZDIxZmRkODU4YWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce jest ju\u017c przygotowany projekt ustawy ws. powo\u0142ania komisji do badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich i bia\u0142oruskich w Polsce; nowe przepisy opracowa\u0142 minister Tomasz Siemoniak; w pi\u0105tek o projekcie b\u0119dzie rozmawia\u0107 Kolegium do spraw S\u0142u\u017cb Specjalnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504685,szmydtgate-siemoniak-przygotowal-projekt-ustawy-powolujacy-komisje-do.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szmydtgate. Siemoniak przygotowa\u0142 projekt ustawy powo\u0142uj\u0105cy komisj\u0119 do zbadania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich i bia\u0142oruskich w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:18:46+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GocktkuTURBXy9mMWJkMDA2YS1hYmM4LTQxODUtYTZiNy05NzBhZjBmOWM2OTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk podzi\u0119kowa\u0142 za prac\u0119 w rz\u0105dzie dotychczasowym szefom resort\u00f3w: Ministerstwa Kultury i Dziedzictwa Narodowego, Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji, Ministerstwa Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych oraz Ministerstwa Rozwoju i Technologii.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9504668,cztery-ministerstwa-z-nowymi-szefami-znamy-final-rekonstrukcji-rzadu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cztery ministerstwa z nowymi szefami. Znamy fina\u0142 rekonstrukcji rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:17:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GocktkuTURBXy9mMWJkMDA2YS1hYmM4LTQxODUtYTZiNy05NzBhZjBmOWM2OTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk, kt\u00f3ry og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek zmiany w rz\u0105dzie, poinformowa\u0142, \u017ce nowi ministrowie zostan\u0105 formalnie powo\u0142ani przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 w poniedzia\u0142ek o godzinie 10.30.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504667,rekonstrukcja-rzadu-tuska-powolanie-nowych-ministrow-zaplanowano-na-p.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du Tuska. Powo\u0142anie nowych ministr\u00f3w zaplanowano na poniedzia\u0142ek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:12:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fN4ktkuTURBXy82OTE4NGI0MS01MTc4LTQ5NjgtOTEwYi1mZTQzZjcxYmE3MDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mam bezgraniczne zaufanie do Tomasza Siemoniaka i dlatego nie waham si\u0119 powierzy\u0107 mu obu funkcji; b\u0119dzie pe\u0142ni\u0142 rol\u0119 ministra spraw wewn\u0119trznych i administracji i r\u00f3wnocze\u015bnie koordynatora ds. s\u0142u\u017cb specjalnych - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek premier Donald Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504662,rekonstrukcja-rzadu-tomasz-siemoniak-bedzie-ministrem-swia-i-koordyna.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du: Tomasz Siemoniak b\u0119dzie ministrem SWiA i koordynatorem ds. s\u0142u\u017cb specjalnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:07:27+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a83ktkuTURBXy82NjM3ZmRkMy0zYjViLTRlY2MtYmI1Mi04YWRkZTFlNTliNjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rekomenduj\u0119 polityka PSL Krzysztofa Paszyka na nowego ministra rozwoju i technologii - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek premier Donald Tusk. Paszyk zast\u0105pi na tym stanowisku Krzysztofa Hetmana.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504660,rekonstrukcja-rzadu-krzysztof-paszyk-bedzie-nowym-ministrem-rozwoju-i.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du: Krzysztof Paszyk b\u0119dzie nowym ministrem rozwoju i technologii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:07:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BScktkuTURBXy8yZDQwYzZmZC05YzA0LTQyMjQtOTVjZC0wN2JjZTlmNjRjNGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9504659,bon-energetyczny-i-maksymalne-ceny-energii-znamy-decyzje-sejmu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bon energetyczny i maksymalne ceny energii. Znamy decyzj\u0119 Sejmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:04:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iCEktkuTURBXy9lMjQwNGNlNC0yNjg1LTRiMDAtYjE2YS05NjdiZDQ0MWY3NWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce nowym ministrem aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych zosta\u0142 Jakub Jaworowski, kt\u00f3ry zast\u0105pi na tym stanowisku Borysa Budk\u0119. Bardzo nam zale\u017cy, \u017ceby sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa prowadzi\u0142y z rz\u0105dem przemy\u015blan\u0105 strategi\u0119 na rzecz polskiej gospodarki - powiedzia\u0142 szef rz\u0105du.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504657,rekonstrukcja-rzadu-jakub-jaworowski-nowym-ministrem-aktywow-panstwow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du: Jakub Jaworowski nowym ministrem aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T08:00:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XeWktkuTURBXy81YWM1ODZmZS0yNGE2LTRjNjgtOWQ1MC1kZGU5YjRlYWU0ZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W tym tygodniu absolwenci szk\u00f3\u0142 \u015brednich zdawali mi\u0119dzy innymi obowi\u0105zkow\u0105 matur\u0119 z j\u0119zyka polskiego i matematyki na poziomie podstawowym. Jakie egzaminy jeszcze przed nami? Kiedy mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 wynik\u00f3w matur?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9504085,matura-2024-pierwszy-tydzien-matur-za-nami-kiedy-wyniki-egzaminow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024: Pierwszy tydzie\u0144 matur za nami. Kiedy wyniki egzamin\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T07:15:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/c0bktkuTURBXy9lNjljYzJhYi1lOWVhLTQ5MmMtYTUwYS1mOWViYTI0N2I0ZTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzi\u015b o godzinie 9.12 premier og\u0142osi zmiany w rz\u0105dzie. Rekonstrukcja rz\u0105du jest zwi\u0105zana z wyborami do Parlamentu Europejskiego, w kt\u00f3rych wystartuje czterech obecnych ministr\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504627,rekonstrukcja-rzadu-tuska-transmisja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du Tuska [TRANSMISJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T07:00:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ye0ktkuTURBXy82Y2Q3MGQ4NC00N2VkLTRiMWItOTExNC1lMDAzYWI3MjM5YmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Koalicja Obywatelska mo\u017ce w wyborach do Parlamentu Europejskiego liczy\u0107 na 30,8 proc. g\u0142os\u00f3w, a PiS - na 30,6 proc. - wynika z opublikowanego w pi\u0105tek sonda\u017cu pracowni Opinia24 dla TOK FM.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504615,eurowybory-2024-czy-spelni-sie-marzenie-tuska-o-mijance-ko-z-pisem-.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eurowybory 2024: Czy spe\u0142ni si\u0119 marzenie Tuska o mijance KO z PiSem? [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:49:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kH5ktkuTURBXy8xMTNiZTFiMS1hYzlhLTQ0NjYtODU4OC1hMDQxZjBmZjI2YWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rozmowy pokojowe Izraela z Hamasem, dotycz\u0105ce m.in. uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych przez t\u0119 palesty\u0144sk\u0105 organizacj\u0119 terrorystyczn\u0105, zosta\u0142y wstrzymane; jedn\u0105 z przyczyn jest operacja izraelskiej armii w mie\u015bcie Rafah w Strefie Gazy - poda\u0142 portal Politico.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9504610,impas-w-strefie-gazy-negocjacje-pokojowe-zawieszone-z-powodu-izraelsk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Impas w Strefie Gazy. Negocjacje pokojowe zawieszone z powodu izraelska operacja w Rafah", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:36:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OAXktkuTURBXy9lYTc1ZjcxMC00M2FjLTQxNjgtOGRjMS1kYTBlZDQwMzcwZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W pi\u0105tek po godz. 8 z\u0142oty s\u0142abnie w stosunku do g\u0142\u00f3wnych walut. Za euro p\u0142aci si\u0119 4,29 z\u0142, za dolara ameryka\u0144skiego 3,98 z\u0142, a za franka szwajcarskiego powy\u017cej 4,39 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9504604,rynek-walutowy-ile-zaplacimy-za-euro-dolara-i-franka-10052024-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek walutowy. Ile zap\u0142acimy za euro, dolara i franka? [10.05.2024 r.]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:30:29+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pXsktkuTURBXy9kOWRlMjhkZC1jOTMzLTQ3MGYtOWUwMS0yMDlhYTM3MThhYWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zmiana retoryki Kremla na temat Mo\u0142dawii mo\u017ce wskazywa\u0107, \u017ce chce stworzy\u0107 warunki do pr\u00f3by przej\u0119cia przez Rosj\u0119 kontroli nad ca\u0142ym tym pa\u0144stwem, a nie tylko jego cz\u0119\u015bci\u0105 \u2013 pisze ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW) w najnowszym raporcie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9504601,moldawia-zagrozona-rosyjska-aneksja-isw-ostrzega-i-zwraca-uwage-na-zm.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mo\u0142dawia zagro\u017cona rosyjsk\u0105 aneksj\u0105? ISW ostrzega i zwraca uwag\u0119 na zmian\u0119 retoryki Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:24:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7eGktktTURBXy83ZmNjYmRlMS1kYmU4LTRlZmUtYmI0OC01ZmI1ZDQxYzAwZjYucG5nkZMFzQEdzKA\" />Jak poinformowa\u0142 szef Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji Marcin Kierwi\u0144ski w TVN24, z\u0142o\u017cy\u0142 on dymisj\u0119 na r\u0119ce premiera Donalda Tuska. Kto zast\u0105pi Kierwi\u0144skiego?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9504596,duza-zmiana-w-mswia-kierwinski-podal-sie-do-dymisji-kto-go-zastapi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca zmiana w MSWiA. Kierwi\u0144ski poda\u0142 si\u0119 do dymisji. Kto go zast\u0105pi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T06:12:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZvzktkuTURBXy80NTc1YTJiMy02ZGViLTRmYzUtOTQ3MS1lODA4NDBjMThhMjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug szacunk\u00f3w w ramach Funduszu Modernizacyjnego dost\u0119pnych b\u0119dzie ok. 60 mld z\u0142 - kwota ta b\u0119dzie bezpo\u015brednio zale\u017ce\u0107 od ceny uprawnie\u0144 do emisji (ETS). Polska ma by\u0107 jednym z najwi\u0119kszych beneficjent\u00f3w tego Funduszu, alokacja ta ma wynie\u015b\u0107 43%, poinformowa\u0142 zast\u0119pca dyrektora Departamentu Ochrony Powietrza i Negocjacji Klimatycznych Ministerstwa Klimatu i \u015arodowiska Pawe\u0142 R\u00f3\u017cycki.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9504590,60-mld-zl-z-funduszu-modernizacyjnego-dla-polski-na-co-pojda-te-pieni.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "60 mld z\u0142 z Funduszu Modernizacyjnego dla Polski. Na co p\u00f3jd\u0105 te pieni\u0105dze?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:52:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cegktkuTURBXy9lNDVlNDQzZi1iMzMwLTRjNmItYjIwOS1iNWI2ZGMxNDU2NDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Decyzja w sprawie budowy Centralnego Portu Komunikacyjnego (CPK) powinna zapa\u015b\u0107 w ci\u0105gu najbli\u017cszych tygodni - wynika z czwartkowej wypowiedzi minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyny Pe\u0142czy\u0144skiej-Na\u0142\u0119cz.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9504584,co-dalej-z-cpk-pelczynska-nalecz-zwraca-uwage-na-rozwoj-lotnisk-regio.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z CPK? Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz zwraca uwag\u0119 na rozw\u00f3j lotnisk regionalnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:43:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LP7ktkuTURBXy9jOTk1ZmQyZC1hOWY4LTRmM2MtYjEwMS01ZmFiMThjMDUwNDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />9 maja w szwedzkim Malmoe odbywa\u0142 si\u0119 protest przeciwko udzia\u0142owi Izraela w konkursie piosenki Eurowizji. W\u015br\u00f3d demonstrant\u00f3w nie zabrak\u0142o aktywistki klimatycznej Grety Thunberg. Protest zorganizowano w zwi\u0105zku z czwartkowym udzia\u0142em reprezentantki Izraela w p\u00f3\u0142finale imprezy.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9504580,w-szwecji-antyizraelska-manifestacja-wziela-w-niej-udzial-greta-thunb.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Szwecji antyizraelska manifestacja. Wzi\u0119\u0142a w niej udzia\u0142 Greta Thunberg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:32:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Rt1ktktTURBXy9kZDY3NDJlMS0yM2UxLTRjMjctYTYxMy05MmJkYjM0ZTE0ZjEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Rynek finansowy zaczyna dopuszcza\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 obni\u017cki st\u00f3p procentowych pod koniec tego roku. By\u0107 mo\u017ce co\u015b na ten temat powie dzi\u015b w czasie swojej konferencji prasowej prezes NBP Adam Glapi\u0144ski. Na razie Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej st\u00f3p procentowych nie zmienia, bo inflacja w drugiej po\u0142owie roku ma urosn\u0105\u0107. Za to Sejm uchwali\u0142 prezent dla przedsi\u0119biorc\u00f3w w postaci wakacji sk\u0142adkowych. Jednocze\u015bnie wiadomo ju\u017c, o ile te sk\u0142adki na ZUS urosn\u0105 w przysz\u0142ym roku. Do tego zn\u00f3w umacnia si\u0119 z\u0142oty na rynku walutowym.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9504576,rpp-zacznie-obnizac-stopy-i-to-jeszcze-w-tym-roku-tak-przynajmniej-z.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RPP zacznie obni\u017ca\u0107 stopy, i to jeszcze w tym roku. Tak przynajmniej zachowuje si\u0119 rynek [PORANNY BRIEF]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:14:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cDQktkuTURBXy9mZTA3ODA0YS1hYjdmLTQzMTAtYWQzZC1iMzA0Zjg4NGM3OTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Porz\u0105dek z Bretton Woods upada, epoka Pot\u0119gi Pieni\u0105dza jest w odwrocie i nic tego nie zmieni, a na horyzoncie wida\u0107 \u015bwit multipolarnego \u015bwiata \u2013 przekonuje dr Fadi Lama, doradca EBOR, w ksi\u0105\u017cce \u201eWhy The West Can't Win: From Bretton Woods to a Multipolar World\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9501291,dlaczego-zachod-nie-moze-wygrac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego Zach\u00f3d nie mo\u017ce wygra\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:12:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/87vktktTURBXy80NGFmYTBlNi1hNzRkLTQyYWEtYTAwYS1iY2RmZjBiZDgyZWMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych (ZUS) umo\u017cliwia spadkobiercom dziedziczenie \u015brodk\u00f3w zgromadzonych na subkontach zmar\u0142ych, kt\u00f3rzy byli cz\u0142onkami Otwartego Funduszu Emerytalnego (OFE).", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9503665,jak-odzyskac-srodki-po-zmarlym-bliskim-to-moga-byc-nawet-tysiace-zlot.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak odzyska\u0107 \u015brodki po zmar\u0142ym bliskim? To mog\u0105 by\u0107 nawet tysi\u0105ce z\u0142otych z ZUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:11:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hssktkuTURBXy9mOTU2NzYwZC0wM2YxLTRlYmYtOWNiNy0yNTA4ZDk4M2EyNzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemiecki rynek pracy od lat przyci\u0105ga polskich pracownik\u00f3w wysok\u0105 pensj\u0105 minimaln\u0105, stabilnymi warunkami zatrudnienia, kt\u00f3re przek\u0142adaj\u0105 si\u0119 na dobry poziom \u017cycia. Co roku tysi\u0105ce naszych rodak\u00f3w potwierdza utart\u0105 za Odr\u0105 opini\u0119 w\u015br\u00f3d niemieckich pracodawc\u00f3w, \u017ce Polacy s\u0105 pracowici i sumiennie wykonuj\u0105 powierzone im obowi\u0105zki.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/praca-za-granica/artykuly/9504058,niemcy-maja-prace-dla-polakow-ile-mozna-zarobic-u-naszych-zachodnich.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy maj\u0105 prac\u0119 dla Polak\u00f3w. Ile mo\u017cna zarobi\u0107 u naszych zachodnich s\u0105siad\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:11:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4L7ktktTURBXy9iYzRlYzhkZi05YTE5LTRmMmUtYTYxZi00MDg1NTc3NjFjMDMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Niemiecki rynek pracy od lat przyci\u0105ga polskich pracownik\u00f3w wysok\u0105 pensj\u0105 minimaln\u0105, stabilnymi warunkami zatrudnienia, kt\u00f3re przek\u0142adaj\u0105 si\u0119 na dobry poziom \u017cycia. Co roku tysi\u0105ce naszych rodak\u00f3w potwierdza utart\u0105 za Odr\u0105 opini\u0119 w\u015br\u00f3d niemieckich pracodawc\u00f3w, \u017ce Polacy s\u0105 pracowici i sumiennie wykonuj\u0105 powierzone im obowi\u0105zki.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/praca-za-granica/artykuly/9504058,praca-w-niemczech-ile-mozna-zarobic-u-naszych-zachodnich-sasiadow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Praca w Niemczech. Ile mo\u017cna zarobi\u0107 u naszych zachodnich s\u0105siad\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:10:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fgbktkuTURBXy80ZDhmNDBjNC01Mzc4LTRkZjgtODY1NS1lNDJkZmUzZTExNGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Liczba samochod\u00f3w osobowych na mieszka\u0144ca w Unii Europejskiej w 2022 r. utrzyma si\u0119 na poziomie z poprzedniego roku. Na statystycznego Europejczyka przypada\u0142a nieco ponad po\u0142owa samochodu osobowego. Jednak s\u0105 miejsca w Europie, gdzie na jednego mieszka\u0144ca regionu przypadaj\u0105 wi\u0119cej ni\u017c dwa samochody osobowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9502387,polsce-daleko-do-liderow-oto-najbardziej-zmotoryzowane-regiony-europy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polsce daleko do lider\u00f3w. Oto najbardziej zmotoryzowane regiony Europy [MAPA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:10:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YAsktkuTURBXy80MjE1YTFhOC00YTRjLTRhYWYtODBlMS0zYWM2OGE2MjFjYjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zdarzy\u0142a si\u0119, pewnego dnia, rzecz nies\u0142ychana, kr\u00f3la zjad\u0142 pies, pazia zjad\u0142 kot, kr\u00f3lewn\u0119 myszka zjad\u0142a\u2026 Wierszyk dla dzieci oddaje sens historii, kt\u00f3ra wydarzy\u0142a si\u0119 w Nigerii. Ofiar\u0105 oszuka\u0144czego majstersztyku na 11 miliard\u00f3w dolar\u00f3w z ogonkiem, autorstwa dw\u00f3ch Irlandczyk\u00f3w, sta\u0142 si\u0119 rz\u0105d Nigerii, a wi\u0119c tym razem to nie Nigeryjczycy chcieli wystrychn\u0105\u0107 naiwniak\u00f3w na dudka, wciskaj\u0105c im rzekome znakomite interesy do zrobienia pod warunkiem uprzedniego uiszczenia op\u0142at.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9496777,oszukanczy-majstersztyk-o-tym-jak-dwoch-irlandczykow-wyludzilo-od-rz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oszuka\u0144czy majstersztyk. O tym, jak dw\u00f3ch Irlandczyk\u00f3w wy\u0142udzi\u0142o od rz\u0105du Nigerii 11 mld dol.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:08:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hdEktktTURBXy85YTIxMmM5Ni01OWEwLTQ2MWYtYTIzMC04OWRmZDZkYzRkYzYucG5nkZMFzQEdzKA\" />Nowe czo\u0142gi, nowe wozy bojowe Borsuk i gigantyczny bud\u017cet. Kolejne decyzje w obszarze obronno\u015bci pokazuj\u0105, \u017ce mimo krytyki poprzednik\u00f3w i zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 zawiadomie\u0144 do prokuratury, nowy rz\u0105d w du\u017cej mierze realizuje plany poprzednik\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9504476,kontynuacja-pod-maska-krytyki-druzyna-tuska-realizuje-w-zakresie-obro.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontynuacja pod mask\u0105 krytyki. Dru\u017cyna Tuska realizuje w zakresie obronno\u015bci plany PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-10T05:07:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uLgktktTURBXy8yMTQ3NjBhNi0xYzkwLTQzMmUtOTc0YS1lOTMxMDM5NDg4ZTIucG5nkZMFzQEdzKA\" />Codziennie s\u0142ysz\u0119 od starych i m\u0142odych (!), jak to po 1989 r. rozwalono pot\u0119\u017cny rzekomo polski przemys\u0142. Dzi\u015b mog\u0119 przyzna\u0107, \u017ce Polska nie b\u0119dzie drug\u0105 Japoni\u0105, bo za pi\u0119\u0107 lat j\u0105\u2026 prze\u015bcignie. Przynajmniej pod wzgl\u0119dem PKB na g\u0142ow\u0119. Takie s\u0105 aktualne prognozy Mi\u0119dzynarodowego Funduszu Walutowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9504329,sprzedane-fabryki-zniszczony-przemysl-przeputane-marki-oto-najglups.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzedane fabryki, zniszczony przemys\u0142, przeputane marki. Oto najg\u0142upsze polskie mity [FELIETON]", "user": null, "vote": 0}]