[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T18:13:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 1643723,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9682643,chcacych-dorobic-przed-swietami-wiecej-niz-kiedykolwiek-wczesniej-a-c.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105cych dorobi\u0107 przed \u015bwi\u0119tami wi\u0119cej ni\u017c kiedykolwiek wcze\u015bniej. A co z ofertami, pracy wystarczy dla wszystkich ch\u0119tnych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T15:30:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 1642626,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9682494,rewolucja-w-leczeniu-nieplodnosci-w-ciagu-nadchodzacych-10-lat-osoby.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w leczeniu niep\u0142odno\u015bci. W ci\u0105gu nadchodz\u0105cych 10 lat osoby ca\u0142kowicie bezp\u0142odne b\u0119d\u0105 mog\u0142y zosta\u0107 rodzicami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T15:15:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 1642130,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9682473,czy-chinscy-producenci-aut-elektrycznych-straca-rynek-w-europie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy chi\u0144scy producenci aut elektrycznych strac\u0105 rynek w Europie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T14:52:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 1642131,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9682453,stopy-procentowe-decyzja-rpp-nie-spodoba-sie-kredytobiorcom.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stopy procentowe. Decyzja RPP nie spodoba si\u0119 kredytobiorcom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T14:37:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 1642132,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9682440,niemcy-popieraja-wejscie-ukrainy-do-nato-decydenci-w-berlinie-sami-je.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy popieraj\u0105 wej\u015bcie Ukrainy do NATO? Decydenci w Berlinie sami jeszcze nie doszli do porozumienia w tej kwestii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T13:57:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 1642133,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9682435,ile-lat-dobrego-zdrowia-czeka-cie-na-emeryturze-w-tych-krajach-jest-n.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile lat dobrego zdrowia czeka ci\u0119 na emeryturze? W tych krajach jest najlepiej [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T13:57:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 1641606,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9682422,kamikaze-z-europy-wybuchowe-pozegnanie-legendy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kamikaze z Europy. Wybuchowe po\u017cegnanie legendy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T13:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 1641607,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9681908,usa-wyprzedza-konkurencje-dron-mq-25a-stingray-pomoze-wygrac-wojne-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA wyprzedza konkurencj\u0119. Dron MQ-25A Stingray pomo\u017ce wygra\u0107 wojn\u0119 z Chinami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T13:00:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 1641608,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9682397,brytyjczycy-nie-rezygnuja-z-atomu-nie-chca-polegac-tylko-na-oze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjczycy nie rezygnuj\u0105 z atomu. Nie chc\u0105 polega\u0107 tylko na OZE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T12:44:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 1641145,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9682370,rosjanie-wejda-w-morze-gruzow-general-chce-wysadzic-pol-kraju.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie wejd\u0105 w morze gruz\u00f3w. Genera\u0142 chce wysadzi\u0107 p\u00f3\u0142 kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T12:37:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 1641146,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/wideo/obiektywnie-o-biznesie/wideo/9682360,polska-gospodarka-przestaje-byc-cenowo-konkurencyjna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska gospodarka przestaje by\u0107 cenowo konkurencyjna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T12:33:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 1641147,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9682358,iranska-flota-cieni-na-celowniku-usa-jest-decyzja-waszyngtonu-ws-s.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ira\u0144ska \"flota cieni\" na celowniku USA. Jest decyzja Waszyngtonu ws. sankcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T12:19:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 1641148,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9682350,te-linie-lotnicze-maja-najwieksze-opoznienia-gdzie-uplasowal-sie-lot.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te linie lotnicze maj\u0105 najwi\u0119ksze op\u00f3\u017anienia. Gdzie uplasowa\u0142 si\u0119 LOT?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T11:45:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 1640777,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9682322,powstala-podczas-ii-wojny-swiatowej-jest-termin-zamkniecia-kopalni-k.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powsta\u0142a podczas II wojny \u015bwiatowej. Jest termin zamkni\u0119cia kopalni \"Konin\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T11:40:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 1640778,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9682318,rosja-drazni-samurajow-grozny-okret-postawil-na-nogi-dwa-kraje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja dra\u017cni samuraj\u00f3w. Gro\u017any okr\u0119t postawi\u0142 na nogi dwa kraje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T10:53:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 1640397,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9682301,lotnisku-chopina-grozi-zatkanie-prezes-cpk-potrzebna-pilna-rozbudowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotnisku Chopina grozi zatkanie. Prezes CPK: Potrzebna pilna rozbudowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T10:39:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 1640398,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9682299,100-reaktorow-jadrowych-w-ciagu-najblizszej-dekady-w-tym-kraju-to-moz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100 reaktor\u00f3w j\u0105drowych w ci\u0105gu najbli\u017cszej dekady. W tym kraju to mo\u017cliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T10:00:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 1640104,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9682282,kiedy-wybory-prezydenckie-w-polsce-marszalek-holownia-zabral-glos.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy wybory prezydenckie w Polsce? Marsza\u0142ek Ho\u0142ownia zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T09:44:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 1640105,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9682266,pkb-i-inflacja-sa-najnowsze-prognozy-oecd-dla-polski.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKB i inflacja. S\u0105 najnowsze prognozy OECD dla Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T09:37:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 1640106,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9682263,rosjanie-wieja-az-sie-kurzy-poploch-na-morzu-i-w-powietrzu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie wiej\u0105, a\u017c si\u0119 kurzy. Pop\u0142och na morzu i w powietrzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T09:33:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 1640107,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9682262,tyle-naprawde-zarabiaja-polacy-gus-podal-nowe-dane-o-medianie-wynagro.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle naprawd\u0119 zarabiaj\u0105 Polacy. GUS poda\u0142 nowe dane o medianie wynagrodze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T09:31:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 1640108,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9671406,zmiany-w-przepisach-o-zachowku-kto-nie-dostanie-teraz-pieniedzy-po-zmarlym-jesli-pominal-go-w-testamencie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teraz zachowek po zmianach: kto pomini\u0119ty w testamencie dostanie pieni\u0105dze po zmar\u0142ym, kto mo\u017ce wydziedziczy\u0107, jak wezwa\u0107 do zap\u0142aty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T09:12:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 1640109,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9682244,rosja-ma-duzy-problem-kraj-traci-dziennie-wiecej-zolnierzy-niz-moze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja ma du\u017cy problem. Kraj traci dziennie wi\u0119cej \u017co\u0142nierzy, ni\u017c mo\u017ce zwerbowa\u0107. Du\u017ce pieni\u0105dze nie pomagaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T08:58:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 1640110,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9682240,banki-znow-duzo-zarobily-ich-zysk-podskoczyl-o-ponad-46-proc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banki zn\u00f3w du\u017co zarobi\u0142y. Ich zysk podskoczy\u0142 o ponad 46 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T08:44:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 1640112,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9682254,wojna-handlowa-nabiera-tempa-chiny-maja-w-reku-mocne-karty.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna handlowa nabiera tempa. Chiny maj\u0105 w r\u0119ku mocne karty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T08:42:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 1639855,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9682234,sprzedaz-mieszkan-mocno-spada-lokali-do-kupienia-jest-najwiecej-od-la.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c mieszka\u0144 mocno spada. Lokali do kupienia jest najwi\u0119cej od lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T07:50:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 1639856,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9682204,prezydentowi-korei-pld-grozi-impeachment-zlozono-wniosek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydentowi Korei P\u0142d. grozi impeachment. Z\u0142o\u017cono wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T07:35:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 1639655,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9682196,iran-gotowy-wyslac-wojska-do-syrii-jesli-damaszek-o-to-poprosi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran gotowy wys\u0142a\u0107 wojska do Syrii. \"Je\u015bli Damaszek o to poprosi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T07:19:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 1639656,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykul-prasowy/9682192,wojny-dronow-podpowiadamy-jak-polska-moze-sie-do-nich-przygotowac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojny dron\u00f3w \u2013 podpowiadamy jak Polska mo\u017ce si\u0119 do nich przygotowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T07:17:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 1639657,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9682191,amazon-chce-aby-pracownicy-wracali-do-biura-zwiazkowcy-protestuja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon chce, aby pracownicy wracali do biura. Zwi\u0105zkowcy protestuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T07:02:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 1639658,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9682173,kto-bedzie-szefem-pentagonu-trump-moze-zmienic-kandydata.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto b\u0119dzie szefem Pentagonu? Trump mo\u017ce zmieni\u0107 kandydata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T06:50:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 1639659,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9625890,pilne-zmiany-w-zakazie-handlu-w-niedziele-w-2025-ale-czy-sklepy-beda-otwarte-we-wszystkie-soboty-co-z-piatkami.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz handlu w niedziel\u0119 bez zmian, nowe ograniczenia i sklepy zamkni\u0119te w soboty i pi\u0105tki, co z zakupami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T06:29:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 1639419,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9682151,wigilia-2024-dniem-wolnym-od-pracy-lecz-za-zgoda-pracodawcy-ustawowo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wigilia 2024 dniem wolnym od pracy lecz za zgod\u0105 pracodawcy, ustawowo dniem wolnym - tak, ale od 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T06:28:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 1639420,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9682159,korea-poludniowa-znosi-stan-wojenny-parlament-zdecydowal-prezydent-p.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea Po\u0142udniowa znosi stan wojenny. Parlament zdecydowa\u0142, prezydent potwierdzi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T05:28:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 1639223,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9682137,praca-od-reki-placa-wedle-zyczenia-nie-trzeba-miec-studiow-ani-matu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca od r\u0119ki, p\u0142aca wedle \u017cyczenia. Nie trzeba mie\u0107 studi\u00f3w, ani matury. Te zawody s\u0105 teraz na wag\u0119 z\u0142ota",
        "vote": 0
    }
]