[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T22:30:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6t9fw/polak_w_litewskim_rz\u0105dzie_zostanie_szefem_msw/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/LOC8UF_Y9BwWSVpvOSQ79pMsF_--OuLsGHVniOGiyC4.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=897b2d1268505237762b5fd5e07ec13d71aa65bb\" alt=\"Polak w litewskim rz\u0105dzie. Zostanie szefem MSW \" title=\"Polak w litewskim rz\u0105dzie. Zostanie szefem MSW \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/starnak\"> /u/starnak </a> <br/> <span><a href=\"https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-04/polak-w-litewskim-rzadzie-zostanie-szefem-msw/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6t9fw/polak_w_litewskim_rz\u0105dzie_zostanie_szefem_msw/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1645533,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6t9fw/polak_w_litewskim_rz\u0105dzie_zostanie_szefem_msw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/LOC8UF_Y9BwWSVpvOSQ79pMsF_--OuLsGHVniOGiyC4.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=897b2d1268505237762b5fd5e07ec13d71aa65bb",
        "title": "Polak w litewskim rz\u0105dzie. Zostanie szefem MSW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T22:27:35+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6t6b5/biedronkowe_monopoly_wygl\u0105da_jak_jaki\u015b/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ke2ialh7rw4e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=faa68ed97275d0897c67f6114efc9b568641037d\" alt=\"Biedronkowe Monopoly wygl\u0105da jak jaki\u015b koncepcyjny shitpost z reddita\" title=\"Biedronkowe Monopoly wygl\u0105da jak jaki\u015b koncepcyjny shitpost z reddita\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/antek_g_animations\"> /u/antek_g_animations </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ke2ialh7rw4e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6t6b5/biedronkowe_monopoly_wygl\u0105da_jak_jaki\u015b/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1645532,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6t6b5/biedronkowe_monopoly_wygl\u0105da_jak_jaki\u015b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ke2ialh7rw4e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=faa68ed97275d0897c67f6114efc9b568641037d",
        "title": "Biedronkowe Monopoly wygl\u0105da jak jaki\u015b koncepcyjny shitpost z reddita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T22:21:07+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Spotka\u0142em si\u0119 ostatnio z informacj\u0105 od znajomego szkol\u0105cego si\u0119 na polskim uniwersytecie medycznym, \u017ce nic z tego co znajduje si\u0119 w sylabusach kurs\u00f3w kt\u00f3re przechodzi nie ma miejsca w rzeczywisto\u015bci, a zamiast tego s\u0105 klepane nudne prezentacje zrobione lata temu.</p> <p>Robi\u0105c w polsce licencjat do sylabus\u00f3w nigdy nie zagl\u0105da\u0142em, a jak robi\u0142em magistra za granic\u0105 to bez przeczytania w sylabusie tego o czym b\u0119d\u0105 nachodz\u0105ce zaj\u0119cia to mo\u017cna by\u0142o si\u0119 co najwy\u017cej zb\u0142a\u017ani\u0107 nieprzygotowaniem na zaj\u0119cia.</p> <p>Jak to wygl\u0105da\u0142o u was?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Xtrems876\"> /u/Xtrems876 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6t0l9/czy_polskie_uniwersytety_k\u0142ami\u0105_w_sylabusach/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6t0l9/czy_polskie_uniwersytety_k\u0142ami\u0105_w_sylabusach/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1645534,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6t0l9/czy_polskie_uniwersytety_k\u0142ami\u0105_w_sylabusach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy polskie uniwersytety k\u0142ami\u0105 w sylabusach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T21:52:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6sbck/chwilowa_oaza_stabilno\u015bci/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ch1p29rrkw4e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7b3882efc171388efa1835cfcf9fcbf7ee254e39\" alt=\"Chwilowa oaza stabilno\u015bci\" title=\"Chwilowa oaza stabilno\u015bci\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/shkarada\"> /u/shkarada </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ch1p29rrkw4e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6sbck/chwilowa_oaza_stabilno\u015bci/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1645161,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6sbck/chwilowa_oaza_stabilno\u015bci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ch1p29rrkw4e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7b3882efc171388efa1835cfcf9fcbf7ee254e39",
        "title": "Chwilowa oaza stabilno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T21:08:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6r96z/polska_\u015bwietnym_miejscem_do_\u017cycia_blisko_90/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/gOUh5NSf1ofFTc4blDIRkZScQF7_GEWG1ws__izCWUk.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c9fa112fe623ef8fb80140f31362a66f99d3016d\" alt=\" Polska \u015bwietnym miejscem do \u017cycia! Blisko 90% \u015bwiatowej populacji ma gorzej\" title=\" Polska \u015bwietnym miejscem do \u017cycia! Blisko 90% \u015bwiatowej populacji ma gorzej\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/starnak\"> /u/starnak </a> <br/> <span><a href=\"https://obserwatorgospodarczy.pl/2024/12/04/polska-swietnym-miejscem-do-zycia/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6r96z/polska_\u015bwietnym_miejscem_do_\u017cycia_blisko_90/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1645159,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6r96z/polska_\u015bwietnym_miejscem_do_\u017cycia_blisko_90",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/gOUh5NSf1ofFTc4blDIRkZScQF7_GEWG1ws__izCWUk.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c9fa112fe623ef8fb80140f31362a66f99d3016d",
        "title": "Polska \u015bwietnym miejscem do \u017cycia! Blisko 90% \u015bwiatowej populacji ma gorzej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T21:08:27+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>By\u0107 mo\u017ce troch\u0119 g\u0142upie pytanie, ale pierwszy raz pracuj\u0119 w Polsce, a wol\u0119 wiedzie\u0107 jak nie strzeli\u0107 sobie w stop\u0119.</p> <p>W wielkim skr\u00f3cie: pracuj\u0119 na umow\u0119 zlecenie w szkole j\u0119zykowej. Od pocz\u0105tku odnosz\u0119 wra\u017cenie, \u017ce w szkole panuje ba\u0142agan. Mam przy tym odczucie, \u017ce szefostwo ma pretensje do mnie, \u017ce tego ba\u0142aganu nie ogarniam. Przynajmniej w pewnym stopniu utrudnia mi to te\u017c prac\u0119. </p> <p>Jak zatem dzia\u0142a to od strony technicznej? Sk\u0142adam wypowiedzenie i tyle w temacie? Nie mamy w umowie okresu wypowiedzienia. O co chodzi z tym odszkodowaniem, je\u015bli nie ma wa\u017cnego powodu wypowiedzenia? Takie info widzia\u0142em w sieci. Czy to mo\u017ce by\u0107 co\u015b w sensie: <em>oddawaj kas\u0119, bo si\u0119 zwolni\u0142e\u015b przed ko\u0144cem kursu i nie ma nam kto prowadzi\u0107 lekcji?</em> </p> <p>Jak wspomnia\u0142em: wiem, \u017ce g\u0142upie pytania, ale wol\u0119 je zada\u0107, ni\u017c sobie zaszkodzi\u0107 niewiedz\u0105 :) </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Rktdebil\"> /u/Rktdeb",
        "id": 1645162,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6r8up/a_jakby_si\u0119_tak_zwolni\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A jakby si\u0119 tak zwolni\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T20:42:16+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zamawiali\u015bmy z dziewczyn\u0105 pizze jakie\u015b 3 dni temu na Wolcie. Wszystko przesz\u0142o, dostali\u015bmy, zjedli\u015bmy i jeste\u015bmy zadowoleni. Nagle dzi\u015b przychodzi go\u015b\u0107 z pizzerii i daje nam dok\u0142adnie takie same zam\u00f3wienie - mimo \u017ce niczego nie zamawiali\u015bmy. Adres si\u0119 zgadza, nr tel sie zgadza, nawet zamowienie to samo. Go\u015b\u0107 m\u00f3wi \u017ce jest op\u0142acone i \u017ce nie wie co z tym zrobi\u0107, mamy sobie to wzi\u0105\u0107. Patrz\u0119 na konto bankowe, pieni\u0105dze mam, w historii te\u017c \u017cadne zam\u00f3wienie nie widnieje (no opr\u00f3cz tego sprzed kilku dni). Go\u015b\u0107 dzwoni do mnie, m\u00f3wi \u017ce pierwszy raz ma tak\u0105 sytuacj\u0119, ale \u017ce mo\u017cemy sobie to zje\u015b\u0107, on to wyja\u015bni z restauracj\u0105.</p> <p>Czy mieli\u015bcie kiedy\u015b tak\u0105 sytuacj\u0119?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ChineseSellerOfEggs\"> /u/ChineseSellerOfEggs </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6qlit/wolt_dubluje_zam\u00f3wienia_i_dostarczy\u0142_mi_jedzenie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"ht",
        "id": 1645160,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6qlit/wolt_dubluje_zam\u00f3wienia_i_dostarczy\u0142_mi_jedzenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolt dubluje zam\u00f3wienia i dostarczy\u0142 mi jedzenie za darmo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T20:12:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6pv71/na_g\u00f3rze_r\u00f3\u017ce_od_lat_nic_si\u0119_nie_zmienia/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/f674v2533w4e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5249d3fd3e2561b6abf5a394c3ad31d70ba7bcb5\" alt=\"Na g\u00f3rze r\u00f3\u017ce, od lat nic si\u0119 nie zmienia\" title=\"Na g\u00f3rze r\u00f3\u017ce, od lat nic si\u0119 nie zmienia\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/piernitshky\"> /u/piernitshky </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/f674v2533w4e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6pv71/na_g\u00f3rze_r\u00f3\u017ce_od_lat_nic_si\u0119_nie_zmienia/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1644728,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6pv71/na_g\u00f3rze_r\u00f3\u017ce_od_lat_nic_si\u0119_nie_zmienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/f674v2533w4e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5249d3fd3e2561b6abf5a394c3ad31d70ba7bcb5",
        "title": "Na g\u00f3rze r\u00f3\u017ce, od lat nic si\u0119 nie zmienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T19:06:31+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie wiem czy to jest niepopularna opinia. Sam do 15 roku \u017cycia dorasta\u0142em w mie\u015bcie (du\u017cym) na blokowisku takim zwyk\u0142ym, potem do mniej wi\u0119cej do ko\u0144ca studi\u00f3w mieszka\u0142em z rodzicami w podmiejskiej sypialni z kt\u00f3rej wsz\u0119dzie by\u0142o conajmniej 1h-1,5h drogi. </p> <p>i niby fajnie bo pok\u00f3j mia\u0142em wielko\u015bci naszego wczesniejszego &quot;salonu&quot; wszystko si\u0119 tam mie\u015bci\u0142o ale wsz\u0119dzie mia\u0142em kur***ewsko absurdalnie daleko, nawet do najprostszego sklepu mia\u0142em 3 km, do najbli\u017cszego kolegi z liceum 15! do autobusu je\u017cd\u017cacego co 45 minut te\u017c 3,5 km z buta. Ka\u017cde spotkanie towarzyskie w wieku nastoletnim by\u0142o logistycznym wyzwaniem wi\u0105\u017c\u0105cym si\u0119 zazwyczaj z wyj\u015bciem 2,5h przed um\u00f3wion\u0105 godzin\u0105. </p> <p>Mo\u017ce nominalnie nie s\u0105 to jakie\u015b du\u017ce warto\u015bci ale dop\u00f3ki nie dosta\u0142em w\u0142asnego samochodu to dojazd do liceum je\u017celi akurat nie zabra\u0142em si\u0119 z ojcem to by\u0142o 2h, 30 minut z szybkiego buta, 30 min autobusem potem godzin\u0119 t\u0142uczenia si\u0119 tramwajami. Tak, mog\u0142em wyb",
        "id": 1644296,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6o854/przeprowadzka_z_miasta_na_wie\u015b_to_krzywda_dla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeprowadzka z miasta na wie\u015b to krzywda dla dzieci - rant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T18:35:05+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6nfpd/eskalacja_kolejnego_konfliktu_rosjanie_bombarduj\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/fPlPrvqnPpKZbHNkYHprGpmAO4h8hHI-dcauS17I2JY.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6657851c67d983623ed13e5e302fa63e10d2f75c\" alt=\"Eskalacja kolejnego konfliktu. Rosjanie bombarduj\u0105 osiedla i szpitale\" title=\"Eskalacja kolejnego konfliktu. Rosjanie bombarduj\u0105 osiedla i szpitale\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-rosjanie-bombarduja-osiedla-i-szpitale-nie-chodzi-o-ukraine,nId,7868855\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6nfpd/eskalacja_kolejnego_konfliktu_rosjanie_bombarduj\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1644297,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6nfpd/eskalacja_kolejnego_konfliktu_rosjanie_bombarduj\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/fPlPrvqnPpKZbHNkYHprGpmAO4h8hHI-dcauS17I2JY.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6657851c67d983623ed13e5e302fa63e10d2f75c",
        "title": "Eskalacja kolejnego konfliktu. Rosjanie bombarduj\u0105 osiedla i szpitale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T18:28:23+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ostatnio by\u0142em \u015bwiadkiem jak pijany kibol zaczepia\u0142 Ukrai\u0144ca w poci\u0105gu. Nie by\u0142 agresywny i nie d\u0105\u017cy\u0142 do b\u00f3jki. Po prostu ca\u0142\u0105 droge si\u0119 z niego nabija\u0142. Nawet nie brzmia\u0142 jako\u015b szczeg\u00f3lnie z\u0142o\u015bliwie. W jego g\u0142owie to pewnie by\u0142y tylko takie niewinne \u017carty. Od tamtej pory jako\u015b zacz\u0105\u0142em bardziej zwraca\u0107 uwage na tego typu postaw\u0119 u ludzi i sobie zacz\u0105\u0142em u\u015bwiadamia\u0107 jak du\u017co spotykam ksenofobii wobec Ukrai\u0144c\u00f3w. Chocia\u017cby w pracy. Niekt\u00f3rzy pracownicy to nawet nigdy nie u\u017cywaj\u0105 tego s\u0142owa tylko ci\u0105gle gadaj\u0105 &quot;szoszoni&quot;. Co jeszcze mnie bije po oczach to jakie to jest casualowe. Ci ludzie nie maj\u0105 \u017cadnego powodu \u017ceby nie lubi\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w a przynajmniej \u017cadnego nie podaj\u0105. Nie gadaj\u0105 o \u017cadnych Banderowcach, o jakim\u015b z\u0142ym zachowaniu, o pobieraniu socjalu, zabieraniu miejsc u lekarza i w szko\u0142ach czy co\u015b w tym stylu. Po prostu po nich je\u017cd\u017c\u0105 bo tak jest zabawnie. &quot;Hehehe, szoszon kurwa. Patrzcie jaki gupi kurwa&quot;. Coraz bardziej si\u0119 z ty",
        "id": 1643832,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6n9js/antyukrai\u0144ska_ksenofobia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anty-Ukrai\u0144ska ksenofobia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T18:20:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6n2ad/zarobki_g\u00f3rnik\u00f3w_w_jednym_mie\u015bcie_to_a\u017c_19_tys_z\u0142/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Er2PHOfzxTcaIjRiBspMbaONkYVvIyDS0-g-MpMzL7o.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2e19d92b25158cd3c21b2a08d702c09a14d295f5\" alt=\"Zarobki g\u00f3rnik\u00f3w. W jednym mie\u015bcie to a\u017c 19 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie\" title=\"Zarobki g\u00f3rnik\u00f3w. W jednym mie\u015bcie to a\u017c 19 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zarobki-gornikow-w-jednym-miescie-to-az-19-tys-zl-miesiecznie/6e3hcv8\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6n2ad/zarobki_g\u00f3rnik\u00f3w_w_jednym_mie\u015bcie_to_a\u017c_19_tys_z\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1644729,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6n2ad/zarobki_g\u00f3rnik\u00f3w_w_jednym_mie\u015bcie_to_a\u017c_19_tys_z\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Er2PHOfzxTcaIjRiBspMbaONkYVvIyDS0-g-MpMzL7o.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2e19d92b25158cd3c21b2a08d702c09a14d295f5",
        "title": "Zarobki g\u00f3rnik\u00f3w. W jednym mie\u015bcie to a\u017c 19 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T18:08:12+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6mr96/energetyka/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/iizvw4nxgv4e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=93880b7ee83bdae5f96296b00a465684d7ad44fa\" alt=\"Energetyka \" title=\"Energetyka \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/iizvw4nxgv4e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6mr96/energetyka/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1643830,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6mr96/energetyka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/iizvw4nxgv4e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=93880b7ee83bdae5f96296b00a465684d7ad44fa",
        "title": "Energetyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T17:46:53+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6m7ix/my_tu_narzekamy_jak_zwykle_a_mi\u0119dzynarodowi/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/goVyysHtK9U6Qjv731c1uibWI4qis88HHz4PN6MQAHg.jpg\" alt=\"My tu narzekamy jak zwykle a mi\u0119dzynarodowi ekonomi\u015bci twierdza ze mamy prawie najszybciej rosn\u0105ca gospodark\u0119 z kraj\u00f3w rozwini\u0119tych. I prawie najni\u017csze bezrobocie na \u015bwiecie. \" title=\"My tu narzekamy jak zwykle a mi\u0119dzynarodowi ekonomi\u015bci twierdza ze mamy prawie najszybciej rosn\u0105ca gospodark\u0119 z kraj\u00f3w rozwini\u0119tych. I prawie najni\u017csze bezrobocie na \u015bwiecie. \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Magnetic_Pole\"> /u/Magnetic_Pole </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1h6m7ix\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6m7ix/my_tu_narzekamy_jak_zwykle_a_mi\u0119dzynarodowi/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1643831,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6m7ix/my_tu_narzekamy_jak_zwykle_a_mi\u0119dzynarodowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/goVyysHtK9U6Qjv731c1uibWI4qis88HHz4PN6MQAHg.jpg",
        "title": "My tu narzekamy jak zwykle a mi\u0119dzynarodowi ekonomi\u015bci twierdza ze mamy prawie najszybciej rosn\u0105ca gospodark\u0119 z kraj\u00f3w rozwini\u0119tych. I prawie najni\u017csze bezrobocie na \u015bwiecie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T17:23:50+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Obecnie od kilku lat mieszkam w Warszawie. Ceny nieruchomo\u015bci s\u0105 ogromne, nigdy nie b\u0119dzie mnie sta\u0107, \u017ceby kupi\u0107 tutaj mieszkanie. Szukam ta\u0144szej alternatywy. Co mo\u017cecie powiedzie\u0107 o trzech miastach w tytule? Wady i zalety?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/International-Box694\"> /u/International-Box694 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6lm52/pozna\u0144_\u0142\u00f3d\u017a_katowice/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6lm52/pozna\u0144_\u0142\u00f3d\u017a_katowice/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1643289,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6lm52/pozna\u0144_\u0142\u00f3d\u017a_katowice",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144, \u0141\u00f3d\u017a, Katowice.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T16:45:42+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>A konkretnie to boj\u0119 si\u0119 ich dzia\u0142a\u0144 tzw. poni\u017cej progu wojny. I to boj\u0119 si\u0119 ich bardziej, ni\u017c samej wojny, bo mam dziwne wra\u017cenie, \u017ce w Europie nie mamy na to odpowiedzi. Mo\u017ce si\u0119 myl\u0119- je\u015bli si\u0119 myl\u0119, to niech kto napisze i mnie troch\u0119 uspokoi. </p> <p>O czym m\u00f3wi\u0119? O takich g\u00f3wnach, jakie \u017ce\u015bmy przez ostatnie dwa lata ogl\u0105dali.<br/> - zak\u0142\u00f3canie GPSa w okolicach lotnisk<br/> - hackowanie elektrowni<br/> - zbieranie uchod\u017ac\u00f3w w du\u017c\u0105 kup\u0119 i pchanie ich na nasz\u0105 granic\u0119<br/> - przeci\u0105gni\u0119cie kotwicy po \u015bwiat\u0142owodzie<br/> - ... nie wiem, kurwa, co jeszcze wymy\u015bl\u0105. chemo\u015bmieci rzuc\u0105 do Zatoki Helsi\u0144skiej, czy co.</p> <p>... te drobne (w por\u00f3wnaniu z wojn\u0105) ale obiektywnie bardzo szkodliwe dla nas dzia\u0142ania. ale takie... na poziomie intensywno\u015bci, \u017ce nikt na to nie odpowie dzia\u0142aniami zbrojnymi, bo to przecie\u017c eskalacja. Czy og\u00f3lnie wiadomo, jak\u0105 mamy polityk\u0119 bezpiecze\u0144stwa w tym zakresie? Jako kraj, jako wschodnia flanka NATO i jako UE</p> </div><!-- ",
        "id": 1643288,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6knav/boj\u0119_si\u0119_ruskich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boj\u0119 si\u0119 Ruskich.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T16:20:20+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, mam 24 lata i nie wiem co i jak ze sob\u0105 zrobi\u0107, bo naprawd\u0119 czuj\u0119, \u017ce nie nadaj\u0119 si\u0119 do \u017cycia oraz nie mam motywacji do czegokolwiek.</p> <p>Od ma\u0142ego by\u0142em troszk\u0119 dziwny i problemy, o kt\u00f3rych tu pisz\u0119 mia\u0142y sw\u00f3j pocz\u0105tek ju\u017c w dzieci\u0144stwie. Z jednej strony funkcjonuj\u0119 normalnie a z drugiej... Sugerowano mi, ze mog\u0119 mie\u0107 autyzm i ADHD, ale ani jedno, ani drugie si\u0119 w zasadzie nie potwierdzi\u0142o.</p> <p>Niedawno odkry\u0142em model osobowo\u015bci Wielkiej Pi\u0105tki. Zainteresowa\u0142em si\u0119 tym i z 6 razy rozwi\u0105zywa\u0142em test IPIP-300 i IPIP-120. Za ka\u017cdym razem otrzymywa\u0142em te same bardzo skrajne wyniki, ale jednocze\u015bnie czuj\u0119, \u017ce dobrze odzwierciedlaj\u0105 one stan rzeczywisty. Nie chc\u0119 tutaj opisywa\u0107 wszystkiego, ale jest kilka rzeczy, kt\u00f3re czuj\u0119, \u017ce najbardziej niszcz\u0105 mi \u017cycie.</p> <p>Jestem silnie neurotyczn\u0105 osob\u0105 oraz niezwykle wra\u017cliw\u0105/podatn\u0105 na stres (100 percentyli). Objawia si\u0119 to tym, \u017ce jestem pierwsz\u0105 osob\u0105, kt\u00f3ra b\u0119dzie odczuwa\u0142a stres, l\u0119k, smutek i",
        "id": 1642776,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6k0fv/czuj\u0119_\u017ce_\u017cycie_ca\u0142kowicie_mnie_przerasta_nie_wiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czuj\u0119, \u017ce \u017cycie ca\u0142kowicie mnie przerasta - nie wiem ju\u017c co robi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T15:09:44+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6i9og/jarmark_\u015bwi\u0105teczny_w_poznaniu/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/k3e07za1lu4e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0080174acec33c7672eec6da597d606ca2492447\" alt=\"Jarmark \u015awi\u0105teczny w Poznaniu\" title=\"Jarmark \u015awi\u0105teczny w Poznaniu\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Heimlon\"> /u/Heimlon </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/k3e07za1lu4e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6i9og/jarmark_\u015bwi\u0105teczny_w_poznaniu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1642251,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6i9og/jarmark_\u015bwi\u0105teczny_w_poznaniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/k3e07za1lu4e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0080174acec33c7672eec6da597d606ca2492447",
        "title": "Jarmark \u015awi\u0105teczny w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T15:06:25+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6i6u7/greenpeace_z_okazji_barb\u00f3rki_powiesi\u0142_na/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/M_0hGhcgOcSkJMI6NT6m4n7L942XQ7O9S4NdF-Kt-HQ.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=01d62c97f54f0e10eaa2be36d624f8d260c9015f\" alt=\"Greenpeace z okazji Barb\u00f3rki powiesi\u0142 na ministerstwie baner z pro\u015bb\u0105, \u017ceby po\u017cegna\u0107 si\u0119 z w\u0119glem\" title=\"Greenpeace z okazji Barb\u00f3rki powiesi\u0142 na ministerstwie baner z pro\u015bb\u0105, \u017ceby po\u017cegna\u0107 si\u0119 z w\u0119glem\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.donald.pl/artykuly/TXfeY2LF/greenpeace-z-okazji-barborki-powiesil-na-ministerstwie-baner-z-prosba-zeby-pozegnac-sie-z-weglem\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6i6u7/greenpeace_z_okazji_barb\u00f3rki_powiesi\u0142_na/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1642777,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6i6u7/greenpeace_z_okazji_barb\u00f3rki_powiesi\u0142_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/M_0hGhcgOcSkJMI6NT6m4n7L942XQ7O9S4NdF-Kt-HQ.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=01d62c97f54f0e10eaa2be36d624f8d260c9015f",
        "title": "Greenpeace z okazji Barb\u00f3rki powiesi\u0142 na ministerstwie baner z pro\u015bb\u0105, \u017ceby po\u017cegna\u0107 si\u0119 z w\u0119glem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T14:18:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6h2p5/konfiarze_brauni\u015bci_korwini\u015bci_itp_za_wygodnie/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/-zaOakDRbX-cBqCjzNUEIUMouR9_7WWAY9f3S1kMIbc.jpg\" alt=\"Konfiarze, Brauni\u015bci, Korwini\u015bci itp. - Za wygodnie wam u nas?\" title=\"Konfiarze, Brauni\u015bci, Korwini\u015bci itp. - Za wygodnie wam u nas?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie rozumiem, sk\u0105d bierze si\u0119 ten &quot;sentyment&quot; do Rosji w\u015br\u00f3d Konfederacji i jej fan\u00f3w. Ci\u0105gle narzekaj\u0105 na Zach\u00f3d, wykrzykuj\u0105c &quot;patriotyczne&quot; has\u0142a o suwerenno\u015bci. Nakr\u0119caj\u0105 tym samym propagand\u0119, wspieraj\u0105c interesy Kremla. A co ten &quot;ruski mir&quot; ma nam niby do zaoferowania?! Cyrylic\u0119, kultur\u0119 uszlachetniaj\u0105cego cierpienia? Przede wszystkim to bied\u0119 i ub\u00f3stwo! Jeszcze przed wojn\u0105 35 mln Rosjan korzysta\u0142o z wychodka, a 47 mln nie mia\u0142o ciep\u0142ej wody. Ju\u017c nie wspomn\u0119 o mi\u0119sie armatnim i odmawianiu cz\u0142owiekowi podstawowych praw. Tymczasem Putin przeznaczy 1/3",
        "id": 1641750,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6h2p5/konfiarze_brauni\u015bci_korwini\u015bci_itp_za_wygodnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/-zaOakDRbX-cBqCjzNUEIUMouR9_7WWAY9f3S1kMIbc.jpg",
        "title": "Konfiarze, Brauni\u015bci, Korwini\u015bci itp. - Za wygodnie wam u nas?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T14:04:14+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Co dla Was znaczy malomiasteczkowosc i czy ona naprawd\u0119 istnieje w Polsce?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bluedabad\"> /u/bluedabad </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6gr3w/malomiasteczkowy_czyli_jaki_waszym_zdaniem/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6gr3w/malomiasteczkowy_czyli_jaki_waszym_zdaniem/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1641752,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6gr3w/malomiasteczkowy_czyli_jaki_waszym_zdaniem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Malomiasteczkowy, czyli jaki Waszym zdaniem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T13:47:42+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Troch\u0119 mocno vent, ale jednocze\u015bnie pro\u015bba o pomoc, co by\u015bcie zrobili w mojej sytuacji. </p> <p>Przeprowadzi\u0142em si\u0119 2 dni temu i jest zimno do tego stopnia, \u017ce bol\u0105 mnie plecy, moje biurko jest ch\u0142odne, siedzenie przy komputerze (mam desktopa, wi\u0119c nie wezm\u0119 go na kanap\u0119) jest bardzo nieprzyjemne nawet w bluzie i d\u0142ugich spodniach przez co czuj\u0119, \u017ce nie mog\u0119 si\u0119 zrelaksowa\u0107 ani zabra\u0107 do pracy. Wyobra\u017acie sobie, \u017ce moje d\u0142onie s\u0105 tak zimne jakbym je trzyma\u0142 pod zimm\u0105 wod\u0105 przez kilka minut.</p> <p>Jestem tu od dw\u00f3ch dni i czuj\u0119 si\u0119 z\u0142y na siebie, \u017ce w panice zdecydowa\u0142em si\u0119 na to mieszkanie (d\u0142uga historia). Wydawa\u0142o mi si\u0119, \u017ce wszystko by\u0142o git, a\u017c zauwa\u017cy\u0142em, \u017ce w rogu jest ple\u015b\u0144, kt\u00f3ra spowodowa\u0142a u mnie napady kaszlu. Ale w\u0142a\u015bciciel od razu na drugi dzie\u0144 j\u0105 usun\u0105\u0142, wi\u0119c chyba ok. Te\u017c wydaje si\u0119 bardzo ugodowy i skory pom\u00f3c, ale nie wiem jak m\u00f3g\u0142by ogarn\u0105\u0107 to, \u017ce jest zimno. Nie rozumiem jak wcze\u015bniejsi lokatorzy dawali rad\u0119. </p> <p>W \u0142azience ",
        "id": 1641753,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6gdyr/trz\u0119s\u0119_si\u0119_z_zimna_w_nowym_mieszkaniu_help",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119s\u0119 si\u0119 z zimna w nowym mieszkaniu (help)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T13:24:53+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6fwlc/wipler_o_protestach_i_propozycji_ich_karania/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/V9Has8ybKz6-F-tgUh2fPCJBGT0zVQJpovVGIoqG5jo.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=fd87a097068e886d53dbf7b9a5703e2494f31ad1\" alt=\"Wipler o protestach i propozycji ich karania\" title=\"Wipler o protestach i propozycji ich karania\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/npi9ocn52u4e1.png?width=582&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=fa0144055d4574dc089531846ed410a8ad8a44da\">https://preview.redd.it/npi9ocn52u4e1.png?width=582&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=fa0144055d4574dc089531846ed410a8ad8a44da</a></p> <p>\u0179r\u00f3d\u0142o tweeta: <a href=\"https://x.com/Graffiti_PN/status/1864209089019920395\">https://x.com/Graffiti_PN/status/1864209089019920395</a><br/> Ca\u0142o\u015b\u0107 rozmowy: <a href=\"https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-12-04/przemyslaw-wipler-w-graffiti-ogladaj-od-740/\">https:",
        "id": 1641751,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6fwlc/wipler_o_protestach_i_propozycji_ich_karania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/V9Has8ybKz6-F-tgUh2fPCJBGT0zVQJpovVGIoqG5jo.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=fd87a097068e886d53dbf7b9a5703e2494f31ad1",
        "title": "Wipler o protestach i propozycji ich karania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T13:00:43+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Welcome to the cultural exchange between <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a> and <a href=\"/r/Iraq\">/r/Iraq</a>! The purpose of this event is to allow people from two different national communities to get and share knowledge about their respective cultures, daily life, history and curiosities. General guidelines:</p> <ul> <li><p>Iraqis ask their questions about Poland here in this thread on <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a>;</p></li> <li><p>Poles ask their questions about Iraq in the parallel <a href=\"https://www.reddit.com/r/Iraq/comments/1h6fkqr/\">thread</a>;</p></li> <li><p>English language is used in both threads;</p></li> <li><p>Event will be moderated, following the general rules of Reddiquette. Be nice!</p></li> </ul> <p>Moderators of <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a> and <a href=\"/r/Iraq\">/r/Iraq</a>.</p> <hr/> <p>Witajcie w wymianie kulturalnej mi\u0119dzy <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a> a <a href=\"/r/Iraq\">/r/Iraq</a>! Celem tego w\u0105tku jest umo\u017cl",
        "id": 1641256,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6fevz/cultural_exchange_with_riraq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cultural exchange with /r/Iraq!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T12:52:31+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>U mnie przyznam, \u017ce asertywno\u015b\u0107 pojawi\u0142a si\u0119 z czasem, a raczej sama d\u0142ugo nad ni\u0105 pracowa\u0142am i nadal to robi\u0119, bo jest o wiele lepiej, ale jeszcze nie idealnie.</p> <p>Na pocz\u0105tku \u0142atwiej przychodzi\u0142a mi wobec obcych i ci reaguj\u0105 r\u00f3\u017cnie, przewa\u017cnie nie maj\u0105 wyj\u015bcia, jak si\u0119 na ni\u0105 zgadza\u0107, ale zdarza si\u0119, \u017ce je\u015bli kto\u015b wpycha si\u0119 przede mn\u0105 w kolejk\u0119, a ja tej osobie powiem \u201eprzepraszam, by\u0142am pierwsza\u201d, to reaguje agresj\u0105 np. rzuca ze z\u0142o\u015bci\u0105 za mn\u0105 rzeczy na ta\u015bm\u0119 albo osoba w wieku ok 50 lat zaczyna dyskutowa\u0107, \u017ce jest starsza.</p> <p>Ze znajomymi jest za to wi\u0119kszy problem. Ci kt\u00f3rzy do tej pory nie byli do tego przyzwyczajeni zdarza si\u0119, \u017ce strzelaj\u0105 jakie\u015b fochy, bo nie dostosuj\u0119 si\u0119 do nich jak zwykle.</p> <p>Z rodzin\u0105 jest r\u00f3\u017cnie, mamie chyba najtrudniej by\u0142o si\u0119 przyzwyczai\u0107, ale z czasem jest coraz lepiej, bo ju\u017c wie, \u017ce jestem w stanie odm\u00f3wi\u0107 p\u00f3j\u015bcia w odwiedziny do cz\u0119\u015bci rodziny, za kt\u00f3r\u0105 nie przepadam.</p> <p>A jak to wygl\u0105da u was? W",
        "id": 1641255,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6f9bq/jak_ludzie_reaguj\u0105_na_wasze_stawianie_granic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak ludzie reaguj\u0105 na wasze stawianie granic?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T12:43:27+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6f3fw/nie_chc\u0105_w_kapitule_abpa_marka_j\u0119draszewskiego/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/QsuUuiuJZIkYoEIni1B2SU60X5_9_YffSlSbrHh35cg.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2a9f0260a18f5e5f0b68bef7658fb4b420ec9b80\" alt=\"Nie chc\u0105 w kapitule abpa Marka J\u0119draszewskiego. Poznali\u015bmy argumenty\" title=\"Nie chc\u0105 w kapitule abpa Marka J\u0119draszewskiego. Poznali\u015bmy argumenty\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://lovekrakow.pl/aktualnosci/nie-chca-w-kapitule-abpa-marka-jedraszewskiego-poznalismy-argumenty_59356.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6f3fw/nie_chc\u0105_w_kapitule_abpa_marka_j\u0119draszewskiego/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1641257,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6f3fw/nie_chc\u0105_w_kapitule_abpa_marka_j\u0119draszewskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/QsuUuiuJZIkYoEIni1B2SU60X5_9_YffSlSbrHh35cg.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2a9f0260a18f5e5f0b68bef7658fb4b420ec9b80",
        "title": "Nie chc\u0105 w kapitule abpa Marka J\u0119draszewskiego. Poznali\u015bmy argumenty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T12:03:20+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://trybuna.info/opinie/upadek-polskiej-nauki/\">Upadek polskiej nauki - Dziennik Trybuna</a></p> <p>Oczywi\u015bcie mam znaczenie, \u017ce degradacja tego systemu trwa od lat. Czarnek sprawi\u0142, \u017ce wiele moich ambitnych przyjaci\u00f3\u0142, kt\u00f3rzy zostali nauczycielami &quot;z poczucia powo\u0142ania&quot;, po prostu rzuci\u0142o to choler\u0119.<br/> Wydaje mi si\u0119 jednak, \u017ce Lewicowa minister wp\u0119dzi nauk\u0119 w jeszcze wi\u0119ksze k\u0142opoty.<br/> Co my\u015blicie o stanie polskiej nauki ? Od dawna obserwuje si\u0119 tzw. inflacj\u0119 w systemie edukacyjnym w stosunku do ocen. Ucze\u0144, kt\u00f3ry obecnie otrzymuj\u0119 ocen\u0119 &quot;5&quot; za konkretny zakres materia\u0142u, jeszcze 20 lat temu, ledwo z\u0142apa\u0142by si\u0119 na ocen\u0119 &quot;3&quot;<br/> Temat jest naprawd\u0119 wielow\u0105tkowy, a to nauka i rozw\u00f3j decyduje o tym, czy kraj jest zamo\u017cny i rozwini\u0119ty. Niech nikt nam nie wmawia, \u017ce to surowce naturalne </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ZookeepergameReal713\"> /u/Zookee",
        "id": 1640885,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6eetm/czy_polska_polityka_zniszczy\u0142a_polsk\u0105_nauk\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy polska polityka zniszczy\u0142a polsk\u0105 nauk\u0119 ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T11:11:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6dmbo/fiasko_polityki_migracyjnej_w_ue_1_mld_euro_nie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/V4-lU9OeJ9rAEN_KpvpDrX8aQfL2DAOzTCZf1XEKWuU.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b6338ba2f6dcd30a751d3202a9717d5bc90f7d61\" alt=\"Fiasko polityki migracyjnej w UE? &quot;1 mld euro nie pom\u00f3g\u0142 w integracji migrant\u00f3w&quot;\" title=\"Fiasko polityki migracyjnej w UE? &quot;1 mld euro nie pom\u00f3g\u0142 w integracji migrant\u00f3w&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fiasko-polityki-migracyjnej-w-UE-Pieniadze-nie-pomogly-w-integracji-migrantow-8855626.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6dmbo/fiasko_polityki_migracyjnej_w_ue_1_mld_euro_nie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1640884,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6dmbo/fiasko_polityki_migracyjnej_w_ue_1_mld_euro_nie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/V4-lU9OeJ9rAEN_KpvpDrX8aQfL2DAOzTCZf1XEKWuU.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b6338ba2f6dcd30a751d3202a9717d5bc90f7d61",
        "title": "Fiasko polityki migracyjnej w UE? \"1 mld euro nie pom\u00f3g\u0142 w integracji migrant\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T10:55:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6ddsr/pis_z\u0142o\u017cy\u0142_w_sejmie_projekt_zakazuj\u0105cy/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/WMbZlejm9y7zsDTDGM0YkLsktG6gVJ7dCOeM1s9hpW8.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c8b73378c82c767b9a0aeef2603073b8d432339a\" alt=\"PiS z\u0142o\u017cy\u0142 w Sejmie projekt zakazuj\u0105cy propagowania symboli banderowskich\" title=\"PiS z\u0142o\u017cy\u0142 w Sejmie projekt zakazuj\u0105cy propagowania symboli banderowskich\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.portalsamorzadowy.pl/polityka-i-spoleczenstwo/pis-zlozyl-w-sejmie-projekt-zakazujacy-propagowania-symboli-banderowskich,587266.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6ddsr/pis_z\u0142o\u017cy\u0142_w_sejmie_projekt_zakazuj\u0105cy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1640495,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6ddsr/pis_z\u0142o\u017cy\u0142_w_sejmie_projekt_zakazuj\u0105cy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/WMbZlejm9y7zsDTDGM0YkLsktG6gVJ7dCOeM1s9hpW8.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c8b73378c82c767b9a0aeef2603073b8d432339a",
        "title": "PiS z\u0142o\u017cy\u0142 w Sejmie projekt zakazuj\u0105cy propagowania symboli banderowskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T10:42:42+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak mnie ostatnio nasz\u0142o, jak to jest z bezpiecze\u0144stwem danych os\u00f3b posiadaj\u0105cych nieruchomo\u015b\u0107? </p> <p>Pod adresem:<br/> <a href=\"https://przegladarka-ekw.ms.gov.pl/eukw_prz/KsiegiWieczyste/wyszukiwanieKW\">https://przegladarka-ekw.ms.gov.pl/eukw_prz/KsiegiWieczyste/wyszukiwanieKW</a></p> <p>Mo\u017cna wyszuka\u0107 absolutnie ka\u017cd\u0105 Ksi\u0119g\u0119 wieczyst\u0105. Rejon wybieramy z listy, numery s\u0105 nadawane kolejno a cyfr\u0119 kontroln\u0105 mo\u017cna &quot;odgadn\u0105\u0107&quot; wpisuj\u0105c po kolei wszystkie cyfry w jakie\u015b 5 sekund.</p> <p>No i teraz w takiej KW mamy wszystko - imiona, nazwiska, adres, cz\u0119sto numery PESEL, imiona rodzic\u00f3w wszystkich w\u0142a\u015bcicieli (tak\u017ce by\u0142ych). Wybieramy rejon, wpisujemy losowy numer (uzupe\u0142niony poprzedzaj\u0105cymi zerami do o\u015bmiu znak\u00f3w), zgadujemy cyfr\u0119 kontroln\u0105 i mo\u017cemy jecha\u0107 praktycznie po kolei pozyskuj\u0105c w ten spos\u00f3b dane w\u0142a\u015bcicieli.</p> <p>Troch\u0119 mnie to martwi, bo przecie\u017c takie dane spokojnie wystarcz\u0105 oszustowi do uzyskania chwil\u00f3wki &quot;na dow\u00f3d&quot",
        "id": 1640496,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6d74u/dost\u0119p_online_do_ksi\u0105g_wieczystych_bezpiecze\u0144stwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dost\u0119p online do Ksi\u0105g Wieczystych - bezpiecze\u0144stwo danych/RODO?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T10:42:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6d6z9/sta\u015bko_przemoc_nie_ma_p\u0142ci_p\u0142e\u0107_ma_sprawca_lub/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/PBG7k3OuzRpBOnp1gnvrkbkv9HEu85oUdl71TEGmcko.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=fe745006903a9c05c80f220516b21461e2f65993\" alt=\"Sta\u015bko: Przemoc nie ma p\u0142ci. P\u0142e\u0107 ma sprawca lub sprawczyni. A tak\u017ce ofiara\" title=\"Sta\u015bko: Przemoc nie ma p\u0142ci. P\u0142e\u0107 ma sprawca lub sprawczyni. A tak\u017ce ofiara\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Zacny_Los\"> /u/Zacny_Los </a> <br/> <span><a href=\"https://krytykapolityczna.pl/nauka/psychologia/przemoc-nie-ma-plci-plec-ma-sprawca-lub-sprawczyni-a-takze-ofiara/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6d6z9/sta\u015bko_przemoc_nie_ma_p\u0142ci_p\u0142e\u0107_ma_sprawca_lub/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1640494,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6d6z9/sta\u015bko_przemoc_nie_ma_p\u0142ci_p\u0142e\u0107_ma_sprawca_lub",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/PBG7k3OuzRpBOnp1gnvrkbkv9HEu85oUdl71TEGmcko.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=fe745006903a9c05c80f220516b21461e2f65993",
        "title": "Sta\u015bko: Przemoc nie ma p\u0142ci. P\u0142e\u0107 ma sprawca lub sprawczyni. A tak\u017ce ofiara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T08:41:29+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6bl1y/krak\u00f3w_\u015bmier\u0107_m\u0119\u017cczyzny_na_komisariacie_wyrwa\u0142/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ReJxF7V144Wxspb7HErAsyvdNLwBRlUiCXuUT6Rg_Ew.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e2efd4eb75be9bfa9afc963572b320c8d429b411\" alt=\"Krak\u00f3w. \u015amier\u0107 m\u0119\u017cczyzny na komisariacie. Wyrwa\u0142 funkcjonariuszowi bro\u0144\" title=\"Krak\u00f3w. \u015amier\u0107 m\u0119\u017cczyzny na komisariacie. Wyrwa\u0142 funkcjonariuszowi bro\u0144\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tragedia-w-krakowie-mezczyzna-wyrwal-bron-smierc-na-komisari,nId,7868768\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6bl1y/krak\u00f3w_\u015bmier\u0107_m\u0119\u017cczyzny_na_komisariacie_wyrwa\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1639917,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6bl1y/krak\u00f3w_\u015bmier\u0107_m\u0119\u017cczyzny_na_komisariacie_wyrwa\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ReJxF7V144Wxspb7HErAsyvdNLwBRlUiCXuUT6Rg_Ew.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e2efd4eb75be9bfa9afc963572b320c8d429b411",
        "title": "Krak\u00f3w. \u015amier\u0107 m\u0119\u017cczyzny na komisariacie. Wyrwa\u0142 funkcjonariuszowi bro\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T08:26:35+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6be6v/mpk_krakowskie_le\u017cy_bilety_okresowe_znik\u0142y_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/YlSys5VWmO3w96Va_fjnZJ1qGHaD2LyOyYIHQIlTkuk.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=49201d24ec2df637fe6bca6e3bcea4bbd5742fcd\" alt=\"MPK Krakowskie le\u017cy bilety okresowe znik\u0142y z aplikacji \" title=\"MPK Krakowskie le\u017cy bilety okresowe znik\u0142y z aplikacji \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Majestique-1\"> /u/Majestique-1 </a> <br/> <span><a href=\"https://lovekrakow.pl/aktualnosci/atak-hakerski-na-mpk-duze-problemy_59349.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6be6v/mpk_krakowskie_le\u017cy_bilety_okresowe_znik\u0142y_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1639916,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6be6v/mpk_krakowskie_le\u017cy_bilety_okresowe_znik\u0142y_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/YlSys5VWmO3w96Va_fjnZJ1qGHaD2LyOyYIHQIlTkuk.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=49201d24ec2df637fe6bca6e3bcea4bbd5742fcd",
        "title": "MPK Krakowskie le\u017cy bilety okresowe znik\u0142y z aplikacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T07:07:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak cz\u0119sto byli\u015bcie \u015bwiadkiem, gdy kto\u015b ma\u0142o inteligentny robi z siebie wybitnie uzdolnion\u0105 jednostk\u0119 przewy\u017cszaj\u0105c\u0105 swoim IQ samego Ricka Sanchez\u201da?</p> <p>Mo\u017cna by si\u0119 spodziewa\u0107, \u017ce takich os\u00f3b nie ma za wiele, w ko\u0144cu po jakie licho kto\u015b mia\u0142by udawa\u0107 m\u0105drzejszego ni\u017c jest w rzeczywisto\u015bci. Gdyby tak by\u0142o, to \u015bwiat nauki nie znalaz\u0142by na to swojej nazwy. Ci z tytu\u0142em profesorskim m\u00f3wi\u0105 na to efekt Dunninga-Krugera, mo\u017cecie o nim poczyta\u0107, jest ca\u0142kiem ciekawy.Skoro jest to problem tak powszechny, to nie zdziwi\u0119 was pewnie informacj\u0105, \u017ce osobi\u015bcie mia\u0142em (nie)przyjemno\u015b\u0107 z takimi lud\u017ami prowadzi\u0107 rozmow\u0119. I, o zgrozo, konwersacja z kim\u015b takim jest r\u00f3wnie przyjemna co gastroskopia i kolonoskopia. Naraz.</p> <p>\u015awiat rowerowy r\u00f3wnie\u017c zna takich specjalist\u00f3w, kt\u00f3rzy najlepszym co mog\u0105 zrobi\u0107 dla \u015bwiata, to przesta\u0107 snu\u0107 swoje teorie techniczne i zasady dzia\u0142ania tego, z czym je\u017cd\u017c\u0105.</p> <p>Nim zaczn\u0119, oczywi\u015bcie dzi\u0119kuje moim patronom za wsparcie, a ",
        "id": 1639712,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6abna/bycie_m\u0105drzejszym_od_ka\u017cdego_nie_pop\u0142aca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bycie m\u0105drzejszym od ka\u017cdego nie pop\u0142aca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T06:52:55+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Robi\u0119 obecnie studia, na kt\u00f3re poszed\u0142em po cz\u0119\u015bci z pasji, a po cz\u0119\u015bci dla papierka, bo wszystkie zawody, w kt\u00f3rych chcia\u0142bym pracowa\u0107 wymagaj\u0105 wykszta\u0142cenia wy\u017cszego. Tylko, \u017ce im d\u0142u\u017cej przebywam na uczelni, tym bardziej mam jej dosy\u0107.</p> <p>Losowo uk\u0142adane plany rozwali\u0142y mi nie do\u015b\u0107, \u017ce sen, to jeszcze jedzenie i zdrowie, no i oczywi\u015bcie utrudniaj\u0105 znalezienie jakiejkolwiek pracy dorywczej. Frustruje mnie te\u017c fakt, \u017ce praktycznie nic si\u0119 na nich nie ucz\u0119. Nie jest to jaka\u015b g\u00f3wno uczelnia, ale i tak na wi\u0119kszo\u015bci zaj\u0119\u0107 jest to, co ju\u017c wiem i tak naprawd\u0119 przez 3 semestry tylko na 3-4 przedmiotach dowiedzia\u0142em si\u0119 czego\u015b nowego i nie czu\u0142em si\u0119 jak NPC chodz\u0105cy pogapi\u0107 si\u0119 na prowadz\u0105cego, bo to b\u0119dzie najciekawsze co wyniesie z tych zaj\u0119\u0107. </p> <p>Dlatego chcia\u0142bym zapyta\u0107, czy sam licencjat bez magistra bardzo przeszkadza?</p> <p>Chcia\u0142em ju\u017c odb\u0119bni\u0107 do ko\u0144ca studia I stopnia i da\u0107 sobie siana z II stopnia, ale rodzina i znajomi, kt\u00f3rzy sko\u0144cz",
        "id": 1639713,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6a433/czy_brak_magistra_sam_licencjat_w_czym\u015b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy brak magistra (sam licencjat) w czym\u015b przeszkadza?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T00:41:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6372l/rysowany_ko\u0144_i_do_spania_\u017cegnam/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/jf13em17aq4e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=cd1adc41158c8406ed0966974625249dc3ddefb9\" alt=\"rysowany ko\u0144 i do spania, \u017cegnam\" title=\"rysowany ko\u0144 i do spania, \u017cegnam\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>ko\u0144 na A3 cienkopisem sko\u0144czony, internety poogl\u0105dane, us\u0142yszana nowa viralowa muzyczka po rusku chyba, mo\u017cna i\u015b\u0107 spa\u0107, pozdrawiam wszystkich</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/litr13\"> /u/litr13 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/jf13em17aq4e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6372l/rysowany_ko\u0144_i_do_spania_\u017cegnam/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1638441,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1h6372l/rysowany_ko\u0144_i_do_spania_\u017cegnam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/jf13em17aq4e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=cd1adc41158c8406ed0966974625249dc3ddefb9",
        "title": "rysowany ko\u0144 i do spania, \u017cegnam",
        "vote": 0
    }
]