[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T22:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4d/0e/1e/z31515725M,Roman-Giertych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Roman Giertych zapowiedzia\u0142, \u017ce zag\u0142osuje za zniesieniem immunitetu Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Wcze\u015bniej sejmowa komisja regulaminowa wyrazi\u0142a zgod\u0119 na poci\u0105gni\u0119cie lidera PiS do odpowiedzialno\u015bci. Nied\u0142ugo odb\u0119dzie si\u0119 g\u0142osowanie w Sejmie.",
        "id": 1645461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31519121,immunitet-jaroslawa-kaczynskiego-roman-giertych-nie-owija-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immunitet Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Roman Giertych nie owija w bawe\u0142n\u0119. Ostrzega koalicjant\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T22:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c2/0f/1e/z31519170M,Michel-Barnier--ustepujacy-premier-Francji.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Parlamentarzy\u015bci francuskiej lewicy i prawicy przeg\u0142osowali w \u015brod\u0119 wniosek o wotum nieufno\u015bci wobec rz\u0105du Michela Barniera. Lokalne dzienniki rozpisuj\u0105 si\u0119 o \"misji niemo\u017cliwej\" ust\u0119puj\u0105cego premiera, a \u015bwiatowe media zwracaj\u0105 uwag\u0119, \u017ce to nie koniec politycznych k\u0142opot\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 1645462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31519157,swiatowe-media-o-upadku-francuskiego-rzadu-chaos-misja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiatowe media o upadku francuskiego rz\u0105du. \"Chaos\", \"misja niemo\u017cliwa\" i \"seria impas\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T21:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f6/f2/1d/z31401974M,Gaz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zimny listopad, rosn\u0105ce ceny gazu i rych\u0142y koniec umowy na tranzyt wzbudzi\u0142y w UE obawy nowym kryzysem energetycznym.",
        "id": 1645083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31519109,europe-czeka-kryzys-energetyczny-ceny-wzrosly-od-polowy-wrzesnia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europ\u0119 czeka kryzys energetyczny? \"Ceny wzros\u0142y od po\u0142owy wrze\u015bnia o oko\u0142o 40 proc.\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T21:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/cc/1d/z31247802M,Koronawirus-w-Polsce--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Specjalna podkomisja Kongresu Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych ds. pandemii COVID-19 zako\u0144czy\u0142a prac\u0119. W opublikowanym przez ni\u0105 raporcie mo\u017cemy przeczyta\u0107 m.in. ustalenia na temat pochodzenia wirusa. Czego si\u0119 dowiedziano?",
        "id": 1645084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31519031,nowy-raport-ws-covid-19-amerykanie-ujawnili-skad-mial-pochodzic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy raport ws. COVID-19. Amerykanie ujawnili, sk\u0105d mia\u0142 pochodzi\u0107 wirus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T21:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/70/0f/1e/z31519088M,Mike-Johnson-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przewodnicz\u0105cy ameryka\u0144skiej Izby Reprezentant\u010f\u017c\u02ddw Mike Johnson zapowiedzia\u0142, \u017ce nie podda pod g\u0142osowanie proponowanego przez prezydenta Joe Bidena pakietu wsparcia Ukrainy o warto\u015bci 24 miliard\u010f\u017c\u02ddw dolar\u010f\u017c\u02ddw. - To nie jest w gestii Joe Bidena, aby podejmowa\u0107 takie decyzje - uzna\u0142.",
        "id": 1645085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31519048,m-johnson-na-razie-nie-bedzie-dodatkowych-pieniedzy-dla-ukrainy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina nie dostanie miliard\u010f\u017c\u02ddw z USA. Czekaj\u0105 na decyzj\u0119 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T20:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/0f/1e/z31518991M,Nagrania-z-monitoringu-przedstawiajace-sprawce-zab.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Brian Thompson, szef ameryka\u0144skiej firmy UnitedHealth, zosta\u0142 zastrzelony na Manhattanie. Nowojorska policja wyznaczy\u0142a nagrod\u0119 w wysoko\u015bci 10 tys. dolar\u010f\u017c\u02ddw za informacje, kt\u010f\u017c\u02ddre pomog\u0105 zidentyfikowa\u0107 sprawc\u0119.",
        "id": 1645086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31518963,prezes-amerykanskiej-firmy-zastrzelony-na-manhattanie-policja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes wielkiej ameryka\u0144skiej firmy zastrzelony na Manhattanie. S\u0105 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T20:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/30/0f/1e/z31519024M,4-grudnia-rozpoczal-sie-proces-Doriana-S-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ruszy\u0142 proces Doriana S. oskar\u017conego o zab\u010f\u017c\u02ddjstwo 25-letniej Lizy. Wed\u0142ug aktu oskar\u017cenia m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 w lutym brutalnie zgwa\u0142ci\u0107, okra\u015b\u0107 i zostawi\u0107 nieprzytomn\u0105 kobiet\u0119 w centrum Warszawy. Co ustalono w trakcie rozprawy?",
        "id": 1644651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31518939,ruszyl-proces-doriana-s.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce zeznania oskar\u017conego o gwa\u0142t w Warszawie. Ruszy\u0142 proces Doriana S. \"Nie czu\u0142em strachu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T19:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/7e/1d/z30925887M,Lewica--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lewica wci\u0105\u017c nie og\u0142osi\u0142a, kto b\u0119dzie j\u0105 reprezentowa\u0142 w wyborach prezydenckich w 2025 roku. Do tej pory wskazywano, \u017ce kandydatk\u0105 mo\u017ce by\u0107 Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k. Teraz media podaj\u0105 jednak inne nazwisko. Czyje?",
        "id": 1644187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31518751,lewica-wybrala-juz-kandydata-na-prezydenta-media-podaly-nazwisko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewica wybra\u0142a ju\u017c kandydata na prezydenta? Media poda\u0142y nazwisko. Rzecznik partii zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T19:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/53/0f/1e/z31518803M,Marine-Le-Pen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Francuskie Zgromadzenie Narodowe wyrazi\u0142o w \u015brod\u0119 wieczorem wotum nieufno\u015bci wobec rz\u0105du Michela Barniera. Barnier na stanowisku premiera przetrwa\u0142 trzy miesi\u0105ce - zosta\u0142 nim 5 wrze\u015bnia. Dr\u010f\u017c\u02ddg wyj\u015bcia z politycznego impasu nie wida\u0107 - zza horyzontu nie wy\u0142ania si\u0119 \u017cadna potencjalna wi\u0119kszo\u015b\u0107 parlamentarna, a kolejne wybory mog\u0105 odby\u0107 si\u0119 dopiero w czerwcu. Sytuacji przygl\u0105da si\u0119 Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142prowadz\u0105cy wideocastu Gazeta.pl \"Co to b\u0119dzie\".",
        "id": 1644189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31518780,francja-nie-ma-rzadu-nie-ma-budzetu-nie-ma-drogi-wyjscia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja: Nie ma rz\u0105du, nie ma bud\u017cetu, nie ma drogi wyj\u015bcia z kryzysu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T19:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Upad\u0142 francuski rz\u0105d premiera Michela Barniera. Wniosek koalicji partii lewicowych o wotum nieufno\u015bci zosta\u0142 przeg\u0142osowany przez 331 parlamentarzyst\u010f\u017c\u02ddw. Za by\u0142o r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c \u015brodowisko polityczne prawicowego Zjednoczenia Narodowego.",
        "id": 1644188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31519006,upadek-francuskiego-rzadu-parlamentarzysci-przeglosowali-wotum.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upadek francuskiego rz\u0105du. Parlamentarzy\u015bci przeg\u0142osowali wotum nieufno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T19:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c8/0f/1e/z31518920M,Ryszard-Petru--posel-Polski-2050.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ryszard Petru poinformowa\u0142, \u017ce klub Polski 2050 b\u0119dzie przeciwny uchyleniu immunitetu Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. - Mam do niego wiele zarzut\u010f\u017c\u02ddw, ale akurat w tym przypadku jest to szarpanie si\u0119 o bardzo ma\u0142e sprawy - stwierdzi\u0142 pose\u0142. P\u010f\u017c\u02dd\u017aniej pojawi\u0142 si\u0119 komunikat jego partii.",
        "id": 1644190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31518820,tak-polska-2050-zaglosuje-w-sprawie-immunitetu-kaczynskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Polska 2050 zag\u0142osuje w sprawie immunitetu Kaczy\u0144skiego? Petru: Szarpanie si\u0119 o ma\u0142e sprawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T18:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/0f/1e/z31518926M,Komisariat-policji-w-Krakowie--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Oko\u0142o godz. 23 zacz\u0119\u0142y si\u0119 bardzo mocne krzyki, poszli\u015bmy zapuka\u0107 do drzwi, ale nikt nie otwiera\u0142. Wezwali\u015bmy wi\u0119c policj\u0119 - relacjonowa\u0142 jeden z s\u0105siad\u010f\u017c\u02ddw 24-latki z Krakowa. Kobieta zosta\u0142a znaleziona ranna w swoim mieszkaniu po tym, jak mi\u0119dzy ni\u0105 a 23-latkiem dosz\u0142o do k\u0142\u010f\u017c\u02ddtni. P\u010f\u017c\u02dd\u017aniej m\u0119\u017cczyzna zastrzeli\u0142 si\u0119 na komisariacie policji. Co jeszcze ustalono?",
        "id": 1643731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31518704,nowe-ustalenia-ws-tragedii-na-komisariacie-w-krakowie-swiadek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe ustalenia ws. tragedii na komisariacie w Krakowie. \u015awiadek ujawni\u0142, co dzia\u0142o si\u0119 wcze\u015bniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T17:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/99/01/1e/z31462809M,Karetka--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Aktywi\u015bci klimatyczny zablokowali warszawsk\u0105 Wis\u0142ostrad\u0119. Wed\u0142ug medialnych doniesie\u0144 z powodu protestu nie mog\u0142a przejecha\u0107 karetka na sygnale. Jednak w rozmowie z Gazeta.pl sto\u0142eczna policja nie potwierdzi\u0142a takiego zdarzenia. Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 1643732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31518819,protest-aktywistow-klimatycznych-na-wislostradzie-mieli-blokowac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protest aktywist\u010f\u017c\u02ddw klimatycznych na Wis\u0142ostradzie. Media: Karetka mia\u0142a problem z przejazdem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T17:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/36/d1/1d/z31267126M,Okno-zycia--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W oknie \u017cycia na gda\u0144skim Matemblewie odnaleziono kilkumiesi\u0119czne dziecko. Natychmiast zainterweniowa\u0142y siostry zakonne, kt\u010f\u017c\u02ddre opiekuj\u0105 si\u0119 obiektem. Co wiadomo?",
        "id": 1643131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31518576,zakonnica-znalazla-niemowle-w-oknie-zycia-nogi-mialam-jak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakonnica znalaz\u0142a niemowl\u0119 w oknie \u017cycia. \"Nogi mia\u0142am jak z waty, a serce wali\u0142o mi jak m\u0142ot\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T17:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/07/1e/z31487523M,Jaroslaw-Kaczynski--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sejmowa komisja regulaminowa przyj\u0119\u0142a wnioski Komendanta G\u0142\u010f\u017c\u02ddwnego Policji, dotycz\u0105ce wyra\u017cenia zgody na poci\u0105gni\u0119cie pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw PiS do odpowiedzialno\u015bci karnej. O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 1643132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31517901,jest-decyzja-ws-immunitetu-jaroslawa-kaczynskiego-komisja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja ws. immunitetu Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Komisja przyj\u0119\u0142a wniosek ws. pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T16:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7c/0e/1e/z31518588M,24-letnia-Kamila-Bielyatskaya-zginela--porwana-prz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Tajlandii zgin\u0119\u0142a 24-letnia rosyjska aktorka Kamila Bielyatskaya. Kobieta \u0107wiczy\u0142a jog\u0119 na klifie i zosta\u0142a porwana przez wysok\u0105 fal\u0119. Co ustalono do tej pory?",
        "id": 1643133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31518431,dramatyczna-smierc-24-letniej-aktorki-w-tajlandii-cwiczyla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajlandia. Fala porwa\u0142a rosyjsk\u0105 aktork\u0119 podczas \u0107wicze\u0144 jogi. Nie prze\u017cy\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T16:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e5/0e/1e/z31515365M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>No dobrze, musie\u0107 nikt nie musi, ale mo\u017ce niekt\u010f\u017c\u02ddre osoby s\u0105 ciekawe, tylko nie chce im si\u0119 czyta\u0107 trzystu stron. Szymon Ho\u0142ownia w\u0142a\u015bnie wyda\u0142 ksi\u0105\u017ck\u0119, w kt\u010f\u017c\u02ddrej opowiada o polityce, koalicji, marsza\u0142kowaniu oraz wielkiej rodzinie wszystkich Polak\u010f\u017c\u02ddw. S\u0105 zagadkowe refleksje o Bosaku, s\u0105 powidoki uczu\u0107 do Trzaskowskiego. I jest pomys\u0142 lidera Polski 2050 na wybory prezydenckie - pisze Marta Nowak z Gazeta.pl, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142autorka podcastu \"Co to b\u0119dzie\".",
        "id": 1643134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31515375,swiety-jacek-2050-przeczytalam-ksiazke-szymona-holowni-zebyscie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0119ty Jacek 2050. Przeczyta\u0142am ksi\u0105\u017ck\u0119 Szymona Ho\u0142owni, \u017ceby\u015bcie wy nie musieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T16:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/0a/1e/z31498583M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policjanci z Gliwic zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddry pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 z dzieckiem na r\u0119kach skoczy\u0107 z okna w jednym z blok\u010f\u017c\u02ddw w Gliwicach. Jak przekazali mundurowi, by\u0142 pod wp\u0142ywem \u015brodk\u010f\u017c\u02ddw odurzaj\u0105cych. Co ustalono?",
        "id": 1642639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31518382,dramat-w-gliwicach-chcial-skoczyc-z-okna-zeby-zabic-demona.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w Gliwicach. Chcia\u0142 skoczy\u0107 z okna, \u017ceby \"zabi\u0107 demona\". W r\u0119kach trzyma\u0142 dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T16:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/0e/1e/z31518531M,Klucz-budowlany-spadl-na-kobiete-w-Warszawie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na warszawskiej Ochocie dosz\u0142o do niebezpiecznego wypadku. Na przechodz\u0105c\u0105 obok budowy kobiet\u0119 nagle spad\u0142o narz\u0119dzie. Piesza odnios\u0142a obra\u017cenia.",
        "id": 1642640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31518486,niebezpieczny-incydent-w-warszawie-na-kobiete-spadlo-z-rusztowanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny incydent w Warszawie. Na kobiet\u0119 nagle spad\u0142o narz\u0119dzie budowlane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T16:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a7/0e/1e/z31518375M,Marek-Suski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Co by zrobi\u0142 Donald Tusk, gdyby na grobie jego dziadka postawiono wieniec z napisem \"Wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142winny zbrodni 5,5 mln Polak\u010f\u017c\u02ddw\"? - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 Marek Suski podczas posiedzenia komisji ws. obchod\u010f\u017c\u02ddw miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej.",
        "id": 1642641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31518003,suski-o-wermachcie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura na posiedzeniu komisji. Suski uderzy\u0142 w Tuska, przewodnicz\u0105cy si\u0119 oburzy\u0142. \"Przegina pan\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T15:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b2/0e/1e/z31517874M,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sporo emocji wywo\u0142a\u0142a ostatnia decyzja Andrzeja Dudy, kt\u010f\u017c\u02ddry zdecydowa\u0142 o u\u0142askawieniu osoby skazanej za przest\u0119pstwa narkotykowe. Prezydent podj\u0105\u0142 ju\u017c kiedy\u015b podobn\u0105 decyzj\u0119. - Dzi\u0119kuj\u0119 Bogu, \u017ce prezydent mi to postanowi\u0142 - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a u\u0142askawiona dwa lata temu Paulina P.",
        "id": 1642642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31517622,duda-juz-wczesniej-ulaskawil-osobe-skazana-za-handel-narkotykami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nie pierwsza taka decyzja Andrzeja Dudy. Paulina P. w\u010f\u017c\u02ddwczas \"dzi\u0119kowa\u0142a Bogu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T15:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ee/0e/1e/z31517678M,Wolsztyn--woj--wielkopolskie---wypadek-smiertelny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Wolsztynie dosz\u0142o do wypadku, w kt\u010f\u017c\u02ddrym zgin\u0105\u0142 starszy m\u0119\u017cczyzna. 24-letni kierowca suzuki by\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u010f\u017c\u02ddw. Jak si\u0119 okazuje, m\u0119\u017cczyzna ju\u017c wcze\u015bniej mia\u0142 problemy z prawem.",
        "id": 1642142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31517625,24-latek-spowodowal-smiertelny-wypadek-trzy-dni-wczesniej-zabrano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "24-latek spowodowa\u0142 \u015bmiertelny wypadek. Trzy dni wcze\u015bniej zabrano mu prawo jazdy. Tragedia w Wolsztynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T14:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e2/0e/1e/z31518178M,Roman-Polanski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Francuski s\u0105d apelacyjny wyda\u0142 wyrok w sprawie oskar\u017cenia aktorki Charlotte Lewis przeciwko Romanowi Pola\u0144skiemu. Lewis zarzuci\u0142a Pola\u0144skiemu znies\u0142awienie. Jaka by\u0142a decyzja s\u0105du?",
        "id": 1642143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31517959,zapadl-wyrok-w-sprawie-romana-polanskiego-znamy-najnowsza-decyzje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapad\u0142 wyrok w sprawie Romana Pola\u0144skiego. Obro\u0144ca nie przebiera\u0142 w s\u0142owach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T14:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/07/1e/z31489426M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zaskoczy\u0142 wyznaniem na temat aborcji. W rozmowie z \"Tygodnikiem Solidarno\u015b\u0107\" prezes PiS odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do wyroku Trybuna\u0142u Konstytucyjnego z 2020 roku. Co powiedzia\u0142?",
        "id": 1641620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31517512,kaczynski-zaskoczyl-w-sprawie-aborcji-trzeba-przynajmniej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski zaskoczy\u0142 w sprawie aborcji. \"Trzeba przynajmniej spr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T14:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6c/b5/1c/z30102380M,Smiglowiec---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kiedy piloci niemieckiego \u015bmig\u0142owca wykonywali lot patrolowy nad Morzem Ba\u0142tyckim, w ich stron\u0119 polecia\u0142a raca. Wystrzelono j\u0105 z pok\u0142adu rosyjskiego statku. Co wiadomo?",
        "id": 1641621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31517895,morze-baltyckie-z-rosyjskiego-statku-wystrzelono-race-w-kierunku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morze Ba\u0142tyckie. Z rosyjskiego statku wystrzelono rac\u0119 w kierunku \u015bmig\u0142owca niemieckiej armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T14:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/0e/1e/z31517608M,Anna-Cywilewa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiceszefowa ministerstwa obrony Rosji Anna Cywilewa nieopatrznie zdradzi\u0142a podczas posiedzenia w Dumie poufn\u0105 informacj\u0119 na temat zaginionych rosyjskich \u017co\u0142nierzy. Kobieta ujawni\u0142a dane i liczby, w tym os\u010f\u017c\u02ddb zaginionych. - Bardzo prosz\u0119, aby nigdzie o nich nie wspomina\u0107 - zareagowa\u0142 szef Komitetu Obrony Dumy Pa\u0144stwowej.",
        "id": 1641622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31517395,siostrzenica-putina-zdradzila-poufne-dane-o-wojnie-w-ukrainie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siostrzenica Putina zdradzi\u0142a poufne dane o wojnie w Ukrainie. \"Prosz\u0119 o nich nie wspomina\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T13:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5a/0e/1e/z31517530M,Pogoda-na-Mikolajki-6-grudnia--snieg--zdjecie-ilus.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zima coraz szybciej zbli\u017ca si\u0119 do Polski. A jaka pogoda b\u0119dzie w Miko\u0142ajki? Wiemy, czego trzeba si\u0119 spodziewa\u0107 tego dnia.",
        "id": 1641623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31517334,prawdziwa-zima-nadchodzi-do-polski-to-stanie-sie-w-mikolajki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawdziwa zima nadchodzi do Polski. To stanie si\u0119 w Miko\u0142ajki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T13:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6e/05/1e/z31478894M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rados\u0142aw Sikorski na spotkaniu szef\u010f\u017c\u02ddw dyplomacji pa\u0144stw NATO m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o oczekiwaniach Polski w kwestii walki informacyjnej prowadzonej przez Rosj\u0119. - To szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie wa\u017cne w perspektywie naszych wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142.",
        "id": 1641624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31517120,wazne-slowa-sikorskiego-w-nato-o-rosji-nie-wszystkim-sie-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne s\u0142owa Sikorskiego w NATO o Rosji. \"Nie wszystkim si\u0119 to spodoba\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T13:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/f8/1d/z31428510M,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- 8 stycznia og\u0142osz\u0119, jaka b\u0119dzie data pierwszej i drugiej tury wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich - og\u0142osi\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Formalnie wybory zarz\u0105dzone zostan\u0105 jednak w innym terminie. Jakim i dlaczego?",
        "id": 1641625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31517153,nowe-informacje-ws-wyborow-prezydenckich-marszalek-holownia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. Marsza\u0142ek Ho\u0142ownia poda\u0142 wa\u017cn\u0105 dat\u0119. \"By\u0142 sp\u010f\u017c\u02ddr\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T12:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/56/0e/1e/z31517270M,Chorwacja--ciala-dzieci-zakopane-na-podworku--zdje.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Chorwacji dosz\u0142o do prawdziwego dramatu. Przed jednym z dom\u010f\u017c\u02ddw na wsi odnaleziono dwa cia\u0142a ma\u0142ych dzieci. Mieli je tam zakopa\u0107 ich rodzice, kt\u010f\u017c\u02ddrzy nale\u017c\u0105 do sekty chrze\u015bcija\u0144skiej. Co jeszcze wiadomo o sprawie?",
        "id": 1641156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31516392,ciala-dzieci-zakopane-na-podworku-ojciec-twierdzil-ze-to-wola.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142a dzieci zakopane na podw\u010f\u017c\u02ddrku. Ojciec twierdzi\u0142, \u017ce to \"wola Bo\u017ca\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T12:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/0d/1e/z31510591M,Szefowa-MSZ-Niemiec-Annalena-Baerbock.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szefowa niemieckiej dyplomacji Annalena Baerbock wyobra\u017ca sobie udzia\u0142 niemieckich \u017co\u0142nierzy w ewentualnej misji zabezpieczaj\u0105cej zawieszenie broni mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105. Scenariusz ten mo\u017ce zyska\u0107 na znaczeniu wraz z powrotem Donalda Trumpa do Bia\u0142ego Domu.",
        "id": 1641157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31516917,niemieccy-zolnierze-z-misja-pokojowa-w-ukrainie-polityczka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemieccy \u017co\u0142nierze z misj\u0105 pokojow\u0105 w Ukrainie? Polityczka nie wyklucza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T12:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ae/0e/1e/z31516846M,Protesty-przeciwko-prezydentowi-Yoon-Suk-Yeolowi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Korei Po\u0142udniowej Yoon Suk Yeol og\u0142osi\u0142 stan wojenny. W zwi\u0105zku z tymi wydarzeniami opozycja \u017c\u0105da jego ust\u0105pienia. Zarzuty zdrady stanu i oskar\u017cenia o kryzys rz\u0105dzenia przypominaj\u0105 histori\u0119 o \"kl\u0105twie B\u0142\u0119kitnego Domu\", ci\u0105\u017c\u0105cej nad po\u0142udniowokorea\u0144skimi prezydentami. O co chodzi?",
        "id": 1640783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31516356,polityczny-kryzys-w-korei-poludniowej-klatwa-blekitnego-domu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityczny kryzys w Korei Po\u0142udniowej. Kl\u0105twa B\u0142\u0119kitnego Domu nadal trwa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T11:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0c/09/1e/z31497484M,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Mam powa\u017cne w\u0105tpliwo\u015bci, jak zachowa\u0107 si\u0119 jako pose\u0142, jako cz\u0142owiek w czasie g\u0142osowania nad takim wnioskiem - powiedzia\u0142 Szymon Ho\u0142ownia, pytany o to, czy Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powinien straci\u0107 immunitet. O co chodzi?",
        "id": 1640784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31516722,czy-kaczynski-powinien-stracic-immunitet-holownia-mam-powazne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Kaczy\u0144ski powinien straci\u0107 immunitet? Ho\u0142ownia: Mam powa\u017cne w\u0105tpliwo\u015bci jako cz\u0142owiek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T11:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/0e/1e/z31516660M,Media-informuja-o-eksplozjach-w-poblizu-lotniska-w.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosjanie informuj\u0105 o wybuchach w pobli\u017cu bazy lotniczej Diagilewo ko\u0142o Riazania. W sieci pojawi\u0142y si\u0119 nagrania, na kt\u010f\u017c\u02ddrych ma by\u0107 widoczna eksplozja.",
        "id": 1640785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31516355,eksplozje-w-poblizu-bazy-lotniczej-w-rosji-wybuchy-bylo-slychac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozje w pobli\u017cu bazy lotniczej w Rosji. Wybuchy by\u0142o s\u0142ycha\u0107 przez kilka godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T11:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8c/0e/1e/z31515276M,Pierwszy-start-polskiego-F-35.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Budowany dla Polski F-35 odby\u0142 pierwszy lot pr\u010f\u017c\u02ddbny. Nowoczesny my\u015bliwiec wielozadaniowy zosta\u0142 sfotografowany na lotnisku obok fabryki w Fort Worth. Na razie nie jest przeznaczony do wys\u0142ania do Polski. Ten, oraz 5 innych, pozostanie na lata w USA.",
        "id": 1640786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31514439,pierwszy-husarz-polecial-ale-na-razie-do-polski-nie-doleci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy Husarz polecia\u0142, ale do Polski nie doleci. To co ma na ogonie, \u0142amie tradycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T11:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/72/0d/1e/z31513714M,Quiz-o-slynnych-kobietach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>To prosty quiz historyczny. A przynajmniej mamy nadziej\u0119, \u017ce prosty, bo pytamy o s\u0142ynne kobiety, kt\u010f\u017c\u02ddre ka\u017cdy powinien zna\u0107! By zaliczy\u0107 ten quiz, musisz zdoby\u0107 przynajmniej 8/13 punkt\u010f\u017c\u02ddw - gorszy wynik nie wchodzi w gr\u0119. Uda ci si\u0119? Powodzenia!",
        "id": 1640405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,7926,quiz-historyczny-pytamy-o-slynne-kobiety-ktorych-wstyd-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytamy o s\u0142ynne kobiety, kt\u010f\u017c\u02ddrych wstyd nie zna\u0107. Wynik 8/13 to minimum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T10:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5f/82/1b/z28845919M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak dowiedzia\u0142o si\u0119 RMF FM, Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zosta\u0142 wezwany do prokuratury w sprawie listu wys\u0142anego do Zbigniewa Ziobry. O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 1640406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31516756,jaroslaw-kaczynski-wezwany-do-prokuratury-chodzi-o-tajemniczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wezwany do prokuratury. Chodzi o tajemniczy list do Ziobry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T10:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/0e/1e/z31516587M,Awantura-w-Sejmie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pose\u0142 KO grzmia\u0142 z sejmowej m\u010f\u017c\u02ddwnicy na temat \"pora\u017caj\u0105cego raportu\" dot. \"powi\u0105za\u0144 pana Nawrockiego ze \u015bwiatkiem przest\u0119pczym\". Pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 go przekaza\u0107 Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu, ale zas\u0142oni\u0142o go w\u0142asnymi cia\u0142ami kilku pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw PiS.",
        "id": 1640407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31516323,awantura-w-sejmie-to-posel-chcial-wreczyc-kaczynskiemu-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityk KO podszed\u0142 do Kaczy\u0144skiego. Prezesa zas\u0142onili pos\u0142owie PiS. \"Do lekarza!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T10:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d5/0e/1e/z31516117M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie milkn\u0105\u0142 echa wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 decyzji PKW w sprawie subwencji Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Ministerstwo Finans\u010f\u017c\u02ddw poda\u0142o kwot\u0119, jak\u0105 mo\u017ce wyp\u0142aci\u0107 partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego za ostatni kwarta\u0142 2024 roku. Ile wynosi?",
        "id": 1640408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31515966,wszystko-jasne-tyle-dostanie-pis.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystko jasne. Tyle dostanie PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T09:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/25/31/1d/z30611493M,Didier-Reynders.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>By\u0142y unijny komisarz ds. sprawiedliwo\u015bci Didier Reynders jest podejrzany przez belgijsk\u0105 policj\u0119 o pranie brudnych pieni\u0119dzy. Co wiadomo o sprawie?",
        "id": 1640120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31515974,unijny-polityk-podejrzany-o-pranie-brudnych-pieniedzy-prokuratura.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unijny polityk podejrzany o pranie brudnych pieni\u0119dzy. \"Prokuratura czeka\u0142a kilka tygodni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T09:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a6/0e/1e/z31516070M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W PiS panuje przekonanie, \u017ce im szybciej wyp\u0142yn\u0105 \"kompromaty\" na Karola Nawrockiego, tym lepiej - donosi \"Newsweek\". Politycy partii przekonuj\u0105, \u017ce Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie zamawia\u0142 g\u0142o\u015bnego ostatnimi czasy raportu, ale zapozna\u0142 si\u0119 z jego tre\u015bci\u0105.",
        "id": 1640121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31515978,media-pis-uwaza-ze-do-stycznia-powyplywaja-haki-na-nawrockiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: PiS uwa\u017ca, \u017ce do stycznia powyp\u0142ywaj\u0105 haki na Nawrockiego. \"Uruchomili\u015bmy bia\u0142y wywiad\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T09:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/0e/1e/z31516333M,Komisariat-przy-ul--Szerokiej-w-Krakowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zatrzymany m\u0119\u017cczyzna, kt\u010f\u017c\u02ddry wyrwa\u0142 bro\u0144 policjantowi w Krakowie i pope\u0142ni\u0142 samob\u010f\u017c\u02ddjstwo, to obcokrajowiec z Kanady - dowiedzia\u0142o si\u0119 nieoficjalnie Polskie Radio. Jest \u015bledztwo prokuratury w tej sprawie.",
        "id": 1640122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31516197,nieoficjalnie-zatrzymany-ktory-wyrwal-bron-policjantowi-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: Zatrzymany, kt\u010f\u017c\u02ddry wyrwa\u0142 bro\u0144 policjantowi w Krakowie, to obcokrajowiec z Kanady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T09:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/fa/1d/z31433313M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na komisariacie w Krakowie m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 wyrwa\u0107 bro\u0144 policjantowi i si\u0119 zastrzeli\u0107. Wcze\u015bniej funkcjonariusze podejrzewali, \u017ce usi\u0142owa\u0142 on zabi\u0107 swoj\u0105 partnerk\u0119. Szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y zdarzenia ujawnia policja.",
        "id": 1640123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31516006,tragedia-na-komisariacie-w-krakowie-policja-ujawnia-szczegoly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na komisariacie w Krakowie. Policja ujawnia szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y zdarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T09:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ee/0e/1e/z31515886M,Rosja--asteroida-spadla-na-Ziemie--zdjecie-ilustra.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Rosji spad\u0142a asteroida C0WEPC5, a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 liczne nagrania. Ten wyj\u0105tkowy moment i widok trwa\u0142 tylko pi\u0119\u0107 sekund. Obiekt spada\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 oko\u0142o 15 kilometr\u010f\u017c\u02ddw na sekund\u0119.",
        "id": 1640124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31515780,asteroida-na-kursie-kolizyjnym-z-ziemia-wykryto-ja-niemal-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asteroida na kursie kolizyjnym z Ziemi\u0105. Wykryto j\u0105 niemal w ostatniej chwili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T09:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/31/f4/1d/z31411505M,Tory---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na stacji kolejowej w warszawskim dwunastolatek zosta\u0142 potr\u0105cony przez poci\u0105g. Trafi\u0142 do szpitala. - Ch\u0142opiec znajdowa\u0142 si\u0119 na tzw. dzikim przej\u015bciu dla pieszych - przekaza\u0142a policja.",
        "id": 1640125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31516113,wypadek-w-aninie-pociag-potracil-dziewczynke-ktora-padla-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek w Aninie. Poci\u0105g potr\u0105ci\u0142 ch\u0142opca na dzikim przej\u015bciu dla pieszych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T08:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/60/1d/z30805563M,Szczepionka--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nieznana choroba zabi\u0142a 143 osoby w jednej z prowincji Demokratycznej Republice Konga - poda\u0142y lokalne w\u0142adze. Zara\u017cone osoby mia\u0142y objawy grypopodobne.",
        "id": 1640126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31515800,nieznana-choroba-zbiera-smiertelne-zniwo-143-osoby-w-dwa-tygodnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieznana choroba zbiera \u015bmiertelne \u017cniwo. \"143 osoby w dwa tygodnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T08:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/55/1d/z30758718M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rusza proces Doriana S. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 w lutym w centrum Warszawy napa\u015b\u0107 na 25-letni\u0105 Liz\u0119. Pobita, zgwa\u0142cona i okradziona kobieta zmar\u0142a kilka dni p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej w szpitalu.",
        "id": 1640127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31515898,mial-brutalnie-pobic-i-zgwalcic-lize-w-centrum-warszawy-rusza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 brutalnie pobi\u0107 i zgwa\u0142ci\u0107 Liz\u0119 w centrum Warszawy. Rusza proces Doriana S.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T08:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dc/0e/1e/z31515868M,Protest-Greenpeace.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"W\u0119giel jest sko\u0144czony. Przesta\u0144cie \u015bciemnia\u0107!\" - plakat z takim has\u0142em pojawi\u0142 si\u0119 w Dniu G\u010f\u017c\u02ddrnika na budynku Ministerstwa Przemys\u0142u. Aktywi\u015bci Greenpeace chc\u0105, by rz\u0105d Donalda Tuska opracowa\u0142 plan odej\u015bcia Polski do w\u0119gla.",
        "id": 1639861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31515811,greenpeace-protestuje-pod-ministerstwem-przemyslu-wzywaja-tuska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Greenpeace protestuje pod Ministerstwem Przemys\u0142u. Wzywaj\u0105 Tuska. \"Przesta\u0144cie \u015bciemnia\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T08:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/04/0d/1e/z31513604M,Quiz-historyczny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ten quiz historyczny zweryfikuje, co wiesz o \u015bwiecie. Inteligentna i zorientowana osoba z pewno\u015bci\u0105 nie pope\u0142ni tu \u017cadnego b\u0142\u0119du. Czy swoim wynikiem udowodnisz, \u017ce jeste\u015b jedn\u0105 z nich? Przekonajmy si\u0119, powodzenia!",
        "id": 1639862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,9102,quiz-historyczny-inteligentna-osoba-nie-popelni-tutaj-bledu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz historyczny. Inteligentna osoba nie pope\u0142ni tutaj b\u0142\u0119du. Czyli ty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T07:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/df/0d/1e/z31514335M,Gruzja--protesty.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dopiero o \u015bwicie ostatnia grupa demonstrant\u010f\u017c\u02ddw opu\u015bci\u0142a centrum Tbilisi. Ca\u0142\u0105 noc w stolicy Gruzji trwa\u0142y starcia z policj\u0105. Zamaskowani funkcjonariusze szarpali te\u017c polskiego dziennikarza.",
        "id": 1639663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31515698,policja-coraz-bardziej-brutalna-w-gruzji-szarpala-polskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja coraz bardziej brutalna w Gruzji. Szarpa\u0142a polskiego dziennikarza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T07:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4d/0e/1e/z31515725M,Roman-Giertych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Roman Giertych w TVP Info zapewni\u0142, \u017ce \u017caden polityk PiS nie uniknie odpowiedzialno\u015bci, a wielu ludzi ju\u017c nie wr\u010f\u017c\u02ddci do polityki. Polityk i adwokat odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 tak\u017ce do zdrowia Zbigniewa Ziobry. Co powiedzia\u0142?",
        "id": 1639664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31515696,giertych-cieszy-sie-ze-zdrowia-ziobry-oby-mu-sluzylo-w-zakladzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roman Giertych nie gryz\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk. To powiedzia\u0142 o zdrowiu Zbigniewa Ziobry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T07:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/0a/1e/z31498583M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na jednym z krakowskich komisariat\u010f\u017c\u02ddw dosz\u0142o do tragedii. M\u0119\u017cczyzna wyrwa\u0142 bro\u0144 policjantom i pope\u0142ni\u0142 samob\u010f\u017c\u02ddjstwo. Nie \u017cyje te\u017c jego partnerka.",
        "id": 1639665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31515784,tragedia-na-krakowskim-komisariacie-mezczyzna-wyrwal-bron-policjantom.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na krakowskim komisariacie. M\u0119\u017cczyzna wyrwa\u0142 bro\u0144 policjantom i si\u0119 zastrzeli\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T07:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5c/0e/1e/z31515740M,Pogoda-na-Boze-Narodzenie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Najnowsza d\u0142ugoterminowa prognoza pogody IMGW wskaza\u0142a, \u017ce tegoroczne Bo\u017ce Narodzenie nie b\u0119dzie szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie odbiega\u0107 od normy wieloletniej. Co to dla nas oznacza?",
        "id": 1639666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31515697,czy-beda-biale-swieta-prognozy-na-boze-narodzenie-nie-pozostawiaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy b\u0119d\u0105 bia\u0142e \u015bwi\u0119ta? Prognozy na Bo\u017ce Narodzenie nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T06:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/41/0e/1e/z31515713M,Bron-i-mundury-znalezione-w-trakcie-przeszukania-n.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kosowska policja odkry\u0142a w jednym z budynk\u010f\u017c\u02ddw na p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocy kraju bro\u0144, amunicj\u0119 i wojskowe mundury. Przeszukanie mia\u0142o miejsce w gminie, w kt\u010f\u017c\u02ddrej w ubieg\u0142ym tygodniu dosz\u0142o do eksplozji. Wybuch uszkodzi\u0142 wa\u017cny kana\u0142 dostarczaj\u0105cy wod\u0119 do elektrowni.",
        "id": 1639667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31515682,przeszukania-po-eksplozji-w-kosowie-policja-odkryla-bron-amunicje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeszukania po eksplozji w Kosowie. Policja odkry\u0142a bro\u0144, amunicj\u0119 i mundury wojskowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T06:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9f/d8/1d/z31296159M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u015br\u010f\u017c\u02ddd Polak\u010f\u017c\u02ddw ro\u015bnie zaufanie do Andrzeja Dudy, spada natomiast do Donalda Tuska. Tak wynika z najnowszego sonda\u017cu CBOS. Jak w rankingu wypadli inni politycy?",
        "id": 1639426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31515644,rosnie-zaufanie-do-dudy-spada-do-tuska-zmiana-na-czele-rankingu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie zaufanie do Dudy, spada do Tuska. Zmiana na czele rankingu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T05:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/0e/1e/z31515639M,Protesty-w-Korei-Poludniowej--Obywatele-chca-ustap.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po\u0142udniowokorea\u0144ska opozycja \u017c\u0105da ust\u0105pienia prezydenta Jun Suk Jola, kt\u010f\u017c\u02ddrego oskar\u017ca o pr\u010f\u017c\u02ddb\u0119 przeprowadzenia zbrojnego powstania. We wtorek prezydent Korei Po\u0142udniowej og\u0142osi\u0142 wprowadzenie stanu wojennego. Parlamentarna wi\u0119kszo\u015b\u0107 zag\u0142osowa\u0142a jednak za jego zniesieniem, zmuszaj\u0105c prezydenta do zmiany decyzji.",
        "id": 1639427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31515629,opozycja-w-korei-poludniowej-wzywa-prezydenta-by-ustapil-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opozycja w Korei Po\u0142udniowej wzywa prezydenta, by ust\u0105pi\u0142. \"Nie uniknie oskar\u017cenia o zdrad\u0119 stanu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T05:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/67/0d/1e/z31514215M,Karol-Nawrocki-w-Raciborzu-27-11-2024.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zacz\u0119\u0142o si\u0119. Prezydencka kampania wyborcza ruszy\u0142a ju\u017c na dobre. Za nami pierwsze haki, pierwsze fochy i zapowiedzi tego, co nadejdzie. Wynika z nich, \u017ce uczestnicy \u017cycia publicznego, politycy, media czy aktywi\u015bci nie wyci\u0105gaj\u0105 wniosk\u010f\u017c\u02ddw i robi\u0105 kampani\u0119 jak 5 lat temu. Kiedy wygra\u0142 kandydat PiS - pisze Rafa\u0142 Madajczak w komentarzu.",
        "id": 1639224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31513823,beznadziejny-trzaskowski-w-punkt-nawrocki-i-fochy-holowni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Beznadziejny\" Trzaskowski,\"w punkt\" Nawrocki i fochy Ho\u0142owni. 6 rzeczy, kt\u010f\u017c\u02ddre zdarz\u0105 si\u0119 w kampanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T04:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/64/b5/1d/z31153764M,horoskop-na-srode.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny na \u015brod\u0119 przewiduje, \u017ce b\u0119dzie to dla wielu prze\u0142omowy i decyduj\u0105cy dzie\u0144. Niekt\u010f\u017c\u02ddre znaki zodiaku wr\u010f\u017c\u02ddc\u0105 my\u015blami do przesz\u0142o\u015bci, a inne zaczn\u0105 budowa\u0107 now\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107. Co mo\u017ce si\u0119 dzi\u015b wydarzy\u0107?",
        "id": 1639016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31469111,horoskop-dzienny-sroda-4-grudnia-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop dzienny - \u015broda 4 grudnia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T04:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/39/1c/z29595547M,Pogoda-na-dzis--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 4 grudnia. W ca\u0142ej Polsce meteorolodzy zapowiadaj\u0105 du\u017ce zachmurzenie. W wielu miejscach mo\u017ce te\u017c przelotnie pada\u0107, jednak najwi\u0119ksze opady skumuluj\u0105 si\u0119 w sze\u015bciu wojew\u010f\u017c\u02dddztwach.",
        "id": 1639015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31514193,pogoda-na-dzis-sroda-4-grudnia-nie-ma-co-liczyc-na-rozpogodzenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 4 grudnia. Nie ma co liczy\u0107 na rozpogodzenie. Na p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocy mo\u017cliwe alerty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T04:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/0e/1e/z31515383M,W-Niemczech-zerwano-z-tradycja-Klaasohm.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wyspa Borkum na Morzu P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnym zrywa z tradycj\u0105 festiwalu Klaasohm, podczas kt\u010f\u017c\u02ddrego m\u0142odzi m\u0119\u017cczy\u017ani uderzaj\u0105 kobiety w po\u015bladki krowim rogiem.",
        "id": 1639014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31515341,niemiecka-wyspa-konczy-z-rytualem-bicia-kobiet-krowim-rogiem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potajemnie nagrali rytua\u0142 bicia kobiet krowim rogiem na niemieckiej wyspie. Wa\u017cna decyzja organizator\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    }
]