[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T20:52:37+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5904181-choinka-na-placu-zamkowym-ph8208907/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0105teczny klimat na ulicach Warszawy. Choinka na placu Zamkowym ju\u017c \u015bwieci\" />\n    W \u015brodowy wiecz\u00f3r na warszawskim Trakcie Kr\u00f3lewskim zago\u015bci\u0142 \u015bwi\u0105teczny klimat.\u00a0Na Nowym \u015awiecie i Krakowskim Przedmie\u015bciu rozb\u0142ys\u0142a iluminacja. Z kolei na placu Zamkowym prezydent stolicy Rafa\u0142 Trzaskowski zapali\u0142 \u015bwiate\u0142ka na miejskiej choince. \n    \n    ",
        "id": 1644816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-swieta-na-ulicach-stolicy-choinka-na-placu-zamkowym-juz-swieci-st8208886?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105teczny klimat na ulicach Warszawy. Choinka na placu Zamkowym ju\u017c \u015bwieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T19:58:00+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6822220-magda-lucyan-otrzymala-odznaczenie-dumni-z-powstancow-ph8208850/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziennikarka TVN wyr\u00f3\u017cniona za \"wyj\u0105tkowy wk\u0142ad w dokumentowanie historii Powstania Warszawskiego\"\" />\n    Dziennikarka Fakt\u00f3w TVN Magda \u0141ucyan otrzyma\u0142a odznaczenie \"Dumni z Powsta\u0144c\u00f3w\" przyznawane osobom oraz organizacjom, kt\u00f3re w spos\u00f3b szczeg\u00f3lny dbaj\u0105 o zachowanie pami\u0119ci o Powstaniu Warszawskim. \n    \n    ",
        "id": 1644379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/kultura/warszawa-dziennikarka-faktow-tvn-magda-lucyan-otrzymala-odznaczenie-dumni-z-powstancow-st8208791?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarka TVN wyr\u00f3\u017cniona za \"wyj\u0105tkowy wk\u0142ad w dokumentowanie historii Powstania Warszawskiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T19:53:31+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4let6t-licznik-prad-energia-shutterstock_2176249181-7893841/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mro\u017cenie cen energii coraz bli\u017cej. Ustawa czeka na podpis prezydenta\" />\n    Senat nie zg\u0142osi\u0142 poprawek do ustawy o mro\u017ceniu cen energii elektrycznej dla gospodarstw domowych. Wed\u0142ug niej stawka ma nie ulec zmianie do ko\u0144ca wrze\u015bnia 2025 r. Teraz ustawa trafi do Prezydenta. Wed\u0142ug rz\u0105du, koszt ustawy to blisko 4 mld z\u0142.\n    \n    ",
        "id": 1644380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/mrozenie-cen-energii-coraz-blizej-ustawa-czeka-na-podpis-prezydenta-st8208873?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mro\u017cenie cen energii coraz bli\u017cej. Ustawa czeka na podpis prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T19:47:53+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2925398-pap-20231210-083-ph7652945/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Za twarz\u0105 mi\u0142ego starszego pana kryje si\u0119 pogarda i agresja\"\" />\n    Wstyd dla Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Powinien zrzec si\u0119 tego immunitetu - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 europose\u0142 KO Krzysztof Brejza. - Za twarz\u0105 mi\u0142ego starszego pana kryje si\u0119 tak naprawd\u0119 pogarda dla cz\u0142owieka, pogarda dla prawa i agresja - stwierdzi\u0142. - Nie powinno by\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce pan Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski winien si\u0119 przed s\u0105dem z tej sprawy wyt\u0142umaczy\u0107 - powiedzia\u0142a Urszula Pas\u0142awska z PSL.\n    \n    ",
        "id": 1644381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/krzysztof-brejza-i-urszula-paslawska-o-jaroslawie-kaczynskim-za-twarza-milego-starszego-pana-kryje-sie-pogarda-i-agresja-st8208840?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Za twarz\u0105 mi\u0142ego starszego pana kryje si\u0119 pogarda i agresja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T19:46:08+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2145741-kierujaca-samochodem-osobowym-wjechala-w-ogrodzenie-szkoly-ph8208777/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Parkuj\u0105 przed szko\u0142\u0105 nielegalnie, dosz\u0142o do wypadku. Dzielnica zapowiada zmiany\" />\n    Obok szko\u0142y podstawowej w Weso\u0142ej kobieta kieruj\u0105ca autem osobowym wjecha\u0142a w ogrodzenie, kt\u00f3re przewr\u00f3ci\u0142o si\u0119 na grup\u0119 os\u00f3b. Poszkodowanych by\u0142o troje dzieci i m\u0119\u017cczyzna  Jak informuje urz\u0105d dzielnicy, w tym miejscu oficjalnie nie ma parkingu i zapowiada zmiany, kt\u00f3re maj\u0105 poprawi\u0107 bezpiecze\u0144stwo. \n    \n    ",
        "id": 1644382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wesola/warszawa-wypadek-przy-szkole-w-wesolej-urzednicy-zapowiadaja-poprawe-bezpieczenstwa-st8208255?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parkuj\u0105 przed szko\u0142\u0105 nielegalnie, dosz\u0142o do wypadku. Dzielnica zapowiada zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T18:44:27+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mi8uiy-mozliwy-deszcz-ze-sniegiem-5604522/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - czwartek, 5.12. Noc z  opadami i zamgleniami, za dnia ci\u0105g dalszy opad\u00f3w\" />\n    Pogoda na jutro, czyli czwartek, 5.12. W nocy popada deszcz, deszcz ze \u015bniegiem i \u015bnieg. Pojawi\u0105 si\u0119 te\u017c liczne zamglenia i mg\u0142y. W dzie\u0144 r\u00f3wnie\u017c popada, a termometry wska\u017c\u0105 maksymalnie 4 stopnie. \n    \n    ",
        "id": 1643948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-5-12-noc-z-opadami-i-zamgleniami-za-dnia-ciag-dalszy-opadow-st8208521?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - czwartek, 5.12. Noc z  opadami i zamgleniami, za dnia ci\u0105g dalszy opad\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T16:35:54+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9777784-swiateczny-szal-zakupow-ph8208240/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Losowanie, \"dla ka\u017cdego co\u015b ma\u0142ego\" albo listy \u017cycze\u0144. Jak Polacy kupuj\u0105 prezenty?\" />\n    - Planuj\u0105c zakupy \u015bwi\u0105teczne deklarujemy, \u017ce najwa\u017cniejsze s\u0105 dla nas dwa aspekty wybierania prezent\u00f3w: dopasowanie si\u0119 do obdarowanego i cena - m\u00f3wi Anna Go\u0142\u0119bicka, ekonomistka. Pomys\u0142\u00f3w na to, jak u\u0142atwi\u0107 sobie spraw\u0119, jest wiele. W ruch id\u0105 tabelki, listy \u017cycze\u0144 czy losowania. \n    \n    ",
        "id": 1642878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/losowanie-dla-kazdego-cos-malego-albo-listy-zyczen-jak-polacy-kupuja-prezenty-st8200111?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Losowanie, \"dla ka\u017cdego co\u015b ma\u0142ego\" albo listy \u017cycze\u0144. Jak Polacy kupuj\u0105 prezenty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T16:35:01+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-1984901-francja-ph8208594/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Moment prawdy\" we Francji. Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy rz\u0105du\" />\n    Parlament we Francji debatuje nad wnioskiem o wotum nieufno\u015bci wobec rz\u0105du Michela Barniera. Jak pisze BBC, spodziewany upadek gabinetu pog\u0142\u0119bi\u0142by niepewno\u015b\u0107 polityczn\u0105, panuj\u0105c\u0105 w kraju od czasu przedterminowych wybor\u00f3w w lipcu, kt\u00f3re nie da\u0142y wi\u0119kszo\u015bci \u017cadnej formacji.\n    \n    ",
        "id": 1642879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-debata-nad-wotum-nieufnosci-niebawem-decyzja-ktora-moze-obalic-rzad-st8208461?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Moment prawdy\" we Francji. Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T15:30:05+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2798644-krakow-mieszkania-ph8208493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Klitki z balkonami pod ziemi\u0105. \"Deweloper przeszed\u0142 samego siebie\"\" />\n    \"Patodeweloperka w naszym mie\u015bcie kwitnie\" - stwierdza radny Krakowa \u0141ukasz Giba\u0142a. Wskazuje inwestycj\u0119, gdzie dom jednorodzinny podzielono na kilka mikromieszka\u0144 z \"balkonami pod ziemi\u0105\". - Wygl\u0105da to na dzia\u0142alno\u015b\u0107 flippera, kt\u00f3ry kupi\u0142 stary dom i przerobi\u0142 go - m\u00f3wi dla tvn24.pl Marek Wielgo, ekspert portalu rynekpierwotny.pl.\n    \n    ",
        "id": 1642355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/mikromieszkania-z-balkonami-pod-ziemia-deweloper-przeszedl-samego-siebie-st8207672?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klitki z balkonami pod ziemi\u0105. \"Deweloper przeszed\u0142 samego siebie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T14:25:46+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5395006-adobestock-681436994-ph8208392/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mo\u017cliwy jest efekt ataku zimy\". Jak d\u0142ugo potrwa\" />\n    W nadchodz\u0105cych dniach pogod\u0119 w Polsce kszta\u0142towa\u0107 b\u0119d\u0105 ni\u017ce. Przynios\u0105 one opady \u015bniegu, deszczu ze \u015bniegiem i deszczu. - Mo\u017cliwy jest efekt ataku zimy - poinformowa\u0142 synoptyk tvnmeteo.pl Tomasz Wakszy\u0144ski.\n    \n    ",
        "id": 1641832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/mozliwy-jest-efekt-ataku-zimy-pogoda-na-5-9-12-st8208269?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mo\u017cliwy jest efekt ataku zimy\". Jak d\u0142ugo potrwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T12:15:08+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2733197-wladze-cardiff-zastanawiaja-sie-nad-wprowadzeniem-drozszego-parkowania-dla-wiekszych-samochodow-ph8207760/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dro\u017csze parkowanie dla wi\u0119kszych samochod\u00f3w?\u00a0\" />\n    W\u0142adze Cardiff zastanawiaj\u0105 si\u0119 nad wy\u017cszych op\u0142at dla kierowc\u00f3w parkuj\u0105cych du\u017cymi samochodami. Rozpocz\u0119to konsultacje spo\u0142eczne z mieszka\u0144cami stolicy Walii. Nad podobnymi rozwi\u0105zaniami pracuj\u0105 tez inne samorz\u0105dy. \n    \n    ",
        "id": 1640967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/walia-drozsze-parkowanie-dla-wiekszych-samochodow-st8206717?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dro\u017csze parkowanie dla wi\u0119kszych samochod\u00f3w?\u00a0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T11:12:40+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6036433-ranking-najwiekszych-gwiazd-pop-xxi-wieku-magazynu-billboard-ph8207509/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Billboard\" wskaza\u0142 najwi\u0119ksz\u0105 gwiazd\u0119 pop XXI wieku. Burza w sieci\" />\n    Beyonc\u00e9 zwyci\u0119\u017cy\u0142a w przygotowanym przez magazyn muzyczny \"Billboard\" zestawieniu \"Najwi\u0119ksze gwiazdy pop XXI wieku\". Pozosta\u0142e miejsca na podium zaj\u0119\u0142y Taylor Swift i Rihanna. Taka kolejno\u015b\u0107 wywo\u0142a\u0142a w\u015br\u00f3d fan\u00f3w artystek niema\u0142e kontrowersje. W gronie 25 wyr\u00f3\u017cnionych piosenkarzy znale\u017ali si\u0119 te\u017c Britney Spears, Eminem, Adele, Ed Sheeran i Miley Cyrus.\u00a0\u00a0\n    \n    ",
        "id": 1640547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/beyonce-ogloszona-najwieksza-gwiazda-pop-xxi-wieku-burza-w-sieci-st8207722?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Billboard\" wskaza\u0142 najwi\u0119ksz\u0105 gwiazd\u0119 pop XXI wieku. Burza w sieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T11:11:25+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6917739-szczec-ph8207938/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stoisko prorosyjskich bia\u0142oruskich zakonnic na \u015bwi\u0105tecznym jarmarku. Umowa wypowiedziana\" />\n    Na szczeci\u0144skim jarmarku \u015bwi\u0105tecznym, jednymi z wystawc\u00f3w, by\u0142y bia\u0142oruskie zakonnice z monasteru \u015bw. El\u017cbiety w Mi\u0144sku. S\u0105 znane z tego, \u017ce prowadz\u0105 zbi\u00f3rki dla rosyjskiej armii. Organizatorzy wypowiedzieli siostrom obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 umow\u0119 i zapewniaj\u0105, \u017ce w przysz\u0142o\u015bci wdro\u017c\u0105 dodatkowe procedury weryfikacyjne.\n    \n    ",
        "id": 1640548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-bialoruskie-zakonnice-ktore-wspieraja-rosyjska-armie-pojawily-sie-jarmarku-swiatecznym-st8207720?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stoisko prorosyjskich bia\u0142oruskich zakonnic na \u015bwi\u0105tecznym jarmarku. Umowa wypowiedziana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T11:04:53+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9371960-wlamanie-do-lokalu-z-kebabem-ph8207878/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W \u0142azience poczeka\u0142 na zamkni\u0119cie lokalu. P\u00f3\u017aniej zrobi\u0142 sobie kolacj\u0119, a rano wyszed\u0142 z got\u00f3wk\u0105\" />\n    21-latek w \u0142azience poczeka\u0142 na zamkni\u0119cie lokalu z kebabem. Kiedy pracownicy wyszli, ukrad\u0142 pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych i telefon. P\u00f3\u017aniej w\u0142\u0105czy\u0142 frytkownic\u0119, zrobi\u0142 sobie kolacj\u0119 i w toalecie poczeka\u0142 na otwarcie baru. Rano wyszed\u0142 niezauwa\u017cony. Zosta\u0142 jednak zatrzymany jeszcze tego samego dnia. \n    \n    ",
        "id": 1640549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/tczew-w-lazience-poczekal-na-zamkniecie-lokalu-pozniej-zrobil-sobie-kolacje-i-ukradl-5-tysiecy-zlotych-nagranie-st8207810?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W \u0142azience poczeka\u0142 na zamkni\u0119cie lokalu. P\u00f3\u017aniej zrobi\u0142 sobie kolacj\u0119, a rano wyszed\u0142 z got\u00f3wk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T10:04:36+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4201531-okno-zycia-w-gdansku-matemblewie-ph8207538/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nogi mia\u0142am jak z waty, serce wali\u0142o jak m\u0142ot\".  Zakonnica o odnalezieniu dziecka w oknie \u017cycia \" />\n    Oko\u0142o dziesi\u0119ciomiesi\u0119czn\u0105 dziewczynk\u0119 znaleziono w oknie \u017cycia w Gda\u0144sku Matemblewie. Dziecko jest zdrowe i zadbane. Nie mia\u0142o przy sobie \u017cadnej zabawki, ani karteczki z informacj\u0105 o imieniu. Dziewczynk\u0119 znalaz\u0142a siostra Lucjana, kt\u00f3ra opowiedzia\u0142a nam jak wygl\u0105da\u0142 ten moment. \n    \n    ",
        "id": 1640240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-matemblewo-nogi-mialam-jak-z-waty-serce-walilo-mi-jak-mlot-siostra-zakonna-o-odnalezieniu-dziecka-w-oknie-zycia-st8207486?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nogi mia\u0142am jak z waty, serce wali\u0142o jak m\u0142ot\".  Zakonnica o odnalezieniu dziecka w oknie \u017cycia ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T10:04:12+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-400400-oczy-azjatki-ph8207658/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W jej oku zal\u0119g\u0142y si\u0119 robaki\" />\n    Lekarze pod powiek\u0105 u 41-letniej kobiety z Pekinu znale\u017ali nicienie, czyli paso\u017cytnicze organizmy powoduj\u0105ce telazjoz\u0119. To gro\u017ana choroba, kt\u00f3ra najcz\u0119\u015bciej wyst\u0119puje u zwierz\u0105t. Objawia si\u0119 mi\u0119dzy innymi obrz\u0119kiem i sw\u0119dzeniem oka, a w ci\u0119\u017ckich przypadkach mo\u017ce doprowadzi\u0107 do \u015blepoty.\n    \n    ",
        "id": 1640241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/w-jej-oku-zalegly-sie-robaki-st8207651?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W jej oku zal\u0119g\u0142y si\u0119 robaki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T04:37:37+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8186400-protesty-w-gruzji-ph8207244/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sz\u00f3sty dzie\u0144 protest\u00f3w w Gruzji\u00a0\" />\n    Przed parlamentem w Tbilisi sz\u00f3sty dzie\u0144 z rz\u0119du zebra\u0142y si\u0119 tysi\u0105ce demonstrant\u00f3w. Manifestanci rzucali w kierunku siedziby gruzi\u0144skich w\u0142adz fajerwerki oraz wymachiwali flagami Gruzji i Unii Europejskiej. Policja po raz kolejny u\u017cy\u0142a przeciwko protestuj\u0105cym gazu \u0142zawi\u0105cego i armatek wodnych.\n    \n    ",
        "id": 1639080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/gruzja-tysiace-proeuropejskich-demonstrantow-przed-parlamentem-st8207247?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sz\u00f3sty dzie\u0144 protest\u00f3w w Gruzji\u00a0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-04T04:36:06+00:00",
        "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1958482-kobieta-w-szpitalu-ph8110192/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ten adres jest tajny. A ju\u017c znalaz\u0142o tu pomoc 200 kobiet\" />\n    - Pani, kt\u00f3ra do nas dzwoni\u0142a z Krakowa, trafi\u0142a na bardzo nieprofesjonaln\u0105 i nieempatyczn\u0105 lekark\u0119. Na SOR zg\u0142osi\u0142a, \u017ce zosta\u0142a zgwa\u0142cona, a lekarka odpowiedzia\u0142a, \u017ce ma wr\u00f3ci\u0107 z policjantem i\u00a0dopiero wtedy udzielona jej zostanie pomoc. Od wielu kobiet s\u0142yszymy, \u017ce to, jak potraktowa\u0142 je system, by\u0142o gorsze od tego, co zrobi\u0142 jej sprawca - m\u00f3wi Joanna Gzyra-Iskandar z Feminoteki. Pierwszy w Polsce punkt pomocy osobom, kt\u00f3re do\u015bwiadczy\u0142y gwa\u0142tu, w ci\u0105gu roku pom\u00f3g\u0142 ju\u017c ponad 200 kobietom.\n    \n    ",
        "id": 1639081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/ten-adres-jest-tajny-a-juz-znalazlo-tu-pomoc-200-kobiet-st8206932?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten adres jest tajny. A ju\u017c znalaz\u0142o tu pomoc 200 kobiet",
        "vote": 0
    }
]