[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T18:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/72fd1b451e3569-948-568-55-48-1298-779.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rola parlamentu w Ukrainie s\u0142abnie, a razem z ni\u0105 pozycja prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego we w\u0142asnej partii S\u0142uga Narodu - napisa\u0142 we wtorek \"New York Times\". Zdaniem ameryka\u0144skiego dziennika na ka\u017cdym posiedzeniu Rady Najwy\u017cszej Ukrainy brakuje \u015brednio 10 proc. deputowanych.</p>", "id": 876002, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rola-parlamentu-w-Ukrainie-slabnie-ale-centralizacja-postepuje-To-nie-fair-8783552.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rola parlamentu w Ukrainie s\u0142abnie, ale centralizacja post\u0119puje. \"To nie fair\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T18:28:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/54cdd9141c708f-948-568-0-148-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy, kt\u00f3rej celem jest podwy\u017cszenie sum gwarancyjnych w ubezpieczeniach - poinformowa\u0142a we wtorek Kancelaria Prezesa Rady Ministr\u00f3w.</p>", "id": 876003, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/6-mln-zl-sumy-gwarancyjnej-Rzad-przyjal-projekt-ustawy-o-ubezpieczeniach-8783550.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "6 mln z\u0142 sumy gwarancyjnej. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy o ubezpieczeniach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T18:19:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/18c924c6d39670-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt nowelizacji ustawy o sporcie, kt\u00f3ry ma okre\u015bli\u0107 nowe podstawy ustalenia wysoko\u015bci stypendium sportowego i nagr\u00f3d pieni\u0119\u017cnych za wybitne osi\u0105gni\u0119cia. Zostan\u0105 one uzale\u017cnione od wysoko\u015bci minimalnego wynagrodzenia za prac\u0119, a nie od sta\u0142ej kwoty, kt\u00f3rej stawka obowi\u0105zuje od 2005 roku.</p>", "id": 876000, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sportowcy-dostana-wyzsze-stypendia-Rzad-przyjal-projekt-nowelizacji-ustawy-8783545.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sportowcy dostan\u0105 wy\u017csze stypendia. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt nowelizacji ustawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:58:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/01d88e9b1c5572-948-568-40-20-3960-2375.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Hakerzy sprzyjaj\u0105cy Ukrainie wraz ze specjalistami od wojny cybernetycznej ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego (HUR) zaatakowali w poniedzia\u0142ek oko\u0142o 100 rosyjskich zasob\u00f3w internetowych; we wtorek 39 z nich nie dzia\u0142a\u0142o - poinformowa\u0142 HUR na Telegramie. Celem ataku by\u0142y firmy rosyjskie zaanga\u017cowane w wojn\u0119.</p>", "id": 876001, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmasowany-cyberatak-na-rosyjskie-firmy-Skutecznosc-ponad-30-proc-8783538.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmasowany cyberatak na rosyjskie firmy. Skuteczno\u015b\u0107 ponad 30 proc.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:56:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/ac5a9914bb8e18-948-568-0-0-1875-1124.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Siedem os\u00f3b z dawnego zarz\u0105du i rady nadzorczej Bumaru-\u0141ab\u0119dy zosta\u0142o oskar\u017conych o niedope\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w i wyrz\u0105dzenie sp\u00f3\u0142ce szkody maj\u0105tkowej w zwi\u0105zku z umow\u0105 na modernizacj\u0119 czo\u0142g\u00f3w Leopard \u2013 poinformowa\u0142a Prokuratura Regionalna w Katowicach. PGZ nie komentuje sprawy.</p>", "id": 875999, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szemrana-modernizacja-Leopardow-Oskarzone-dawne-wladze-Bumaru-Labedy-8783536.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szemrana modernizacja Leopard\u00f3w. Oskar\u017cone dawne w\u0142adze Bumaru-\u0141ab\u0119dy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:43:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/7bc97e1a74624b-945-560-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dowody jasno wskazuj\u0105, \u017ce system rakietowy ziemia-powietrze Buk, u\u017cyty do zestrzelenia 10 lat temu nad Ukrain\u0105 samolotu linii Malaysia Airlines (lot MH17), nale\u017ca\u0142 bez w\u0105tpienia do si\u0142 zbrojnych Federacji Rosyjskiej - napisa\u0142 szef unijnej dyplomacji Josep Borrell w imieniu UE w o\u015bwiadczeniu w rocznic\u0119 zbrodni.</p>", "id": 875549, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Katastrofa-Malaysia-Airlines-nad-Ukraina-Borrell-System-rakietowy-Buk-nalezal-do-Rosji-8783526.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa Malaysia Airlines nad Ukrain\u0105. Borrell: System rakietowy Buk nale\u017ca\u0142 do Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:00:50.870192+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/1060dd07f39a22-948-569-9-823-1841-1105.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tauron poinformowa\u0142 we wtorek o zidentyfikowaniu przes\u0142anek do przeprowadzenia procedury test\u00f3w na utrat\u0119 warto\u015bci aktyw\u00f3w wytw\u00f3rczych ze wzgl\u0119du na aktualizacj\u0119 za\u0142o\u017ce\u0144 dot. cen na rynku energii.</p>", "id": 875162, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/OZE-pomieszaly-szyki-Tauronowi-Sa-przeslanki-do-testow-na-utrate-wartosci-aktywow-8783523.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OZE pomiesza\u0142y szyki Tauronowi? \"S\u0105 przes\u0142anki do test\u00f3w na utrat\u0119 warto\u015bci aktyw\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T15:57:26.144481+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/a765f31cba2411-948-568-35-197-988-592.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />WIG20 zaliczy\u0142 najwi\u0119kszy dzienny spadek od blisko dw\u00f3ch\nlat. Pod kresk\u0105 znalaz\u0142y si\u0119 walory wszystkich 20 blue chip\u00f3w.</p>", "id": 874561, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mocne-spadki-na-warszawskiej-gieldzie-Caly-WIG20-na-czerwono-8783444.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocne spadki na warszawskiej gie\u0142dzie. Ca\u0142y WIG20 na czerwono", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T15:52:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/2025d4484551c1-945-560-3-60-1496-897.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />160 g\u00f3rnik\u00f3w zg\u0142osi\u0142o si\u0119 do trzeciej tury szkole\u0144 w programie s\u0142u\u017c\u0105cym zdobyciu kwalifikacji potrzebnych w sektorze energetyki wiatrowej - podali we wtorek realizatorzy przedsi\u0119wzi\u0119cia. Oznacza to szesnastu ch\u0119tnych na jedno miejsce.</p>", "id": 874565, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spod-ziemi-pod-chmury-Gornicy-chetni-do-przekwalifikowanie-na-wiatraki-8783452.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spod ziemi - pod chmury. G\u00f3rnicy ch\u0119tni do przekwalifikowanie na wiatraki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T15:06:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/818098301dd7ab-790-473-10-12-790-473.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />O ponad 4 mln z\u0142 jedna z firm zawy\u017cy\u0142a w z\u0142o\u017conej deklaracji kwot\u0119 podatku VAT do zwrotu. Wykryli to eksperci z Podkarpackiego Urz\u0119du Celno-Skarbowego w Przemy\u015blu, w efekcie firma skorzysta\u0142a z przys\u0142uguj\u0105cej jej mo\u017cliwo\u015bci korekty deklaracji i zmniejszy\u0142a t\u0119 kwot\u0119.</p>", "id": 874564, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KAS-zapobiegla-nienaleznemu-zwrotowi-ponad-4-mln-zl-podatku-VAT-8783424.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KAS zapobieg\u0142a nienale\u017cnemu zwrotowi ponad 4 mln z\u0142 podatku VAT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T14:37:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/9df31436f4770b-948-568-0-0-992-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W przypadku braku planu zagospodarowania przestrzennego warunki nowej zabudowy zostan\u0105 okre\u015blone w oparciu o analiz\u0119 urbanistyczn\u0105 zgodno\u015bci decyzji o warunkach zabudowy z ustaleniami planu og\u00f3lnego - wynika z projektu rozporz\u0105dzenia o wymaganiach dotycz\u0105cych nowej zabudowy i zagospodarowania terenu.</p>", "id": 874566, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brak-planu-nie-oznacza-wolnej-reki-Konieczna-bedzie-analiza-urbanistyczna-8783397.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brak planu nie oznacza \"wolnej r\u0119ki\". Konieczna b\u0119dzie analiza urbanistyczna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T13:47:15.854483+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/648cd9bf67db3a-948-568-0-245-2540-1524.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We Francji nast\u0105pi we wtorek dymisja rz\u0105du premiera Gabriela Attala, kt\u00f3ry powinien odej\u015b\u0107 po wyborach parlamentarnych. W sytuacji, gdy nie ma nowego rz\u0105du,  gabinet Attala mimo dymisji pozostanie, z ograniczonymi kompetencjami, by zaj\u0105\u0107 si\u0119 bie\u017c\u0105cym administrowaniem.</p>", "id": 873633, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-w-stanie-hibernacji-Rzad-zajmie-sie-tylko-administrowaniem-8783366.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja w stanie hibernacji. Rz\u0105d zajmie si\u0119 tylko administrowaniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T13:47:15.742682+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/8c9db3c064c366-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura skierowa\u0142a do S\u0105du Rejonowego dla Warszawy-Mokotowa wniosek o tymczasowe aresztowanie na okres trzech miesi\u0119cy pos\u0142a Marcina Romanowskiego - poinformowa\u0142 we wtorek po po\u0142udniu rzecznik Prokuratury Krajowej Przemys\u0142aw Nowak.</p>", "id": 873632, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokuratura-chce-aresztowania-posla-Romanowskiego-Skierowala-wniosek-do-sadu-wniosek-8783384.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura chce aresztowania pos\u0142a Romanowskiego. Skierowa\u0142a wniosek do s\u0105du wniosek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T13:47:15.624921+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/0ec358137e189d-948-568-0-253-3750-2249.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Propozycja Ministerstwa Finans\u00f3w podwy\u017cszenia akcyzy na wyroby tytoniowe doprowadzi do ponownego wzrostu szarej strefy, tak jak w 2015 r., kiedy 20 proc. papieros\u00f3w sprzedawanych w Polsce pochodzi\u0142o z nielegalnych \u017ar\u00f3de\u0142 - ocenili we wtorek przedstawiciele bran\u017cy tytoniowej.</p>", "id": 873631, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Paczka-papierosow-za-20-zl-Podwyzka-akcyzy-tylko-napedzi-szara-strefe-8783357.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paczka papieros\u00f3w za 20 z\u0142. \"Podwy\u017cka akcyzy tylko nap\u0119dzi szar\u0105 stref\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T13:47:15.260288+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/0481968bf5178f-948-568-0-134-1988-1192.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W czerwcu codzienne zakupy podro\u017ca\u0142y \u015brednio o 3,1 proc. rdr - wynika z raportu \"Indeks cen w sklepach detalicznych\". Autorzy raportu ocenili, \u017ce w czasie wakacji sklepy mog\u0105 przerzuci\u0107 na swoich klient\u00f3w ca\u0142o\u015b\u0107 odmro\u017conego w kwietniu VAT-u.</p>", "id": 873628, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odmrozony-VAT-uderzy-juz-po-kieszeni-a-bedzie-jeszcze-drozej-8783367.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odmro\u017cony VAT uderzy ju\u017c po kieszeni, a b\u0119dzie jeszcze dro\u017cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T13:44:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/9cc8888f14d527-948-568-0-1290-2357-1414.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sze\u015b\u0107 stowarzysze\u0144 przedsi\u0119biorc\u00f3w z Polski apeluje do rz\u0105du o przesuni\u0119cie vacatio legis z projekt\u00f3w o ochronie ludno\u015bci, kt\u00f3re nak\u0142adaj\u0105 nierealne ich zdaniem terminy realizacji niekt\u00f3rych przepis\u00f3w - wynika z pisma bran\u017cy do rz\u0105du, zamieszczonego na stronach RCL.</p>", "id": 873630, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Schrony-sola-w-interesach-deweloperow-Apeluja-o-dluzsze-vacatio-legisPi-8783351.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schrony sol\u0105 w interesach deweloper\u00f3w. Apeluj\u0105 o d\u0142u\u017csze vacatio legisPi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T13:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/6fc99046cb0a25-948-569-0-140-1891-1135.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Regionalne rozg\u0142o\u015bnie Polskiego Radia borykaj\u0105 si\u0119 z problemami finansowymi, brakuje na wynagrodzenia, ZUS-y, podatki i podstawowe op\u0142aty - m\u00f3wili podczas posiedzenia Parlamentarnego Zespo\u0142u ds. Medi\u00f3w Publicznych przedstawiciele PR. KRRiT zalega rozg\u0142o\u015bniom ok. 80 mln z\u0142 - wskazali.</p>", "id": 874563, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/80-milionowa-wyrwa-w-budzetach-rozglosni-Brakuje-na-ZUS-y-i-place-8783336.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "80-milionowa wyrwa w bud\u017cetach rozg\u0142o\u015bni. \"Brakuje na ZUS-y i p\u0142ace\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T13:18:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/a6d0c92de2e5fc-948-568-0-412-4128-2476.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kraje ba\u0142tyckie s\u0105 w pe\u0142ni przygotowane do synchronizacji z kontynentaln\u0105 europejsk\u0105 sieci\u0105 elektroenergetyczn\u0105 i od\u0142\u0105czenia si\u0119 od wsp\u00f3lnego z Rosj\u0105 i Bia\u0142orusi\u0105 systemu BRELL \u2013 oznajmili we wtorek ministrowie energetyki Litwy, \u0141otwy i Estonii, Dainius Kreivys, Kaspars Melnis i Kristen Michal, kt\u00f3rzy spotkali si\u0119 w \u0142otewskim kurorcie Jurmala.</p>", "id": 874562, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kraje-baltyckie-chca-wyciagnac-rosyjska-wtyczke-Jestesmy-gotowi-by-polaczyc-sie-z-UE-8783322.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kraje ba\u0142tyckie chc\u0105 wyci\u0105gn\u0105\u0107 rosyjsk\u0105 wtyczk\u0119. \"Jeste\u015bmy gotowi, by po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 z UE\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T12:56:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/db4d2efe17be0e-948-568-7-209-2987-1792.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska ma trzeci\u0105 najwi\u0119ksz\u0105 co do liczebno\u015bci armi\u0119 w NATO - przekaza\u0142 szef BBN Jacek Siewiera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane zebrane przez NATO. Z szacunk\u00f3w Sojuszu wynika, \u017ce Wojsko Polskie z ponad 216 tys. \u017co\u0142nierzy to trzecia armia NATO - po USA i Turcji.</p>", "id": 873629, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-BBN-Polska-ma-trzecia-najwieksza-armie-w-NATO-Niemcy-i-Francja-w-tyle-8783304.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef BBN: Polska ma trzeci\u0105 najwi\u0119ksz\u0105 armi\u0119 w NATO. Niemcy i Francja w tyle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T12:43:08.481056+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/f0cbff20d75abb-948-568-19-0-3803-2282.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W czerwcu inflacja bazowa w Polsce spad\u0142a do najni\u017cszego poziomu od trzech lat. Cho\u0107 jej trajektoria od wielu miesi\u0119cy pozostaje spadkowa, to wci\u0105\u017c znajduje si\u0119 poza dopuszczalnym odchyleniem od celu Narodowego Banku Polskiego.</p>", "id": 873125, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-bazowa-w-czerwcu-2024-roku-byla-najnizsza-od-trzech-lat-8783308.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja bazowa najni\u017csza od trzech lat. Wci\u0105\u017c jednak powy\u017cej celu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T12:43:07.820914+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/2f725d70b96f6b-948-567-0-65-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Rz\u0105dowym Centrum Legislacji opublikowano now\u0105 paczk\u0119 dokument\u00f3w zwi\u0105zanych z przygotowywanym \"Kredytem na start\". Koszt dla sektora finans\u00f3w publicznych szacowany jest na 19,358 mld z\u0142 w 10 lat.</p>", "id": 873124, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-nowy-projekt-ustawy-o-Kredycie-na-Start-Koszt-Prawie-20-mld-zl-8783295.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kredyt na start\" do zmiany. Jest nowy projekt ustawy. A koszt? Prawie 20 mld z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T12:38:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/243b90705d7ef7-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nieudany zamach na szefa niemieckiej firmy zbrojeniowej Rheinmetall pokazuje, jak wa\u017cny sta\u0142 si\u0119 przemys\u0142 obronny. Moskwa wie, \u017ce wynik wojny w Ukrainie zale\u017cy nie tylko od rz\u0105d\u00f3w w Berlinie czy Waszyngtonie, ale te\u017c od firm takich jak Rheinmetall - komentuje \u201eSueddeutsche Zeitung\u201d.</p>", "id": 873127, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamach-na-szefa-Rheinmetallu-Tak-wazny-stal-sie-przemysl-obronny-8783288.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamach na szefa Rheinmetallu. \"Tak wa\u017cny sta\u0142 si\u0119 przemys\u0142 obronny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T12:32:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/0ae278a82ce8c4-948-569-235-230-1391-835.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od lutego 2022, czyli pocz\u0105tku pe\u0142nowymiarowej inwazji Kremla na Ukrain\u0119, Rosj\u0119 opu\u015bci\u0142o blisko 700 tys. mieszka\u0144c\u00f3w - powiadomi\u0142 we wtorek niezale\u017cny rosyjski portal Moscow Times. 100 tys. Rosjan znalaz\u0142o si\u0119 w Armenii, 80 tys. w Kazachstanie, a 74 tys. w Gruzji - przekaza\u0142 serwis.</p>", "id": 873634, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-wyludnia-sie-przez-wojne-Juz-700-tys-mieszkancow-mniej-8783282.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja wyludnia si\u0119 przez wojn\u0119? Ju\u017c 700 tys. mieszka\u0144c\u00f3w mniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/ed2f344485df24-948-568-233-112-1046-627.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pe\u0142nomocnik pos\u0142a PiS Marcina Romanowskiego mec. Bartosz Lewandowski poinformowa\u0142, \u017ce jeszcze we wtorek wy\u015ble do organ\u00f3w Rady Europy skargi zwi\u0105zane z zatrzymaniem parlamentarzysty. Wed\u0142ug niego Romanowskiego, mimo uchylenia mu immunitetu przez Sejm, chroni immunitet cz\u0142onka Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy.</p>", "id": 872689, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Adwokat-Romanowskiego-zwroci-sie-ze-skarga-na-rzad-do-Rady-Europy-8783236.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adwokat Romanowskiego zwr\u00f3ci si\u0119 ze skarg\u0105 na rz\u0105d do Rady Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:33:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/b6e0198f3cb975-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Parlament Europejski w Strasburgu we wtorek wybra\u0142\n Robert\u0119 Metsol\u0119 na przewodnicz\u0105c\u0105. Maltanka obejmie t\u0119 funkcj\u0119 na \nnast\u0119pne dwa i p\u00f3\u0142 roku. B\u0119dzie to jej druga kadencja na tym stanowisku.</p>", "id": 873128, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Roberta-Metsola-ponownie-przewodniczaca-Parlamentu-Europejskiego-8783233.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roberta Metsola ponownie przewodnicz\u0105c\u0105 Parlamentu Europejskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:54:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/d89c8497978734-948-569-0-161-1001-601.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u017babka wprowadza zmiany w swojej aplikacji mobilnej. Zbieranie \u017capps\u00f3w stanie si\u0119 trudniejsze, a mo\u017cliwo\u015b\u0107 przelewania ich pomi\u0119dzy poszczeg\u00f3lnymi kontami u\u017cytkownik\u00f3w zostanie ca\u0142kowicie zablokowana.</p>", "id": 873126, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielkie-zmiany-w-aplikacji-Zabki-Bedzie-trudniej-zbierac-zappsy-8783200.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkie zmiany w aplikacji \u017babki. B\u0119dzie trudniej zbiera\u0107 \u017cappsy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:34:01.293870+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/ba29480cf2c4bf-945-567-24-9-1110-666.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Funkcjonariusze Delegatury CBA w Szczecinie zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119 dzia\u0142aj\u0105cego w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej, kt\u00f3ra za pomoc\u0105 fikcyjnych faktur wy\u0142udzi\u0142a unijne dofinansowanie z Narodowego Centrum Bada\u0144 i Rozwoju.</p>", "id": 872273, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CBA-zatrzymalo-podejrzanego-ws-o-wyludzenie-800-tys-zl-z-NCBiR-8783208.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CBA zatrzyma\u0142o podejrzanego ws. o wy\u0142udzenie 800 tys. z\u0142 z NCBiR", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:34:01.052498+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/97648cee3de799-948-568-33-0-1896-1137.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Poczta Polska uruchomi\u0142a nowy sklep internetowy pod \nadresem sklep.poczta-polska.pl. W ofercie sklepu znajduje si\u0119 kilka \ntysi\u0119cy produkt\u00f3w z r\u00f3\u017cnych kategorii, poda\u0142a Poczta.</p>", "id": 872271, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poczta-Polska-uruchomila-sklep-internetowy-Od-termoforow-po-pluszaki-i-plyny-do-mycia-nagrobkow-8783193.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poczta Polska uruchomi\u0142a e-sklep. Klienci kupi\u0105 wszystko co najpotrzebniejsze - od termofor\u00f3w po pluszaki i... p\u0142yny do mycia nagrobk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:25:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/8f4e898b69153c-948-568-0-796-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najwi\u0119kszy na \u015bwiecie zarz\u0105dca aktyw\u00f3w sta\u0142 si\u0119 jeszcze wi\u0119kszy. BlackRock, bo o nim mowa, jeszcze nigdy w swojej historii nie zarz\u0105dza\u0142 maj\u0105tkiem o takiej warto\u015bci.\u00a0</p>", "id": 872270, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Takimi-pieniedzmi-jeszcze-nie-zarzadzali-Potega-BlackRock-rosnie-8783163.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Takimi pieni\u0119dzmi jeszcze nie zarz\u0105dzali. Pot\u0119ga BlackRock ro\u015bnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/90fd86167abdb8-948-568-0-278-4288-2572.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada UE przyj\u0119\u0142a rewizj\u0119 polskiego KPO, co otwiera drog\u0119 do sk\u0142adania kolejnych wniosk\u00f3w o p\u0142atno\u015b\u0107 z Krajowego Planu Odbudowy - wynika z wpisu minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyny Pe\u0142czy\u0144skiej-Na\u0142\u0119cz na platformie X.</p>", "id": 872272, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rada-UE-zatwierdzila-rewizje-polskiego-KPO-8783179.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rada UE zatwierdzi\u0142a rewizj\u0119 polskiego KPO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:26:54.642114+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/5ab949d2b3456f-948-568-354-366-4369-2621.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po dyskusjach w ministerstwie podj\u0119\u0142am decyzj\u0119, by przeznaczy\u0107 dodatkowe 20 mln z\u0142 na program \"Podr\u00f3\u017ce z klas\u0105\"- powiedzia\u0142a podczas wtorkowej konferencji szefowa MEN Barbara Nowacka. Doda\u0142a, \u017ce w poniedzia\u0142ek ruszy kolejna tura, podczas kt\u00f3rej b\u0119dzie mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 si\u0119 do programu.</p>", "id": 871954, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MEN-zaplacil-za-wycieczki-uczniow-Srodki-wyczerpano-w-ledwie-12-minut-ale-szykuja-sie-nowe-8783142.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MEN zap\u0142aci\u0142 za wycieczki uczni\u00f3w. \u015arodki wyczerpano w ledwie 12 minut, ale szykuj\u0105 si\u0119 nowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:26:54.249404+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/8984a7e7959bbc-948-568-524-255-2162-1297.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podwodne kable dostarczaj\u0105ce internet staj\u0105 si\u0119 kolejn\u0105 ko\u015bci\u0105 niezgody w relacjach pomi\u0119dzy Stanami Zjednoczonymi a Chi\u0144sk\u0105 Republik\u0105 Ludow\u0105. W\u0142adze USA ostrzeg\u0142y firmy technologiczne, takie jak Google i Meta, \u017ce po\u0142o\u017cone na dnie Pacyfiku przewody mog\u0105 sta\u0107 si\u0119 celem szpieg\u00f3w z Pa\u0144stwa \u015arodka.</p>", "id": 871951, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Konflikt-USA-Chiny-przenosi-sie-na-dno-morz-Chodzi-o-podwodne-kable-dostarczajace-internet-8783070.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konflikt USA-Chiny przenosi si\u0119 na dno m\u00f3rz. Chodzi o podwodne kable dostarczaj\u0105ce internet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:26:54.124379+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/94f53709405cd9-948-568-880-10-2133-1280.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najpierw rz\u0105d USA zabroni\u0142 korzystania z rosyjskiego oprogramowania, a potem na\u0142o\u017cy\u0142 sankcje na Kaspersky Lab za wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z rosyjskimi s\u0142u\u017cbami. Teraz firma wycofuje si\u0119 z ameryka\u0144skiego rynku i \"stopniowo wygasza\" swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 oraz zwalnia pracownik\u00f3w.</p>", "id": 871950, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaspersky-konczy-dzialalnosc-w-USA-To-efekt-zakazu-rzadu-8783156.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski gigant opuszcza USA. To efekt zakazu rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:26:54.008685+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/4af6799a649a9c-945-560-0-116-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Noble Funds TFI i Noble Securities - dwie per\u0142y w koronie dawnego imperium Leszka Czarneckiego - id\u0105 pod m\u0142otek. Oferty wi\u0105\u017c\u0105ce na ich zakup wystawili dwaj gracze, a to, kto zwyci\u0119\u017cy, mo\u017ce rozstrzygn\u0105\u0107 si\u0119 ju\u017c w najbli\u017cszych tygodniach.\u00a0\n</p>", "id": 871949, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bitwa-o-upadle-imperium-Czarneckiego-Kto-kupi-jego-spolki-8783102.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bitwa o upad\u0142e imperium Czarneckiego. Kto kupi jego sp\u00f3\u0142ki?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:14:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/3bfd43122340ff-948-568-0-129-1986-1191.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0107 mo\u017ce b\u0119dzie trzeba poczeka\u0107 z realizacj\u0105 pewnych obietnic wyborczych, w tym z kwot\u0105 woln\u0105 od podatku - ocenia marsza\u0142kini Senatu Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska z KO. Doda\u0142a, \u017ce w koalicji rz\u0105dowej na razie nie ma wi\u0119kszo\u015bci za programem \"Kredyt 0 proc.\".</p>", "id": 871952, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kwota-wolna-Kredyt-0-proc-itd-Moze-bedzie-trzeba-poczekac-z-obietnicami-wyborczymi-8783117.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kwota wolna, \"Kredyt 0 proc.\" itd. \"Mo\u017ce b\u0119dzie trzeba poczeka\u0107 z obietnicami wyborczymi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:10:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/ab50727be4a465-948-569-33-1653-1866-1120.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wtorek rozpocz\u0119li\u015bmy od delikatnego os\u0142abienia z\u0142otego w\nrelacji do euro, w efekcie czego kurs dolara wzgl\u0119dem polskiej waluty odbi\u0142 si\u0119\nz najni\u017cszych poziom\u00f3w w tym roku</p>", "id": 871953, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Euro-powyzej-4-25-zl-Dolar-odbija-od-tegorocznego-dna-8783113.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro powy\u017cej 4,25 z\u0142. Dolar odbija od tegorocznego dna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:02:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/effe13e3fec7ac-945-560-397-697-2175-1304.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ostro\u017cno\u015b\u0107 bank\u00f3w centralnych wzros\u0142a m.in. w zwi\u0105zku z geopolityk\u0105, du\u017ce znaczenie we wzro\u015bcie niepewno\u015bci ma te\u017c polityka fiskalna rz\u0105d\u00f3w i w tym kontek\u015bcie przysz\u0142e wydarzenia we Francji - powiedzia\u0142a PAP Biznes g\u0142\u00f3wna ekonomistka Europejskiego Banku Odbudowy i Rozwoju (EBOR) Beata Javorcik.</p>", "id": 871955, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Javorcik-Ostroznosc-bankow-centralnych-wzrosla-w-zwiazku-z-geopolityka-8783105.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Javorcik: Ostro\u017cno\u015b\u0107 bank\u00f3w centralnych wzros\u0142a w zwi\u0105zku z geopolityk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/2c3ddd3f0f5781-948-568-0-179-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W szybkim przegl\u0105dzie \"Portfela Gwiazd Bankier.pl\" du\u017ce\nzmiany. Kryptowaluty i ameryka\u0144ski rynek akcji \u015bwi\u0119c\u0105 triumfy, gorzej idzie\nwybranym polskim sp\u00f3\u0142kom, a czerwcowy zwyci\u0119zca zalicza spektakularny\njednodniowy zjazd wyceny przez gospodarcze zapowiedzi prezydenta Argentyny i\nkrach na tamtejszej gie\u0142dzie.</p>", "id": 871948, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Portfelu-Gwiazd-Bankier-pl-rzadza-USA-Krach-w-Argentynie-zatopil-jeden-wynik-8783103.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W \"Portfelu Gwiazd Bankier.pl\" rz\u0105dz\u0105 USA. Krach w Argentynie zatopi\u0142 jeden wynik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T08:10:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/d2859cbb85abd2-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Elon Musk powiedzia\u0142, \u017ce zamierza przekazywa\u0107 miesi\u0119cznie ok. 45 mln USD na rzecz grupy America PAC, wspieraj\u0105cej kampani\u0119 prezydenck\u0105 Donalda Trumpa - napisa\u0142 we wtorek \"Wall Street Journal\". B\u0119dzie to jedna z najwi\u0119kszych darowizn od osoby fizycznej w ramach kampanii w USA.</p>", "id": 871644, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-zamierza-przekazywac-45-mln-USD-miesiecznie-na-wsparcie-Trumpa-8783080.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Musk zamierza przekazywa\u0107 45 mln USD miesi\u0119cznie na wsparcie Trumpa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T08:05:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/a3141b6ed53cce-948-568-0-177-1689-1013.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Coraz wi\u0119cej pracodawc\u00f3w planuje\npowr\u00f3t do biur swoich pracownik\u00f3w. Jednak wroc\u0142awski producent gier zdecydowa\u0142\nsi\u0119 na nag\u0142\u0105 zmian\u0119 sposobu \u015bwiadczenia pracy. Do biura musz\u0105 wr\u00f3ci\u0107 wszyscy\npracownicy, nawet ci, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 za granic\u0105 \u2013 poda\u0142 \"CD Action\u201d.</p>", "id": 871643, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nagly-koniec-pracy-zdalnej-w-Techlandzie-W-biurach-maja-pojawic-sie-tez-pracownicy-zagraniczni-8783078.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142y koniec pracy zdalnej w Techlandzie. W biurach maj\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 te\u017c pracownicy zagraniczni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T07:17:06.769026+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/688b828e0e05a7-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na \u015brod\u0119 prokurator zaplanowa\u0142 wydanie postanowienie o przedstawieniu zarzut\u00f3w Ryszardowi Czarneckiemu i skierowanie do niego wezwania celem stawiennictwa do Prokuratury Okr\u0119gowej w Zamo\u015bciu - przekaza\u0142 we wtorek w Polsat News prokurator krajowy Dariusz Korneluk. Chodzi o spraw\u0119 tzw. kilometr\u00f3wek.</p>", "id": 871388, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kilometrowki-europosla-Czarneckiego-Polityk-pod-lupa-prokuratury-8783066.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kilometr\u00f3wki\" europos\u0142a Czarneckiego. Polityk pod lup\u0105 prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T07:17:06.648579+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/5336f843b3636b-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratorzy b\u0119d\u0105 we wtorek kierowali wniosek o tymczasowy areszt wobec Marcina Romanowskiego - poinformowa\u0142 we wtorek prokurator krajowy Dariusz Korneluk. Doda\u0142, \u017ce pos\u0142owi PiS grozi do 15 lat pozbawienia wolno\u015bci.</p>", "id": 871387, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokurator-krajowy-skieruje-wniosek-o-areszt-dla-Marcina-Romanowskiego-8783050.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator krajowy skieruje wniosek o areszt dla Marcina Romanowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T07:17:06.519867+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/8fbeb1f44acc96-948-568-0-372-3728-2236.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W dorocznym badaniu \u201eEuropean Innovation Scoreboard\u201d Polska utrzyma\u0142a \nswoje miejsce w grupie najmniej innowacyjnych pa\u0144stw UE. Razem z m.in. \nBu\u0142gari\u0105 i Rumuni\u0105 znajdujemy si\u0119 w grupie wschodz\u0105cych innowator\u00f3w i \nzaledwie nieznacznie poprawili\u015bmy swoje miejsce w rankingu.</p>", "id": 871386, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-w-innowacyjnym-ogonie-w-UE-8783063.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska w innowacyjnym ogonie w UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T07:17:06.378726+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/2ce30834e437ef-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Nadzoru Finansowego szykuje zmiany odno\u015bnie do kredyt\u00f3w hipotecznych. Zdaniem bankowc\u00f3w wygeneruj\u0105 one olbrzymie koszty i zapewne ponios\u0105 je kredytobiorcy. O co konkretnie chodzi?</p>", "id": 871385, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KNF-namiesza-w-hipotekach-Efektem-moze-byc-mniejsza-zdolnosc-i-drozszy-kredyt-8783062.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KNF namiesza w hipotekach? Efektem mo\u017ce by\u0107 mniejsza zdolno\u015b\u0107 i dro\u017cszy kredyt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T06:11:55.113778+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/8d20c30d6e37ea-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polacy nie chc\u0105 p\u0142aci\u0107 wi\u0119cej szefom rz\u0105dowych resort\u00f3w - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla \"Rzeczpospolitej\". Gazeta przypomina, \u017ce o wynagrodzeniach ministr\u00f3w zrobi\u0142o si\u0119 g\u0142o\u015bno, gdy Rados\u0142aw Sikorski ujawni\u0142, \u017ce jako minister spraw zagranicznych dostaje \u201ena r\u0119k\u0119\u201d 13 398 z\u0142.</p>", "id": 871246, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zarobki-politykow-Polacy-nie-chca-placic-wiecej-ministrom-8783031.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarobki polityk\u00f3w. Polacy nie chc\u0105 p\u0142aci\u0107 wi\u0119cej ministrom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T06:10:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/9a96c4feda9611-948-569-0-35-1766-1060.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Liczne organizacje sektora energii ostrzegaj\u0105, \u017ce proponowane przez Ministerstwo Finans\u00f3w zmiany w podatkach lokalnych prze\u0142o\u017c\u0105 si\u0119 na wzrost obci\u0105\u017cenia przedsi\u0119biorstw energetycznych podatkiem od nieruchomo\u015bci i w efekcie wzrostem cen dla odbiorc\u00f3w energii.</p>", "id": 871245, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sektor-energii-alarmuje-zmiany-w-podatkach-lokalnych-groza-podwyzkami-dla-odbiorcow-8783030.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sektor energii alarmuje: zmiany w podatkach lokalnych gro\u017c\u0105 podwy\u017ckami dla odbiorc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/dff12e500e5deb-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Patrycja Kotecka-Ziobro i Jacek Kurski b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 w Parlamencie Europejskim \u2014 nieoficjalnie ustali\u0142 \"Fakt\". By\u0142y prezes TVP b\u0119dzie asystentem grupy europos\u0142\u00f3w PiS, a \u017cona Zbigniewa Ziobry przy dw\u00f3ch deputowanych z Suwerennej Polski \u2014 Jacku Ozdobie i Patryku Jakim - pisze we wtorek \"Fakt\".</p>", "id": 871244, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurski-jednak-bedzie-pracowac-w-Parlamencie-Europejskim-Razem-z-zona-Ziobry-8783020.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurski jednak b\u0119dzie pracowa\u0107 w Parlamencie Europejskim. Razem z \u017con\u0105 Ziobry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/02944a9a38ca0f-945-560-0-65-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Projektowane rozporz\u0105dzenie resortu klimatu nie b\u0119dzie chroni\u0142o pe\u0142nowarto\u015bciowego drewna przed spalaniem w energetyce - przekonuje w komentarzu dla PAP Polska Izba Gospodarcza Przemys\u0142u Drzewnego. Jej zdaniem parametry dot. uznania drewna za mo\u017cliwe do spalenia powinny by\u0107 bardziej zaostrzone.</p>", "id": 871250, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-drzewna-krytykuje-pomysl-ministerstwa-Nie-uchroni-pelnowartosciowego-drewna-przed-spalaniem-8783013.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bran\u017ca drzewna krytykuje pomys\u0142 ministerstwa. \"Nie uchroni pe\u0142nowarto\u015bciowego drewna przed spalaniem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/37adfe36c1195d-945-567-0-100-945-567.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Gwiazdy brytyjskiej wersji \"Love island. Wyspa \nmi\u0142o\u015bci\" czy \"Ekipy z Newcastle\" zach\u0119cali na swoich mediach \nspo\u0142eczno\u015bciowych do internetowych program\u00f3w inwestycyjnych. Grozi im \nkara do dw\u00f3ch lat wi\u0119zienia. </p>", "id": 871042, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Influencerzy-promowali-przekret-inwestycyjny-Wiekszosc-klientow-stracila-pieniadze-8782512.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Influencerzy promowali przekr\u0119t inwestycyjny. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 klient\u00f3w straci\u0142a pieni\u0105dze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/217d14c17c8b47-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ju\u017c tylko co trzecie mieszkanie oferowane przez deweloper\u00f3w w Warszawie i Krakowie wyceniane jest na mniej ni\u017c 15 tys. z\u0142/mkw. \u2013 wynika z danych serwisu RynekPierwotny.pl. Ceny poni\u017cej 10 tys. z\u0142/mkw. w dw\u00f3ch najdro\u017cszych polskich s\u0105 ju\u017c niemal histori\u0105.</p>", "id": 871037, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkanie-za-mniej-niz-15-tys-zl-mkw-jak-bialy-kruk-Coraz-wiecej-najdrozszych-ofert-za-ponad-20-tys-zl-mkw-8782730.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszkanie za mniej ni\u017c 15 tys. z\u0142/mkw. jak bia\u0142y kruk. Coraz wi\u0119cej najdro\u017cszych ofert za ponad 20 tys. z\u0142/mkw.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/c6602eedcfb390-948-568-0-259-3992-2395.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />AirHelp, jedna z najwi\u0119kszych na \u015bwiecie firm technologicznych zajmuj\u0105cych\nsi\u0119 poprawianiem do\u015bwiadczenia pasa\u017cer\u00f3w lotniczych, opublikowa\u0142a nowy ranking\nnajlepszych i najgorszych lotnisk na \u015bwiecie. Najlepszym w Polsce\nokaza\u0142 si\u0119 ten w Gda\u0144sku i uplasowa\u0142 si\u0119 na 51. pozycji \u015bwiatowego zestawienia.</p>", "id": 871041, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-i-najgorsze-lotniska-na-swiecie-Ten-polski-port-lotniczy-otrzymal-najwyzsza-lokate-8782728.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsze i najgorsze lotniska na \u015bwiecie. Ten polski port zaj\u0105\u0142 najwy\u017csze miejsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/b001a62dfd13cf-948-569-110-190-1866-1120.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Za rozstanie z oszcz\u0119dno\u015bciami na p\u00f3\u0142 roku banki p\u0142ac\u0105 do 7,10 proc. w skali roku. Tyle oferuje lider lipcowego rankingu lokat 6-miesi\u0119cznych. To ni\u017csza stawka ni\u017c przed miesi\u0105cem o 0,90 pp. Pozosta\u0142e banki z TOP3 podnios\u0142y z kolei swoje maksymalne oprocentowanie na ten okres w stosunku do oferty sprzed miesi\u0105ca.</p>", "id": 871039, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-6-miesiecy-lipiec-2024-Ranking-Bankier-pl-8782671.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranking lokat na 6 miesi\u0119cy. Kilka ofert w g\u00f3r\u0119, ale maksymalna stawka na minus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/cca2168d82a9fc-948-568-0-0-3900-2339.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />WIBOR, WIRON, frank - te trzy zagadnienia rozpalaj\u0105 \nkredytobiorc\u00f3w hipotecznych do bia\u0142o\u015bci. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich decyduje si\u0119 na \npodj\u0119cie krok\u00f3w prawnych i idzie do kancelarii. Co, gdy ta oka\u017ce si\u0119 nie\n do ko\u0144ca uczciwa, a kontakt si\u0119 urwie? Z takim pytaniem zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do \nnas jeden z czytelnik\u00f3w. </p>", "id": 871038, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wynajalem-kancelarie-by-walczyc-o-WIBOR-i-cisza-Jak-nie-dac-sie-oszukac-nieuczciwym-prawnikom-8778119.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wynaj\u0105\u0142em kancelari\u0119, by walczy\u0107 o WIBOR, i cisza\". Jak nie da\u0107 si\u0119 oszuka\u0107 nieuczciwym prawnikom?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/88835813c06cdc-948-568-38-0-3600-2159.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dzier\u017c\u0105cy pierwsze miejsce bank got\u00f3w jest po\u017cyczy\u0107 rodzinie z dochodem 15 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie ponad 1,1 mln z\u0142. Szacunki kredytodawc\u00f3w uleg\u0142y tylko lekkim przetasowaniom. W gronie bank\u00f3w z 7-cyfrowymi propozycjami by\u0142o o jedn\u0105 instytucj\u0119 mniej ni\u017c przed miesi\u0105cem.</p>", "id": 871040, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zdolnosc-kredytowa-dochod-15-tys-zl-lipiec-2024-8782524.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdolno\u015b\u0107 kredytowa ma\u0142ymi kroczkami w g\u00f3r\u0119. Lider po\u017cyczy ponad 1,1 mln z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T04:13:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/47545ea94c3738-948-568-0-0-1730-1038.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wp\u0142ywowa siostra p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiego dyktatora Kim Dzong Una zagrozi\u0142a, \u017ce Kore\u0119 Po\u0142udniow\u0105 spotkaj\u0105 \"druzgoc\u0105ce konsekwencj\u0119\" po tym, jak rzekomo znaleziono kolejne balony z workami zawieraj\u0105cymi broszury z propagand\u0105 skierowan\u0105 przeciwko w\u0142adzy w Pjongjangu - poda\u0142a we wtorek p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ska agencja KCNA.</p>", "id": 871049, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Siostra-Kim-Dzong-Una-grozi-Seulowi-druzgocacymi-konsekwencjami-za-balony-z-ulotkami-8782994.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siostra Kim Dzong Una grozi Seulowi \"druzgoc\u0105cymi konsekwencjami\" za balony z ulotkami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T03:45:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/597d3b234a4f21-948-568-0-48-1775-1064.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tylko w sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy tego roku w Polsce zlikwidowano 1,6 tys. sklep\u00f3w, a 5,2 tys. zawiesi\u0142o dzia\u0142alno\u015b\u0107. B\u0119dzie jeszcze gorzej, bo szybko rosn\u0105 koszty energii i p\u0142ac \u2013 uwa\u017caj\u0105 cytowani we wtorkowym wydaniu \"Rzeczpospolitej\" eksperci.</p>", "id": 871045, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Male-sklepy-wymieraja-Konkurencja-na-rynku-jest-mordercza-8782991.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142e sklepy wymieraj\u0105. \"Konkurencja na rynku jest mordercza\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T03:41:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/392ece9f5cb881-948-567-0-40-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent USA Joe Biden oceni\u0142 w poniedzia\u0142ek w wywiadzie dla NBC, \u017ce zagro\u017cenie dla demokracji zwi\u0105zane z kandydatur\u0105 Donalda Trumpa wci\u0105\u017c jest prawdziwe, cho\u0107 przyzna\u0142, \u017ce nie powinien by\u0142 m\u00f3wi\u0107 o potrzebie \"wzi\u0119cia Trumpa na celownik\". Biden stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce czuje si\u0119 bezpieczny b\u0119d\u0105c chroniony przez Secret Service.</p>", "id": 871047, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biden-Zagrozenie-dla-demokracji-zwiazane-z-Trumpem-wciaz-jest-prawdziwe-8782989.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden: Zagro\u017cenie dla demokracji zwi\u0105zane z Trumpem wci\u0105\u017c jest prawdziwe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T01:38:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/93677d44499bf0-948-568-0-0-3795-2276.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Delegaci na konwencji wyborczej Partii Republika\u0144skiej w Milwaukee przyj\u0119li w poniedzia\u0142ek program na zbli\u017caj\u0105ce si\u0119 wybory. W\u015br\u00f3d obietnic znalaz\u0142o si\u0119 m.in. przeprowadzenie \"najwi\u0119kszej operacji deportacji\" w historii kraju, przywr\u00f3cenie pokoju w Europie i unikni\u0119cie III wojny \u015bwiatowej.</p>", "id": 871247, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowe-deportacje-imigrantow-i-unikniecie-III-wojny-swiatowej-Program-wyborczy-Republikanow-8782984.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowe deportacje imigrant\u00f3w i unikni\u0119cie III wojny \u015bwiatowej. Program wyborczy Republikan\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T00:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/369529ae0282e6-948-567-0-67-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z powodu topienia si\u0119 asfaltu na skutek upalnej pogody rz\u0105d Kosowa zakaza\u0142 ruchu pojazd\u00f3w o masie ca\u0142kowitej przekraczaj\u0105cej 7,5 tony w godzinach od 11 do 17. Obostrzenia b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 do ko\u0144ca lipca - poda\u0142 w poniedzia\u0142ek dziennik \"Koha Ditore\".</p>", "id": 871249, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosowo-zakazalo-ruchu-ciezkich-pojazdow-Przez-upaly-na-drogach-topi-sie-asfalt-8782979.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosowo zakaza\u0142o ruchu ci\u0119\u017ckich pojazd\u00f3w. Przez upa\u0142y na drogach topi si\u0119 asfalt", "user": null, "vote": 0}]