[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T21:35:12+00:00", "description": "<img alt=\"Pe\u0142nomocnik Romanowskiego: jest wolnym cz\u0142owiekiem na mocy decyzji s\u0105du\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9328469-posel-pis-marcin-romanowski-podczas-posiedzenia-sejmowej-komisji-regulaminowej-spraw-poselskich-i-immunitetowych-w-sejmie-w-warszawie-ph7989375/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polityk Suwerennej Polski, pose\u0142 PiS, by\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci Marcin Romanowski us\u0142ysza\u0142 11 zarzut\u00f3w, w tym mi\u0119dzy innymi udzia\u0142u w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej. Do winy si\u0119 nie przyznaje, ale z\u0142o\u017cy\u0142 obszerne wyja\u015bnienia. W poniedzia\u0142ek dosz\u0142o do jego zatrzymania, we wtorek by\u0142 wniosek o areszt. Tu\u017c przed p\u00f3\u0142noc\u0105 we wtorek jego pe\u0142nomocnik napisa\u0142 na X: \"Marcin Romanowski jest cz\u0142owiekiem wolnym na mocy decyzji s\u0105du\".", "id": 877160, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-romanowski-czeka-na-decyzje-sadu-ws-aresztu-trwa-spor-o-immunitet-posla-st8006628?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pe\u0142nomocnik Romanowskiego: jest wolnym cz\u0142owiekiem na mocy decyzji s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T20:40:43+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7582963-atak-niedzwiedzia-w-rumunii-zginela-mloda-dziewczyna-ph8006600/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Rumunii podwojono liczb\u0119 nied\u017awiedzi przeznaczonych do odstrza\u0142u. Wszystko przez gwa\u0142towny rozrost populacji tych ssak\u00f3w i walk\u0119 nied\u017awiedzi z cz\u0142owiekiem o terytorium. W\u0142adze twierdz\u0105, \u017ce pr\u00f3bowa\u0142y innych metod odstraszania, ale wszystkie zawiod\u0142y. Nied\u017awiedzie schodz\u0105 do wsi i miejscowo\u015bci, bo szukaj\u0105 jedzenia, a ludzie, kt\u00f3rzy wchodz\u0105 do las\u00f3w, ryzykuj\u0105 \u017cycie.", "id": 876703, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/atak-niedzwiedzia-w-rumunii-zginela-mloda-dziewczyna-turysci-nie-stosuja-sie-do-zasad-st8006596?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Po drugiej stronie s\u0142uchawki m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna krzycza\u0142, \u017ce zaatakowa\u0142 ich nied\u017awied\u017a i \u017ce zabra\u0142 dziewczyn\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T20:29:44+00:00", "description": "<img alt=\"W domu dziecka wybuch\u0142 po\u017car, nie mogli znale\u017a\u0107 jednego z podopiecznych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7618536-pozar-lublin-ph8006622/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W jednym z dom\u00f3w dziecka z Lublinie wybuch\u0142 po\u017car. Jeszcze przed przyjazdem stra\u017cak\u00f3w budynek samodzielnie opu\u015bci\u0142o 20 podopiecznych i sze\u015bcioro opiekun\u00f3w. Przez oko\u0142o godzin\u0119 s\u0142u\u017cby szuka\u0142y jednego z podopiecznych. - 19-letni ch\u0142opak schowa\u0142 si\u0119 w szafie. Zosta\u0142 odnaleziony i zabrany do szpitala na obserwacj\u0119 - poda\u0142 oficer dy\u017curny stra\u017cy po\u017carnej.", "id": 876704, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/lublin-w-domu-dziecka-wybuchl-pozar-nie-mogli-znalezc-jednego-z-podopiecznych-st8006621?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W domu dziecka wybuch\u0142 po\u017car, nie mogli znale\u017a\u0107 jednego z podopiecznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T19:22:34+00:00", "description": "<img alt=\"Dwulatek maluje obrazy za tysi\u0105ce euro. Ma\u0142ych artyst\u00f3w, cho\u0107 nieco starszych, jest wi\u0119cej\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2625668-laurent-schwarz-ph8006574/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Laurent ju\u017c chodzi, ale ca\u0142y czas w pieluchach. Maluje obrazy z zapa\u0142em godnym co najmniej studenta naszej ASP. Jego dzie\u0142a s\u0105 na wystawach i kosztuj\u0105 od 7 tysi\u0119cy euro w g\u00f3r\u0119. Sukcesami mo\u017ce pochwali\u0107 si\u0119 te\u017c 10-letnia Sofia, kt\u00f3ra b\u0119dzie mie\u0107 wystaw\u0119 w podziemiach Luwru, czy 11-letni Kareem, kt\u00f3rego rysunki robi\u0105 furor\u0119.", "id": 876301, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/dwulatek-maluje-obrazy-za-tysiace-euro-malych-artystow-choc-nieco-starszych-jest-wiecej-st8006558?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwulatek maluje obrazy za tysi\u0105ce euro. Ma\u0142ych artyst\u00f3w, cho\u0107 nieco starszych, jest wi\u0119cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T18:52:14+00:00", "description": "<img alt=\"Krytykowa\u0142 Trumpa, teraz staje u jego boku. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-618706-donald-trump-i-jd-vance-ph8006534/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ja bym zak\u0142ada\u0142, \u017ce je\u017celi ten duet (Donald Trump - J.D. Vance) wygra, to b\u0119d\u0105 przez najbli\u017csze miesi\u0105ce po wyborach koncentrowali si\u0119 na Stanach Zjednoczonych. Co dla nas nie jest dobrym znakiem - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" Zbigniew Pisarski, prezes Fundacji im. Kazimierza Pu\u0142askiego. Amerykanista i politolog profesor Bohdan Szklarski podkre\u015bla\u0142, \u017ce Vance \"jest nowicjuszem\", ale to \"dobry gracz, kt\u00f3ry widzi si\u0119 w Bia\u0142ym Domu kt\u00f3rego\u015b dnia\".", "id": 875942, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/jd-vance-krytykowal-donalda-trumpa-teraz-staje-u-jego-boku-podejrzewam-ze-ta-zmiana-stanowiska-nie-jest-szczera-st8006497?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krytykowa\u0142 Trumpa, teraz staje u jego boku. \"Podejrzewam, \u017ce ta zmiana stanowiska nie jest szczera\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T18:44:50+00:00", "description": "<img alt=\"Dzieci z rzadkimi typami nowotwor\u00f3w zagubione w systemie. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8542470-dziecko-chore-na-raka-ph8006539/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzieci z rzadkimi typami nowotwor\u00f3w jak najszybciej powinny trafi\u0107 do odpowiedniego specjalisty. Chodzi o wyspecjalizowane o\u015brodki, kt\u00f3re maj\u0105 najlepiej opracowane leczenie danego nowotworu. Czasem jednak pacjenci trafiaj\u0105 do nich za p\u00f3\u017ano, albo wcale.", "id": 875943, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/dzieci-z-rzadkimi-typami-nowotworow-zagubione-w-systemie-40-procent-pacjentow-trafia-do-nas-za-pozno-st8006427?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzieci z rzadkimi typami nowotwor\u00f3w zagubione w systemie. \"40 procent pacjent\u00f3w trafia do nas za p\u00f3\u017ano\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T18:35:24+00:00", "description": "<img alt=\"Zmiany w ubezpieczeniach. Decyzja rz\u0105du\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tmg2ra-ulica-droga-samochody-shutterstock_1164370045-4684178/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy, kt\u00f3rej celem jest podwy\u017cszenie sum gwarancyjnych w ubezpieczeniach - poinformowa\u0142a we wtorek Kancelaria Prezesa Rady Ministr\u00f3w.", "id": 875944, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/wyzsza-suma-gwarancyjna-w-ubezpieczeniu-oc-rzad-przyjal-projekt-st8006511?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w ubezpieczeniach. Decyzja rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T18:28:47+00:00", "description": "<img alt=\"Dop\u0142aty do rat kredyt\u00f3w. Jest nowy projekt\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5535773-warszawa-panorama-blok-bloki-blokowisko-osiedle-shutterstock1841989894-ph7986266/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105dowy Fundusz Mieszkaniowy przeznaczy na dop\u0142aty kwot\u0119 umo\u017cliwiaj\u0105c\u0105 udzielenie w latach 2024-2025 \u0142\u0105cznie oko\u0142o 100 tysi\u0119cy\u00a0\"kredyt\u00f3w na start\" o \u015bredniej warto\u015bci 410 tysi\u0119cy z\u0142otych - wskazano w ocenie skutk\u00f3w regulacji do opublikowanego we wtorek projektu ustawy w tej sprawie.", "id": 875945, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/doplaty-do-rat-kredytow-jest-nowy-projekt-st8006420?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dop\u0142aty do rat kredyt\u00f3w. Jest nowy projekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T18:27:15+00:00", "description": "<img alt=\"Zaufanie w koalicji wisi na w\u0142osku? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9477783-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8006458/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na temat projektu dekryminalizacji aborcji ani na Radzie Ministr\u00f3w, ani poza Rad\u0105 Ministr\u00f3w nie rozmawiali\u015bmy z premierem Donaldem Tuskiem - powiedzia\u0142 w TVN24 wicepremier, minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Zapytany, czy jego zdaniem zaufanie w koalicji wisi na w\u0142osku, odpar\u0142 twierdz\u0105co.", "id": 875946, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wladyslaw-kosiniak-kamysz-o-aborcji-i-bezpieczenstwie-granicy-pytany-o-zaufanie-w-koalicji-st8006491?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaufanie w koalicji wisi na w\u0142osku? \"No ma pani racj\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:42:06+00:00", "description": "<img alt=\"Powalone drzewa, podtopione ulice. Tr\u00f3jmiasto dotkni\u0119te skutkami nawa\u0142nicy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1925111-gdynia-ph8006459/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podtopione ulice, woda wybijaj\u0105ca ze studzienek kanalizacyjnych, po\u0142amane ga\u0142\u0119zie na poboczach i powalone drzewa oraz zalany dworzec g\u0142\u00f3wny w Gdyni - to skutki wtorkowych burz w Tr\u00f3jmie\u015bcie. Do p\u00f3\u017anego popo\u0142udnia na Pomorzu odnotowano ponad tysi\u0105c zg\u0142osze\u0144, z czego najwi\u0119cej w Gdyni.", "id": 875492, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/trojmiasto-nawalnica-powalone-drzewa-podtopione-ulice-zalany-dworzec-w-gdyni-st8006363?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powalone drzewa, podtopione ulice. Tr\u00f3jmiasto dotkni\u0119te skutkami nawa\u0142nicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:34:15+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda, 17.07. Czeka nas noc z gro\u017anymi burzami. Za dnia zagrzmi w g\u00f3rach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-0u2udj-w-nocy-moga-pojawic-sie-burze/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na \u015brod\u0119 17.07. W nocy w cz\u0119\u015bci kraju b\u0119dzie jeszcze grzmie\u0107. Dzie\u0144 przyniesie przewa\u017cnie ma\u0142e i umiarkowane zachmurzenie. Na termometrach zobaczymy maksymalnie 31 stopni.", "id": 875493, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-1707-czeka-nas-noc-z-groznymi-burzami-za-dnia-zagrzmi-w-gorach-st8006373?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - \u015broda, 17.07. Czeka nas noc z gro\u017anymi burzami. Za dnia zagrzmi w g\u00f3rach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T17:06:49+00:00", "description": "<img alt=\"W przysz\u0142ym tygodniu wa\u017cna decyzja w sprawie Polski\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xrhksw-flagi-ue-5191102/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W przysz\u0142ym tygodniu ma zapa\u015b\u0107 decyzja zatwierdzaj\u0105ca obj\u0119cie Polski i sze\u015bciu innych kraj\u00f3w Unii Europejskiej procedur\u0105 nadmiernego deficytu - poinformowa\u0142y we wtorek \u017ar\u00f3d\u0142a unijne. Rekomendacje dotycz\u0105ce tego, jak wyj\u015b\u0107 z procedury, Komisja Europejska opublikuje w listopadzie.", "id": 875494, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/w-przyszlym-tygodniu-w-brukseli-ma-zapasc-decyzja-zatwierdzajaca-objecie-polski-procedura-nadmiernego-deficytu-st8006329?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W przysz\u0142ym tygodniu wa\u017cna decyzja w sprawie Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T16:34:21+00:00", "description": "<img alt=\"Sze\u015b\u0107 cia\u0142 w ekskluzywnym hotelu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8402494-tajlandia-szesc-cial-znaleziono-w-eleganckim-hotelu-ph8006332/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ekskluzywnym hotelu w Bangkoku znaleziono zw\u0142oki sze\u015bciu os\u00f3b - poinformowa\u0142 rz\u0105d Tajlandii. S\u0142u\u017cby nie wiedz\u0105 dok\u0142adnie, co si\u0119 sta\u0142o. Brak jest \u015blad\u00f3w walk, napadu czy strzelaniny. Jednocze\u015bnie policja poda\u0142a, \u017ce osoby te nie dokona\u0142y samoagresji. O\u015bwiadczono te\u017c cia\u0142a nale\u017c\u0105 do trzech kobiet i trzech m\u0119\u017cczyzn, a ka\u017cde z nich przyby\u0142o do hotelu w innym czasie.", "id": 874976, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/tajlandia-szesc-cial-znalezionych-w-ekskluzywnym-hotelu-tajemnicze-zgony-st8006277?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sze\u015b\u0107 cia\u0142 w ekskluzywnym hotelu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T16:28:33+00:00", "description": "<img alt=\"Polski serial podbi\u0142 Europ\u0119. Wkr\u00f3tce drugi sezon na platformie Max \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8881659-serial-odwilz-sezon-1-ph8005720/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dopracowany w najmniejszych szczeg\u00f3\u0142ach polski serial kryminalny \"Odwil\u017c\" zdoby\u0142 ogromn\u0105 popularno\u015b\u0107 w ca\u0142ej Europie. Historia o poranionej \u017cyciowo policjantce, kt\u00f3ra nie umie uporz\u0105dkowa\u0107 swojego \u017cycia, a jednocze\u015bnie obsesyjnie pr\u00f3buje rozwik\u0142a\u0107 zagadk\u0119 tajemniczego morderstwa - hipnotyzuje. Produkcja korzysta z hollywoodzkich schemat\u00f3w, jednak robi to w spos\u00f3b ciekawy i przemy\u015blany. Pierwszy sezon mo\u017cna obejrze\u0107 na platformie Max. Wkr\u00f3tce premiera drugiego.", "id": 874977, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/odwilz-gdzie-ogladac-kiedy-drugi-sezon-recenzja-serialu-ktory-podbil-europe-st8005700?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski serial podbi\u0142 Europ\u0119. Wkr\u00f3tce drugi sezon na platformie Max", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T16:21:51+00:00", "description": "<img alt=\"Jakie ceny pr\u0105du w 2025 roku? Resort klimatu zabiera g\u0142os\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7950081-prad-shutterstock2326478601-ph8006140/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W przypadku braku funkcjonowania mechanizm\u00f3w wsparcia w 2025 roku, cena energii elektrycznej dla gospodarstw domowych wzros\u0142aby o oko\u0142o 25 procent wzgl\u0119dem drugiej po\u0142owy bie\u017c\u0105cego roku - poinformowa\u0142o redakcj\u0119 biznesow\u0105 tvn24.pl Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska. Rz\u0105d rozwa\u017ca jednak dalsze tarcze os\u0142onowe. \"Toczy si\u0119 dyskusja nad potencjaln\u0105 kontynuacj\u0105 wsparcia\" - wyja\u015bni\u0142o MKi\u015a.", "id": 874978, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/jakie-ceny-pradu-w-2025-roku-resort-klimatu-zabiera-glos-st8006093?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakie ceny pr\u0105du w 2025 roku? Resort klimatu zabiera g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T15:59:41+00:00", "description": "<img alt=\"Rze\u017a kormoran\u00f3w. Jest wyrok \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-etlwp5-sprawcy-podejrzani-o-zniszczenie-gniazd-kormoranow-zostali-zatrzymani-7082300/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dw\u00f3ch 54-latk\u00f3w, kt\u00f3rym zarzucono u\u015bmiercenie oko\u0142o 300 piskl\u0105t kormoran\u00f3w i zniszczenie ponad 100 gniazd na Jeziorze Tonowskim (woj. kujawsko-pomorskie), zosta\u0142o skazanych na rok bezwzgl\u0119dnego pozbawienia wolno\u015bci - poinformowa\u0142a Pracownia na rzecz Wszystkich Istot. Wyrok jest nieprawomocny.", "id": 874979, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/jezioro-tonowskie-znin-masakra-kilkuset-kormoranow-jest-wyrok-st8006268?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rze\u017a kormoran\u00f3w. Jest wyrok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T15:57:49+00:00", "description": "<img alt=\"Tatuuj\u0105 sobie s\u0142ynne zdj\u0119cie. Nowy trend w\u015br\u00f3d zwolennik\u00f3w Trumpa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2097606-tatuaze-z-trumpem-ph8006220/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zamach na Donalda Trumpa zapocz\u0105tkowa\u0142 nowy trend w salonach tatua\u017cu w USA, podaje agencja Reutera. Wiele os\u00f3b tatuuje sobie uwieczniony na s\u0142ynnym ju\u017c zdj\u0119ciu moment, w kt\u00f3rym by\u0142y prezydent tu\u017c po ataku podnosi do g\u00f3ry pi\u0119\u015b\u0107. Wykonanymi tatua\u017cami ich posiadacze i tw\u00f3rcy chwal\u0105 si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "id": 874980, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zamach-na-donalda-trumpa-amerykanie-tatuuja-sobie-slynne-zdjecie-nowy-trend-st8006032?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tatuuj\u0105 sobie s\u0142ynne zdj\u0119cie. Nowy trend w\u015br\u00f3d zwolennik\u00f3w Trumpa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T15:55:30+00:00", "description": "<img alt=\"Ewa Kopacz ponownie wiceprzewodnicz\u0105c\u0105 Parlamentu Europejskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4277824-ewa-kopacz-ph8006290/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ewa Kopacz zosta\u0142a wybrana w pierwszej turze na jedn\u0105 z 14 wiceprzewodnicz\u0105cych Parlamentu Europejskiego. By\u0142a polska premier pe\u0142ni\u0142a ju\u017c t\u0119 funkcj\u0119 w poprzedniej kadencji.", "id": 874981, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ewa-kopacz-ponownie-wiceprzewodniczaca-parlamentu-europejskiego-st8006289?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewa Kopacz ponownie wiceprzewodnicz\u0105c\u0105 Parlamentu Europejskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T14:27:37+00:00", "description": "<img alt=\"Kiedy zbuduj\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vasfks-uszkodzona-trakcja-i-utrudnienia-na-stacji-warszawa-wschodnia-zdjecie-ilustracyjne-7308600/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do roku 2035 zako\u0144czy si\u0119 budowa tak zwanego Y, czyli linii kolejowej du\u017cych pr\u0119dko\u015bci o d\u0142ugo\u015bci 480 kilometr\u00f3w - przekaza\u0142 wiceminister infrastruktury Piotr Malepszak. \"Y\" ma \u0142\u0105czy\u0107 Warszaw\u0119, \u0141\u00f3d\u017a, Pozna\u0144 i Wroc\u0142aw.", "id": 873967, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/cpk-kiedy-zbuduja-y-dla-kolei-duzych-predkosci-wiceminister-podal-termin-st8006168?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy zbuduj\u0105 \"Y\" dla kolei du\u017cych pr\u0119dko\u015bci? Wiceminister poda\u0142 termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T14:27:07+00:00", "description": "<img alt=\"Przekaz PiS: rz\u0105d podnosi op\u0142aty za \u017c\u0142obki. Nieprawda. Wyja\u015bniamy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5288794-przekaz-pis-rzadzacy-podnosza-oplaty-za-zlobki-to-nie-oni-ph8005894/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tytu\u0142 tekstu jednego z serwis\u00f3w pos\u0142u\u017cy\u0142 politykom opozycji do rozpowszechniania tezy o \"rz\u0105dowym festiwalu podwy\u017cek\". Chodzi o wi\u0119ksze op\u0142aty za publiczne \u017c\u0142obki. Tylko \u017ce ich wysoko\u015bci nie ustala rz\u0105d, a powodem podwy\u017cki jest rozporz\u0105dzenie premiera... Mateusza Morawieckiego.", "id": 873968, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/przekaz-pis-rzad-podnosi-oplaty-za-zlobki-nieprawda-wyjasniamy-st8005435?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przekaz PiS: rz\u0105d podnosi op\u0142aty za \u017c\u0142obki. Nieprawda. Wyja\u015bniamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T14:03:22+00:00", "description": "<img alt=\"Tak rosn\u0105 ceny w sklepach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7zv1on-zakupy-sklep-supermarket-wozek-shutterstock_2420523049-7927455/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czerwcu codzienne zakupy podro\u017ca\u0142y \u015brednio o 3,1 procent rok do roku - wynika z raportu \"Indeks cen w sklepach detalicznych\". Autorzy raportu ocenili, \u017ce w czasie wakacji sklepy mog\u0105 przerzuci\u0107 na swoich klient\u00f3w ca\u0142o\u015b\u0107 odmro\u017conego w kwietniu VAT-u.", "id": 873969, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/indeks-cen-w-sklepach-detalicznych-w-czerwcu-2024-st8006089?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak rosn\u0105 ceny w sklepach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T14:02:34+00:00", "description": "<img alt=\"Drzewa spada\u0142y na drogi, sypa\u0142 grad wielko\u015bci \u015bliwek, podtopi\u0142o Gdyni\u0119 i Ko\u015bcierzyn\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1292486-pogoda-ph8006364/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wtorek up\u0142ywa pod znakiem burz. Zjawiskom towarzysz\u0105 obfite opady deszczu. Niebezpiecznie by\u0142o w Ma\u0142opolsce, gdzie pojawi\u0142 si\u0119 grad. W woj. \u015bwi\u0119tokrzyskim drzewa spada\u0142y na drogi. Na Pomorzu deszcz zalewa\u0142 ulice.", "id": 874975, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/drzewa-spadaly-na-drogi-sypal-grad-wielkosci-sliwek-podtopilo-gdynie-i-koscierzyne-st8005978?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drzewa spada\u0142y na drogi, sypa\u0142 grad wielko\u015bci \u015bliwek, podtopi\u0142o Gdyni\u0119 i Ko\u015bcierzyn\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T14:02:34+00:00", "description": "<img alt=\"Drzewa spada\u0142y na drogi, sypa\u0142 grad wielko\u015bci \u015bliwek. Tak wygl\u0105da dzisiejsze za\u0142amanie pogody w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1597360-pogoda-ph8006221/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wtorek up\u0142ywa pod znakiem burz. Zjawiskom towarzysz\u0105 obfite opady deszczu. Niebezpiecznie by\u0142o w Ma\u0142opolsce, gdzie pojawi\u0142 si\u0119 grad. W woj. \u015bwi\u0119tokrzyskim drzewa spada\u0142y na drogi.", "id": 874491, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/drzewa-spadaly-na-drogi-sypal-grad-wielkosci-sliwek-tak-wyglada-dzisiejsze-zalamanie-pogody-w-polsce-st8005978?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drzewa spada\u0142y na drogi, sypa\u0142 grad wielko\u015bci \u015bliwek. Tak wygl\u0105da dzisiejsze za\u0142amanie pogody w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T14:02:34+00:00", "description": "<img alt=\"Grad, silny wiatr, zalania. Tak wygl\u0105da dzisiejsze za\u0142amanie pogody\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-354412-wal-szkwalowy-nad-malopolska-ph8006082/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wtorek up\u0142ywa pod znakiem burz. Zjawiskom towarzysz\u0105 obfite opady deszczu. Szczeg\u00f3lnie niebezpiecznie jest w Ma\u0142opolsce, gdzie pojawi\u0142 si\u0119 grad.", "id": 873970, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/grad-silny-wiatr-zalania-tak-wyglada-dzisiejsze-zalamanie-pogody-st8005978?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grad, silny wiatr, zalania. Tak wygl\u0105da dzisiejsze za\u0142amanie pogody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T13:47:00+00:00", "description": "<img alt=\"Znalezione cia\u0142o to poszukiwany 19-latek. S\u0142u\u017cby potwierdzaj\u0105 i wskazuj\u0105 przyczyn\u0119 \u015bmierci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7673755-poszukiwania-19-letniego-brytyjczyka-jay-slater-zaginal-na-teneryfie-ph7975914/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Hiszpa\u0144skie s\u0142u\u017cby potwierdzi\u0142y, \u017ce zw\u0142oki m\u0142odego m\u0119\u017cczyzny odnalezione na Teneryfie to 19-letni Jay Slater. Poszukiwania Brytyjczyka trwa\u0142y prawie miesi\u0105c. Jego cia\u0142o znajdowa\u0142o si\u0119 w trudno dost\u0119pnym terenie.", "id": 873971, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/teneryfa-sluzby-potwierdzaja-cialo-mlodego-mezczyzny-to-poszukiwany-19-latek-jay-slater-st8006076?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znalezione cia\u0142o to poszukiwany 19-latek. S\u0142u\u017cby potwierdzaj\u0105 i wskazuj\u0105 przyczyn\u0119 \u015bmierci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T13:44:16+00:00", "description": "<img alt=\"Tymczasowe targowisko na Marywilskiej ma zosta\u0107 otwarte jeszcze w wakacje \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ax43mj-spalone-hale-przy-marywilskiej-44-7913486/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przy ulicy Marywilskiej powstaje tymczasowe targowisko. Pomie\u015bci 800 kontener\u00f3w i parking na 400 samochod\u00f3w. Jak przekaza\u0142a prezes sp\u00f3\u0142ki Marywilska 44, zapewni ono miejsce pracy oko\u0142o 60 procentom kupc\u00f3w, kt\u00f3rzy stracili swoje sklepy w po\u017carze hali. Kiedy b\u0119dzie otwarte?", "id": 873972, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-tymczasowe-targowisko-na-marywilskiej-44-kiedy-otwarcie-szczegoly-st8006092?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tymczasowe targowisko na Marywilskiej ma zosta\u0107 otwarte jeszcze w wakacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T13:03:18+00:00", "description": "<img alt=\"Burza po premierze najnowszego odcinka \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1661522-komentarze-po-5-odcinku-2-sezonu-rodu-smoka-ph8005833/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premiera pi\u0105tego odcinka \"Rodu smoka\" wywo\u0142a\u0142a lawin\u0119 komentarzy w\u015br\u00f3d widz\u00f3w serialu. Szczeg\u00f3lne emocje fan\u00f3w wzbudzi\u0142a kontrowersyjna scena z udzia\u0142em Daemona Targaryena.", "id": 873418, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/rod-smoka-kontrowersyjna-scena-z-daemonem-targaryenem-wywolala-burze-st8005973?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza po premierze najnowszego odcinka \"Rodu smoka\". Wszystko przez jedn\u0105 scen\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T12:57:29+00:00", "description": "<img alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka wjecha\u0142a w dom, kierowca trafi\u0142 do szpitala\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1008513-ciezarowka-wjechala-w-dom-ph8006029/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki, kt\u00f3ry wjecha\u0142 w dom jednorodzinny w miejscowo\u015bci Kotlarnia (Opolskie), trafi\u0142 do szpitala. Ruch na drodze wojew\u00f3dzkiej numer 408 odbywa si\u0119 wahad\u0142owo.", "id": 873420, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/kotlarnia-ciezarowka-wjechala-w-dom-jedna-osoba-w-szpitalu-st8006013?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka wjecha\u0142a w dom, kierowca trafi\u0142 do szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T12:50:30+00:00", "description": "<img alt=\"Wszed\u0142 do urz\u0119du i obla\u0142 farb\u0105 sekretariat prezydenta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4894145-mezczyzna-oblal-farba-sekretariat-prezydenta-ph8006022/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do urz\u0119du miasta w Grudzi\u0105dzu wszed\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry obla\u0142 farb\u0105 sekretariat prezydenta Macieja Glamowskiego. 41-latek zosta\u0142 zatrzymany. Na razie nie wiadomo, jakie kierowa\u0142y nim motywy. To ustala policja.", "id": 873421, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/grudziadz-wszedl-do-urzedu-i-oblal-farba-sekretariat-prezydenta-st8006041?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wszed\u0142 do urz\u0119du i obla\u0142 farb\u0105 sekretariat prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T12:48:23+00:00", "description": "<img alt=\"Jak silna jest polska armia? Nowe dane NATO\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-391246-pap201908150rz-1-ph8005997/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Personel Wojska Polskiego liczy ponad 216 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy, wi\u0119cej w NATO maj\u0105 tylko USA i Turcja - wynika z szacunkowych danych opublikowanych przez Sojusz. Por\u00f3wnano tak\u017ce wydatki na obronno\u015b\u0107. \"Polska ma trzeci\u0105 co do wielko\u015bci armi\u0119 w NATO\" - komentowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych szef BBN Jacek Siewiera.", "id": 873422, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jak-silna-jest-polska-armia-nowe-dane-nato-st8005985?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak silna jest polska armia? Nowe dane NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T12:44:35+00:00", "description": "<img alt=\"Du\u017cy bank wprowadza ograniczenia w kilku krajach. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yluk47-shutterstock_1099878668-7383848/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od 17 lipca nie b\u0119dzie mo\u017cliwe wykonanie niekt\u00f3rych dyspozycji zdalnych w bankowo\u015bci internetowej i mobilnej z kraj\u00f3w wi\u0105\u017c\u0105cych si\u0119 z podwy\u017cszonym ryzykiem - przekaza\u0142 ING Bank \u015al\u0105ski w komunikacie dla klient\u00f3w.", "id": 873423, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ing-wprowadza-ograniczenia-w-kilku-krajach-nie-zrealizujesz-przelewu-zewnetrznego-st8006009?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017cy bank wprowadza ograniczenia w kilku krajach. \"Nie zrealizujesz przelewu zewn\u0119trznego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T12:42:53+00:00", "description": "<img alt=\"Policja ostrzega przed przytulaj\u0105cymi si\u0119 z\u0142odziejami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4fz9e0-usa-policja-swiatla-policyjne-7870481/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja hrabstwa Orange na przedmie\u015bciach Los Angeles poinformowa\u0142a o zatrzymaniu pary, kt\u00f3ra mia\u0142a kra\u015b\u0107 bi\u017cuteri\u0119 przytulaj\u0105c si\u0119 do napotkanych os\u00f3b. W\u0142adze apeluj\u0105 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych o ostro\u017cno\u015b\u0107.", "id": 873424, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-policja-ostrzega-przed-przytulajacymi-sie-zlodziejami-st8005911?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja ostrzega przed przytulaj\u0105cymi si\u0119 z\u0142odziejami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T12:14:19+00:00", "description": "<img alt=\"Nigdy nie widziano go \u017cywego. Najrzadszy wieloryb \u015bwiata m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 wyrzucony na brzeg \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9360164-dziobowal-lopatozebny-wyrzucony-na-brzeg-w-nowej-zelandii-ph8005923/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest tak rzadkim stworzeniem, \u017ce nigdy nie odnotowano obecno\u015bci \u017cywego osobnika, a od XIX wieku udokumentowano istnienie zaledwie sze\u015bciu okaz\u00f3w. Martwy najrzadszy wieloryb \u015bwiata prawdopodobnie zosta\u0142 niedawno wyrzucony na brzeg w Nowej Zelandii.", "id": 873045, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/nigdy-nie-widziano-go-zywego-najrzadszy-wieloryb-swiata-mogl-zostac-wyrzucony-na-brzeg-st8005799?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nigdy nie widziano go \u017cywego. Najrzadszy wieloryb \u015bwiata m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 wyrzucony na brzeg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T12:01:32+00:00", "description": "<img alt=\"Najnowsze dane o inflacji bazowej w Polsce. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9asc7c-sklep-zakupy-odziez-7349114/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Inflacja bazowa, czyli po wy\u0142\u0105czeniu cen \u017cywno\u015bci i energii, w czerwcu 2024 roku wynios\u0142a 3,6 procent procent rok do roku - poinformowa\u0142 Narodowy Bank Polski (NBP). W maju ten wska\u017anik wynosi\u0142 3,8 procent.", "id": 873046, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/inflacja-bazowa-w-czerwcu-2024-najnowsze-dane-nbp-zaskoczyly-st8005519?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najnowsze dane o inflacji bazowej w Polsce. \"Zaskoczy\u0142y\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:56:45+00:00", "description": "<img alt=\"Rok temu sko\u0144czy\u0142 d\u0142ug\u0105 odsiadk\u0119. Dzi\u015b ma 85 lat i zn\u00f3w chce zosta\u0107 prezydentem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4933572-alberto-fujimori-w-2018-roku-ph8005619/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alberto Fujimori, skazany na 25 lat wi\u0119zienia by\u0142y prezydent Peru, ponownie chce ubiega\u0107 si\u0119 o urz\u0105d prezydenta - informuj\u0105 media. Jednak posta\u0107 85-letniego polityka mocno dzieli opini\u0119 publiczn\u0105 w jego kraju.", "id": 873047, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/peru-byly-prezydent-alberto-fujimori-chce-startowac-w-wyborach-st8005621?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rok temu sko\u0144czy\u0142 d\u0142ug\u0105 odsiadk\u0119. Dzi\u015b ma 85 lat i zn\u00f3w chce zosta\u0107 prezydentem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:53:17+00:00", "description": "<img alt=\"Zagubiony ko\u0144 na drodze ekspresowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-132901-kon-na-s8-checiny-ph8005860/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Ch\u0119cina (\u015awi\u0119tokrzyskie) zauwa\u017cyli na trasie ekspresowej S7 stoj\u0105cego na jezdni konia. Bezpiecznie sprowadzili zwierz\u0119 z drogi i zacz\u0119li poszukiwania w\u0142a\u015bciciela.", "id": 873048, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/checiny-na-drodze-kon-a-wlasciciela-brak-st8005889?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagubiony ko\u0144 na drodze ekspresowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:49:56+00:00", "description": "<img alt=\"Dla kogo pomoc spo\u0142eczna? Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 nowe progi dochodowe\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7321967-shutterstock2478479687-ph8005915/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a rozporz\u0105dzenie dotycz\u0105ce wzrostu kryteri\u00f3w dochodowych w pomocy spo\u0142ecznej. Od 1 stycznia 2025 roku dla osoby samotnie gospodaruj\u0105cej kryterium wyniesie 1010 z\u0142otych, a dla osoby w rodzinie - 823 z\u0142otych - poinformowa\u0142o we wtorek ministerstwo rodziny.", "id": 873049, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/zasilki-nowe-kryteria-dochodowe-od-1-stycznia-2025-roku-st8005886?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dla kogo pomoc spo\u0142eczna? Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 nowe progi dochodowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:49:46+00:00", "description": "<img alt=\"Dryfowa\u0142a na dmuchanym materacu kilkaset metr\u00f3w od brzegu\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-2580700-dryfowala-na-dmuchanym-materacu-kilkaset-metrow-od-brzegu-ph8005714/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wypoczywaj\u0105ca w Krynicy Morskiej turystka odp\u0142yn\u0119\u0142a 400 metr\u00f3w od brzegu na dmuchanym materacu. Gdy dotarli do niej policjanci, sprawia\u0142a wra\u017cenie jakby si\u0119 obudzi\u0142a. Pouczyli 33-latk\u0119 i eskortowali j\u0105 do brzegu.", "id": 873050, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/krynica-morska-dryfowala-na-dmuchanym-materacu-kilkaset-metrow-od-brzegu-st8005316?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dryfowa\u0142a na dmuchanym materacu kilkaset metr\u00f3w od brzegu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:45:30+00:00", "description": "<img alt=\"Podczas rozbudowy drogi odkryto ludzkie szcz\u0105tki\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7092071-w-miejscowosci-michalow-reginow-odkryto-ludzkie-szczatki-ph8005756/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miejscowo\u015bci Micha\u0142\u00f3w-Regin\u00f3w ko\u0142o Legionowa odkopano ludzkie szcz\u0105tki. Prawdopodobnie pochodz\u0105 z czas\u00f3w drugiej wojny \u015bwiatowej i nale\u017c\u0105 do \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy polegli podczas prowadzonych w tym miejscu walk.", "id": 873051, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/michalow-reginow-podczas-rozbudowy-drogi-odkryto-ludzkie-szczatki-st8005686?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podczas rozbudowy drogi odkryto ludzkie szcz\u0105tki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:42:23+00:00", "description": "<img alt=\"Tysi\u0105ce dzieci aresztowanych w Salwadorze. Niekt\u00f3re mia\u0142y by\u0107 torturowane\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6145405-w-salwadorze-masowo-aresztowane-sa-dzieci-ph8005578/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak podaje Human Rights Watch, w Salwadorze, odk\u0105d dwa lata temu prezydent tego kraju og\u0142osi\u0142 \"wojn\u0119 z gangami\", aresztowanych zosta\u0142o oko\u0142o trzech tysi\u0119cy dzieci. Organizacja wskazuje, \u017ce wiele spo\u015br\u00f3d nich nie mia\u0142o \u017cadnych powi\u0105za\u0144 z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 przest\u0119pcz\u0105 i zosta\u0142o zmuszonych do sk\u0142adania obci\u0105\u017caj\u0105cych siebie zezna\u0144. Odnotowano przypadki traktowania ich w spos\u00f3b, kt\u00f3ry zosta\u0142 uznany za tortury.", "id": 873052, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/salwador-tysiace-dzieci-zostalo-aresztowanych-niektore-mialy-byc-torturowane-st8005561?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce dzieci aresztowanych w Salwadorze. Niekt\u00f3re mia\u0142y by\u0107 torturowane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:40:36+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1230665-ewa-ciepiela-1974-ph8005902/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Odesz\u0142a Ewa Ciepiela, aktorka teatralna, filmowa i telewizyjna. Artystka mia\u0142a 83 lata. Od kilkudziesi\u0119ciu lat by\u0142a zwi\u0105zana ze Starym Teatrem w Krakowie.", "id": 873053, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-zmarla-ewa-ciepiela-aktorka-byla-znana-z-roli-eweliny-w-janosiku-st8005873?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Tworzy\u0142a niezapomniane kreacje w spektaklach najwybitniejszych polskich re\u017cyser\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:39:36+00:00", "description": "<img alt=\"Wdowa po zabitym stra\u017caku nie odebra\u0142a telefonu od prezydenta. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-254042-zamach-na-trumpa-na-wiecu-w-pensylwanii-ph8003024/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u017bona Corey'ego Comperatore, stra\u017caka \u015bmiertelnie postrzelonego podczas sobotniego wiecu Donalda Trumpa, odm\u00f3wi\u0142a odebrania telefonu od prezydenta USA Joe Bidena. Rozmawiaj\u0105c z ameryka\u0144skimi mediami kobieta wyzna\u0142a, \u017ce jej m\u0105\u017c by\u0142 \"oddanym\" wyborc\u0105 Partii Republika\u0144skiej i \"nie chcia\u0142by, \u017cebym z nim rozmawia\u0142a\".", "id": 873054, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zamach-na-trumpa-wdowa-po-zabitym-strazaku-nie-odebrala-telefonu-od-joe-bidena-st8005749?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wdowa po zabitym stra\u017caku nie odebra\u0142a telefonu od prezydenta. \"M\u0105\u017c by tego nie chcia\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:37:42+00:00", "description": "<img alt=\"Sie\u0107 drogerii likwiduje sklepy w Polsce. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3527517-shutterstock2227555891-ph8005912/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sie\u0107 drogerii Kontigo zamierza zlikwidowa\u0107 wszystkie plac\u00f3wki stacjonarne dzia\u0142aj\u0105ce na terenie Polski. \"Trwa proces zamykania ostatnich 15 sklep\u00f3w sieci, kt\u00f3ry rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w drugim kwartale bie\u017c\u0105cego roku\" - przekazano w odpowiedzi na pytania redakcji biznesowej tvn24.pl. Firma chce si\u0119 skupi\u0107 na sprzeda\u017cy przez internet.", "id": 873055, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kontigo-zamyka-sklepy-w-polsce-spolka-wyjasnia-st8005834?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sie\u0107 drogerii likwiduje sklepy w Polsce. \"Trwa proces zamykania\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:34:20+00:00", "description": "<img alt=\"Zasn\u0105\u0142 za kierownic\u0105. Zgin\u0119\u0142y trzy osoby, w tym sze\u015bcioletnia dziewczynka. Kierowca skazany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-34kuhk-bus-roztrzaskal-sie-o-drzewo-zginely-dwie-kobiety-i-dziecko-7446438/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca busa uderzy\u0142 w drzewo. Zgin\u0119\u0142y trzy osoby, w tym sze\u015bcioletnia dziewczynka. Vitalii P. zosta\u0142 oskar\u017cony przez prokuratur\u0119 o spowodowanie katastrofy w ruchu drogowym. Podczas rozprawy z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o dobrowolne poddanie si\u0119 karze, kt\u00f3ry zosta\u0142 zaakceptowany.", "id": 873056, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/wypadek-w-wereszynie-zasnal-za-kierownica-zginely-trzy-osoby-w-tym-szescioletnia-dziewczynka-kierowca-skazany-st8005893?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zasn\u0105\u0142 za kierownic\u0105. Zgin\u0119\u0142y trzy osoby, w tym sze\u015bcioletnia dziewczynka. Kierowca skazany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:05:20+00:00", "description": "<img alt=\"Biden: Trump wybra\u0142 swojego klona \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-330603-donald-trump-i-jdvance-ph8005837/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - To klon Trumpa - stwierdzi\u0142 we wtorek prezydent Joe Biden, pytany o senatora J.D. Vance'a, kt\u00f3rego Donald Trump og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek swoim kandydatem na wiceprezydenta.", "id": 872614, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-oglosil-kandydata-na-wiceprezydenta-to-jd-vance-joe-biden-komentuje-st8005747?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden: Trump wybra\u0142 swojego klona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:56:12+00:00", "description": "<img alt=\"Kierowcy dw\u00f3ch samochod\u00f3w wjechali pod pr\u0105d na S11\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7567695-dwa-samochody-wjechal-pod-prad-na-s11-ph8005692/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na drodze ekspresowej S11 w okolicy Koszalina dw\u00f3ch kierowc\u00f3w wjecha\u0142o pod pr\u0105d. Informacj\u0119 i nagranie otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "id": 872615, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/s11-dwa-samochody-wjechaly-pod-prad-st8005697?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowcy dw\u00f3ch samochod\u00f3w wjechali pod pr\u0105d na S11", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:52:14+00:00", "description": "<img alt=\"Taks\u00f3wkarz pobity, klient zatrzymany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1ah8au-taxi-4752771/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci ze \u015awinouj\u015bcia otrzymali zg\u0142oszenie o pobiciu kierowcy taks\u00f3wki. Napastnikiem mia\u0142 by\u0107 klient. Uciek\u0142. ale po kilku godzinach zosta\u0142 zatrzymany.", "id": 872616, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/swinoujscie-klient-mial-pobic-taksowkarza-st8005691?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taks\u00f3wkarz pobity, klient zatrzymany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:47:00+00:00", "description": "<img alt=\"Finansowe pu\u0142apki na wakacjach. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5728524-makarska-chorwacja-ph8005468/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zawy\u017cone kursy walutowe, niespodziewane op\u0142aty w zagranicznych bankomatach czy nawet kilkukrotnie dro\u017csze bilety do popularnych atrakcji u po\u015brednik\u00f3w - to tylko kilka z finansowych pu\u0142apek, na kt\u00f3re natkn\u0105\u0107 mo\u017ce si\u0119 turysta, udaj\u0105cy si\u0119 poza granice kraju. - Mo\u017cna straci\u0107 nawet kilkaset z\u0142otych - m\u00f3wi w rozmowie z tvn24.pl dziennikarz ekonomiczny Maciej Samcik z portalu \"Subiektywnie o finansach\".", "id": 872617, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wakacje-i-urlop-2024-finansowe-pulapki-lista-st8005409?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Finansowe pu\u0142apki na wakacjach. \"Mo\u017cna straci\u0107 nawet kilkaset z\u0142otych\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:46:50+00:00", "description": "<img alt=\"Nowy prezes na k\u0142opoty znanej marki odzie\u017cowej. Firma zapowiada ostre ci\u0119cia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5678595-shutterstock2223300739-ph8005693/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Burberry, brytyjska legendarna marka, znana mi\u0119dzy innymi z charakterystycznej kraty, ma k\u0142opoty. Jej przychody ze sprzeda\u017cy detalicznej od kwietnia do czerwca spad\u0142y o 21 procent, za\u015b za ca\u0142y zesz\u0142y rok o 40 procent.\u00a0Zarz\u0105d zdecydowa\u0142 o zmianie na fotelu prezesa. Joshua Schulman ma przeprowadzi\u0107 firm\u0119 przez kryzys.\u00a0Dom mody nie uniknie te\u017c zwolnie\u0144. W Burberry mog\u0105 zosta\u0107 zredukowane setki stanowisk pracy.", "id": 872618, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/marka-burberry-ma-nowego-prezesa-ma-jej-pomoc-zmierzyc-sie-z-kryzysem-st8005741?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy prezes na k\u0142opoty znanej marki odzie\u017cowej. Firma zapowiada ostre ci\u0119cia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:44:42+00:00", "description": "<img alt=\"Sprawa o wy\u0142udzenie 800 tysi\u0119cy z\u0142otych z NCBR. CBA zatrzyma\u0142o podejrzanego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pla7q8-ncbr-7895417/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Funkcjonariusze z delegatury Centralnego Biura Antykorupcyjnego w Szczecinie zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzewanego o dzia\u0142anie w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej wy\u0142udzaj\u0105cej pieni\u0105dze z program\u00f3w realizowanych przez Narodowe Centrum Bada\u0144 i Rozwoju. Jak przekaza\u0142o CBA, NCBR ponios\u0142o szkod\u0119 w wysoko\u015bci 800 tysi\u0119cy z\u0142otych.", "id": 872619, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ncbr-sprawa-o-wyludzenie-800-tysiecy-zlotych-cba-zatrzymalo-podejrzanego-st8005694?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa o wy\u0142udzenie 800 tysi\u0119cy z\u0142otych z NCBR. CBA zatrzyma\u0142o podejrzanego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:43:59+00:00", "description": "<img alt=\"Polska i Niemcy: reparacje vs odszkodowania. Co myl\u0105 politycy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3862137-odszkodowania-to-nie-sa-reparacje-a-reparacje-to-nie-sa-odszkodowania-tlumaczymy-ph8001056/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po wizycie niemieckiego kanclerza Olafa Scholza w Warszawie wr\u00f3ci\u0142 temat reparacji wojennych. Jednak w trwaj\u0105cej debacie publicznej politycy raz m\u00f3wi\u0105 o \"reparacjach\", innym razem o \"odszkodowaniach\". Oba terminy oznaczaj\u0105 jednak inne pieni\u0105dze i dla kogo innego. Wyja\u015bniamy.", "id": 872620, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/reparacje-vs-odszkodowania-czym-sie-roznia-st7996408?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska i Niemcy: reparacje vs odszkodowania. Co myl\u0105 politycy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:40:41+00:00", "description": "<img alt=\"Wybrali przewodnicz\u0105c\u0105 Parlamentu Europejskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8809388-roberta-metsola-ph8005762/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Roberta Metsola zosta\u0142a wybrana na przewodnicz\u0105c\u0105 Parlamentu Europejskiego. B\u0119dzie to jej druga z rz\u0119du 2,5-roczna kadencja na tym stanowisku.", "id": 872621, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/roberta-metsola-przewodniczaca-parlamentu-europejskiego-wyniki-glosowania-st8005748?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybrali przewodnicz\u0105c\u0105 Parlamentu Europejskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:34:19+00:00", "description": "<img alt=\"Akcja s\u0142u\u017cb w ministerstwie. Do gmachu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1190071-policja-przy-gmachu-ministerstwa-rodziny-pracy-i-polityki-spolecznej-na-rogu-ul-nowogrodzkiej-i-brackiej-w-warszawie-ph8005801/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Do gmachu Ministerstwa Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej na rogu Nowogrodzkiej i Brackiej wszed\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w torbie mia\u0142 niebezpieczne przedmioty - powiedzia\u0142 Jakub Pacyniak ze \u015br\u00f3dmiejskiej policji.", "id": 872622, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-mezczyzna-z-niebezpiecznymi-przedmiotami-wszedl-do-mrpips-trwa-akcja-policji-st8005737?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja s\u0142u\u017cb w ministerstwie. Do gmachu \"wszed\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w torbie mia\u0142 niebezpieczne przedmioty\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:33:41+00:00", "description": "<img alt=\"48 godzin przed zamachem na Trumpa. Napastnik kupi\u0142 amunicj\u0119, drabin\u0119 i \u0107wiczy\u0142 na strzelnicy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4169979-usa-zamach-na-trumpa-napastnik-na-zdjeciach-archiwalnych-ph8003720/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek \u0107wiczy\u0142 na strzelnicy, w sobot\u0119 kupi\u0142 drabin\u0119 i 50 sztuk amunicji - tak portal telewizji CNN opisuje ostatnie dzia\u0142ania Thomasa Matthew Crooksa, kt\u00f3ry dokona\u0142 zamachu na Donalda Trumpa.", "id": 872623, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-48-godzin-przed-atakiem-na-trumpa-co-robil-wtedy-zamachowiec-st8005583?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "48 godzin przed zamachem na Trumpa. Napastnik kupi\u0142 amunicj\u0119, drabin\u0119 i \u0107wiczy\u0142 na strzelnicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:13:58+00:00", "description": "<img alt=\"\u015acigali kierowc\u0119 poszukiwanego trzema listami go\u0144czymi, w tym za \u0142amanie zakazu prowadzenia aut\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6446345-mezczyzna-zostal-zatrzymany-i-uslyszal-nowe-zarzuty-ph8005653/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci \u015bcigali kierowc\u0119, kt\u00f3ry w gminie Warta Boles\u0142awiecka (Dolno\u015bl\u0105skie) nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli drogowej. W pewnym momencie m\u0119\u017cczyzna porzuci\u0142 auto i ucieka\u0142 pieszo, jednak szybko zosta\u0142 schwytany. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142 poszukiwany trzema listami go\u0144czymi.", "id": 872146, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/warta-boleslawiecka-poscig-za-39-letnim-poszukiwanym-trzema-listami-gonczymi-st8005614?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015acigali kierowc\u0119 poszukiwanego trzema listami go\u0144czymi, w tym za \u0142amanie zakazu prowadzenia aut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:08:02+00:00", "description": "<img alt=\"Odkryto jaskini\u0119 na Ksi\u0119\u017cycu. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-xhis6u-pelnia-ksiezyca-4840364/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Naukowcy potwierdzili istnienie jaskini na Ksi\u0119\u017cycu. Znajduje si\u0119 ona w rejonie Morza Spokojnego, gdzie 55 lat temu dosz\u0142o do pierwszego l\u0105dowania cz\u0142owieka na powierzchni Srebrnego Globu.", "id": 872147, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/jaskinia-na-ksiezycu-w-koncu-potwierdzono-jej-istnienie-st8005627?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odkryto jaskini\u0119 na Ksi\u0119\u017cycu. \"W ko\u0144cu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:07:50+00:00", "description": "<img alt=\"Dachowa\u0142, odkr\u0119ci\u0142 tablice rejestracyjne i uciek\u0142. Kary  nie uniknie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9927251-auto-porzucone-przy-drodze-ph8005655/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po dachowaniu porzuci\u0142 auto w rowie, zabra\u0142 tablice rejestracyjne i znikn\u0105\u0142. Policjanci ze \u015aremu dok\u0142adnie sprawdzili miejsce zdarzenia i znale\u017ali jedn\u0105 z tablic. Tak trafili na \u015blad 17-letniego kierowcy z Jarocina.", "id": 872148, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/powiat-sremski-dachowal-autem-i-uciekl-st8005564?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dachowa\u0142, odkr\u0119ci\u0142 tablice rejestracyjne i uciek\u0142. Kary  nie uniknie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:02:48+00:00", "description": "<img alt=\"Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b uwolniono z \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-986255-truskawki-pole-shutterstock1934172428-ph7973013/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142oska policja uwolni\u0142a 33 obywateli Indii wykorzystywanych do pracy w \"niewolniczych\" warunkach. Poszkodowani zostali \u015bci\u0105gni\u0119ci w okolice Werony, pozbawieni paszport\u00f3w i zmuszani do codziennej pracy w fatalnych warunkach sanitarnych.\u00a0Jak zauwa\u017caj\u0105 lokalne media, sprawa ta to tylko cz\u0119\u015b\u0107 szerszego systemu wyzysku rozpowszechnionego w wielu regionach W\u0142och.", "id": 872149, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nawet-12-godzin-dziennie-przez-7-dni-w-tygodniu-policja-uwolnila-ponad-30-osob-wykorzystywanych-do-niewolniczej-pracy-st8005496?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b uwolniono z \"niewolnictwa\" we W\u0142oszech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:02:04+00:00", "description": "<img alt=\"Z mieszkania wybieg\u0142 p\u0142on\u0105c, po kilku tygodniach zmar\u0142 w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wnuxoa-pacjentka-zle-sie-poczula-i-wezwala-pomoc-zdjecie-ilustracyjne-7863456/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    31-letni Kamil P. odpowie za zabicie swojego 26-letniego kolegi. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych podczas libacji alkoholowej obla\u0142 go rozcie\u0144czalnikiem i podpali\u0142. Poparzony twierdzi\u0142 pocz\u0105tkowo, \u017ce sam wpad\u0142 do ogniska. Trafi\u0142 do szpitala, gdzie po kilku tygodniach zmar\u0142.", "id": 872150, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/jeziorzany-z-mieszkania-wybiegl-plonac-po-kilku-tygodniach-zmarl-w-szpitalu-st8005684?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z mieszkania wybieg\u0142 p\u0142on\u0105c, po kilku tygodniach zmar\u0142 w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:02:03+00:00", "description": "<img alt=\"Dodatkowe pieni\u0105dze z ZUS. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2354494-zabral-lacznie-13-tys-zl-zdjecie-ilustracyjne-ph7980000/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od 1 lipca do Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych wp\u0142yn\u0119\u0142o prawie 1,5 miliona wniosk\u00f3w o wyp\u0142at\u0119 \u015bwiadczenia Dobry start - przekaza\u0142 we wtorek rzecznik Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych Pawe\u0142 \u017bebrowski. W ubieg\u0142ym roku dodatek przyznano dla oko\u0142o 4,6 miliona dzieci.", "id": 872151, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/300-plus-dodatkowe-pieniadze-z-zus-trzeba-zlozyc-wniosek-st8005658?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatkowe pieni\u0105dze z ZUS. \"Z\u0142o\u017cono prawie 1,5 miliona wniosk\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:58:06+00:00", "description": "<img alt=\"Wnuczka Krzysztofa Kowalewskiego pokaza\u0142a zdj\u0119cia \u015blubne\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8571250-krzysztof-kowalewski-ph8005673/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Ma\u0142e i kameralne spotkanie, kt\u00f3rego nigdy nie zapomnimy\" - aktorka Sacha Kowalewski opublikowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych relacj\u0119 fotograficzn\u0105 ze \u015blubu ze swoj\u0105 partnerk\u0105. Dwa miesi\u0105ce wcze\u015bniej wnuczka Krzysztofa Kowalewskiego informowa\u0142a o zar\u0119czynach.", "id": 872152, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/londyn-slub-wnuczki-krzysztofa-kowalewskiego-zdjecia-z-uroczystosci-st8005488?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wnuczka Krzysztofa Kowalewskiego pokaza\u0142a zdj\u0119cia \u015blubne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:54:35+00:00", "description": "<img alt=\"Zmiany w polskim KPO. Jest decyzja\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yy40w8-jest-zgoda-komisji-europejskiej-na-przekazanie-polsce-pieniedzy-na-kpo-i-srodkow-z-funduszu-spojnosci-7798063/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministrowie finans\u00f3w unijnych kraj\u00f3w zaakceptowali zmiany w Krajowym Planie Odbudowy (KPO) zaproponowane przez polski rz\u0105d. Teraz Polska mo\u017ce formalnie z\u0142o\u017cy\u0107 wnioski o kolejne p\u0142atno\u015bci. Ministra funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz zapowiedzia\u0142a je na wrzesie\u0144.", "id": 872153, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/zmiany-w-polskim-kpo-jest-decyzja-st8005641?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w polskim KPO. Jest decyzja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:53:53+00:00", "description": "<img alt=\"Potr\u0105cenie rowerzysty, rannego m\u0119\u017cczyzn\u0119 zabra\u0142 \u015bmig\u0142owiec\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1701182-wypadek-w-mrozach-ph8005645/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek rano w Mrozach ko\u0142o Mi\u0144ska Mazowieckiego kierowca samochodu osobowego potr\u0105ci\u0142 rowerzyst\u0119 - m\u0119\u017cczyzna z urazem g\u0142owy zosta\u0142 zabrany do szpitala \u015bmig\u0142owcem Lotniczego Pogotowia Ratunkowego.", "id": 872154, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mrozy-potracenie-rowerzysty-rannego-mezczyzne-zabral-smiglowiec-st8005594?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potr\u0105cenie rowerzysty, rannego m\u0119\u017cczyzn\u0119 zabra\u0142 \u015bmig\u0142owiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:52:07+00:00", "description": "<img alt=\"Wyszed\u0142 na ryby, nie wr\u00f3ci\u0142 do domu. Jego cia\u0142o wy\u0142owiono ze stawu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6143310-wylowiono-cialo-mezczyzny-ph8005634/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ze stawu pod Otwockiem wy\u0142owiono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Zmar\u0142y wyszed\u0142 w poniedzia\u0142ek na ryby i nie wr\u00f3ci\u0142 do domu.", "id": 872155, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/piotrowice-wyszedl-na-ryby-nie-wrocil-do-domu-wylowiono-cialo-st8005631?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyszed\u0142 na ryby, nie wr\u00f3ci\u0142 do domu. Jego cia\u0142o wy\u0142owiono ze stawu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:44:51+00:00", "description": "<img alt=\"No\u017cownik z pola namiotowego z zarzutami. Powiedzia\u0142, co nim kierowa\u0142o\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8008250-incydent-na-polu-namiotowym-w-boszkowie-ph8003073/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    23-latek, kt\u00f3ry w weekend no\u017cem zaatakowa\u0142 trzy osoby na polu namiotowym w Boszkowie (Wielkopolska) us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzuty. Przyzna\u0142 si\u0119, zosta\u0142 tymczasowo aresztowany. Twierdzi, \u017ce zaatakowa\u0142 w reakcji na wcze\u015bniejsze zachowanie pokrzywdzonych.", "id": 872156, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/boszkowo-nozownik-z-pola-namiotowego-z-zarzutami-st8005596?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "No\u017cownik z pola namiotowego z zarzutami. Powiedzia\u0142, co nim kierowa\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:38:17+00:00", "description": "<img alt=\"Zamkni\u0119cie kolejnych k\u0105pielisk po po\u017carze w Porcie Gda\u0144sk\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4494572-pozar-hali-w-gdansku-ph8004660/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wszystkie k\u0105pieliska w pasie nadmorskim od portu w stron\u0119 Jelitkowa zosta\u0142y zamkni\u0119te prewencyjnie, ze wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa. To pok\u0142osie niedzielnego po\u017caru w Porcie Gda\u0144sk i pojawienia si\u0119 \u015blad\u00f3w zanieczyszcze\u0144 w wodzie.", "id": 872157, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-zamkniecie-kapielisk-po-pozarze-w-porcie-gdansk-st8005626?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamkni\u0119cie kolejnych k\u0105pielisk po po\u017carze w Porcie Gda\u0144sk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:32:55+00:00", "description": "<img alt=\"Matka i jej partner skazani na wi\u0119zienie za zn\u0119canie si\u0119 nad dzie\u0107mi. Nie wolno im si\u0119 do nich zbli\u017ca\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cf1kme-wyrok-dla-stanislawa-k-za-wykorzystywanie-seksualne-dzieci-zdjecie-ilustracyjne-7866034/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Matka i jej partner zostali skazani za zn\u0119canie si\u0119 nad dzie\u0107mi. Na pocz\u0105tku czerwca 2023 roku do szpitala w Szczecinie trafi\u0142 18-miesi\u0119czny ch\u0142opiec z obra\u017ceniami, kt\u00f3re wed\u0142ug lekarzy wskazywa\u0142y, \u017ce kto\u015b m\u00f3g\u0142 si\u0119 nad nim zn\u0119ca\u0107.", "id": 872158, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/pyrzyce-matka-i-jej-partner-skazani-za-znecanie-sie-nad-18-miesiecznym-chlopcem-i-jego-starszym-bratem-st8005443?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matka i jej partner skazani na wi\u0119zienie za zn\u0119canie si\u0119 nad dzie\u0107mi. Nie wolno im si\u0119 do nich zbli\u017ca\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T08:52:27+00:00", "description": "<img alt=\"Najdro\u017csze mieszkanie w Polsce. Nowy rekord\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9070542-shutterstock2223098701-ph8005507/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najdro\u017csze mieszkanie w Polsce, usytuowane na gda\u0144skiej Wyspie Spichrz\u00f3w, zosta\u0142o sprzedane na pocz\u0105tku 2024 roku za prawie 25 milion\u00f3w z\u0142otych - poinformowa\u0142 \"Forbes\". Dotychczas najdro\u017cszy by\u0142 apartament w wie\u017cowcu Z\u0142ota 44, za kt\u00f3ry s\u0142ynny inwestor Rafa\u0142 Zaorski zap\u0142aci\u0142 prawie 22,9 miliona z\u0142otych.", "id": 871857, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/najdrozsze-mieszkanie-w-polsce-nowy-rekord-st8005502?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najdro\u017csze mieszkanie w Polsce. Nowy rekord", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T08:48:19+00:00", "description": "<img alt=\"Martwe zwierz\u0119ta w sklepie zoologicznym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5500989-zwierzeta-ze-sklepu-zoologicznego-ph8005531/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142a\u015bcicielowi krakowskiego sklepu zoologicznego, w kt\u00f3rym policjanci znale\u017ali martwe zwierz\u0119ta mo\u017ce grozi\u0107 do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia. Jak ustalili, m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 handlowa\u0107 okazami obj\u0119tymi ochron\u0105.", "id": 871858, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-truchla-martwych-zwierzat-egzotycznych-w-sklepie-zoologicznym-st8005522?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Martwe zwierz\u0119ta w sklepie zoologicznym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T08:44:47+00:00", "description": "<img alt=\"Szefowa Secret Service: odpowiedzialno\u015b\u0107 spoczywa na mnie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7027493-trump-ph8003574/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szefowa Secret Service Kimberly Cheatle okre\u015bli\u0142a jako \"niedopuszczaln\u0105\" luk\u0119 w zabezpieczeniach podczas wiecu wyborczego Donalda Trumpa w Pensylwanii, na kt\u00f3rym by\u0142y prezydent zosta\u0142 postrzelony. Wzi\u0119\u0142a na siebie odpowiedzialno\u015b\u0107 za to, \u017ce s\u0142u\u017cba nie zapobieg\u0142a atakowi. Zapowiedzia\u0142a jednak, \u017ce nie z\u0142o\u017cy rezygnacji.", "id": 871859, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-zamach-na-donalda-trumpa-szefowa-secret-service-odpowiedzialnosc-spoczywa-na-mnie-st8005489?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szefowa Secret Service: odpowiedzialno\u015b\u0107 spoczywa na mnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T08:43:38+00:00", "description": "<img alt=\"Po dachowaniu wydosta\u0142 si\u0119 z auta i pr\u00f3bowa\u0142 ucieka\u0107 pieszo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7694449-poscig-ulicami-miasta-zakonczony-dachowaniem-ph8005517/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Skierniewicach kierowca samochodu osobowego ucieka\u0142 ulicami miasta przed policjantami. Po\u015bcig zako\u0144czy\u0142 si\u0119 dachowaniem. Kieruj\u0105cy pr\u00f3bowa\u0142 jeszcze ucieka\u0107 pieszo, ale szybko zosta\u0142 zatrzymany.", "id": 871860, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/skierniewice-21-latek-uciekal-przed-policja-poscig-zakonczyl-sie-dachowaniem-st8005523?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po dachowaniu wydosta\u0142 si\u0119 z auta i pr\u00f3bowa\u0142 ucieka\u0107 pieszo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T08:30:00+00:00", "description": "<img alt=\"Niespe\u0142na roczny ch\u0142opiec nie m\u00f3g\u0142 oddycha\u0107, potrzebowa\u0142 natychmiastowej pomocy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3813262-funkcjonariusze-pomogli-dotrzec-do-szpitala-ph8005370/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jecha\u0142 z niespe\u0142na rocznym synkiem do szpitala w \u017barach. Ch\u0142opiec mia\u0142 problemy z oddychaniem. Gdy w Kr\u00f3lowie m\u0119\u017cczyzna dostrzeg\u0142 policjant\u00f3w poprosi\u0142 ich o pomoc w dotarciu do szpitala. Jest nagranie z policyjnej eskorty.", "id": 871861, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/krolow-niespelna-roczny-chlopiec-mial-problemy-z-oddychaniem-policjanci-eskortowali-ojca-i-dziecko-do-szpitala-nagranie-st8005364?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespe\u0142na roczny ch\u0142opiec nie m\u00f3g\u0142 oddycha\u0107, potrzebowa\u0142 natychmiastowej pomocy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T08:24:08+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-807511-w-sprawie-zatrzymano-piec-osob-ph8005447/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Otwocka zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy mieli wymusza\u0107 haracz od kobiet \u015bwiadcz\u0105cych us\u0142ugi seksualne. P\u00f3\u017aniej do podejrzanych do\u0142\u0105czy\u0142y jeszcze trzy kobiety. Pow\u00f3d? Chcia\u0142y wymusi\u0107 zmian\u0119 zezna\u0144 u pokrzywdzonych.", "id": 871862, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/otwock-mieli-wymuszac-haracze-od-kobiet-swiadczacych-uslugi-seksualne-st8005429?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kobiety przysz\u0142y po haracz i wymusza\u0142y zmian\u0119 zezna\u0144 w sprawie zatrzymanych m\u0119\u017cczyzn\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T08:20:00+00:00", "description": "<img alt=\"18-latek z 317 zarzutami oszustw internetowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g066u8-oszustwo-internetowe-6183923/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do S\u0105du Rejonowego w Goleniowie skierowano akt oskar\u017cenia przeciwko 18-latkowi, kt\u00f3ry jest podejrzany o dokonanie 317 oszustw internetowych. W sprawie jest ponad 30 pokrzywdzonych.", "id": 871863, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/goleniow-mial-wykorzystac-dane-innych-osob-i-dokonac-oszustw-internetowych-st8005365?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "18-latek z 317 zarzutami oszustw internetowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T08:19:50+00:00", "description": "<img alt=\"Alert RCB dla 15 wojew\u00f3dztw\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5931064-rcb-16-ph8005514/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa ostrzega przed burzami we wtorek. Alert zosta\u0142 og\u0142oszony na terenie niemal ca\u0142ej Polski. S\u0142u\u017cby informuj\u0105, \u017ce mo\u017ce dochodzi\u0107 do przerw w dostawie pr\u0105du.", "id": 871864, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/burze-alert-rcb-dla-15-wojewodztw-st8005510?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert RCB dla 15 wojew\u00f3dztw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T07:51:35+00:00", "description": "<img alt=\"Po\u017car pawilonu handlowego, jedna osoba poparzona\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-3254276-pozar-pawilonu-handlowego-jedna-osoba-poparzona-ph8005414/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana w wyniku po\u017caru pawilonu handlowego, do kt\u00f3rego we wtorek rano dosz\u0142o we W\u0142adys\u0142awowie. Z ogniem walczy\u0142o osiem zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Trwa dogaszanie po\u017caru.", "id": 871591, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/wladyslawowo-pozar-pawilonu-handlowego-jedna-osoba-poparzona-st8005421?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car pawilonu handlowego, jedna osoba poparzona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T07:41:12+00:00", "description": "<img alt=\"Orban: w przypadku wygranej Trump za\u017c\u0105da rozm\u00f3w pokojowych mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9388511-donald-trump-podczas-konwencji-partii-republikanskiej-w-milwaukee-ph8005411/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u015bli Donald Trump wygra listopadowe wybory prezydenckie w USA, szybko za\u017c\u0105da rozm\u00f3w pokojowych mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105. Opracowa\u0142 uzasadnione plany w tym celu - twierdzi premier W\u0119gier Viktor Orban, kt\u00f3ry rozmawia\u0142 z kandydatem republikan\u00f3w. \"Financial Times\" opisa\u0142 list, jaki Orban skierowa\u0142 do przyw\u00f3dc\u00f3w Unii Europejskiej.", "id": 871592, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/viktor-orban-w-przypadku-wygranej-donald-trump-zazada-rozmow-pokojowych-miedzy-rosja-a-ukraina-st8005324?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orban: w przypadku wygranej Trump za\u017c\u0105da rozm\u00f3w pokojowych mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T07:40:10+00:00", "description": "<img alt=\"Tego nie pij w upalny dzie\u0144\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2995926-upal-w-polsce-ph7998098/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Picie napoj\u00f3w alkoholowych, gdy jest gor\u0105co, mo\u017ce doprowadzi\u0107 mi\u0119dzy innymi wzrostu ryzyka udaru cieplnego i do odwodnienia. - Wysoka temperatura dodatkowo nasila efekty dzia\u0142ania alkoholu, dlatego w czasie upa\u0142\u00f3w warto ca\u0142kowicie zrezygnowa\u0107 z jego spo\u017cywania - t\u0142umaczy kardiolog doktor habilitowany Adam Janas i przypomina, czym najlepiej nawadnia\u0107 si\u0119 w takie dni.", "id": 871593, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/upaly-co-pic-i-czego-unikac-w-upalny-dzien-st8005397?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tego nie pij w upalny dzie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T07:24:28+00:00", "description": "<img alt=\"Prokurator krajowy: b\u0119d\u0105 zarzuty dla Ryszarda Czarneckiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1620598-ryszard-czarnecki-ph8005425/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ryszard Czarnecki zostanie wezwany przez prokuratur\u0119 i us\u0142yszy zarzuty - poinformowa\u0142 prokurator krajowy Dariusz Korneluk. Chodzi o spraw\u0119 rozliczania tak zwanych kilometr\u00f3wek.", "id": 871594, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ryszard-czarnecki-kilometrowki-prokurator-krajowy-beda-zarzuty-st8005406?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator krajowy: b\u0119d\u0105 zarzuty dla Ryszarda Czarneckiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T06:46:18+00:00", "description": "<img alt=\"12-letni Krzy\u015b zgin\u0105\u0142 na pasach. Kierowca \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-13cyq8-stracil-prawo-jazdy-gdy-przywiozl-kolege-na-komende-zdjecie-ilustracyjne-7933866/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Olszty\u0144ska prokuratura chce, by starostwo zweryfikowa\u0142o, czy 74-latek, kt\u00f3ry pod koniec maja potr\u0105ci\u0142 \u015bmiertelnie 12-latka na przej\u015bciu dla pieszych, powinien nadal kierowa\u0107 pojazdami. Wiadomo, \u017ce m\u0119\u017cczyzna b\u0119dzie musia\u0142 przej\u015b\u0107 specjalistyczne badania.", "id": 871349, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/kiezliny-prokuratura-chce-wiedziec-czy-74-latek-ktory-spowodowal-smiertelny-wypadek-moze-nadal-kierowac-autem-st8005339?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "12-letni Krzy\u015b zgin\u0105\u0142 na pasach. Kierowca \"nie poczuwa si\u0119 do winy\" za wypadek i chce zachowa\u0107 prawo jazdy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T06:41:59+00:00", "description": "<img alt=\"Etna znowu wybuch\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8988253-1607n034v-etna-ph8005362/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dosz\u0142o do kolejnego wybuchu najwy\u017cszego wulkanu w Europie. Etna wyrzuci\u0142a z siebie czerwon\u0105 law\u0119 i pi\u00f3ropusze dymu. Z powodu erupcji na pocz\u0105tku lipca czasowo zamkni\u0119to lotnisko w Katanii, a na ulice miasta pokry\u0142 popi\u00f3\u0142 wulkaniczny.", "id": 871350, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/etna-znowu-wybuchla-st8005304?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Etna znowu wybuch\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T06:38:00+00:00", "description": "<img alt=\"Prokurator krajowy: B\u0119dzie wniosek o areszt dla Romanowskiego. S\u0105 przes\u0142anki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6425709-posel-pis-marcin-romanowski-podczas-posiedzenia-sejmowej-komisji-regulaminowej-spraw-poselskich-i-immunitetowych-w-sejmie-w-warszawie-ph7989375/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratorzy zawnioskuj\u0105 do s\u0105du o areszt dla Marcina Romanowskiego - poinformowa\u0142 prokurator krajowy Dariusz Korneluk. Wcze\u015bniej wiceminister sprawiedliwo\u015bci Arkadiusz Myrcha stwierdzi\u0142, \u017ce je\u015bli prokuratura zdecyduje si\u0119 na taki krok \"to znaczy, \u017ce w jej ocenie jest wysokie prawdopodobie\u0144stwo mataczenia\".", "id": 871351, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-romanowski-zatrzymany-uslyszal-zarzuty-prokurator-krajowy-bedzie-wniosek-o-areszt-st8005300?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator krajowy: B\u0119dzie wniosek o areszt dla Romanowskiego. S\u0105 przes\u0142anki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T06:29:19+00:00", "description": "<img alt=\"Na lotnisku zachowywa\u0142 si\u0119 nerwowo. W \u017co\u0142\u0105dku mia\u0142 ponad kilogram kokainy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2779531-celnicy-udaremnili-przemyt-kokainy-ph8005342/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na Lotnisku Chopina zatrzymano 35-letniego obywatela Nigerii, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 przemyci\u0107 ponad kilogram kokainy. Narkotyk znajdowa\u0142 si\u0119 w 85 kapsu\u0142kach, kt\u00f3re m\u0119\u017cczyzna wcze\u015bniej po\u0142kn\u0105\u0142. Grozi mu do 20 lat wi\u0119zienia.", "id": 871352, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-lotnisko-chopina-zachowywal-sie-nerwowo-podczas-kontroli-celnej-w-zoladku-mial-ponad-kilogram-kokainy-st8005329?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na lotnisku zachowywa\u0142 si\u0119 nerwowo. W \u017co\u0142\u0105dku mia\u0142 ponad kilogram kokainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:39:11+00:00", "description": "<img alt=\"Tury\u015bci pontonem przekroczyli granic\u0119 z Rosj\u0105. Zostali zatrzymani i ukarani\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2541767-turysci-pontonem-przeplyneli-do-rosji-ph8005282/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzy osoby przekroczy\u0142y nielegalnie na pontonie granic\u0119 polska-rosyjsk\u0105 na Warmii i Mazurach. Stra\u017cnicy graniczni ukarali ich mandatami.", "id": 871159, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/warmia-i-mazury-turysci-pontonem-przeplyneli-do-rosji-zostali-zatrzymani-i-ukarani-st8005284?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tury\u015bci pontonem przekroczyli granic\u0119 z Rosj\u0105. Zostali zatrzymani i ukarani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:31:10+00:00", "description": "<img alt=\"Komisja Europejska nie b\u0119dzie wysy\u0142a\u0107 komisarzy na nieformalne spotkania w\u0119gierskiej prezydencji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9719675-viktor-orban-byl-krytykowany-za-wizyte-w-moskwie-i-pekinie-ph8005249/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przewodnicz\u0105ca Ursula von der Leyen zdecydowa\u0142a, \u017ce Komisja Europejska b\u0119dzie reprezentowana przez urz\u0119dnik\u00f3w wy\u017cszego szczebla jedynie podczas posiedze\u0144 Rady \u2013 poinformowa\u0142 na platformie X rzecznik KE. Oznacza to, \u017ce unijni komisarze nie b\u0119d\u0105 brali udzia\u0142u w pozosta\u0142ych spotkaniach organizowanych przez w\u0119giersk\u0105 prezydencj\u0119.", "id": 871160, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/unijni-komisarze-nie-beda-brali-udzialu-w-spotkaniach-wegierskiej-prezydencji-reakcja-na-dzialania-viktora-orbana-st8005250?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja Europejska nie b\u0119dzie wysy\u0142a\u0107 komisarzy na nieformalne spotkania w\u0119gierskiej prezydencji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:26:34+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ksma39-marsz-pamieci-rozpocznie-sie-przy-pomniku-umschlagplatz-5153979/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ulicami Muranowa 22 lipca ju\u017c po raz 13. przejdzie Marsz Pami\u0119ci organizowany przez \u017bydowski Instytut Historyczny im. Emanuela Ringelbluma. W tym roku b\u0119dzie po\u015bwi\u0119cony rabinom getta warszawskiego. Zako\u0144czy si\u0119 przy ulicy Dzielnej, gdzie zostanie ods\u0142oni\u0119ta instalacja artystyczna, prezentuj\u0105ca abstrakcyjn\u0105 wizj\u0119 spotkania my\u015bli z rzeczywisto\u015bci\u0105.", "id": 871161, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-marsz-pamieci-2024-trasa-szczegoly-st8005138?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zaprezentujemy sylwetki pi\u0119ciu rabin\u00f3w\". Marsz w rocznic\u0119 Wielkiej Akcji Likwidacyjnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:24:12+00:00", "description": "<img alt=\"Amerykanin skazany za morderstwo w\u0142oskiego policjanta trafi\u0142 do aresztu domowego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6996431-finnegan-lee-elder-i-gabriel-christian-natale-hjorth-zostali-skazani-za-zabojstwo-wloskiego-policjanta-ph7989806/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144ski turysta - skazany i osadzony w wi\u0119zieniu za morderstwo funkcjonariusza policji w Rzymie \u2013 zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek przeniesiony do aresztu domowego. Wdowa po policjancie uzna\u0142a decyzj\u0119 w\u0142oskiego s\u0105du za \"ca\u0142kowicie szokuj\u0105c\u0105\".", "id": 871162, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-amerykanin-skazany-za-morderstwo-wloskiego-policjanta-trafil-do-aresztu-domowego-st8005248?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amerykanin skazany za morderstwo w\u0142oskiego policjanta trafi\u0142 do aresztu domowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:12:29+00:00", "description": "<img alt=\"Grzmi od rana. Sprawd\u017a, gdzie jest burza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lmpt0u-pojawia-sie-burze-5199523/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdzie jest burza? We wtorek 16.07 od rana nad Polsk\u0105 pojawiaj\u0105 si\u0119 wy\u0142adowania atmosferyczne. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 na tvnmeteo.pl.", "id": 871163, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-burze-w-polsce-we-wtorek-1607-mapa-i-radar-burz-sprawdz-gdzie-jest-burza-st8005277?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzmi od rana. Sprawd\u017a, gdzie jest burza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:02:51+00:00", "description": "<img alt=\"Sprz\u0105tali w biurowcu, \u0142upy wynosili w workach na \u015bmieci\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5682010-policjant-z-zatrzymanym-mezczyzna-ph8004837/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    42-latka i 35-latek zajmowali si\u0119 sprz\u0105taniem w jednym z biurowc\u00f3w w centrum stolicy. Jak ustalili policjanci, kobieta i m\u0119\u017cczyzna przy okazji legalnie wykonywanej pracy kradli warto\u015bciowe przedmioty, wynosili je w workach ze \u015bmieciami. Podejrzani zostali zatrzymani i us\u0142yszeli zarzuty.", "id": 871164, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-sprzatali-w-biurowcu-przy-okazji-kradli-st8004796?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprz\u0105tali w biurowcu, \u0142upy wynosili w workach na \u015bmieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:01:07+00:00", "description": "<img alt=\"Z rynku wymiata ma\u0142e sklepy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q68gj2-uwiezieni-w-sklepie-6846092/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ci\u0105gu pierwszych sze\u015bciu miesi\u0119cy 2024 roku zlikwidowano w Polsce a\u017c 1,6 tysi\u0105ca sklep\u00f3w, a 5,2 tysi\u0105ca zawiesi\u0142o dzia\u0142alno\u015b\u0107 - pisze \"Rzeczpospolita\". Jak wskazuj\u0105 eksperci, b\u0119dzie jeszcze gorzej, bo szybko rosn\u0105 koszty energii i p\u0142ac.", "id": 871165, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/handel-z-rynku-wymiata-male-sklepy-konkurencja-wciaz-jest-mordercza-st8005269?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z rynku wymiata ma\u0142e sklepy. \"Konkurencja jest mordercza\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T04:33:49+00:00", "description": "<img alt=\"Para emeryt\u00f3w straci\u0142a ponad 20 ogrodowych krasnali. Media: za kradzie\u017c\u0105 mo\u017ce sta\u0107 Front Wyzwolenia Krasnali Ogrodowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4218368-shutterstock62822338-ph8005237/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na po\u0142udniu Niemiec w g\u00f3rach Schwarzwaldu nieznana grupa dokona\u0142a zuchwa\u0142ej kradzie\u017cy ponad 20 krasnali ogrodowych. \u015aledczy zastanawiaj\u0105 si\u0119, czy za kradzie\u017c\u0105 mo\u017ce sta\u0107 aktywna na arenie mi\u0119dzynarodowej grupa o nazwie Front Wyzwolenia Krasnali Ogrodowych - pisz\u0105 niemieckie media.", "id": 870995, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-para-emerytow-stracila-ponad-20-ogrodowych-krasnali-media-za-kradzieza-moze-stac-front-wyzwolenia-krasnali-ogrodowych-st8005241?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Para emeryt\u00f3w straci\u0142a ponad 20 ogrodowych krasnali. Media: za kradzie\u017c\u0105 mo\u017ce sta\u0107 Front Wyzwolenia Krasnali Ogrodowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T04:33:00+00:00", "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW. W burzach mo\u017ce wia\u0107 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 do 100 kilometr\u00f3w na godzin\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-azf4ez-burze-burza-z-piorunami-ph5194282/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego i drugiego stopnia. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed burzami, podczas kt\u00f3rych wiatr mo\u017ce osi\u0105ga\u0107 w porywach 100 kilometr\u00f3w na godzin\u0119, a tak\u017ce przed upa\u0142em. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie gro\u017ana.", "id": 873419, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-w-burzach-moze-wiac-z-predkoscia-do-100-kilometrow-na-godzine-st8005268?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenia IMGW. W burzach mo\u017ce wia\u0107 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 do 100 kilometr\u00f3w na godzin\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T04:25:15+00:00", "description": "<img alt=\"Jezdnia topi si\u0119 od upa\u0142u. Rz\u0105d zakaza\u0142 ruchu ci\u0119\u017ckich pojazd\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mqrt9h-cysterna-wpadla-do-rowu-zdjecie-ilustracyjne-7513830/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105d Kosowa zakaza\u0142 ruchu pojazd\u00f3w o masie ca\u0142kowitej przekraczaj\u0105cej 7,5 tony w godzinach od 11 do 17. To z powodu fali upa\u0142\u00f3w, kt\u00f3re doprowadzaj\u0105 do topienia si\u0119 asfaltu. Obostrzenia b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 do ko\u0144ca lipca.", "id": 870996, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kosowo-zakaz-ruchu-ciezkich-pojazdow-w-zwiazku-z-fala-upalow-st8005260?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jezdnia topi si\u0119 od upa\u0142u. Rz\u0105d zakaza\u0142 ruchu ci\u0119\u017ckich pojazd\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T04:19:24+00:00", "description": "<img alt=\"ISW: Rosja wysy\u0142a na front w Ukrainie nie w pe\u0142ni skompletowane jednostki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6535197-rosyjska-armia-rosyjscy-zolnierze-milru06-ph7972648/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    874 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja Rosji na Ukrain\u0119. Rosja wysy\u0142a na front w Ukrainie nie w pe\u0142ni skompletowane jednostki, kt\u00f3re pierwotnie mia\u0142y s\u0142u\u017cy\u0107 jako rezerwy operacyjne \u2013 pisze w najnowszym raporcie ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.", "id": 870997, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/isw-rosja-wysyla-na-front-w-ukrainie-nie-w-pelni-skompletowane-jednostki-st8005255?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ISW: Rosja wysy\u0142a na front w Ukrainie nie w pe\u0142ni skompletowane jednostki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T04:13:25+00:00", "description": "<img alt=\"Nawet radykalne frakcje nie chc\u0105 ich w swoich szeregach. Braun w\u015br\u00f3d obj\u0119tych \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xwnzkt-grzegorz-braun-zgasil-chanukowe-swiece-7542165/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Parlament Europejski inauguruje we wtorek dzia\u0142alno\u015b\u0107 w nowym sk\u0142adzie. W\u015br\u00f3d wybranych znajd\u0105 si\u0119 politycy, kt\u00f3rych nawet radykalne frakcje nie chc\u0105 w swoich szeregach.Chodzi mi\u0119dzy innymi o postrzeganego jako antysemit\u0119 Grzegorza Brauna i relatywizuj\u0105cego zbrodnie SS Maximiliana Kraha.", "id": 870998, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/unia-europejska-nawet-radykalne-frakcje-nie-chca-ich-w-swoich-szeregach-grzegorz-braun-wsrod-objetych-kordonem-sanitarnym-st8005247?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet radykalne frakcje nie chc\u0105 ich w swoich szeregach. Braun w\u015br\u00f3d obj\u0119tych \"kordonem sanitarnym\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T03:21:36+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5915466-marcin-romanowski-ph8005253/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci w rz\u0105dzie PiS Marcin Romanowski us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Donald Trump zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek oficjalnie wybrany kandydatem Partii Republika\u0144skiej na prezydenta USA. Z kolei Polski Komitet Olimpijski og\u0142osi\u0142 pe\u0142ny sk\u0142ad reprezentacji Polski na igrzyska w Pary\u017cu. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek 16 lipca.", "id": 870766, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-we-wtorek-16-lipca-2024-roku-st8005254?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - wtorek 16.07. Nadejdzie upa\u0142, a po nim silne burze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7131645-upalnie-goraco-ph8005224/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Wtorek 16.07 zacznie si\u0119 spokojnie, jednak w ci\u0105gu dnia niebo zacznie si\u0119 chmurzy\u0107. Pod wiecz\u00f3r mo\u017ce pada\u0107 deszcz lub grzmie\u0107. Warunki biometeorologiczne b\u0119d\u0105 niekorzystne. Temperatura maksymalna wyniesie od 25 do 34 stopni Celsjusza.", "id": 870242, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-wtorek-1607-nadejdzie-upal-a-po-nim-silne-burze-st8005183?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - wtorek 16.07. Nadejdzie upa\u0142, a po nim silne burze", "user": null, "vote": 0}]