[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T18:45:30+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje Joe \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8279331-kobe-bryant-i-jego-ojciec-joe-jellybean-bryant/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak poinformowa\u0142 jeden z dziennikarzy, przeszed\u0142 udar.", "id": 876016, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka/nie-zyje-joe-jellybean-bryant-ojciec-legendy-nba-kobego-bryanta-zmarl-w-wieku-69-lat_sto20018461/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Joe \"Jellybean\" Bryant", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T18:02:00+00:00", "description": "<img alt=\"Imponuj\u0105ca wygrana polskich siatkarek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8809989-lukasik-w-ataku-w-meczu-z-dominikana-w-mielcu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W turnieju, kt\u00f3ry jest ostatnim sprawdzianem przed igrzyskami w Pary\u017cu.", "id": 876017, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/siatkowka.-memorial-agaty-mroz-olszewskiej.-polska-gladko-ograla-dominikane_sto20018442/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Imponuj\u0105ca wygrana polskich siatkarek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T16:02:47+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3287857-donald-trump-ph8006316/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jacek Stawiski i Marcin Wrona o zamachu na Donalda Trumpa.", "id": 875175, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/rozmowy-na-szczycie-odcinki,692593/odcinek-124,S00E124,1413193?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Je\u017celi zdarzy si\u0119 u\u0142amek b\u0142\u0119du, to jaki\u015b szaleniec mo\u017ce wywr\u00f3ci\u0107 \u015bwiat do g\u00f3ry nogami\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T15:51:00+00:00", "description": "<img alt=\"Hiszpania \u015bwi\u0119tuje, Gibraltar protestuje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3923498-rodri-wywolal-polityczny-skandal/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sytuacja wymkn\u0119\u0142a si\u0119 spod kontroli.", "id": 875174, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/euro-2024/2024/napiecia-na-linii-hiszpania-gibraltar-po-przyspiewce-rodriego_sto20018422/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpania \u015bwi\u0119tuje, Gibraltar protestuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T14:55:00+00:00", "description": "<img alt=\"Wybrano oficjaln\u0105 jedenastk\u0119 Euro 2024\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2259854-kyle-walker-z-lewej-w-walce-o-pilke-z-nico-williamsem/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Panel obserwator\u00f3w technicznych\" zadecydowa\u0142.", "id": 874586, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/euro-2024/2024/uefa-podala-jedenastke-turnieju-euro-2024_sto20018402/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybrano oficjaln\u0105 jedenastk\u0119 Euro 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T12:30:01+00:00", "description": "<img alt=\"Liczby s\u0105 bezwzgl\u0119dne. Ronaldo by\u0142 najgorszy na ca\u0142ym Euro \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2382341-cristiano-ronaldo-skonczyl-euro-2024-bez-gola/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podaje portal WhoScored.", "id": 873656, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/cristiano-ronaldo-najgorszym-pilkarzem-euro-2024-wedlug-whoscored.-zmarnowal-najwiecej-szans-na-gole_sto20018358/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liczby s\u0105 bezwzgl\u0119dne. Ronaldo by\u0142 najgorszy na ca\u0142ym Euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:55:38+00:00", "description": "<img alt=\"Szef POLADA komentuje sytuacj\u0119 polskich sportowc\u00f3w podejrzanych o doping \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-296090-dorota-borowska-i-norbert-kobielski-maja-problemy/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Micha\u0142 Rynkowski w rozmowie z eurosport.pl.", "id": 873137, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/dorota-borowska-zlapana-na-dopingu-norbert-kobielski-podejrzany-o-doping.-szef-polada-michal-rynkowski-komentuje_sto20018303/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef POLADA komentuje sytuacj\u0119 polskich sportowc\u00f3w podejrzanych o doping", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:31:59+00:00", "description": "<img alt=\"Autobus uderzy\u0142 w konstrukcj\u0119 tunelu. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b rannych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9660646-spain-accidentbus-ph8005827/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W gminie Pineda de Mar w prowincji Barcelona.", "id": 872703, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/barcelona-wypadek-autobusu-kilkadziesiat-osob-rannych-st8005838?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autobus uderzy\u0142 w konstrukcj\u0119 tunelu. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T11:04:55+00:00", "description": "<img alt=\"Mbappe oficjalnie powitany w Realu. Pierwszy mecz rozegra w Warszawie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4363254-kylian-mbappe-oficjalnie-zaprezentowany-jako-pilkarz-realu-madryt/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wype\u0142nione po brzegi trybuny Santiago Bernabeu, olbrzymia scena i Kylian Mbappe, oficjalnie zaprezentowany jako pi\u0142karz Realu Madryt.", "id": 872704, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/kylian-mbappe-oficjalnie-zaprezentowany-jako-pilkarz-realu-madryt_sto20018315/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mbappe oficjalnie powitany w Realu. Pierwszy mecz rozegra w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T10:33:28+00:00", "description": "<img alt=\"Przegrany fina\u0142 Euro przes\u0105dzi\u0142. Southgate opuszcza angielsk\u0105 \u0142awk\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1832603-gareth-southgate-odchodzi-z-funkcji-selekcjonera-reprezentacji-anglii/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gareth Southgate o swojej decyzji poinformowa\u0142 dwa dni po przegranym 1:2 z Hiszpani\u0105 finale Euro 2024.", "id": 872705, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/gareth-southgate-odchodzi-z-funkcji-selekcjonera-reprezentacji-anglii_sto20018323/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przegrany fina\u0142 Euro przes\u0105dzi\u0142. Southgate opuszcza angielsk\u0105 \u0142awk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:51:00+00:00", "description": "<img alt=\"P\u0142ywacka federacja dokr\u0119ci\u0142a \u015brub\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8325215-plywanie-na-igrzyskach-olimpijskich/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cz\u0119stsze kontrole zawodnik\u00f3w z jednego kraju.", "id": 872283, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/plywanie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/federacja-plywacka-world-aquatics-opublikowala-raport-o-kontrolach-antydopingowych_sto20018306/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142ywacka federacja dokr\u0119ci\u0142a \u015brub\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:29:11+00:00", "description": "<img alt=\"Kolarstwo w Eurosport\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/7829802-ig8005615/alternates/LANDSCAPE_1280\" />", "id": 872282, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolarstwo w Eurosport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T09:10:25+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4966126-olivier-giroud-oglosil-ze-konczy-gre-w-reprezentacji-francji/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Olivier Giroud we francuskiej kadrze ju\u017c nie zagra.", "id": 872284, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/olivier-giroud-konczy-gre-w-pilkarskiej-reprezentacji-francji_sto20018249/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nadszed\u0142 moment, kt\u00f3rego si\u0119 obawia\u0142em\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T07:00:09+00:00", "description": "<img alt=\"Wygra\u0142 Wimbledon, chce wi\u0119cej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6455830-jan-zielinski-i-su-wei-hsieh-wygrali-turniej-miksta-w-wimbledonie-2024/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Igrzyska kolejnym wielkim celem Zieli\u0144skiego.", "id": 871392, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/jan-zielinski-po-wygraniu-wimbledonu-celuje-w-medal-olimpijski_sto20018252/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wygra\u0142 Wimbledon, chce wi\u0119cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T06:31:00+00:00", "description": "<img alt=\"\u015amierciono\u015bne zamieszki po finale Copa America\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4045702-w-kolumbii-zginelo-piec-osob-w-zamieszkach-po-finale-copa-america/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0119\u0107 os\u00f3b nie \u017cyje.", "id": 871393, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/copa-america/2024/argentyna-kolumbia-w-finale-copa-america.-zamieszki-w-kolumbii-po-meczu-piec-osob-nie-zyje_sto20018256/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amierciono\u015bne zamieszki po finale Copa America", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T06:11:00+00:00", "description": "<img alt=\"Coming out Ralfa Schumachera. Pokaza\u0142 zdj\u0119cie z partnerem \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7688388-ralph-schumacher-dokonal-coming-outu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y kierowca Formu\u0142y 1 Ralf Schumacher to brat siedmiokrotnego mistrza \u015bwiata i legendy Ferrari Michaela Schumachera.", "id": 871391, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/formula-1/ralf-schumacher-byly-kierowca-formuly-1-i-brat-michaela-dokonal-coming-outu_sto20018251/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coming out Ralfa Schumachera. Pokaza\u0142 zdj\u0119cie z partnerem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T05:31:00+00:00", "description": "<img alt=\"Sprawdzian dla siatkarek przed igrzyskami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1529425-polskie-siatkarki-zagraja-na-igrzyskach-olimpijskich-w-paryzu-ph8002372/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kiedy mecze w Mielcu?", "id": 871252, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/memorial-agaty-mroz-olszewskiej-2024-kiedy-graja-polki-przed-igrzyskami-olimpijskimi-terminarz-wyniki-i-tabela_sto20018186/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawdzian dla siatkarek przed igrzyskami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T04:36:59+00:00", "description": "<img alt=\"Utytu\u0142owany kadrowicz nie zagra ju\u017c dla Polski. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5626125-karol-klos-zakonczyl-reprezentacyjna-kariere/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Decyzj\u0119 og\u0142osi\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "id": 871054, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/karol-klos-zakonczyl-gre-dla-reprezentacji-polski_sto20018228/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Utytu\u0142owany kadrowicz nie zagra ju\u017c dla Polski. \"Panowie - dzi\u0119kuj\u0119 i powodzenia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T04:12:09+00:00", "description": "<img alt=\"Kr\u00f3lewskie powitanie czeka na Mbappe. Bilety rozesz\u0142y si\u0119 b\u0142yskawicznie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-379406-kylian-mbappe-po-mistrzostwach-europy-zasili-zespol-realu-madryt-ph8005263/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na ten moment kibice Realu Madryt czekali od lat.", "id": 871055, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/kylian-mbappe-zostanie-zaprezentowany-w-realu-madryt.-kiedy-uroczystosc_sto20018213/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kr\u00f3lewskie powitanie czeka na Mbappe. Bilety rozesz\u0142y si\u0119 b\u0142yskawicznie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-16T03:47:25+00:00", "description": "<img alt=\"Pierwsze publiczne wyst\u0105pienie Trumpa od czasu zamachu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-227632-donald-trump-podczas-konwencji-partii-republikanskiej-w-milwaukee-ph8005257/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pojawi\u0142 si\u0119 na scenie podczas wieczoru wyborczego republikan\u00f3w w Milwaukee.", "id": 871652, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/pierwsze-publiczne-wystapienie-trumpa-od-czasu-zamachu-na-jego-zycie-st8005259?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze publiczne wyst\u0105pienie Trumpa od czasu zamachu", "user": null, "vote": 0}]