[{"tags": [], "user": null, "title": "Zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Polska Press odwo\u0142any", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T19:20:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/6f9ddf0eda00d3-948-568-18-0-1481-888.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada Nadzorcza Polska Press odwo\u0142a\u0142a w pi\u0105tek zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki: prezesa zarz\u0105du Stanis\u0142awa Bortkiewicza oraz cz\u0142onk\u00f3w Dorot\u0119 Kani\u0119, \u0141ukasza Greszt\u0119 i Mi\u0142osza Szulca - dowiedzia\u0142a si\u0119 PAP ze \u017ar\u00f3de\u0142 zbli\u017conych do Polska Press.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zarzad-spolki-Polska-Press-odwolany-8700613.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Unia tworzy agencj\u0119 do walki z praniem pieni\u0119dzy i finansowaniem terroryzmu", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T19:19:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/d43a6cb2d623b7-948-568-1080-0-2883-1730.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pa\u0144stwa UE i Parlament Europejski zdecydowali o utworzeniu unijnego organu do walki z praniem pieni\u0119dzy i finansowaniem terroryzmu (AMLA); siedzib\u0119 nowa agencja b\u0119dzie mia\u0142a w Frankfurcie nad Menem -  poinformowa\u0142o biuro prasowe Rady UE.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unia-tworzy-agencje-do-walki-z-praniem-pieniedzy-i-finansowaniem-terroryzmu-8700612.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Aptiv o zwolnieniach w Krakowie: przeprowadzone zgodnie z przepisami", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T18:23:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/95978d52df2dd5-948-568-0-242-2105-1262.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zwolnienia, jakie przeprowadzono w krakowskim oddziale, zosta\u0142y przeprowadzone zgodnie z przepisami \u2013 poinformowa\u0142a w pi\u0105tek PAP mi\u0119dzynarodowa korporacja Aptiv. Zapowiedzia\u0142a dalsze zmiany \"w niekt\u00f3rych jednostkach biznesowych i funkcjach korporacyjnych\u201d.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Aptiv-o-zwolnieniach-w-Krakowie-przeprowadzone-zgodnie-z-przepisami-8700590.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Prezydent skierowa\u0142 do TK kolejn\u0105 ustaw\u0119", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T18:15:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/db0afbe5fdc5bd-948-568-44-35-3498-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Andrzej Duda skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, w trybie kontroli nast\u0119pczej, nowel\u0119 ustaw o szkodnictwie wy\u017cszym przyj\u0119t\u0105 przez Sejm w styczniu - poinformowa\u0142a Kancelaria Prezydenta. Przyj\u0119te przepisy m.in. umo\u017cliwiaj\u0105  ministrowi nauki odwo\u0142ywanie pierwszych rektor\u00f3w nowych uczelni.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-skierowal-do-TK-kolejna-ustawe-8700583.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "NBP sfinansuje budow\u0119 CPK? Bank centralny zabiera g\u0142os", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T18:00:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/4d512431a410ac-948-568-20-105-1980-1187.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zarz\u0105d NBP nigdy nie rozwa\u017ca\u0142 i nie zamierza obecnie rozwa\u017ca\u0107 skupu obligacji na cele inwestycyjno-zbrojeniowe - poda\u0142 bank centralny w odpowiedzi na pytania PAP Biznes, zwi\u0105zane z niedawn\u0105 wypowiedzi\u0105 cz\u0142onka RPP Ireneusza D\u0105browskiego w tej sprawie.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-sfinansuje-budowe-CPK-Bank-centralny-zabiera-glos-8700576.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "W Polsce pracuje ponad 755 tys. Ukrai\u0144c\u00f3w. Najwi\u0119cej na Mazowszu", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T17:30:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/2145e7b6fd97f0-948-568-0-163-2509-1505.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Polsce pracuje ponad 755 tys. obywateli Ukrainy; najwi\u0119cej na Mazowszu, w Wielkopolsce i na Dolnym \u015al\u0105sku \u2013 wynika z danych Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Najwi\u0119cej os\u00f3b z ukrai\u0144skim paszportem podj\u0119\u0142o zatrudnienie b\u0119d\u0105c w wieku 30-39 lat.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-pracuje-ponad-755-tys-Ukraincow-Najwiecej-na-Mazowszu-8700117.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Premier Ukrainy przyby\u0142 na granic\u0119 z Polsk\u0105. \"Blokada uderza w nasz\u0105 gospodark\u0119\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T17:26:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/7b1fdf952d28a2-948-568-6-176-1273-764.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sprawa odblokowania granicy powinna zosta\u0107 rozwi\u0105zana do 28 marca, w przeciwnym razie Ukraina mo\u017ce zastosowa\u0107 \u015brodki odwetowe na przej\u015bciach granicznych - zapowiedzia\u0142 szef ukrai\u0144skiego rz\u0105du Denys Szmyhal. Poinformowa\u0142, \u017ce obecnie po obu stronach granicy w kolejkach stoi 9 tys. ci\u0119\u017car\u00f3wek.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Ukrainy-przybyl-na-granice-z-Polska-Blokada-uderza-w-nasza-gospodarke-8700553.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Tyle \"bezpiecznych kredyt\u00f3w\" dla obcokrajowc\u00f3w. Resort rozwoju poda\u0142 dane", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T17:25:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/06910ef8488d43-948-568-0-54-1980-1188.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u0141\u0105cznie udzielono 64.089 bezpiecznych kredyt\u00f3w 2 proc., a 4,7 proc. z nich (3.044) udzielono obcokrajowcom oraz gospodarstwom domowym, w kt\u00f3rych przynajmniej jeden z kredytobiorc\u00f3w jest obcokrajowcem - poda\u0142o Ministerstwo Rozwoju i Technologii.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-bezpiecznych-kredytow-dla-obcokrajowcow-Resort-rozwoju-podal-dane-8700473.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Ogromny przemyt narkotyk\u00f3w udaremiony. To brytyjski rekord", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T17:00:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/720d33a9447eaf-948-567-10-25-990-593.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u0141adunek 5,7 tony kokainy o warto\u015bci rynkowej 450 mln funt\u00f3w przechwycono w porcie w Southampton na po\u0142udniu Anglii - ujawni\u0142a w pi\u0105tek brytyjska Narodowa Agencja ds. Przest\u0119pczo\u015bci (NCA). To najwi\u0119kszy transport twardych narkotyk\u00f3w, jaki kiedykolwiek przej\u0119to w Wielkiej Brytanii.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ogromny-przemyt-narkotykow-udaremiony-To-brytyjski-rekord-8700167.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Senior my\u015bla\u0142, \u017ce wygra\u0142 fortun\u0119, ale gazeta poda\u0142a b\u0142\u0119dny wynik gry liczbowej", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T17:00:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/c6e13a355168ab-945-560-0-21-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od euforii prawie do zawa\u0142u- takie prze\u017cycia ma za sob\u0105 87-letni mieszkaniec Rzymu. Najpierw dowiedzia\u0142 si\u0119, \u017ce wygra\u0142 64 miliony euro w grze liczbowej, a potem, \u017ce gazeta, kt\u00f3ra poda\u0142a wynik losowania, wydrukowa\u0142a go z b\u0142\u0119dem.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Senior-myslal-ze-wygral-fortune-ale-gazeta-podala-bledny-wynik-gry-liczbowej-8700043.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Enea ma nowego prezesa. Stanowiso obejmie Grzegorz Kinelski", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T16:40:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/f182b987560ff8-948-568-60-72-4773-2864.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada nadzorcza Enei powo\u0142a\u0142a Grzegorza Kinelskiego na stanowisko prezesa sp\u00f3\u0142ki z dniem 1 marca - poinformowa\u0142a Enea w komunikacie.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rada-nadzorcza-Enei-powolala-Grzegorza-Kinelskiego-na-stanowisko-prezesa-8700515.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Rz\u0105d w marcu nie da Polakom zarobi\u0107. Oprocentowanie obligacji oszcz\u0119dno\u015bciowych bez zmian", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T16:30:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/b882b85de59bf8-948-567-0-67-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W marcu oprocentowanie oraz mar\u017ce oszcz\u0119dno\u015bciowych obligacji skarbowych zosta\u0142o pozostawione na poziomie z lutego - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek resort finans\u00f3w.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-w-marcu-nie-da-Polakom-zarobic-Oprocentowanie-obligacji-oszczednosciowych-bez-zmian-8700444.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\"Walczymy o zbiory kosztem \u017cycia\". Ukrai\u0144scy rolnicy przywie\u017ali ostrzelany sprz\u0119t rolniczy na granic\u0119 z Polsk\u0105", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T16:15:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/1c85c81c70ce4b-944-566-67-9-944-566.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ukrai\u0144scy rolnicy przywie\u017ali w pi\u0105tek ostrzelany sprz\u0119t rolniczy na przej\u015bcie graniczne z Polsk\u0105 w Krakowcu-Korczowie. W ten spos\u00f3b chc\u0105 pokaza\u0107 polskim protestuj\u0105cym warunki, w jakich obecnie pracuj\u0105 rolnicy w Ukrainie - poinformowa\u0142o ministerstwo rolnictwa Ukrainy.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Walczymy-o-zbiory-kosztem-zycia-Ukrainscy-rolnicy-przywiezli-ostrzelany-sprzet-rolniczy-na-granice-z-Polska-8700403.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "WIG20 nie by\u0142 tak wysoko od sze\u015bciu lat. Tydzie\u0144 rekord\u00f3w na GPW wsparty miliardami z UE", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T16:11:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/c0a3ed123f8b66-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W mijaj\u0105cym tygodniu WIG i sWIG80 codziennie poprawia\u0142y historyczne szczyty, mWIG40 zrobi\u0142 to na czterech z pi\u0119ciu sesji, a WIG20 ka\u017cdego dnia \u015brubowa\u0142 rekord hossy, kt\u00f3ra zaprowadzi\u0142a go ju\u017c na poziom, gdzie ostatni raz by\u0142 w lutym 2018 r.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG20-nie-byl-tak-wysoko-od-szesciu-lat-Tydzien-rekordow-na-GPW-wsparty-miliardami-z-KPO-8700490.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Kolejna du\u017ca firma zwalnia online. Prac\u0119 straci blisko 200 os\u00f3b", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T15:34:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/3b55bc18a35cb2-948-567-5-70-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pozna\u0144ski oddzia\u0142 firmy Infosys Poland zwolni prawie \n200 pracownik\u00f3w. Firma poinformowa\u0142a pracownik\u00f3w o swoich planach \npodczas spotkania online.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-duza-firma-zwalnia-online-Prace-straci-kilkaset-osob-8700460.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Sikorski o odstraszaniu Putina: Musimy by\u0107 gotowi szybciej ni\u017c za 5 lat", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T15:29:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/b9d4075f38194d-948-568-0-25-2510-1505.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W sprawie obronno\u015bci korygujemy filozofi\u0119 poprzedniego rz\u0105du, bo musimy zmodernizowa\u0107 wojsko i przygotowa\u0107 si\u0119 w perspektywie dw\u00f3ch-trzech lat, a nie pi\u0119ciu-sze\u015bciu - oznajmi\u0142 w pi\u0105tek minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski podczas briefingu w Nowym Jorku.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-o-odstraszaniu-Putina-Musimy-byc-gotowi-szybciej-niz-za-5-lat-8700457.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Problemy ku\u017ani elit PiS. Rektor warszawskiej niepublicznej szko\u0142y wy\u017cszej z zarzutami", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T14:33:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/3e2696698babd5-948-568-40-180-3960-2375.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u015al\u0105ski pion PZ Prokuratury Krajowej przedstawi\u0142 zarzuty siedmiu osobom, w tym rektorowi warszawskiej uczelni niepublicznej oraz by\u0142ej prezes uzdrowiska w Rymanowie Zdroju \u2013 przekaza\u0142a w pi\u0105tek prokuratura.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Problemy-kuzni-elit-PiS-Rektor-warszawskiej-niepublicznej-szkoly-wyzszej-z-zarzutami-8700399.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Tomasz Cudny odwo\u0142any z funkcji prezesa JSW", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T14:16:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/94f1ac2bd7e3a3-948-568-12-7-1011-606.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada nadzorcza JSW odwo\u0142a\u0142a prezesa Tomasza Cudnego. Do czasowego wykonywania czynno\u015bci prezesa zosta\u0142 delegowany cz\u0142onek rady nadzorczej Pawe\u0142 Rostkowski - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RN-JSW-odwolala-prezesa-Tomasza-Cudnego-p-o-prezesa-zostal-Pawel-Rostkowski-8700387.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Wybuch granatnika w KGP. B\u0119dzie zawiadomienie do prokuratury", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T13:15:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/b9b1ea8fcb4972-945-567-0-30-945-567.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce z\u0142o\u017cy zawiadomienie do prokuratury m.in. w sprawie niezarz\u0105dzenia ewakuacji po wybuchu granatnika w siedzibie KGP.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybuch-granatnika-w-KGP-Bedzie-zawiadomienie-do-prokuratury-8700340.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Zn\u00f3w mo\u017cna \u0142atwo zgarn\u0105\u0107 500 z\u0142 od banku. Podpowiadamy, jak odebra\u0107 pieni\u0105dze", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T12:40:00+00:00", "dead": false, "description": "<p>Znale\u017ali\u015bmy kolejn\u0105 propozycj\u0119 dla \u0142owc\u00f3w okazji (i nie tylko). Je\u015bli rozwa\u017cacie za\u0142o\u017cenie nowego konta osobistego, to jest okazja by zarobi\u0107 500 z\u0142. BNP Paribas ruszy\u0142 bowiem z promocj\u0105 \u201ePrzygotuj si\u0119 na wiosn\u0119\u201d, w ramach kt\u00f3rej p\u0142aci za proste aktywno\u015bci na koncie.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znow-mozna-latwo-zgarnac-500-zl-od-banku-Podpowiadamy-jak-odebrac-pieniadze-8700299.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Rolnik z flag\u0105 ZSRR na prote\u015bcie us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T12:19:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/bd0c90f3a1a54c-948-568-3-60-1197-718.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nawo\u0142ywanie do wojny napastniczej przeciwko Polsce, pochwalanie agresji Rosji na Ukrain\u0119 i propagowanie ideologii komunistycznej \u2013 taki zarzut us\u0142ysza\u0142 rolnik, kt\u00f3ry podczas wtorkowego protestu w Gorzyczkach (\u015al\u0105skie) zatkn\u0105\u0142 flag\u0119 ZSRR i zawiesi\u0142 transparent adresowany do Putina.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rolnik-z-flaga-ZSRR-na-protescie-uslyszal-zarzuty-8700292.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Projekt ustawy ws. aborcji i zapowied\u017a referendum. Trzecia Droga pokazuje karty", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:58:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/5937235eb330e3-948-568-18-112-1481-888.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trzecia Droga (PSL i Polska2050) z\u0142o\u017cy\u0142a w Sejmie projekt ustawy w sprawie aborcji; odwraca on - jak m\u00f3wili politycy tej koalicji - \"haniebny wyrok TK z 2020 r., po kt\u00f3rym Polki i Polacy wyszli na ulic\u0119 i powiedzieli - do\u015b\u0107\". Politycy TD zapowiedzieli te\u017c wniosek dot. referendum w tej sprawie.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Projekt-ustawy-ws-aborcji-i-zapowiedz-referendum-Trzecia-Droga-pokazuje-karty-8700271.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Nowe sankcje USA przeciwko Rosji za \u015bmier\u0107 Nawalnego", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:56:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/d/b9a6d38abc24b9-948-568-0-112-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent USA Joe Biden og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek nowe sankcje przeciwko Moskwie w zwi\u0105zku z rosyjsk\u0105 inwazj\u0105 na Ukrain\u0119 oraz \u015bmierci\u0105 w kolonii karnej lidera opozycji Aleksieja Nawalnego</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-sankcje-USA-przeciwko-Rosji-za-smierc-Nawalnego-8700267.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Szefowa KE obiecuje miliardy euro bezpo\u015brednio dla polskich rolnik\u00f3w", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:29:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/61d86166e5c2cb-948-568-0-10-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Udost\u0119pnimy 1,4 mld euro bezpo\u015brednio dla polskich rolnik\u00f3w, aby pom\u00f3c im w modernizacji produkcji i w wej\u015bciu na nowe rynki - zapowiedzia\u0142a w pi\u0105tek w Warszawie szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szefowa-KE-obiecuje-miliardy-euro-bezposrednio-dla-polskich-rolnikow-8700247.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "UE odblokuje fundusze dla Polski? Leyen: Uwolnione zostanie do 137 mld euro", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:12:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/a13ec52b16a3f2-948-568-0-86-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W oparciu o uruchomione reformy w nast\u0119pnym tygodniu koled\u017c komisarzy wyjdzie z dwoma decyzjami ws. funduszy europejskich, kt\u00f3re teraz s\u0105 zablokowane dla Polski. Te decyzje uwolni\u0105 do 137 mld euro dla Polski z Funduszu Odbudowy i funduszy sp\u00f3jno\u015bci - poinformowa\u0142a podczas konferencji w Warszawie przewodnicz\u0105ca KE Ursula von der Leyen.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-odblokuje-fundusze-dla-Polski-Leyen-Uwolnione-zostanie-do-137-mld-euro-8700226.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Awaria w VeloBanku. Nie dzia\u0142a aplikacja mobilna i bankowo\u015b\u0107 internetowa", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:04:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/7be27c788055ca-948-568-100-110-3900-2339.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Klienci VeloBanku nie mog\u0105 zalogowa\u0107 si\u0119 do bankowo\u015bci internetowej oraz mobilnej banku. Pierwsze sygna\u0142y od posiadaczy kont i innych produkt\u00f3w banku pojawi\u0142y si\u0119 social mediach banku po godz. 9.00 w pi\u0105tek, 23 lutego.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Awaria-w-VeloBanku-Nie-dziala-aplikacja-mobilna-i-bankowosc-internetowa-8700223.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Szefowa KE wp\u0142ynie na notowania z\u0142otego? Kurs polskiej waluty po informacji o miliardach euro", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:02:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/51255501d94ee4-948-568-76-0-4267-2560.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska waluta nieco traci w pi\u0105tek wzgl\u0119dem euro i dolara niweluj\u0105c czwartkowe ruchy wywo\u0142ane eufori\u0105 na rynkach finansowych w zwi\u0105zku wynikami Nvidii. \u00a0W ca\u0142ym tygodniu z\u0142oty pozostaje we wzgl\u0119dnej r\u00f3wnowadze i mo\u017ce by\u0107 odporny na informacje o odblokowaniu \u015brodk\u00f3w z KPO, pisz\u0105 eksperci z Banku Millennium.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szefowa-KE-wplynie-na-notowania-zlotego-Kurs-polskiej-waluty-poki-co-odporny-8700220.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Wyniki wehiku\u0142u Buffetta, wybory z wczesnym dost\u0119pem i perspektywy \u015bwiatowego przemys\u0142u", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T10:55:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/a2196251db464e-948-568-0-62-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tydzie\u0144 makro b\u0119dzie rozp\u0119dza\u0142 si\u0119 powoli, ale jego ko\u0144c\u00f3wka przyniesie pe\u0142n\u0105 paczk\u0119 danych o najwi\u0119kszych gospodarkach \u015bwiata, w tym polskiej. Poznamy najnowsze odczyty inflacyjne, dynamiki PKB i \u00a0naj\u015bwie\u017csze raporty przemys\u0142owych PMI. Nie zabraknie te\u017c wybor\u00f3w w wa\u017cnych geopolityczne krajach \u015bwiata.\u00a0</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyniki-wehikulu-Buffetta-wybory-z-wczesnym-dostepem-i-perspektywy-swiatowego-przemyslu-8700173.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Weekend bogaty w przerwy bankowe. Lepiej zaopatrz si\u0119 w got\u00f3wk\u0119", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T10:43:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/86b914bab66618-948-568-0-0-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najbli\u017cszy weekend stoi pod znakiem prac serwisowych w bankach. Klienci, kt\u00f3rzy planuj\u0105 korzysta\u0107 z ich us\u0142ug, powinni uwa\u017ca\u0107 szczeg\u00f3lnie w niedziel\u0119. Brak dost\u0119pu do bankowo\u015bci internetowej to tylko jeden z wielu problem\u00f3w, na kt\u00f3re mo\u017cna trafi\u0107.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przerwa-techniczna-w-PKO-BP-Banku-Pekao-ING-czy-Aliorze-8700210.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Bezrobocie w Polsce w g\u00f3r\u0119. \"Wzrost ma charakter sezonowy\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T10:24:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/980e3219858054-948-568-416-310-3126-1876.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny poda\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce stopa bezrobocia w styczniu 2024 r. wzros\u0142a do 5,4 proc. wobec 5,1 proc. miesi\u0105c wcze\u015bniej. Ekonomi\u015bci uwa\u017caj\u0105, \u017ce to sezonowe zmiany, ale stopa bezrobocia w Polsce mo\u017ce jeszcze minimalnie wzrosn\u0105\u0107.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezrobocie-w-Polsce-w-gore-Wzrost-ma-charakter-sezonowy-8700197.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Rada UE przyj\u0119\u0142a 13. pakiet sankcji przeciwko Rosji", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T09:52:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/d00bd85965f109-948-568-0-4-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada UE przyj\u0119\u0142a w pi\u0105tek - w zwi\u0105zku z up\u0142ywem dw\u00f3ch lat od rozpocz\u0119cia przez Rosj\u0119 inwazji na Ukrain\u0119 - 13. pakiet \u015brodk\u00f3w ograniczaj\u0105cych wobec Kremla.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rada-UE-przyjela-13-pakiet-sankcji-przeciwko-Rosji-8700182.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "33 samochody BMW dla ITD. Prokuratura bada spraw\u0119 nieprawid\u0142owo\u015bci", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T09:40:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/23f9ff03957248-948-568-9-14-1969-1181.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie poinformowa\u0142a, \u017ce trwaj\u0105 czynno\u015bci sprawdzaj\u0105ce dotycz\u0105ce nieprawid\u0142owo\u015bci przy zakupie 33 samochod\u00f3w na potrzeby CANARD.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/33-samochody-BMW-dla-ITD-Prokuratura-bada-sprawe-nieprawidlowosci-8700175.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Kupowa\u0142 ukrai\u0144skie zbo\u017ce i tego nie kryje. \"Gdzie ja jestem nieetyczny?\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T09:37:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/4784e5059555b0-948-568-10-60-1990-1193.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W tym tygodniu media spo\u0142eczno\u015bciowe obieg\u0142a lista podmiot\u00f3w, kt\u00f3re mia\u0142y handlowa\u0107 ukrai\u0144skim zbo\u017cem. Prezes jednej z nich zabra\u0142 g\u0142os i w sieci zn\u00f3w zawrza\u0142o. Gdzie ja jestem nieetyczny - pyta\u00a0J\u00f3zef Wi\u015bniewski,\u00a0prezes Wipasz S.A.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kupowal-ukrainskie-zboze-i-tego-nie-kryje-Gdzie-ja-jestem-nieetyczny-8700172.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Rozpocz\u0119to kolejne badania stanu technicznego \"trzonolinowca\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T09:18:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/83dd42bd948ccf-948-568-10-130-3990-2393.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rozpocz\u0119to kolejne badania stanu technicznego \"trzonolinowca\" - modernistycznego budynku we Wroc\u0142awiu. Naukowcy z Politechniki Wroc\u0142awskiej sprawdz\u0105 w jakim stanie jest jego konstrukcja.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozpoczeto-kolejne-badania-stanu-technicznego-trzonolinowca-8700162.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Ameryka\u0144ska misja l\u0105duje na Ksi\u0119\u017cycu. Razem z ni\u0105 akcje kosmicznej sp\u00f3\u0142ki", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T09:00:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/c8554688d8849f-948-568-0-90-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po 50 latach od misji Apollo Amerykanie wr\u00f3cili na Ksi\u0119\u017cyc. Bezza\u0142ogowa sonda prywatnej firmy Intuitive Machines wyl\u0105dowa\u0142a pomy\u015blnie na Srebrnym Globie, a jej akcje wystrzeli\u0142y do gwiazd. Wa\u017cny udzia\u0142 w misji mia\u0142a sp\u00f3\u0142ka Elona Muska.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amerykanie-laduja-na-ksiezycu-Razem-z-nimi-akcje-kosmicznej-spolki-8700137.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "UOKiK zbada\u0142 tarcze tn\u0105ce. WI\u0119kszos\u0107 pochodzi\u0142a z Chin, s\u0105 zastrze\u017cenia", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T08:46:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/154a3710f9bed3-945-560-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />UOKiK zakwestionowa\u0142 oznakowanie 21 z 113 modeli tarcz tn\u0105cych. 14 tarcz mia\u0142o nieprawid\u0142owo\u015bci wp\u0142ywaj\u0105ce na bezpiecze\u0144stwo \u2013 poinformowa\u0142 urz\u0105d w pi\u0105tek.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UOKiK-zbadal-tarcze-tnace-WIekszosc-pochodzila-z-Chin-sa-zastrzezenia-8700140.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Ludwik Sobolewski pokieruje funduszem odbudowy Ukrainy", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T08:40:00+00:00", "dead": false, "description": "<p>Better Europe EuSEF ASI, pierwszy w Europie \u015arodkowej Europejski Fundusz na Rzecz Przedsi\u0119biorczo\u015bci Spo\u0142ecznej, uzyska\u0142 wpis w rejestrze KNF, co oznacza zielone \u015bwiat\u0142o do rozpocz\u0119cia dzia\u0142alno\u015bci inwestycyjnej. Pokieruje nim Ludwik Sobolewski, by\u0142y prezes gie\u0142d w Warszawie i Bukareszcie.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ludwik-Sobolewski-pokieruje-funduszem-odbudowy-Ukrainy-8700138.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Ze\u0142enski: Ukrai\u0144skie straty wojskowe s\u0105 pi\u0119\u0107 razy mniejsze ni\u017c rosyjskie", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T08:32:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/c8f088222e5746-948-568-0-176-3201-1920.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Stosunek ukrai\u0144skich strat wojskowych do rosyjskich wynosi jeden do pi\u0119ciu - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w wyemitowanym w pi\u0105tek wywiadzie dla Fox News, nagranym zaledwie kilka kilometr\u00f3w od linii frontu. Nie wymieni\u0142 jednak konkretnych liczb.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Ukrainskie-straty-wojskowe-sa-piec-razy-mniejsze-niz-rosyjskie-8700135.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Nvidia pobi\u0142a rekord Facebooka. Nigdy \u017cadna sp\u00f3\u0142ka nie zyska\u0142a tyle w dzie\u0144", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T08:15:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/583c0f7846772c-948-568-61-0-3438-2063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po \u015brodowej prezentacji wynik\u00f3w, akcje Nvidii zyska\u0142y wczoraj 16% pobijaj\u0105c rekord ustanowiony przez Met\u0119 Marka Zuckerberga. Nigdy \u017cadna sp\u00f3\u0142ka na \u015bwiecie nie uros\u0142a o tyle pod wzgl\u0119dem kapitalizacji rynkowej w jeden dzie\u0144.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nvidia-pobila-rekord-Facebooka-Nigdy-zadna-spolka-nie-zyskala-tyle-w-dzien-8700101.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Orban: Podpiszemy ze Szwecj\u0105 umow\u0119 dotycz\u0105c\u0105 przemys\u0142u obronnego", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T08:12:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/08c49c39fbf00f-948-568-0-53-1775-1064.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W pi\u0105tek W\u0119gry podpisz\u0105 umow\u0119 ze Szwecj\u0105 dotycz\u0105c\u0105 przemys\u0142u obronnego \u2013 zapowiedzia\u0142 w wywiadzie radiowym w\u0119gierski premier Viktor Orban przed spotkaniem z szefem szwedzkiego rz\u0105du Ulfem Kristerssonem w Budapeszcie.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orban-Podpiszemy-ze-Szwecja-umowe-dotyczaca-przemyslu-obronnego-8700131.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "NASA: Odyseusz pomy\u015blnie wyl\u0105dowa\u0142 na Ksi\u0119\u017cycu", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T08:00:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/c8554688d8849f-948-568-0-0-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Odyseusz, sonda prywatnej ameryka\u0144skiej firmy Intuitive Machines, pomy\u015blnie wyl\u0105dowa\u0142a w czwartek na Ksi\u0119\u017cycu i transmituje   sygna\u0142 na Ziemi\u0119  , poinformowa\u0142 zesp\u00f3\u0142  firmy.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NASA-Odyseusz-pomyslnie-wyladowal-na-Ksiezycu-8700033.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Najgorszy indeks na GPW dotyczy bran\u017cy rolniczej. \"Nikt spoza Ukrainy pieni\u0119dzy w te sp\u00f3\u0142ki nie w\u0142o\u017cy\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T08:00:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/59cfe312e46fb9-948-568-0-124-4134-2480.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najgorszym indeksem na GPW w dw\u00f3ch ostatnich latach jest WIG-Ukraina. Dlaczego nikt nie chce kupowa\u0107 akcji ukrai\u0144skich sp\u00f3\u0142ek notowanych w Warszawie i jak wygl\u0105da bran\u017ca zbo\u017cowa, w ramach kt\u00f3rej protestuj\u0105 rolnicy, m\u00f3wi w rozmowie z Bankier.pl analityk Erste Securities Jakub Szkopek.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najgorszy-indeks-na-GPW-Nikt-spoza-Ukrainy-pieniedzy-w-te-spolki-nie-wlozy-8699226.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Oto najniebezpieczniejsze miasta na \u015bwiecie. Meksyk na czele", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T07:30:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/5b24053d7547ee-948-567-0-67-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponad 140 tysi\u0119czna Colima, na zachodzie Meksyku, jest najniebezpieczniejszym miastem na \u015bwiecie, wynika z raportu opublikowanego przez pozarz\u0105dow\u0105 Obywatelsk\u0105 Rad\u0119 ds. Bezpiecze\u0144stwa Publicznego i Wymiaru Sprawiedliwo\u015bci.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Meksykanska-Colima-najniebezpieczniejszym-miastem-na-swiecie-8700037.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Nowa szefowa ZUS. Minister rodziny zdradzi\u0142a nazwisko", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T07:24:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/e62f4419e36400-948-568-0-0-2566-1539.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po otrzymaniu opinii Rady Nadzorczej Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych, MRPiPS zwr\u00f3ci si\u0119 do premiera o powo\u0142anie Doroty Bieniasz na szefow\u0105 ZUS - poinformowa\u0142a w radiu TOK FM szefowa resortu rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dorota-Bieniasz-nowa-szefowa-ZUS-Minister-Dziemianowicz-Bak-zdradzila-nazwisko-8700107.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Przedterminowa sp\u0142ata hipoteki a obni\u017cka koszt\u00f3w kredytu", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T06:40:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/37b87470913537-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prawo Unii Europejskiej nie okre\u015bla sposobu obliczenia obni\u017cki kosztu kredytu hipotecznego w razie jego przedterminowej sp\u0142aty - napisa\u0142 w opublikowanej w czwartek opinii rzecznik generalny Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci UE Manuel Campos Sanchez-Bordona. Tocz\u0105ca si\u0119 sprawa dotyczy sporu mi\u0119dzy konsumentk\u0105 a Santander Bank Polska.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przedterminowa-splata-hipoteki-a-obnizka-kosztow-kredytu-Rzecznik-TSUE-komentuje-8700000.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Tragiczne trz\u0119sienie ziemi w Turcji. Zapad\u0142 pierwszy wyrok", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T06:38:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/92135a145faa09-948-568-0-62-2507-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Turcji wydano pierwszy wyrok przeciwko osobie odpowiedzialnej za zawalenie si\u0119 budynku podczas trz\u0119sienia ziemi z lutego 2023 roku - poinformowa\u0142 portal Duvar.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tragiczne-trzesienie-ziemi-w-Turcji-Zapadl-pierwszy-wyrok-8700091.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Biden: Hamas nie reprezentuje narodu palesty\u0144skiego", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T06:28:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/76ee442aa1666b-945-560-0-236-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Joe Biden oceni\u0142, \u017ce palesty\u0144ska organizacja terrorystyczna Hamas nie reprezentuje narodu palesty\u0144skiego, a zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 Palesty\u0144czyk\u00f3w si\u0119 z ni\u0105 nie uto\u017csamia. Napisa\u0142 o tym w pi\u0105tek w godzinach porannych na platformie X.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Joe-Biden-Hamas-nie-reprezentuje-narodu-palestynskiego-8700085.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Losy wojny na Ukrainie wa\u017c\u0105 si\u0119 w Kongresie Stan\u00f3w Zjednoczonych", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T06:11:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/d48b14dfe753c5-948-568-182-0-3600-2159.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W opinii dr Tomasza Lachowskiego z U\u0141 losy wojny na Ukrainie le\u017c\u0105 teraz w Kongresie Stan\u00f3w Zjednoczonych. \"Je\u015bli Ukraina nie otrzyma od USA pomocy finansowej, Putin mo\u017ce zamrozi\u0107 konflikt na kolejne miesi\u0105ce i lata, przez co Ukraina i Europa b\u0119d\u0105 w ci\u0105g\u0142ym zagro\u017ceniu ze strony rosyjskiej\" - powiedzia\u0142 PAP.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Losy-wojny-na-Ukrainie-waza-sie-w-Kongresie-Stanow-Zjednoczonych-8700075.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "80 procent obcokrajowc\u00f3w w Polsce to obywatele Ukrainy", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T06:08:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/0b25b3d3884624-948-568-0-270-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ponad 80 procent cudzoziemc\u00f3w osiedlaj\u0105cych si\u0119 w Polsce to obywatele Ukrainy - wynika z danych Urz\u0119du do Spraw Cudzoziemc\u00f3w. Dwa lata po rosyjskiej agresji 950 tys. ukrai\u0144skich uchod\u017ac\u00f3w korzysta w Polsce z ochrony czasowej. 63 procent z nich to kobiety i dzieci.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/80-procent-obcokrajowcow-w-Polsce-to-obywatele-Ukrainy-8700071.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Przemytnicy z Bia\u0142orusi w natarciu. \"Skok o 1000 proc. rdr\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T05:41:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/254aff13118693-945-560-530-488-2543-1525.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />O ponad 1000 proc. wzr\u00f3s\u0142 w ubieg\u0142ym roku przemyt papieros\u00f3w z Bia\u0142orusi. Po kr\u00f3tkim zastoju g\u0142\u00f3wny \"towar eksportowy\" re\u017cimu \u0141ukaszenki znowu na topie - informuje pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przemytnicy-z-Bialorusi-w-natarciu-Skok-o-1000-proc-rdr-8700061.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Wybory do europarlamentu coraz bli\u017cej. Kto ma najwi\u0119ksze poparcie?", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T05:36:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/92c003d1ef39fe-945-567-12-110-2436-1462.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Gdyby wybory do Parlamentu Europejskiego odby\u0142y si\u0119 dzi\u015b, Koalicja Obywatelska uzyska\u0142aby 33,5 proc. g\u0142os\u00f3w, PiS 29 proc., a Trzecia Droga 14 proc. - wynika z sonda\u017cu pracowni Opinie24 dla More In Common Polska, opublikowanego w pi\u0105tek przez \"Rzeczpospolit\u0105\".</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-do-europarlamentu-coraz-blizej-Kto-ma-najwieksze-poparcie-8700059.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Polski rynek IT cierpi na niedob\u00f3r specjalist\u00f3w od cyberbezpiecze\u0144stwa", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T05:35:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/9d2e5b9355adde-948-567-0-20-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bran\u017ca IT, kt\u00f3ra cierpi na niedob\u00f3r pracownik\u00f3w, wci\u0105\u017c ma s\u0142ab\u0105 reprezentacj\u0119 kobiet. 40 proc. respondentek podkre\u015bla, \u017ce ich firmy w\u00a0og\u00f3le nie\u00a0zatrudniaj\u0105 kobiet w\u00a0dzia\u0142ach...</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polski-rynek-IT-cierpi-na-niedobor-specjalistow-od-cyberbezpieczenstwa-8700058.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Polacy ch\u0119tnie podr\u00f3\u017cuj\u0105 kolej\u0105. Jak wypadamy na tle Europy?", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T05:20:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/769771f21d5809-948-568-0-77-1730-1037.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska znalaz\u0142a si\u0119 na sz\u00f3stym miejscu w Europie pod wzgl\u0119dem liczby przewiezionych pasa\u017cer\u00f3w kolej\u0105 w pierwszej po\u0142owie ubieg\u0142ego roku - wynika z przeprowadzonego przez Urz\u0105d Transportu Kolejowego (UTK) zestawienia danych Eurostatu dla 25 kraj\u00f3w europejskich i UTK dla Polski.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-chetnie-podrozuja-koleja-Jak-wypadamy-na-tle-Europy-8700052.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Depozyt w bitcoinie zast\u0105pi lokaty bankowe? Tak uwa\u017caj\u0105 polscy klienci najwi\u0119kszej gie\u0142dy kryptowalut", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T05:00:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/5a7f4b9a1d21e8-948-568-0-152-3465-2079.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Blisko po\u0142owa polskich u\u017cytkownik\u00f3w Binance, jednej z najwi\u0119kszych gie\u0142d kryptowalut na \u015bwiecie, swoje pierwsze inwestycje w cyfrowe aktywa poczyni\u0142a w latach 2020-2022. Wi\u0119cej ni\u017c po\u0142owa realizuje strategi\u0119 \u201ekup i trzymaj\u201d, a ponad 40 proc. inwestuje w kryptowaluty co miesi\u0105c do 1 tys. z\u0142 \u2013 wynika z badania profilu inwestor\u00f3w przeprowadzonego przez Binance.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Depozyt-w-bitcoinie-zastapi-lokaty-bankowe-Tak-uwazaja-polscy-klienci-Binance-dla-ktorych-kup-i-trzymaj-to-preferowana-strategia-8697585.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Kult inwestowania w mieszkania. Polskie skrzywienie inwestycyjne", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T05:00:00+00:00", "dead": false, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/648ada3b03dcc3-948-568-0-1156-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polacy ub\u00f3stwiaj\u0105 nieruchomo\u015bci mieszkaniowe i gardz\u0105\nrynkiem kapita\u0142owym. W naszym kraju panuje ekstremalne skrzywienie inwestycyjne, czego ofiar\u0105 pa\u015b\u0107 mog\u0105 sami inwestorzy.</p>", "language": "pl", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kult-inwestowania-w-mieszkania-8697656.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "source_obj__id": 47, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml"}]