[{"tags": [], "user": null, "title": "\u015amier\u0107 2-letniego dziecka. Pilny apel do kierowc\u00f3w", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T21:45:21+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\u015amier\u0107 2-letniego dziecka. Pilny apel do kierowc\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nwiqdc-policja-7737651/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja pilnie szuka \u015bwiadk\u00f3w.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/mazowieckie-smiertelne-potracenie-2-letniego-dziecka-pod-makowem-mazowieckim-policja-pilnie-szuka-swiadkow-st7789265?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Biden b\u0119dzie rozmawia\u0142 z Ze\u0142enskim, liderami kraj\u00f3w G7, Unii Europejskiej i NATO", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T21:28:43+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Biden b\u0119dzie rozmawia\u0142 z Ze\u0142enskim, liderami kraj\u00f3w G7, Unii Europejskiej i NATO\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lm1qnt-joe-biden-7789140/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ma to nast\u0105pi\u0107 w sobot\u0119, w drug\u0105 rocznic\u0119 pe\u0142noskalowej inwazji Rosji na Ukrain\u0119.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-rosji-na-ukraine-druga-rocznica-joe-biden-prezydent-usa-bedzie-rozmawial-z-zelenskim-i-liderami-krajow-g7-st7789050?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\u015awi\u0105tek wie, dlaczego przegra\u0142a. \"To nie zdarza si\u0119 cz\u0119sto\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T21:05:39+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105tek wie, dlaczego przegra\u0142a. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-de4r3y-iga-swiatek-dubai-2024-7789258/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0119kna seria o\u015bmiu wygranych mecz\u00f3w z rz\u0119du dobieg\u0142a ko\u0144ca.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-dubaj/2024/wta-dubaj-2024.-swiatek-odpadla-w-polfinale.-co-powiedziala-po-meczu-z-kalinska_sto10035642/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\"Wy nie dostali\u015bcie ostrze\u017cenia i \u017c\u00f3\u0142tej kartki. Dostali\u015bcie czerwon\u0105 i musieli\u015bcie zej\u015b\u0107 z boiska\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T20:45:34+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ypvvrm-bezkitu-7789133/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dyskusja w \"#BezKitu\" o tabletce \"dzie\u0144 po\".", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-przyjal-ustawe-w-sprawie-tabletki-dzien-po-janusz-cieszynski-i-andrzej-halicki-komentuja-st7789084?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Kumulacja w Eurojackpot rozbita. Dwie g\u0142\u00f3wne wygrane", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T20:22:23+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Kumulacja w Eurojackpot rozbita. Dwie g\u0142\u00f3wne wygrane\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie504a8c3e6602bcd0afff73d3511005ca-eurojackpot-to-gra-liczbowa-o-europejskim-zasiegu-ktora-zostala-uruchomiona-w-marcu-2012-roku-4711568/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyniki losowania.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/eurojackpot-wyniki-z-dnia-230224-liczby-z-ostatniego-losowania-st7789178?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Andrzej Duda nie wie, czy by\u0142 inwigilowany Pegasusem, ale te\u017c nie \"szuka\u0142 odpowiedzi\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T20:05:25+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Andrzej Duda nie wie, czy by\u0142 inwigilowany Pegasusem, ale te\u017c nie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5wofg6-andrzej-duda-7787581/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pegasus to narz\u0119dzie, kt\u00f3re mo\u017ce przej\u0105\u0107 kontrol\u0119 nad ca\u0142ym urz\u0105dzeniem i zdoby\u0107 wszystkie dane.", "language": "pl", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/andrzej-duda-nie-wie-czy-byl-inwigilowany-pegasusem-ale-tez-nie-szukal-odpowiedzi-st7789022?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Ponad 400 tysi\u0119cy z\u0142otych na bilety. \"Rozdawa\u0142 je gabinet polityczny ministra\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T19:51:48+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Ponad 400 tysi\u0119cy z\u0142otych na bilety. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lpouao-ministerstwo-sportu-i-turystyki-7788160/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do dokument\u00f3w dotar\u0142 Radomir Wit.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/ministerstwo-sportu-za-rzadow-pis-ponad-400-tysiecy-zlotych-na-bilety-kto-je-dostal-nie-wiadomo-st7787936?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\"Nie dziwi\u0119 si\u0119 Ukrai\u0144com, \u017ce zastosowali taki manewr\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T19:23:50+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4kcdz7-23-1925-fpf-cl-0019-7789075/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Artur Nowak-Far i Jan Truszczy\u0144ski w \"Faktach po Faktach\".", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/polska-ukraina-ukrainski-premier-na-granicy-z-polska-komentarze-ekspertow-st7789046?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Ho\u0142ownia: mam \u017cal do Platformy", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T18:59:45+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Ho\u0142ownia: mam \u017cal do Platformy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-20z6jx-marszalek-sejmu-szymon-holownia-podczas-spotkania-w-liceum-w-ciechanowie-7789007/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marsza\u0142ek Sejmu podczas spotkania z uczniami liceum w Ciechanowie.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-marszalek-sejmu-mam-zal-do-platformy-obywatelskiej-ze-nie-odciela-sie-od-hejtu-st7789004?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Szwajcaria zamierza zorganizowa\u0107 konferencj\u0119 pokojow\u0105 na temat Ukrainy przed latem", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T18:44:59+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Szwajcaria zamierza zorganizowa\u0107 konferencj\u0119 pokojow\u0105 na temat Ukrainy przed latem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h3jkzq-forum-0849880267-7789092/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O\u015bwiadczy\u0142 szef dyplomacji tego kraju Ignazio Cassis.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-szwajcaria-chce-zorganizowac-konferencje-pokojowa-na-temat-ukrainy-st7789083?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Rzucanie rakiet\u0105, frustracja. To nie pomog\u0142o \u015awi\u0105tek w meczu z Rosjank\u0105", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T18:37:19+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Rzucanie rakiet\u0105, frustracja. To nie pomog\u0142o \u015awi\u0105tek w meczu z Rosjank\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-waa9np-swiatek-rzucila-rakieta-w-drugim-secie-7789094/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Liderka rankingu nie by\u0142a w stanie utrzyma\u0107 nerw\u00f3w na wodzy w p\u00f3\u0142fina\u0142owym starciu z Ann\u0105 Kalinsk\u0105.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-dubaj/2024/iga-swiatek-anna-kalinska.-polka-rzucila-rakieta.-w-ktorym-momencie-meczu-jakie-konsekwencje_sto10035516/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Wiek emerytalny kobiet i m\u0119\u017cczyzn zostanie zr\u00f3wnany?", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T18:16:53+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Wiek emerytalny kobiet i m\u0119\u017cczyzn zostanie zr\u00f3wnany?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2jt99r-ludzie-ulica-przechodnie-7779979/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Odpowied\u017a na interpelacj\u0119.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/emerytury-wiek-emerytalny-kobiet-i-mezczyzn-w-polsce-zostanie-zrownany-ministerstwo-rodziny-pracy-i-polityki-spolecznej-odpowiada-st7789023?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Prezydent o wielkim wyrzucie sumienia", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T18:15:47+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Prezydent o wielkim wyrzucie sumienia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8hvasc-andrzej-duda-7789010/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Gdyby nie zwyci\u0119\u017cy\u0142a postawa, \u017ceby nie dra\u017cni\u0107 Rosji - Ukraina by\u0142aby dzisiaj w NATO\".", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-przemowienie-druga-rocznica-agresji-rosji-na-ukraine-st7789012?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Drzewo spad\u0142o na samoch\u00f3d. Nie \u017cyje kierowca", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T18:12:20+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Drzewo spad\u0142o na samoch\u00f3d. Nie \u017cyje kierowca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6rgd69-kierowca-nie-zyje-7788957/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Koprzywnicy (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie).", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/kielce/koprzywnica-kierowca-zginal-w-wypadku-na-samochod-spadlo-drzewo-st7788955?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Obcokrajowcy skusili si\u0119 na kredyty z programu PiS. Dominuje jeden kraj", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T17:41:42+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Obcokrajowcy skusili si\u0119 na kredyty z programu PiS. Dominuje jeden kraj\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ypu1ke-kredyt-umowa-podpis-dokument-7199281/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dane przekazane przez ministra rozwoju.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/bezpieczny-kredyt-2-procent-obcokrajowcy-siegneli-po-kredyty-mieszkaniowe-z-programu-prawa-i-sprawiedliwosci-najwiecej-z-ukrainy-i-bialorusi-st7788892?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Polscy \u017co\u0142nierze polec\u0105 do USA, b\u0119d\u0105 strzela\u0107 z Patriot\u00f3w", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T17:33:35+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Polscy \u017co\u0142nierze polec\u0105 do USA, b\u0119d\u0105 strzela\u0107 z Patriot\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pseqa0-amerykanski-rakietowy-system-ziemia-powietrze-patriot-na-terenie-lotniska-warszawa-radom-zdjecie-z-kwietnia-2023-roku-7788875/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u0106wiczenia maj\u0105 si\u0119 odby\u0107 na poligionie w Nowym Meksyku.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/system-patriot-general-michal-marciniak-w-marcu-polscy-zolnierze-poleca-do-usa-beda-strzelac-z-patriotow-st7788874?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\"Jeszcze par\u0119 takich zwyci\u0119stw i z armii rosyjskiej niewiele zostanie\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T17:26:36+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m3n6ej-radoslaw-sikorski-z-tego-co-slysze-elity-rosyjskie-wiedza-ze-to-co-robi-putin-jest-zle-dla-ich-kraju-7788985/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef polskiej dyplomacji przebywa z wizyt\u0105 w USA.", "language": "pl", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/radoslaw-sikorski-z-tego-co-slysze-elity-rosyjskie-wiedza-ze-to-co-robi-putin-jest-zle-dla-ich-kraju-st7788911?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Kangur skaka\u0142 po tatrza\u0144skim stoku. Nagra\u0142a go S\u0142owaczka", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T17:12:00+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Kangur skaka\u0142 po tatrza\u0144skim stoku. Nagra\u0142a go S\u0142owaczka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1dke0r-kangur-na-stoku-w-tatrach-7788795/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwaj\u0105 poszukiwania w\u0142a\u015bciciela.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/krakow/tatry-kangur-skakal-po-stoku-jest-nagranie-st7782452?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Wielka i przykra niespodzianka", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T17:10:35+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Wielka i przykra niespodzianka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ddwre2-swiatek-w-meczu-z-kalinska-7788972/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015awi\u0105tek zatrzymana w Dubaju..", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-dubaj/2024/iga-swiatek-anna-kalinska-wyniki-meczu-i-relacja_sto10035345/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Sikorski w ONZ: to zszokowa\u0142o \u015bwiat", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T17:01:57+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Sikorski w ONZ: to zszokowa\u0142o \u015bwiat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hsjs43-sikorski-7788961/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef polskiej dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski o Ukrainie.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/radoslaw-sikorski-w-usa-przemawial-na-zgromadzeniu-ogolnym-onz-st7788720?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Polacy do ko\u0144ca walczyli o podium w duetach", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T16:57:14+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Polacy do ko\u0144ca walczyli o podium w duetach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kc6vs2-piotr-zyla-na-skoczni-w-oberstdorfie-7788952/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Piotr \u017by\u0142a i Aleksander Zniszczo\u0142 byli blisko.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/oberstdorf-2/2023-2024/piatkowy-konkurs-duetow-wyniki-i-relacja_sto10035242/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Niemcy zalegalizowali marihuan\u0119, ale s\u0105 warunki", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T16:56:14+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Niemcy zalegalizowali marihuan\u0119, ale s\u0105 warunki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xd60z1-liberalizacja-przepisow-dotyczacych-marihuany-z-wyjatkami-zdj-ilustracyjne-6154032/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ustaw\u0119\u00a0przyj\u0105\u0142 w pi\u0105tek Bundestag.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-legalizacja-marihuany-ustawa-co-przyjeto-w-bundestagu-st7788881?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\"Nie wiedzia\u0142am, \u017ce to jest choroba\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T16:55:44+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xt0evv-kulik-7788843/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Depresji nie wolno lekcewa\u017cy\u0107, nale\u017cy szuka\u0107 pomocy.", "language": "pl", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/depresji-nie-wolno-lekcewazyc-nalezy-szukac-pomocy-nie-wiedzialam-ze-to-jest-choroba-st7788835?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Premier: przej\u015bcia graniczne, drogi i tory b\u0119d\u0105 infrastruktur\u0105 krytyczn\u0105. Co to znaczy w praktyce?", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T16:42:09+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Premier: przej\u015bcia graniczne, drogi i tory b\u0119d\u0105 infrastruktur\u0105 krytyczn\u0105. Co to znaczy w praktyce? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8ublni-donald-tusk-7786992/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z pomoc\u0105 ekspert\u00f3w t\u0142umaczymy, co ta decyzja mo\u017ce oznacza\u0107 w praktyce.", "language": "pl", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/premier-przejscia-graniczne-drogi-i-tory-kolejowe-maja-byc-infrastruktura-krytyczna-co-to-znaczy-w-praktyce-st7787886?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Co z przes\u0142uchaniem Ziobry? Napieralski o braku dokument\u00f3w, Zgorzelski m\u00f3wi, \u017ce s\u0105", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T16:25:57+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Co z przes\u0142uchaniem Ziobry? Napieralski o braku dokument\u00f3w, Zgorzelski m\u00f3wi, \u017ce s\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-27x4cm-pap_20200725_0ci-7781922/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Politycy Suwerennej Polski m\u00f3wi\u0105 o \"k\u0142amstwie\" Napieralskiego.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/zbigniew-ziobro-choroba-rak-co-z-przesluchaniem-przed-komisja-ds-pegasusa-wymiana-zdan-politykow-st7788810?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Zaci\u0119ty mecz o fina\u0142. Prze\u0142amanie dla \u015awi\u0105tek", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T16:11:00+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Zaci\u0119ty mecz o fina\u0142. Prze\u0142amanie dla \u015awi\u0105tek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oy60yq-iga-swiatek-7788744/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik i relacja w eurosport.pl.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-dubaj/2024/live-iga-swiatek-anna-kalinskaya_mtc1507680/live-commentary.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Dwug\u0142os w sprawie aborcji trwa. Lewica: nie ma \u017cadnej trzeciej drogi", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T15:56:38+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Dwug\u0142os w sprawie aborcji trwa. Lewica: nie ma \u017cadnej trzeciej drogi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tgknho-katarzyna-kotula-i-agnieszka-dziemianowicz-bak-7788718/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek Trzecia Droga przedstawi\u0142a projekt, a Lewica wniosek o pilne procedowanie i g\u0142osowanie ustaw aborcyjnych.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-zmiana-przepisow-trzecia-droga-projekt-lewica-wnioskuje-o-pilne-procedowanie-swoich-ustaw-st7788204?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Ze\u0142enski: ukrai\u0144ski premier przyjedzie na granic\u0119 z Polsk\u0105", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T15:31:05+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Ze\u0142enski: ukrai\u0144ski premier przyjedzie na granic\u0119 z Polsk\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-aaw1p3-zelenski-7779404/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Ukrainy powiedzia\u0142, \u017ce nie wie, czy przyjad\u0105 przedstawiciele polskiego rz\u0105du.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/polska-ukraina-przejscia-graniczne-wolodymyr-zelenski-zapowiada-ze-ukrainski-premier-przyjedzie-na-granice-st7788796?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Utrudnienia w najwi\u0119kszych bankach", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T15:16:03+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Utrudnienia w najwi\u0119kszych bankach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4yze3n-odebrala-telefon-od-kobiety-podajacej-sie-za-pracownice-banku-zostala-oszukana-zdj-ilustracyjne-7197958/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n     \"Operacje zaplanuj wcze\u015bniej\".", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/przerwy-w-bankach-pko-bank-polski-bank-pekao-ing-bank-slaski-alior-bank-citi-handlowy-bank-bps-bank-pocztowy-nest-bank-toyota-bank-utrudnienia-lista-st7788703?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Zabrak\u0142o w\u00f3dki, pojecha\u0142 po ni\u0105 traktorem", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T15:14:45+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Zabrak\u0142o w\u00f3dki, pojecha\u0142 po ni\u0105 traktorem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-szr4sl-pijany-jechal-po-wodke-7788732/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po chodniku.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/opole/strzelin-jechal-traktorem-po-chodniku-bo-zabraklo-wodki-st7788725?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Ho\u0142ownia zapowiada zamkni\u0119te obrady Sejmu", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T15:02:14+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Ho\u0142ownia zapowiada zamkni\u0119te obrady Sejmu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-64sqs5-szymon-holownia-w-ciechanowie-7788737/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zaproszenie na obrady dostanie prezydent Andrzej Duda.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-szymon-holownia-zapowiada-zamkniete-obrady-sejmu-tlumaczy-dlaczego-st7788734?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Sikorski o swojej \"najwa\u017cniejszej misji\": przekona\u0107 jedn\u0105 osob\u0119", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T15:00:00+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Sikorski o swojej \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2btqul-23-1430-konfa-sikorski-0017-7788699/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef polskiej dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski z wizyt\u0105 w Stanach Zjednoczonych.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/radoslaw-sikorski-o-swojej-najwazniejszej-misji-przekonac-jedna-osobe-st7788720?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Izera, laptopy i odwo\u0142ane zarz\u0105dy. \"Ba\u0142agan by\u0142 ogromny\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T14:24:49+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Izera, laptopy i odwo\u0142ane zarz\u0105dy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-igz1zb-pap_20240216_06o-7788722/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministra funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz w rozmowie z redakcj\u0105  biznesow\u0105 tvn24.pl.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/polska-po-rzadach-pis-kpo-dla-polski-izera-ncbir-laptopy-dla-czwartoklasistow-komentuje-katarzyna-pelczynska-nalecz-st7785201?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Brali udzia\u0142 w porwaniu i zgwa\u0142ceniu 14-latki. S\u0105 nieletni. Wiadomo, gdzie trafi\u0105", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T13:55:00+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Brali udzia\u0142 w porwaniu i zgwa\u0142ceniu 14-latki. S\u0105 nieletni. Wiadomo, gdzie trafi\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j4ldll-policjanci-znalezli-poszukiwane-bmw-w-zlotnikach-kolo-poznania-5877738/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Postanowienie jest prawomocne.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-nieletni-ktorzy-brali-udzial-w-gwalcie-na-14-latce-trafia-do-zakladu-poprawczego-st7788666?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Rozpaczliwa walka w powietrzu. Skoczek run\u0105\u0142 na zeskok", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T13:54:32+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Rozpaczliwa walka w powietrzu. Skoczek run\u0105\u0142 na zeskok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vdo7h2-benedikt-holub-zrodlo-imago-twitter-7788687/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Fatalnie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 oficjalny trening dla Czecha na mamucie w Oberstdorfie.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/oberstdorf-2/2023-2024/skoki-narciarskie-oberstdorf-2024.-benedikt-holub-mial-groznie-wygladajacy-upadek-na-treningu_sto10035039/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Przeci\u0119li wst\u0119g\u0119, pojechali, centrum psychiatrii dzieci\u0119cej si\u0119 zamkn\u0119\u0142o. Teraz spiesz\u0105 si\u0119 z otwarciem", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T13:50:37+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Przeci\u0119li wst\u0119g\u0119, pojechali, centrum psychiatrii dzieci\u0119cej si\u0119 zamkn\u0119\u0142o. Teraz spiesz\u0105 si\u0119 z otwarciem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-msau5w-centrum-zdrowia-psychicznego-dla-dzieci-i-mlodziezy-w-andrychowie-7784785/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po naszej publikacji dzieci\u0119ce centrum zdrowia psychicznego ma szans\u0119 na szybsze rozpocz\u0119cie dzia\u0142alno\u015bci.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/krakow/andrychow-centrum-zdrowia-psychicznego-dla-dzieci-i-mlodziezy-ma-sie-otworzyc-nfz-zapowiada-konkurs-szpital-opieke-psychologow-st7787613?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Pod szczytem Babiej G\u00f3ry us\u0142yszeli szczekanie. Nie dawa\u0142o im spokoju", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T13:42:08+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Pod szczytem Babiej G\u00f3ry us\u0142yszeli szczekanie. Nie dawa\u0142o im spokoju\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cs5oov-pies-znaleziony-pod-babia-gora-7788199/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Psa nie powinno tam by\u0107, nie wiadomo, kto jest jego opiekunem.\"", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/katowice/babia-gora-ratownicy-gopr-znalezli-psa-w-rejonie-perci-akademikow-st7788131?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Paczka eksplodowa\u0142a i\u00a0rani\u0142a matk\u0119 z\u00a0dzie\u0107mi. Ruszy\u0142 proces", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T13:41:01+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Paczka eksplodowa\u0142a i\u00a0rani\u0142a matk\u0119 z\u00a0dzie\u0107mi. Ruszy\u0142 proces\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mqthzy-wybuch-paczki-w-siecieborzycach-6638485/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do zdarzenia dosz\u0142o pod koniec grudnia 2022 roku w Siecieborzycach (Lubuskie).", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/siecieborzyce-paczka-eksplodowala-iranila-matke-zdziecmi-ruszyl-proces-przeciwko-blazejowi-k-st7788535?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "40-latek zgin\u0105\u0142 podczas b\u00f3jki kibic\u00f3w. Kolejne zarzuty", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T13:35:00+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"40-latek zgin\u0105\u0142 podczas b\u00f3jki kibic\u00f3w. Kolejne zarzuty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i0n6vm-bojka-na-stadionie-w-radlowie-7280084/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Rad\u0142owie (woj. ma\u0142opolskie).", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/krakow/radlow-kolejne-zarzuty-po-bojce-kibicow-st7788596?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Ukrai\u0144cy w F-16. Nagranie", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T13:23:34+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Ukrai\u0144cy w F-16. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2z5la3-f-16-szkolenia-7788526/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Opublikowa\u0142 je Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wojna-ukrainscy-piloci-w-mysliwcach-f-16-wolodymyr-zelenski-pokazal-nagranie-ze-szkolenia-st7788519?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\"Mamy szans\u0119\". Ekspert o stawce wojny w Ukrainie", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T13:18:35+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bc1fx-rosyjski-czolg-t-90m-proryw-zdjecie-ilustracyjne-7337720/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Analizuje ekspert O\u015brodka Studi\u00f3w Wschodnich Marek Menkiszak.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/marek-menkiszak-osw-jestesmy-w-stanie-wojny-z-rosja-trwa-ona-od-lat-i-ma-charakter-hybrydowy-st7788337?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\"Maleje ryzyko, \u017ce taki czarny scenariusz zrealizuje si\u0119 w najbli\u017cszych dniach\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T13:11:28+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cz2253-ceny-paliwa-5797640/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Analiza.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/ceny-paliw-czy-bedzie-7-zlotych-za-litr-prognoza-st7788567?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Kim jest Dasza Nawalna? Pokaza\u0142a wzruszaj\u0105ce zdj\u0119cie z ojcem", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T12:58:02+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Kim jest Dasza Nawalna? Pokaza\u0142a wzruszaj\u0105ce zdj\u0119cie z ojcem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-thgqul-pap_20230312_2of-7788494/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Kocham ci\u0119, ca\u0142uj\u0119, mocno \u015bciskam i bardzo, bardzo t\u0119skni\u0119\" - zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do zmar\u0142ego przed tygodniem Aleksieja Nawalnego.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kim-jest-dasza-nawalna-pokazala-wzruszajace-zdjecie-z-ojcem-st7788242?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Sprawdzaj\u0105 mamuci\u0105 skoczni\u0119 przed konkursem", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T12:51:59+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Sprawdzaj\u0105 mamuci\u0105 skoczni\u0119 przed konkursem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rsit8e-skacza-w-oberstdorfie-7788579/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwa trening w Oberstdorfie. Relacja w eurosport.pl.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/oberstdorf-2/2023-2024/live-super-team-ski-flying-mezczyzni_mtc1474299/live-commentary.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Najniebezpieczniejsze miasto \u015bwiata. Drugi rok z rz\u0119du to samo", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T12:49:09+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Najniebezpieczniejsze miasto \u015bwiata. Drugi rok z rz\u0119du to samo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zts659-przemoc-w-meksyku-4814320/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na szczycie niechlubnego rankingu jest 140-tysi\u0119czna Colima.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/meksyk-colima-najniebezpieczniejsze-miasto-swiata-ranking-st7787695?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Porwali m\u0119\u017cczyzn\u0119 z kawiarni, okradli jego mieszkanie", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T12:42:05+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Porwali m\u0119\u017cczyzn\u0119 z kawiarni, okradli jego mieszkanie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tvz9s6-policja-zdjecie-ilustracyjne-7299128/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci zatrzymali cztery osoby.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-porwali-mezczyzne-z-kawiarni-i-okradli-jego-mieszkanie-st7788328?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Walencja \"zdruzgotana\" po\u017carem. Mecz\u00f3w nie b\u0119dzie", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T12:39:00+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Walencja \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r2j9pn-valencia-chce-przelozenia-meczu-7788546/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Valencia CF i Levante poprosi\u0142y w\u0142adze La Ligi o prze\u0142o\u017cenie najbli\u017cszych spotka\u0144.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/pozar-w-walencji.-klub-chce-przelozyc-mecz-la-ligi-z-granada_sto10034891/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\"Ju\u017c chyba nie wyjd\u0119 na scen\u0119 tak w pe\u0142ni\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T12:37:42+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7t85vp-jerzy-stuhr-podczas-proby-medialnej-sztuki-tadeusza-slobodzianka-geniusz-7788132/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Teatr Polonia komentuje doniesienia o ko\u0144cu kariery Jerzego Stuhra.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/teatr-jerzy-stuhr-konczy-kariere-komentarz-teatru-polonia-st7788154?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Magdalena Biejat o marsza\u0142ku Ho\u0142owni: wie, \u017ce nie wywinie si\u0119 tak \u0142atwo", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T12:33:32+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Magdalena Biejat o marsza\u0142ku Ho\u0142owni: wie, \u017ce nie wywinie si\u0119 tak \u0142atwo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8ihuji-biejat-warszawa-jednym-z-najdrozszych-miast-w-europie-co-na-to-rankingi-7754729/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"To nie bardzo elegancko by\u0142o. My\u015bl\u0119, \u017ce to wynika ze zdenerwowania pana marsza\u0142ka\".", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/magdalena-biejat-o-szymonie-holowni-i-konflikcie-wokol-aborcji-st7788380?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Marcin Wro\u0144ski jednak nie chce zosta\u0107 prezydentem. Pisarz rezygnuje", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T12:28:19+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Marcin Wro\u0144ski jednak nie chce zosta\u0107 prezydentem. Pisarz rezygnuje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a88u8e-marcin-wronski-nie-bedzie-jednak-ubiegal-sie-o-fotel-prezydenta-lublina-7787884/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Egoizmy polityczne wzi\u0119\u0142y g\u00f3r\u0119\".", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-pisarz-marcin-wronski-rezygnuje-ze-startu-w-wyborach-na-prezydenta-miasta-st7787857?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Wybuch w urz\u0119dzie. Dwie osoby poparzone", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T12:27:15+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Wybuch w urz\u0119dzie. Dwie osoby poparzone\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ax8pz6-w-akcji-bralo-udzial-piec-zastepow-strazy-pozarnej-zdjecie-ilustracyjne-6404386/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na Pradze Po\u0142udnie.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wybuch-w-urzedzie-dzielnicy-praga-poludnie-dwie-osoby-poparzone-st7788473?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Pi\u0142karze G\u00f3rnika nie wyszli na trening", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T12:24:00+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Pi\u0142karze G\u00f3rnika nie wyszli na trening\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b6bmsg-gornik-zabrze-7788521/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Strajk w Zabrzu.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2023-2024/protest-pilkarzy-gornika-zabrze-nie-wyszli-na-trening.-klub-nie-placi-im-od-dwoch-miesiecy_sto10034925/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Donald Tusk: okazuje si\u0119, \u017ce op\u0142aca si\u0119 by\u0107 przyzwoitym", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T12:19:46+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Donald Tusk: okazuje si\u0119, \u017ce op\u0142aca si\u0119 by\u0107 przyzwoitym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bw5ts1-alexander-de-croo-donald-tusk-i-ursula-von-der-leyen-7788388/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef rz\u0105du na konferencji o KPO i rolnikach.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-o-odblokowaniu-pieniedzy-z-kpo-i-protescie-rolnikow-st7788396?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "27 dowod\u00f3w na \"upadek\". Granatnik, genera\u0142 Szymczyk i prokuratura", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T12:15:32+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"27 dowod\u00f3w na \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ghha9p-granatnik-drv-7348612/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski na konferencji prasowej przekaza\u0142, \u017ce podczas kontroli w sprawie wybuchu stwierdzono \"\u00a027 bardzo powa\u017cnych uchybie\u0144\". - Po rozmowie z dyrektorami zajmuj\u0105cymi si\u0119 kontrol\u0105 zdecydowa\u0142em, \u017ce b\u0119d\u0105 z\u0142o\u017cone b\u0119d\u0105 zawiadomienia do prokuratury - powiedzia\u0142 minister.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybuch-granatnika-w-komendzie-glownej-policji-27-bardzo-powaznych-uchybien-beda-zawiadomienia-do-prokuratury-st7788467?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Konflikt u skoczk\u00f3w. Trener rozp\u0142aka\u0142 si\u0119 podczas wywiadu", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:56:57+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Konflikt u skoczk\u00f3w. Trener rozp\u0142aka\u0142 si\u0119 podczas wywiadu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-msg100-alexander-stoeckl-jest-trenerem-norwegow-od-2011-roku-7788441/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kryzys w Norwegii. O sytuacji opowiedzia\u0142 trener reprezentacji Alexander Stoeckl.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/oberstdorf-2/2023-2024/skoki-narciarskie-oberstdorf-2024.-alexander-stoeckl-o-konflikcie-w-norweskiej-kadrze.-co-powiedzial_sto10034824/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Unia Europejska i USA og\u0142osi\u0142y nowe sankcje wobec Rosji", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:49:08+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Unia Europejska i USA og\u0142osi\u0142y nowe sankcje wobec Rosji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ws1soj-shutterstock_2410293577-7788664/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W przeddzie\u0144 drugiej rocznicy inwazji Rosji na Ukrain\u0119.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/unia-europejska-i-usa-oglosily-nowe-sankcje-na-rosje-st7788357?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Znale\u017ali rzadkie monety z pocz\u0105tk\u00f3w pa\u0144stwa polskiego. Pochodz\u0105 z X wieku", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:39:26+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Znale\u017ali rzadkie monety z pocz\u0105tk\u00f3w pa\u0144stwa polskiego. Pochodz\u0105 z X wieku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qxdm12-monety-sprzed-tysiaca-lat-znaleziono-nad-drweca-7787909/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Otto\u0144skie denary i arabskie dirhemy.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/lubicz-torun-drweca-znalezli-rzadkie-monety-z-poczatkow-panstwa-polskiego-pochodza-z-x-wieku-st7787926?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Dzieci\u0119cy bucik, fragmenty mundur\u00f3w. Trwaj\u0105 badania w by\u0142ym obozie jenieckim", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:30:31+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Dzieci\u0119cy bucik, fragmenty mundur\u00f3w. Trwaj\u0105 badania w by\u0142ym obozie jenieckim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vnwcc7-badania-archeologiczne-zdj-ilustracyjne-7787897/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Naukowcy odnale\u017ali kolejne szcz\u0105tki na terenie by\u0142ego obozu w Stargardzie.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/stargard-naukowcy-odnalezli-kolejne-szczatki-na-terenie-bylego-niemieckiego-obozu-jenieckiego-st7787799?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Cepelia bez reklamowych naro\u015bli. Wida\u0107 \u015blady po neonach", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:28:31+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Cepelia bez reklamowych naro\u015bli. Wida\u0107 \u015blady po neonach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-dy4we4-rozbiorka-elewacji-budynku-cepelii-7787973/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwaj\u0105 prace w pawilonie.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-cepelia-bez-reklam-widac-slady-po-neonach-st7787801?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Potr\u0105ci\u0142 rowerzyst\u0119 i uciek\u0142. Jego auto zauwa\u017cy\u0142 policjant id\u0105cy na s\u0142u\u017cb\u0119", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:22:52+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Potr\u0105ci\u0142 rowerzyst\u0119 i uciek\u0142. Jego auto zauwa\u017cy\u0142 policjant id\u0105cy na s\u0142u\u017cb\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i61350-kierowca-potracil-rowerzyste-i-uciekl-z-miejsca-wypadku-7788267/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce sprawca mia\u0142 cofni\u0119te uprawnienia do prowadzenia auta.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/bartoszyce-potracil-rowerzyste-i-uciekl-auto-kierowcy-zauwazyl-policjant-st7788289?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\"To pierwszy etap\". Projekt Trzeciej Drogi w sprawie aborcji", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:20:09+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lkbhs5-konferencja-trzeciej-drogi-w-sejmie-7788223/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Konferencja prasowa w Sejmie.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-zmiana-przepisow-trzecia-droga-projekt-co-zawiera-st7788204?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Przechodzi\u0142a przez drog\u0119 tu\u017c przed \u015bmieciark\u0105. Kierowca ruszy\u0142, odpowie za \u015bmier\u0107 pieszej", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:19:24+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Przechodzi\u0142a przez drog\u0119 tu\u017c przed \u015bmieciark\u0105. Kierowca ruszy\u0142, odpowie za \u015bmier\u0107 pieszej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3p21r1-smieciarka-smiertelnie-potracila-kobiete-w-czestochowie-7788103/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug prokuratury, nie zachowa\u0142 wystarczaj\u0105cej ostro\u017cno\u015bci.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/katowice/czestochowa-przechodzila-przez-droge-tuz-przed-smieciarka-kierowca-ruszyl-teraz-odpowie-za-smierc-pieszej-st7787989?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Uniewinniony od zarzutu gwa\u0142tu, dosta\u0142 milionowe odszkodowanie. Ponownie zawalczy o Olsztyn", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:15:22+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Uniewinniony od zarzutu gwa\u0142tu, dosta\u0142 milionowe odszkodowanie. Ponownie zawalczy o Olsztyn\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1md8fm-czeslaw-malkowski-byly-prezydent-olsztyna-2565316/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y prezydent wraca do gry.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-mial-zarzuty-o-gwalt-zostal-uniewinniony-czeslaw-jerzy-malkowski-oglosil-swoj-start-w-wyborach-st7788048?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Gigantyczne pieni\u0105dze dla Polski", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T11:09:16+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Gigantyczne pieni\u0105dze dla Polski\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-euox6f-leyen-tusk-7788342/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przekaza\u0142a szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen na konferencji prasowej.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/krajowy-plan-odbudowy-kpo-ursula-von-der-leyen-pieniadze-dla-polski-odblokowane-st7788010?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Mata o diagnozie spektrum autyzmu: du\u017co rzeczy zacz\u0119\u0142o mie\u0107 sens", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T10:58:29+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Mata o diagnozie spektrum autyzmu: du\u017co rzeczy zacz\u0119\u0142o mie\u0107 sens\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hctzxt-autentyczni-michal-mata-matczak-7769432/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Raper b\u0119dzie go\u015bciem programu \"Autentyczni\".", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/autentyczni-w-tvn-odcinek-z-mata-ktory-mowi-o-diagnozie-spectrum-autyzmu-st7788168?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Najwi\u0119kszy na \u015bwiecie test czterodniowego tygodnia pracy. Oto wyniki", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T10:58:02+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Najwi\u0119kszy na \u015bwiecie test czterodniowego tygodnia pracy. Oto wyniki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z3p24i-londyn-tlum-ulica-ir-stone-shutterstock_561821863-7788268/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Eksperyment w 61 firmach i organizacjach.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/czterodniowy-tydzien-pracy-najwiekszy-na-swiecie-test-wielka-brytania-znamy-wyniki-st7787119?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Alabama chce u\u015bmierci\u0107 kontrowersyjn\u0105 metod\u0105 kolejnego skazanego", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T10:57:09+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Alabama chce u\u015bmierci\u0107 kontrowersyjn\u0105 metod\u0105 kolejnego skazanego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-752ep7-do-egzekucji-doszlo-w-zakladzie-karnym-coleman-w-atmore-w-stanie-alabama-7742844/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alan Euegene Miller zosta\u0142 skazany za zab\u00f3jstwo trzech os\u00f3b.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kara-smierci-w-usa-alabama-chce-usmiercic-kolejnego-skazanego-azotem-st7787688?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Prokuratura Krajowa powo\u0142a\u0142a zesp\u00f3\u0142 do spraw Pegasusa", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T10:44:44+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Prokuratura Krajowa powo\u0142a\u0142a zesp\u00f3\u0142 do spraw Pegasusa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6dk7wi-prokuratura-krajowa-7785487/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ustali\u0142 dziennikarz TVN24 i \"Superwizjera\" TVN Maciej Duda.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/pegasus-prokuratura-krajowa-powolala-zespol-prokuratorow-do-badania-uzywania-pegasusa-st7788229?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Kopni\u0119cie w brzuch rozpali\u0142o emocje", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T10:32:49+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Kopni\u0119cie w brzuch rozpali\u0142o emocje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x2n8vh-sparta-praga-galatasaray-7788217/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Awantura po meczu Ligi Europy w Pradze.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-europy/2023-2024/sparta-praga-galatasaray.-bitwa-na-boisku.-turecka-pilka-tonie-w-skandalach_sto10034825/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "55 przelew\u00f3w na w\u0142asne konto. Ksi\u0119gowa podejrzana o wyprowadzenie 350 tysi\u0119cy", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T10:30:06+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"55 przelew\u00f3w na w\u0142asne konto. Ksi\u0119gowa podejrzana o wyprowadzenie 350 tysi\u0119cy \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6f8sfo-zarzuty-dla-53-letniej-ksiegowej-zdj-ilustracyjne-7788175/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mia\u0142a oszuka\u0107 pracodawc\u0119.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-przelewy-na-wlasne-konto-ksiegowa-podejrzana-o-wyprowadzenie-350-tysiecy-zlotych-st7788156?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\"To jest bardzo ciekawe, \u017ce pan... nie wiem, jak on si\u0119 nazywa. Ho\u0142ownia, tak?\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T10:29:30+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zbgbuf-antoni-macierewicz-i-radomir-wit-7788202/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    P\u0142ynno\u015b\u0107 poselskich relacji, rekonstrukcja wydarze\u0144 i heroizm w czystej postaci.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/sejm-wita-odcinki,404598/odcinek-154,S00E154,1298613?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Sojusz \"anty-NATO\" nie zadzia\u0142a\u0142", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T10:14:05+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Sojusz \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kio84o-cwiczenia-wojsk-odkb-na-poligonie-w-tadzykistanie-zdjecie-z-pazdziernika-2021-roku-7787856/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cz\u0142onkostwo Armenii w Organizacji Uk\u0142adu o Bezpiecze\u0144stwie Zbiorowym (ODKB) jest zamro\u017cone.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/armenia-premier-nikol-paszynian-o-sojuszu-wojskowym-z-rosja-w-naszym-przypadku-nie-zadzialal-st7787782?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Druga rocznica rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119. B\u0119d\u0105 utrudnienia w ruchu", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T10:12:02+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Druga rocznica rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119. B\u0119d\u0105 utrudnienia w ruchu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9ir1fb-manifestacja-w-gescie-solidarnosci-z-ukraina-5612396/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zaplanowano kilka zgromadze\u0144, m.in. przed ambasad\u0105 Rosji.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-druga-rocznica-rosyjskiej-agresji-na-ukraine-beda-utrudnienia-w-ruchu-st7787731?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\"Z l\u0119kiem podchodzi\u0142am do ka\u017cdej prostej rzeczy. Wyj\u015bcie za drzwi by\u0142o problemem\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T10:11:37+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eatr33-dorota-szelagowska-o-leczeniu-depresji-7787953/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Id\u017acie do psychiatry i na terapi\u0119, dajcie sobie pom\u00f3c\" - namawia swoich fan\u00f3w Dorota Szel\u0105gowska. I \"prezentuje czyste szcz\u0119\u015bcie\".", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/dorota-szelagowska-o-zdrowiu-psychicznym-wyjscie-za-drzwi-bylo-problemem-st7788007?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Fala rolniczych protest\u00f3w. \"To jest tak, jak z ci\u0119\u017ck\u0105 zim\u0105\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T10:04:53+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Fala rolniczych protest\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ldu6vn-protest-rolnikow-w-olsztynie-7788113/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wawrzyniec Czubak z Uniwersytetu Przyrodniczego w Poznaniu na antenie TVN24.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/protest-rolnikow-dlaczego-organizuja-strajki-wawrzyniec-czubak-zielony-lad-i-handel-z-ukraina-nie-sa-glownymi-powodami-st7787783?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Rewelacja na drodze \u015awi\u0105tek. Wygra\u0142a w ich jedynym meczu", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T10:03:19+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Rewelacja na drodze \u015awi\u0105tek. Wygra\u0142a w ich jedynym meczu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-931s90-anna-kalinska-7788150/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Anna Kalinska rywalk\u0105 Polki w pi\u0105tkowym p\u00f3\u0142finale w Dubaju.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-dubaj/2024/anna-kalinska-zagra-z-iga-swiatek.-co-wiemy-o-karierze-rosyjskiej-tenisistki-jaki-ma-bilans-z-polka_sto10034664/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Harmonijka ze zgniecionych samochod\u00f3w. Karambol na ponad sto aut", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T09:57:07+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Harmonijka ze zgniecionych samochod\u00f3w. Karambol na ponad sto aut\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-hoq63a-chiny-bez-belki-0001-7788116/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do karambolu dosz\u0142o na \u015bliskiej drodze w Chinach.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chiny-na-sliskiej-drodze-zderzylo-sie-ponad-100-aut-st7788076?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Pose\u0142 Konfederacji: MEN chce nowego przedmiotu o szczepieniach i LGBT. Nieprawda", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T09:54:05+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Pose\u0142 Konfederacji: MEN chce nowego przedmiotu o szczepieniach i LGBT. Nieprawda\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c69gki-men-planuje-wprowadzic-nowy-przedmiot-o-szczepieniach-i-lgbt-to-nieprawda-7786894/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Resort edukacji odpowiada.", "language": "pl", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/posel-konfederacji-men-planuje-nowy-przedmiot-o-szczepieniach-i-lgbt-nie-st7785969?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Rzeczniczka praw dziecka: nie b\u00f3jmy si\u0119 prosi\u0107 o pomoc", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T09:50:32+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Rzeczniczka praw dziecka: nie b\u00f3jmy si\u0119 prosi\u0107 o pomoc\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ywun7a-23-0900-konfa-depresja-0012-7788015/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek przypada Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Walki z Depresj\u0105.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/miedzynarodowy-dzien-walki-z-depresja-wystawa-dobrze-ze-jestes-rzeczniczka-praw-dziecka-nie-bojmy-sie-prosic-o-pomoc-st7788058?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Rosja zerwa\u0142a umow\u0119. Co z fish&chips", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T09:24:12+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Rosja zerwa\u0142a umow\u0119. Co z fish&amp;chips\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q9uwtu-national-federation-of-fish-friers-zrzesza-ponad-8-tysiecy-wlascicieli-lokali-sprzedajacych-fish-and-chips-7787673/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pojawi\u0142y si\u0119 obawy o tradycyjne brytyjskie danie.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-zerwala-umowe-z-wielka-brytania-w-sprawie-polowow-pojawily-sie-obawy-o-fish-and-chips-st7787677?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\u0141awrow utkn\u0105\u0142 na lotnisku. Odm\u00f3wiono mu zatankowania samolotu", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T09:00:48+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\u0141awrow utkn\u0105\u0142 na lotnisku. Odm\u00f3wiono mu zatankowania samolotu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e880n9-siergiej-lawrow-7787901/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Powodem mia\u0142y by\u0107 ameryka\u0144skie sankcje na\u0142o\u017cone na Rosj\u0119.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/siergiej-lawrow-utknal-na-lotnisku-przez-sankcje-odmowiono-mu-zatankowania-samolotu-st7787826?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Od euforii niemal do zawa\u0142u. \"Pobieg\u0142em do kolektury i tam zacz\u0105\u0142 si\u0119 m\u00f3j dramat\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T09:00:44+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Od euforii niemal do zawa\u0142u. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gafxxp-superenalotto-massimo-todaro-shutterstock_2263155559-7787968/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawa mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 si\u0119 w s\u0105dzie.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wlochy-rzym-myslal-ze-wygral-w-superenalotto-jednak-gazeta-podala-bledne-wyniki-st7787708?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\"Wymy\u015bli\u0142 sobie, \u017ce b\u0119dzie je bada\u0142\". Cz\u0119\u015b\u0107 dowod\u00f3w \"poci\u0119ta metalow\u0105 pi\u0142k\u0105\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T08:40:08+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2fw4iv-2504--w-smolensku-doszlo-do-zamachu-sondaz-dla-faktow-tvn-i-tvn24-6344179/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Piotr \u015awierczek z \"Czarno na bia\u0142ym\" o nieoficjalnych ustaleniach w sprawie przekazanych podkomisji smole\u0144skiej cz\u0119\u015bci samolotu.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/podkomisja-smolenska-zniszczyla-i-zgubila-czesci-tupolewa-piotr-swierczek-czesc-elementow-przez-jednego-z-czlonkow-zostala-pocieta-metalowa-pilka-st7787841?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Tabletka \"dzie\u0144 po\" ma by\u0107 dost\u0119pna bez recepty. Jak dzia\u0142a?", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T08:32:00+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Tabletka \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie007d39c1307be283282392bf7c8626f0-wczesniej-do-burzliwej-debaty-nad-tabletka-dzien-po-doszlo-w-sejmie-video-26-05-2017-4329263/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czym r\u00f3\u017cni si\u0119 od tabletki poronnej? Wyja\u015bnia ginekolog dr n. med. Grzegorz Mrugacz.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/tabletka-dzien-po-bez-recepty-jak-dziala-czym-rozni-sie-od-tabletki-poronnej-st7725891?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "G\u0142\u00f3wny \"towar eksportowy\" re\u017cimu \u0141ukaszenki. Wzrost o 1000 procent", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T08:30:09+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"G\u0142\u00f3wny \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v8ldgu-12102023-samochod-strazy-granicznej-na-granicy-polsko-bialoruskiej-w-miejscowosci-stare-masiewo-7787898/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mur z elektronik\u0105 i patrole nie zniech\u0119ci\u0142y zorganizowanych grup przest\u0119pczych.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/bialorus-przemyt-papierosow-do-polski-ostro-w-gore-glowny-towar-eksportowy-rezimu-lukaszenki-st7787730?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Kumulacja w Lotto ro\u015bnie", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T08:20:33+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Kumulacja w Lotto ro\u015bnie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-82fiu1-shutterstock_268930547-5432420/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyniki losowania.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-lotto-zdnia-220224-liczby-z-ostatniego-losowania-st7787877?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Zalewski bohaterem Romy", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T07:54:53+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Zalewski bohaterem Romy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cddvto-nicola-zalewski-jest-14-krotnym-reprezentantem-polski-7787834/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jego zesp\u00f3\u0142 awansowa\u0142 do 1/8 fina\u0142u Ligi Europy po rzutach karnych.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-europy/2023-2024/as-roma-feyenoord.-nicola-zalewski-bohaterem-wloskiego-zespolu-w-rzutach-karnych_sto10034630/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Zepsu\u0142 si\u0119 poci\u0105g, utrudnienia na kolei", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T07:47:35+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Zepsu\u0142 si\u0119 poci\u0105g, utrudnienia na kolei\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-266lp9-koleje-mazowieckie-km-zdjecie-ilustracyjne-7697574/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na stacji Warszawa Aleje Jerozolimskie.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zepsuty-pociag-na-stacji-warszawa-aleje-jerozolimskie-utrudnienia-na-linii-obwodowej-st7787798?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Mistrz \u015bwiata przeprosi\u0142 si\u0119 z kadr\u0105", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T07:31:21+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Mistrz \u015bwiata przeprosi\u0142 si\u0119 z kadr\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mcgout-toni-kroos-to-gwiazdor-realu-madryt-7787793/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Zosta\u0142em poproszony\".", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/euro/2024/toni-kroos-wraca-po-trzech-latach-do-pilkarskiej-reprezentacji-niemiec_sto10034080/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Imponuj\u0105ca seria \u015awi\u0105tek. Rekord pobity", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T07:25:09+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Imponuj\u0105ca seria \u015awi\u0105tek. Rekord pobity\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-isyhk5-swiatek-swietnie-radzi-sobie-w-dubaju-7787779/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kolejne zwyci\u0119stwo i kolejne wielkie osi\u0105gni\u0119cia polskiej tenisistki.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-dubaj/2024/iga-swiatek-z-wielkimi-osiagnieciami-po-cwiercfinale-z-qinwen-zheng-w-turnieju-wta-1000-dubaj_sto10034187/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Rzeka porwa\u0142a samoch\u00f3d, uwi\u0119ziony m\u0119\u017cczyzna uton\u0105\u0142", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T07:21:28+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Rzeka porwa\u0142a samoch\u00f3d, uwi\u0119ziony m\u0119\u017cczyzna uton\u0105\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7bymlq-meteo-twitter-7787746/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Burza Louis przesz\u0142a w czwartek przez Francj\u0119.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/francja-burza-louis-zginal-mezczyzna-ktory-utonal-w-samochodzie-porwanym-przez-rzeke-st7787718?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Igor Tuleya: by\u0142y wnioski o kontrol\u0119 operacyjn\u0105 dotycz\u0105ce i polityk\u00f3w w\u00f3wczas rz\u0105dz\u0105cych, i opozycyjnych, i s\u0119dzi\u00f3w", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T07:05:09+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Igor Tuleya: by\u0142y wnioski o kontrol\u0119 operacyjn\u0105 dotycz\u0105ce i polityk\u00f3w w\u00f3wczas rz\u0105dz\u0105cych, i opozycyjnych, i s\u0119dzi\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nyfsg3-igor-tuleya-7787738/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Igor Tuleya, s\u0119dzia S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie, w \"Jeden na jeden\" w TVN24.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/igor-tuleya-byly-wnioski-o-kontrole-operacyjna-dotyczace-i-politykow-wowczas-rzadzacych-i-opozycyjnych-i-sedziow-st7787751?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Tuleya o mo\u017cliwym wydaniu zgody na u\u017cycie Pegasusa. \"Czuj\u0119 si\u0119 wykorzystany\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T07:05:09+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Tuleya o mo\u017cliwym wydaniu zgody na u\u017cycie Pegasusa. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xwyrhr-igor-tuleya-7787738/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Igor Tuleya w \"Jeden na jeden\" w TVN24.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/igor-tuleya-o-pegasusie-czy-wydawal-zgode-na-jego-uzycie-st7787751?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Kto wygra\u0142by wybory do europarlamentu? Sonda\u017c", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T07:03:40+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Kto wygra\u0142by wybory do europarlamentu? Sonda\u017c \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lbvwos-parlament-europejski-7152948/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Frekwencja wed\u0142ug sonda\u017cu wynios\u0142aby 58,5 procent.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-sondaz-przed-wyborami-do-europarlamentu-koalicja-obywatelska-na-czele-st7787724?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Kolejny atak na Ukrain\u0119. W Odessie zgin\u0119\u0142y trzy osoby", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T06:38:32+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Kolejny atak na Ukrain\u0119. W Odessie zgin\u0119\u0142y trzy osoby \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-69evjm-odessa-7787732/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Miasto zosta\u0142o zaatakowane dronami.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-atak-na-odesse-nie-zyja-trzy-osoby-st7787733?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Hukn\u0105\u0142 Kubacki, ale wygra\u0142 Stoch. Polacy lubi\u0105 tam lata\u0107", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T06:38:27+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Hukn\u0105\u0142 Kubacki, ale wygra\u0142 Stoch. Polacy lubi\u0105 tam lata\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xiegiy-luty-2019-7787747/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z mamuciej skoczni w Oberstdorfie, gdzie zaplanowano najbli\u017csze zawody Pucharu \u015awiata, maj\u0105 pi\u0119kne wspomnienia.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/oberstdorf-2/2023-2024/skoki-narciarskie-oberstdorf-2024.-kamil-stoch-wygral-konkurs-w-2019-roku.-na-podium-stawal-dawid-ku_sto10032662/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Kryzys na granicy. Ze\u0142enski zn\u00f3w zabra\u0142 g\u0142os", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T06:30:33+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Kryzys na granicy. Ze\u0142enski zn\u00f3w zabra\u0142 g\u0142os\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gl9vcb-prezydent-ukrainy-wolodymyr-zelenski-7766406/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tymczasem w Warszawie odby\u0142y si\u0119 konsultacje z udzia\u0142em szefa MSZ Ukrainy.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/ukraina-wolodymyr-zelenski-o-sytuacji-na-granicy-z-polska-st7787686?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Do cz\u0119\u015bci kraju wr\u00f3c\u0105 opady \u015bniegu. I to obfite", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T06:20:11+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Do cz\u0119\u015bci kraju wr\u00f3c\u0105 opady \u015bniegu. I to obfite\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-uqck3c-snieg-5574771/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alerty IMGW.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/alerty-imgw-23-lutego-do-czesci-kraju-wroca-opady-sniegu-silny-wiatr-i-intensywne-opady-sniegu-st7787709?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Uwaga na porywisty wiatr. Alerty IMGW", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T06:20:11+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Uwaga na porywisty wiatr. Alerty IMGW\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p0jwlp-silny-wiatr-5665314/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawd\u017a, gdzie nale\u017cy uwa\u017ca\u0107.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/alerty-imgw-23-lutego-silny-wiatr-st7787709?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Legia \"rozjechana\" i \"po\u017carta\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T06:19:13+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Legia \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yx5tbu-legia-zawstydzona-7787728/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Norwegii p\u0119kaj\u0105 z dumy.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-konferencji/2023-2024/legia-rozjechana-i-pozarta.-norweskie-media-po-meczu-z-molde_sto10034617/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\"Biorca zyskuje nowe \u017cycie, dawca zyskuje wr\u0119cz nowego cz\u0142onka rodziny\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T06:16:32+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-75q6m0-dawcy-szpiku-4622828/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Fundacja DKMS obchodzi 15-lecie. Wspomnienia wyleczonych i dawc\u00f3w.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/fundacja-dkms-obchodzi-15-lecie-wspomnienia-wyleczonych-i-dawcow-st7787669?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Niewidoma kobieta nie wiedzia\u0142a, czy jest przy pasach. Zareagowa\u0142 kierowca autobusu", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T06:15:45+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Niewidoma kobieta nie wiedzia\u0142a, czy jest przy pasach. Zareagowa\u0142 kierowca autobusu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gx8p6f-niewidoma-kobieta-nie-wiedziala-czy-jest-przy-pasach-przez-ulice-przeprowadzil-ja-kierowca-autobusu-7787556/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Pan Marcin obs\u0142ugiwa\u0142 lini\u0119 11\".", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-kierowca-autobusu-mza-przeprowadzil-przez-przejscie-dla-pieszych-niewidoma-kobiete-st7787552?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Wiadomo, kiedy Iga \u015awi\u0105tek zagra p\u00f3\u0142fina\u0142", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T05:46:00+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Wiadomo, kiedy Iga \u015awi\u0105tek zagra p\u00f3\u0142fina\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-99tzkp-swiatek-zagra-polfinal-w-wta-dubaj-2024-7787711/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwa turniej w Dubaju.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-dubaj/2024/kiedy-i-o-ktorej-iga-swiatek-gra-polfinal-godzina-o-data-meczu-1-2-finalu-turnieju_sto10034188/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Pierwsze loty w sezonie. O kt\u00f3rej godzinie konkurs", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T05:36:26+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Pierwsze loty w sezonie. O kt\u00f3rej godzinie konkurs\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bfzoy3-stefan-kraft-jest-liderem-pucharu-swiata-7787706/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Puchar \u015awiata w Oberstdorfie rozpocznie si\u0119 z op\u00f3\u017anieniem.", "language": "pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/oberstdorf-2/2023-2024/o-ktorej-godzinie-dzisiaj-skoki-narciarskie-piatek-23-lutego-konkurs-duetow-w-lotach_sto10034280/story.shtml?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin w Ukrainie", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T05:20:06+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin w Ukrainie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zgk340-odessa-po-ataku-rosyjskich-dronow-7663767/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od 730 dni Ukraina broni si\u0119 przed rosyjsk\u0105 inwazj\u0105.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7787694?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "\"Powsta\u0142a specjalna tabelka\". Poszukuj\u0105 konkret\u00f3w na sto dni", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T05:10:10+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uz62tg-24220228-7787700/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kulisy pracy rz\u0105du ujawniaj\u0105 prowadz\u0105ce podcast \"Wybory kobiet\".", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-kobiet-w-rzadzie-trwa-nerwowe-poszukiwanie-konkretow-na-100-dni-jest-specjalna-tabelka-st7787692?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Sejm za tabletk\u0105 \"dzie\u0144 po\", Bodnar obroniony, Legia \u017cegna si\u0119 z Europ\u0105", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T04:41:39+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Sejm za tabletk\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a4kjh0-adam-bodnar-7786857/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podsumowujemy", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/polska/rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-piatek-23-lutego-2024-roku-st7787693?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Putin \"nienawidzi\u0142 go z ca\u0142ego serca\". \"Zostanie zapami\u0119tany jako m\u0119czennik walki o lepsz\u0105 Rosj\u0119\"", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T04:10:00+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Putin \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9vsh2w-epa11158477-7777078/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dyskusja w programie \"Rozmowy na szczycie\".", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/rozmowy-na-szczycie-odcinki,692593/odcinek-103,S00E103,1297657?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}, {"tags": [], "user": null, "title": "Jacek Braciak: sko\u0144czy\u0142em z hulaszczym trybem \u017cycia", "vote": 0, "date_published": "2024-02-23T04:00:00+00:00", "dead": false, "description": "<img alt=\"Jacek Braciak: sko\u0144czy\u0142em z hulaszczym trybem \u017cycia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-depqrl-monika-olejnik-i-jacek-braciak-7787654/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W rozmowie z Monik\u0105 Olejnik.", "language": "pl", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/monika-olejnik-otwarcie-odcinki,511079/odcinek-61,S00E61,1297621?source=rss", "age": null, "source_obj__id": 48, "album": "", "page_rating_contents": 0, "page_rating_visits": 0, "permanent": false, "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml"}]