[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T17:05:23.248018+00:00", "description": "S\u0105d UE oddali\u0142 w \u015brod\u0119 skarg\u0119 Bytedance, sp\u00f3\u0142ki-matki TikToka, na decyzj\u0119 Komisji Europejskiej uznaj\u0105c\u0105 j\u0105 za tzw. stra\u017cnika dost\u0119pu, czyli przedsi\u0119biorstwo maj\u0105ce dominuj\u0105c\u0105 pozycj\u0119 na rynku. Oznacza to, \u017ce sp\u00f3\u0142ka nadal podlega\u0107 b\u0119dzie surowszym przepisom o rynkach cyfrowych (DMA).", "id": 882454, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/sad-ue-zdecydowal-w-sprawie-tiktoka-chodzi-o-przepisy-dma", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d UE zdecydowa\u0142 w sprawie TikToka. Chodzi o status \"star\u017cnika dost\u0119pu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:43:43.457285+00:00", "description": "Patronite.pl, polska platforma umo\u017cliwiaj\u0105ca wspieranie tw\u00f3rc\u00f3w, do\u0142\u0105cza do programu Spotify Open Access. Rozwi\u0105zanie pozwala subskrybentom wspieraj\u0105cym swoich ulubionych tw\u00f3rc\u00f3w na Patronite zyska\u0107 dost\u0119p do ich ekskluzywnych tre\u015bci na Spotify.", "id": 880865, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/nowe-benefity-dla-tworcow-patronite-integracje-ze-spotify", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe benefity dla tw\u00f3rc\u00f3w Patronite. Integracje ze Spotify", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:38:21.908198+00:00", "description": "Tiktokowe Konto \u201ePerspektywa Sary\u201d, na kt\u00f3rym pojawia\u0142y si\u0119 wywiady 11-letniej Sary Ma\u0142eckiej-Trzsko\u015b, zosta\u0142o usuni\u0119te z serwisu.", "id": 880446, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/najmlodsza-reporterka-sejmowa-tiktok-sara-malecka-trzaskos", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najm\u0142odsza reporterka sejmowa znika z TikToka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:33:05.102387+00:00", "description": "W aplikacji mObywatel 2.0 pojawi\u0142y si\u0119 dwa nowe dokumenty: Prawo Wykonywania Zawodu Lekarza oraz Prawo Wykonywania Zawodu Lekarza Dentysty. Dzi\u0119ki nim swoje uprawnienia zawodowe potwierdzi prawie 200 tysi\u0119cy os\u00f3b w Polsce.", "id": 880047, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/lekarz-dentysta-prawo-wykonywania-zawodu-mobywatel", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne zawody mog\u0105 legitymowa\u0107 si\u0119 w mObywatelu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:33:04.982897+00:00", "description": "Z sieci automat\u00f3w Orlen Paczka, licz\u0105cych obecnie 6 tys. maszyn, b\u0119d\u0105 teraz mog\u0142y korzysta\u0107 inne firmy kurierskie. Pierwszym partnerem jest General Logistics Systems Poland (GLS).", "id": 880046, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/orlen-paczka-automaty-paczkowe-przesylki-gls-jak-korzystac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen Paczka otwiera automaty dla wszystkich. Ma pierwszego partnera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:27:37.471248+00:00", "description": "Grupa Iberion zamyka trzy witryny tematyczne, ich tre\u015bci maj\u0105 by\u0107 publikowane w innych serwisach wydawcy. - Priorytetem w inwestycjach s\u0105 dla nas Pacjenci.pl - podkre\u015bla szef firmy Albert W\u00f3jcik.", "id": 879624, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/iberion-koniec-zamyka-serwisy-swiat-zwierzat-portal-parentingowy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iberion rezygnuje z trzech serwis\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:02:43.711898+00:00", "description": "Australijskie media walcz\u0105 z gigantami cyfrowymi (Google, Meta) o zap\u0142at\u0119 za ich tre\u015bci. Big techy gro\u017c\u0105 usuni\u0119ciem wiadomo\u015bci ze swoich platform. Wydawcy obawiaj\u0105 si\u0119 powa\u017cnych konsekwencji i przedstawiaj\u0105 wyliczenia.", "id": 878477, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/meta-facebook-giganci-cyfrowi-wydawcy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Meta grozi wydawcom usuni\u0119ciem ich tre\u015bci. \u201eKatastrofalne skutki\u201d", "user": null, "vote": 0}]