[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T21:21:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/f409bbdd30e2d7-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Inwestorzy wyprzedawali akcje wielkich sp\u00f3\u0142ek technologicznych, by zaopatrzy\u0107\nsi\u0119 w walory bardziej tradycyjnych biznes\u00f3w.</p>", "id": 884171, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dow-Jones-z-rekordem-Nasdaq-gleboko-pod-kreska-8784262.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka rotacja na Wall Street: Dow Jones z rekordem, Nasdaq g\u0142\u0119boko pod kresk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T19:16:20.112530+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/419d313cb6e9eb-948-568-104-114-2850-1710.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142y szef MON Mariusz B\u0142aszczak ujawni\u0142 \u015bci\u015ble tajne plany wy\u0142\u0105cznie na potrzeby kampanii wyborczej. Te plany powinny by\u0107 ujawnione za 50, a najlepiej 100 lat - powiedzia\u0142 wiceszef MON Cezary Tomczyk, odnosz\u0105c si\u0119 do zawiadomienia do prokuratury z\u0142o\u017conego przez SKW.</p>", "id": 883458, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MON-na-potrzeby-kampanii-wyborczej-Blaszczak-ujawnil-plany-ktore-powinny-byc-odtajnione-za-50-albo-i-100-lat-8784233.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MON: na potrzeby kampanii wyborczej B\u0142aszczak ujawni\u0142 plany, kt\u00f3re powinny by\u0107 odtajnione za 50 albo i 100 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T19:16:19.979679+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/1ea4b20481334b-948-568-150-50-1770-1061.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Demokratyczny kongresmen i kandydat na senatora Adam Schiff w \u015brod\u0119 wezwa\u0142 prezydenta USA Joe Bidena do wycofania kandydatury w wyborach prezydenckich. Nale\u017c\u0105cy do partyjnej elity polityk, uwa\u017cany dot\u0105d za bliskiego sojusznika Bidena, wyrazi\u0142 w\u0105tpliwo\u015b\u0107, czy ma on szans\u0119 wygra\u0107 z Trumpem.</p>", "id": 883457, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elita-Demokratow-Joe-Biden-musi-wycofac-swoja-kandydature-na-prezydenta-8784234.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elita Demokrat\u00f3w: Joe Biden musi wycofa\u0107 swoj\u0105 kandydatur\u0119 na prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T17:32:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/ef7f47c85a9ab9-948-568-15-32-962-577.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ambasadorzy pa\u0144stw unijnych w \u015brod\u0119 osi\u0105gn\u0119li porozumienie w sprawie projektu bud\u017cetu UE na 2025 r. Ma on wynie\u015b\u0107 191,53 mld euro w zobowi\u0105zaniach i 146,21 mld euro w p\u0142atno\u015bciach. Kolejnym krokiem b\u0119d\u0105 negocjacje z Parlamentem Europejskim nad ostatecznym kszta\u0142tem bud\u017cetu.</p>", "id": 883459, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budzet-Unii-Europejskiej-na-2025-rok-zostal-ustalony-przez-ambasadorow-8784200.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bud\u017cet Unii Europejskiej na 2025 rok zosta\u0142 ustalony przez ambasador\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T17:32:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/1d31708ab1677c-948-568-148-49-3525-2115.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142y prezes PKN Orlen Jacek Krawiec zosta\u0142 szefem rady dyrektor\u00f3w PGNiG Upstream Norway (PUN) - wynika z informacji na stronie sp\u00f3\u0142ki. PUN to norweska sp\u00f3\u0142ka-c\u00f3rka koncernu, udzia\u0142owiec z\u0142\u00f3\u017c w\u0119glowodor\u00f3w na norweskim szelfie i na Morzu P\u00f3\u0142nocnym.</p>", "id": 883004, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jacek-Krawiec-byly-prezes-PKN-Orlen-zostal-szefem-rady-dyrektorow-PGNiG-Upstream-Norway-8784201.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Krawiec, by\u0142y prezes PKN Orlen zosta\u0142 szefem rady dyrektor\u00f3w PGNiG Upstream Norway", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T16:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/cd272a0b315f93-948-568-622-128-3327-1996.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 konsultacje w celu m.in. wypracowania dogodnych po\u0142\u0105cze\u0144 do poci\u0105g\u00f3w dalekobie\u017cnych z ka\u017cdego powiatu i ustalenia zasad funkcjonowania rynku po 2030 r. - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Centralny Port Komunikacyjny.</p>", "id": 883006, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CPK-konsultacje-w-sprawie-polaczen-kolejowych-z-cala-Polska-8784178.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CPK: konsultacje w sprawie po\u0142\u0105cze\u0144 kolejowych z ca\u0142\u0105 Polsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T16:39:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/62a9d352c32bce-948-568-15-360-2002-1201.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rozwijanie segmentu kurierskiego oraz us\u0142ug finansowych, takich jak przekazy pieni\u0119\u017cne i transfer got\u00f3wki, to elementy planu transformacji Poczty Polskiej \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 w wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych, Jacek Bartmi\u0144ski. Zapewni\u0142, \u017ce plac\u00f3wki pocztowe nie b\u0119d\u0105 likwidowane.</p>", "id": 883005, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poczta-Polska-postawi-na-kurierow-i-transfer-gotowki-Placowki-pocztowe-nie-znikna-8784174.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poczta Polska postawi na kurier\u00f3w i transfer got\u00f3wki. Plac\u00f3wki pocztowe nie znikn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T16:02:34.148359+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/d98c804a06ce9e-948-568-0-2033-2652-1591.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na projekty transportowe Polsce przyznano 2,1 mld z\u0142 z unijnego instrumentu \u0141\u0105cz\u0105c Europ\u0119 (CEF) - poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119 Ministerstwo Infrastruktury. Najwi\u0119cej, bo ponad 1,7 mld z\u0142 przyznano na polskie projekty kolejowe.</p>", "id": 881973, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/2-1-mld-zl-dla-polski-na-projekty-transportowe-by-Laczyc-Europe-8784144.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2,1 mld z\u0142 dla polski na projekty transportowe by \"\u0141\u0105czy\u0107 Europ\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T16:02:33.992302+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/7a4c7f3a12e0b8-945-560-0-240-1497-898.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zacz\u0119\u0142a si\u0119 od wzrost\u00f3w, a sko\u0144czy\u0142a na spadkach, ale nie tak g\u0142\u0119bokich jak we wtorek - \u015brodowa sesj\u0119 na warszawskiej gie\u0142dzie nale\u017ca\u0142a do nied\u017awiedzi. Czerwie\u0144 dominowa\u0142a zw\u0142aszcza w indeksie WIG20. Sw\u00f3j rekord pobi\u0142y natomiast notowania sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra zniknie z GPW po 25 latach, po wykupieniu przez w\u0142a\u015bciciela \u017babki.</p>", "id": 881972, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dalsze-spadki-na-warszawskiej-gieldzie-Znana-spolka-opusci-ja-po-25-latach-8784054.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dalsze spadki na warszawskiej gie\u0142dzie. Znana sp\u00f3\u0142ka opu\u015bci j\u0105 po 25 latach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:41:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/a91c4efa5e01cf-948-568-138-196-1373-823.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Miliarder i za\u0142o\u017cyciel firm technologicznych Elon Musk zapowiedzia\u0142, \u017ce przeniesie siedzib\u0119 SpaceX z Hawthorne w Kalifornii do Starbase w Teksasie, a platform\u0119 medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych X z San Francisco do Austin, poinformowa\u0142a CNN.</p>", "id": 881976, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-obrazony-na-Kalifornie-Przenosi-swoje-firmy-do-Teksasu-8784129.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Musk obra\u017cony na Kaliforni\u0119. Przenosi swoje firmy do Teksasu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:03:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/8eab7d2801566a-948-568-450-102-1597-958.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sp\u00f3\u0142ka PKP Cargo nie ma prawa upa\u015b\u0107 i nie upadnie, jest zbyt wa\u017cna - zapewni\u0142 w \u015brod\u0119 dziennikarzy minister infrastruktury Dariusz Klimczak. Firma ta mo\u017ce tylko wchodzi\u0107 na dobre tory i ka\u017cdy krok idzie w tym kierunku - doda\u0142.</p>", "id": 883007, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-PKP-Cargo-moze-upasc-Minister-Klimczak-nie-widzi-takiej-mozliwosci-8784090.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy PKP Cargo mo\u017ce upa\u015b\u0107? Minister Klimczak nie widzi takiej mo\u017cliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:02:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/79959faa171abc-948-568-229-157-2496-1498.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />A\u017c 40 ustaw zamierza przyj\u0105\u0107 w najbli\u017cszym roku rz\u0105d Keira Starmera \u2013 og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 kr\u00f3l Wielkiej Brytanii Karol III w mowie tronowej otwieraj\u0105cej now\u0105 sesj\u0119 parlamentu. W centrum plan\u00f3w legislacyjnych rz\u0105du ma by\u0107 poprawa poziomu \u017cycia ludzi poprzez o\u017cywienie wzrostu gospodarczego.</p>", "id": 883008, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UK-po-wyborach-Krol-Karol-III-oglasza-plany-rzadu-nowej-kadencji-8784088.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UK po wyborach. Kr\u00f3l Karol III og\u0142asza plany rz\u0105du nowej kadencji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:49:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/2609ed8c5fc545-885-531-64-0-885-531.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sekretarz rz\u0105dz\u0105cej na Tajwanie Demokratycznej Partii Post\u0119powej (DPP) Lin Yu-chang w wydanym w \u015brod\u0119 komentarzu odno\u015bnie do uwag Donalda Trumpa w sprawie p\u0142acenia za obron\u0119 wyspy stwierdzi\u0142, \u017ce by\u0142y one niczym wi\u0119cej ni\u017c wyrazem nadziei, \u017ce Tajwan wyka\u017ce determinacj\u0119 w ochronie w\u0142asnego bezpiecze\u0144stwa tak jak inne pa\u0144stwa.</p>", "id": 881977, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tajwan-To-ze-Trump-kaze-placic-za-ochrone-znaczy-ze-sie-troszczy-8784074.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajwan: To, \u017ce Trump ka\u017ce p\u0142aci\u0107 za ochron\u0119, znaczy \u017ce si\u0119 troszczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:45:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/2974b0b7390eae-948-568-25-30-1486-891.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar zapowiedzia\u0142, \u017ce w najbli\u017cszym czasie skierowany zostanie do Parlamentu Europejskiego wniosek o uchylenie immunitetu Micha\u0142owi Dworczykowi (PiS). W ocenie prokuratury Dworczyk utrudnia\u0142 \u015bledztwo, kt\u00f3re dotyczy tzw. afery mailowej.</p>", "id": 881974, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Immunitet-Dworczyka-zagrozony-Bodnar-chce-go-rozliczyc-z-tzw-afery-mailowej-8784068.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Immunitet Dworczyka zagro\u017cony. Bodnar chce go rozliczy\u0107 z tzw. afery mailowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:41:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/f29dd2b7753433-948-568-220-36-4447-2668.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niech nikt nie liczy na jak\u0105\u015b gruba kresk\u0119, sprawy z czas\u00f3w rz\u0105d\u00f3w PiS trzeba rzetelnie bada\u0107 - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 szefa MS, prokuratora genralnego Adam Bodnar. Doda\u0142, \u017ce traktuje jako absolutny priorytet to, by prokuratura skrupulatnie zajmowa\u0142a si\u0119 sprawami narusze\u0144 prawa z lat 2015-2023.</p>", "id": 881978, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Resort-Sprawiedliwosci-nie-ma-zamiaru-zarzucac-rozliczen-rzadu-PiS-8784065.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Resort Sprawiedliwo\u015bci nie ma zamiaru zarzuca\u0107 rozlicze\u0144 rz\u0105du PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:32:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/4bc41c6db75902-948-568-2-94-971-582.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W tym tygodniu tanieje benzyna 95, kt\u00f3ra kosztuje 6,39 z\u0142/l, tj. o 5 gr mniej ni\u017c przed tygodniem, a tak\u017ce olej nap\u0119dowy, kt\u00f3rego cena spad\u0142a o 3 gr do 6,43 z\u0142/l - poinformowali w \u015brod\u0119 analitycy portalu e-petrol.pl. Zaznaczyli, \u017ce ceny LPG nie zmieni\u0142y si\u0119 i wynosz\u0105 \u015brednio 2,69/l.</p>", "id": 881320, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Paliwa-znow-maja-potaniec-wyjatkiem-ponownie-LPG-8784053.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paliwa zn\u00f3w maj\u0105 potanie\u0107, wyj\u0105tkiem ponownie LPG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:41:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/226cf55170463e-948-568-0-61-1069-641.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142a analityczka ameryka\u0144skiej Centralnej Agencji Wywiadowczej (CIA), kt\u00f3ra pracowa\u0142a r\u00f3wnie\u017c dla Bia\u0142ego Domu, zosta\u0142a oskar\u017cona o szpiegostwo na rzecz Korei Po\u0142udniowej - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 agencja AFP. W zamian za wsp\u00f3\u0142prac\u0119 podejrzana mia\u0142a by\u0107 wynagradzana m.in. towarami luksusowymi.</p>", "id": 881975, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tarcia-na-linii-USA-Korea-Poludniowa-Ujawniono-szpiega-w-CIA-8784006.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tarcia na linii USA - Korea Po\u0142udniowa. Ujawniono szpiega w CIA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:26:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/b10c11c84a4abc-948-568-75-140-1775-1065.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Nadzoru Finansowego przyj\u0119\u0142a Rekomendacj\u0119 WFD dotycz\u0105c\u0105 Wska\u017anika Finansowania D\u0142ugoterminowego. Nadzorca oczekuje, \u017ce od ko\u0144ca 2026 roku banki b\u0119d\u0105 zobowi\u0105zane utrzymywa\u0107 ten wska\u017anik na poziomie co najmniej 40 proc. - poinformowa\u0142a KNF w komunikacie.</p>", "id": 880891, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KNF-zatwierdzil-WFD-w-hipotekach-8783991.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kredyty hipoteczne b\u0119d\u0105 jeszcze dro\u017csze? KNF przyj\u0119\u0142a rekomendacj\u0119 WFD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:12:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/88a9f89a76c2f3-940-563-60-90-940-563.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />MKi\u015a urealni stawki op\u0142aty produktowej opakowa\u0144 obj\u0119tych systemem kaucyjnym, m.in obni\u017cone zostan\u0105 stawki opakowa\u0144 szklanych wielokrotnego u\u017cytku - poda\u0142 resort klimatu.</p>", "id": 881321, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Resort-poprawi-stawki-oplat-na-opakowania-rozroznione-beda-np-szklane-naczynia-8783984.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Resort poprawi stawki op\u0142at za opakowania, rozr\u00f3\u017cnione b\u0119d\u0105 np. szklane naczynia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:59:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/4472c3921c7ca1-948-568-0-79-1995-1196.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W pierwszej rezolucji przyj\u0119tej podczas nowej kadencji Parlament Europejski potwierdzi\u0142 wsparcie dla Ukrainy i pot\u0119pi\u0142 wizyt\u0119 premiera W\u0119gier Viktora Orbana w Rosji. Za rezolucj\u0105 g\u0142osowa\u0142o w czwartek 495 europos\u0142\u00f3w w licz\u0105cej 720 mandat\u00f3w izbie.</p>", "id": 881323, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-dla-Ukrainy-i-Nie-dla-misji-Orbana-Pierwsza-rezolucja-nowego-Parlamentu-Europejskiego-8783971.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Tak\" dla Ukrainy i \"Nie\" dla misji Orbana. Pierwsza rezolucja nowego Parlamentu Europejskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:59:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/4b0e2504907532-945-560-0-0-4415-2648.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wyprzeda\u017c na GPW nie ust\u0119puje i zamiast spodziewanego odbicia mamy kontynuacj\u0119 spadk\u00f3w g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, z kt\u00f3rych najmocniej obrywa WIG20. Analitycy podaj\u0105 mo\u017cliwe przyczyny wyprzeda\u017cy na krajowej gie\u0142dzie.</p>", "id": 880890, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG20-oddaje-tygodnie-wzrostow-Co-stoi-za-wyprzedaza-na-GPW-8783972.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WIG20 oddaje tygodnie wzrost\u00f3w. Co stoi za wyprzeda\u017c\u0105 na GPW?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:47:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/302819e218fe74-948-568-1262-195-1397-838.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ze wzgl\u0119du na brak realizacji zak\u0142adanych cel\u00f3w Narodowe Centrum Bada\u0144 i Rozwoju w porozumieniu z Ministerstwem Nauki i Szkolnictwa Wy\u017cszego oraz Ministerstwem Edukacji Narodowej zamyka program Multimedialna Edukacja M\u0142odzie\u017cy - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 dyrektor NCBR prof. Jerzy Ma\u0142achowski.</p>", "id": 881322, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Program-Czarnka-zamkniety-ze-wzgledu-na-brak-realizacji-zakladanych-celow-8783958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Program Czarnka zamkni\u0119ty ze wzgl\u0119du na brak realizacji zak\u0142adanych cel\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:40:37.224400+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/fd3a7cd28f77dd-945-560-3-90-1496-897.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W wykazie prac legislacyjnych rz\u0105du opublikowano w \u015brod\u0119 informacj\u0119 o projekcie rozporz\u0105dzenia w sprawie wysoko\u015bci zwi\u0119kszenia wska\u017anika waloryzacji emerytur i rent w 2025 r. Rz\u0105d zaproponowa\u0142, by wska\u017anik ten pozosta\u0142 na poziomie ustawowego minimum.</p>", "id": 880460, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wieksza-kasa-dla-emerytow-i-rencistow-w-2025-roku-Trwaja-prace-rzadu-8783981.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119ksza kasa dla emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w w 2025 roku? Trwaj\u0105 prace rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/988857bf72d410-945-566-55-45-945-566.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d Japonii planuje zwi\u0119kszenie produkcji i importu paliwa lotniczego, aby przeciwdzia\u0142a\u0107 rosn\u0105cej liczbie zawieszanych lot\u00f3w mi\u0119dzynarodowych z powodu jego niedobor\u00f3w - informuje w \u015brod\u0119 NHK. Nadawca zwraca uwag\u0119, \u017ce braki paliwa szkodz\u0105 bran\u017cy turystycznej.</p>", "id": 880463, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Japonska-branza-turystyczna-hamowana-przez-braki-paliwa-lotniczego-8783942.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Japo\u0144ska bran\u017ca turystyczna hamowana przez braki paliwa lotniczego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/87b659f0bb50e9-948-568-40-117-2007-1204.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Apelujemy do os\u00f3b, kt\u00f3re zamierzaj\u0105 podj\u0105\u0107 prac\u0119 na nowo utworzonych kierunkach lekarskich, \u017ceby nie legitymowa\u0142y nieodpowiedniej jako\u015bci kszta\u0142cenia lekarzy \u2013 powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 przewodnicz\u0105cy Porozumienia Rezydent\u00f3w Sebastian Goncerz.</p>", "id": 880461, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Porozumienie-Rezydentow-zaleca-im-nie-podejmowac-pracy-w-zawodzie-8783941.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Porozumienie Rezydent\u00f3w zaleca im nie podejmowa\u0107 pracy w zawodzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:19:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/7b758c231bec66-948-568-427-142-2572-1543.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Europose\u0142 Mariusz Kami\u0144ski (PiS) poinformowa\u0142 na konferencji prasowej w Strasburgu, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142 skarg\u0119 do Europejskiego Trybuna\u0142u Praw Cz\u0142owieka (ETPCz) w spawie zastosowania wobec niego tortur. Doda\u0142, \u017ce Trybuna\u0142 w najbli\u017cszych miesi\u0105cach wypowie si\u0119 na ten temat.</p>", "id": 880462, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaminski-do-Europejskiego-Trybunalu-Praw-Czlowieka-Bylem-torturowany-8783931.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kami\u0144ski do Europejskiego Trybuna\u0142u Praw Cz\u0142owieka: By\u0142em torturowany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:35:31.013063+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/bbb4e161e9ac91-948-568-10-50-3990-2393.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef S\u0142u\u017cby Kontrwywiadu Wojskowego z\u0142o\u017cy\u0142 w \u015brod\u0119 w prokuraturze zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa przez by\u0142ego ministra obrony narodowej Mariusza B\u0142aszczaka. Chodzi o odtajnienie przez B\u0142aszczaka cz\u0119\u015bci dokumentu planu u\u017cycia Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej \"Warta\".</p>", "id": 880061, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sluzba-Kontrwywiadu-Wojskowego-zawiadamia-prokurature-ws-Mariusza-Blaszczaka-8783916.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142u\u017cba Kontrwywiadu Wojskowego zawiadamia prokuratur\u0119 ws. Mariusza B\u0142aszczaka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:35:30.626260+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/302d70f695a0b1-948-568-8-4-1721-1032.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nominalne dolarowe notowania z\u0142ota osi\u0105gn\u0119\u0142y nowy rekord\nwszech czas\u00f3w. Nadal niepobite pozosta\u0142y jednak wiosenne maksima wyra\u017cone w\npolskiej walucie.</p>", "id": 880058, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloto-z-nowym-rekordem-Coraz-blizej-10-000-zl-za-uncje-8783912.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oto z nowym rekordem. Coraz bli\u017cej 10 000 z\u0142 za uncj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:32:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/5d2f216eda9474-948-568-0-103-1720-1031.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W zwi\u0105zku z nieprawid\u0142owo\u015bciami przy zam\u00f3wieniach na rzecz wojska Centralne Biuro Antykorupcyjne i \u017bandarmeria Wojskowa zatrzyma\u0142a trzy osoby, w tym by\u0142ego technika Wojskowego Oddzia\u0142u Gospodarczego w W\u0119drzynie (woj. lubuskie) - poda\u0142o w \u015brod\u0119 CBA.</p>", "id": 880060, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nieprawidlowosci-przy-zamowieniach-dla-wojska-CBA-dokonalo-zatrzyman-8783902.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieprawid\u0142owo\u015bci przy zam\u00f3wieniach dla wojska. CBA dokona\u0142o zatrzyma\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:26:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/4111df6ae63692-945-560-0-17-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Zamo\u015bciu (Lubelskie) wyda\u0142a w \u015brod\u0119 postanowienie o przedstawieniu zarzut\u00f3w by\u0142emu europos\u0142owi Ryszardowi Czarneckiego. Wezwie go r\u00f3wnie\u017c na przes\u0142uchanie w charakterze podejrzanego \u2013 poinformowa\u0142 PAP rzecznik prokuratury Rafa\u0142 Kawalec. \u015aledczy nie podaj\u0105 konkretnego terminu.</p>", "id": 880059, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ryszard-Czarnecki-uslyszy-zarzuty-ws-kilometrowki-Prokuratura-postanowila-8783895.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryszard Czarnecki us\u0142yszy zarzuty ws. \"kilometr\u00f3wki\". Prokuratura postanowi\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:26:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/a44f3c74598c58-948-568-146-0-3702-2221.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ostatnim dniu grudnia 2023 r. prac\u0119 na podstawie um\u00f3w zlecenia i pokrewnych wykonywa\u0142o w Polsce 2376,8 tys. os\u00f3b - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 GUS. Najwi\u0119cej os\u00f3b wykonuj\u0105cych prac\u0119 na podstawie takich um\u00f3w mieszka\u0142o w regionie warszawskim sto\u0142ecznym oraz \u015bl\u0105skim, najmniej - opolskim i \u015bwi\u0119tokrzyskim.</p>", "id": 880062, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-osob-pracuje-na-umowach-zleceniach-8783896.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle os\u00f3b pracuje na umowach-zleceniach. GUS poda\u0142 nowe dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:30:56.834474+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/90a2fd2b4e2e5e-948-568-7-77-983-590.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niemieccy europarlamentarzy\u015bci zauwa\u017cyli, \u017ce Unia Europejska jest jedynym rejonem \u015bwiata, gdzie przemys\u0142 stalowy si\u0119 kurczy. Odpowiedzi\u0105 na problemy ma by\u0107 Europejski Pakt Stalowy. Tak eurokraci chc\u0105 rozwi\u0105za\u0107 problem, kt\u00f3ry sami po cz\u0119\u015bci stworzyli.</p>", "id": 879650, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unia-Europejska-chce-wesprzec-hutnictwo-Dekada-od-nadwyzki-do-deficytu-8783871.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE chce wesprze\u0107 hutnictwo. Dekada od nadwy\u017cki do deficytu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/013f0af24d0c28-948-568-0-0-1000-600.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czerwiec by\u0142 kolejnym miesi\u0105cem, w kt\u00f3rym inflacja HICP w\nstrefie euro utrzyma\u0142a si\u0119 powy\u017cej 2-procentowego celu.</p>", "id": 879649, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-HICP-w-strefie-euro-w-czerwcu-2024-nieznacznie-spadla-8783827.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja w eurolandzie wci\u0105\u017c powy\u017cej celu. Zaskakuj\u0105cy lider zestawienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:25:50.867806+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/1e8fe91f81ed29-948-568-0-37-2500-1499.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od czasu obowi\u0105zywania strefy buforowej mamy do czynienia ze spadkiem o po\u0142ow\u0119 pr\u00f3b nielegalnego przej\u015bcia przez granic\u0119 - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 szef MSWiA Tomasz Siemoniak.</p>", "id": 879349, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Siemoniak-Liczba-prob-nielegalnego-przekroczenia-granicy-spadla-o-polowe-8783820.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siemoniak: Liczba pr\u00f3b nielegalnego przekroczenia granicy spad\u0142a o po\u0142ow\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:25:50.239126+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/4ad6d136680a1e-948-568-0-113-2845-1706.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Stany Zjednoczone \u017cyj\u0105 wyborczym wy\u015bcigiem, kt\u00f3rego faworytem jest by\u0142y prezydent Donald Trump. Jego wygrana mo\u017ce nie by\u0107 dobr\u0105 informacj\u0105 dla Europy i \u015bwiata.</p>", "id": 879345, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-wznieci-inflacje-na-nowo-Analitycy-ostrzegaja-8783762.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump wznieci inflacj\u0119 na nowo? Analitycy ostrzegaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:25:50.123082+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/538e33942d9c30-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Lipiec by\u0142 kolejnym miesi\u0105cem pogorszenia nastroj\u00f3w konsumenckich\n\u2013 wynika z naj\u015bwie\u017cszych danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego.</p>", "id": 879344, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniunktura-konsumencka-w-lipcu-2024-Konsument-usmiecha-sie-coraz-mniej-8783828.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski konsument u\u015bmiecha si\u0119 coraz mniej. To przez rachunki za pr\u0105d?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:23:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/32f3a17fdb1f66-948-568-0-76-3808-2284.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pose\u0142 PiS Marcin Romanowski zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce wsp\u00f3lnie z jego pe\u0142nomocnikiem sk\u0142ada\u0142 b\u0119dzie zawiadomienie w zwi\u0105zku z, jak m\u00f3wi\u0142, \"bezprawnym pozbawieniem wolno\u015bci\" i \"nadu\u017cyciem uprawnie\u0144\" wobec os\u00f3b, kt\u00f3re podejmowa\u0142y decyzje w tym obszarze.</p>", "id": 879347, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zatrzymanie-Romanowskiego-Polityk-zapowiada-zawiadomienie-dot-prokuratorow-8783796.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymanie Romanowskiego. Polityk zapowiada zawiadomienie dot. prokurator\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:10:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/423e7933cfb90b-948-568-0-29-1989-1193.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Orlen udost\u0119pni skrytki w swoich automatach paczkowych innym podmiotom, a pierwszym wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cym partnerem b\u0119dzie General Logistics Systems Poland (GLS) - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "id": 879348, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-uruchomi-wspoldzielona-siec-automatow-paczkowych-8783782.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen uruchomi wsp\u00f3\u0142dzielon\u0105 sie\u0107 automat\u00f3w paczkowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:06:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/b9324211705e3d-948-567-0-5-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u015br\u00f3d przedsi\u0119biorstw zmniejszy\u0142a si\u0119 skala planowanych podwy\u017cek p\u0142ac w horyzoncie kwartalnym i rocznym - podano w najnowszej wersji raportu NBP \"Szybki Monitoring\". Ok. 70 proc. firm planuje podwy\u017cki o 5-10 proc. w horyzoncie roku.</p>", "id": 879346, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przedsiebiorstwa-zmniejszyly-skale-podwyzek-plac-Te-branze-najmocniej-8783780.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przedsi\u0119biorstwa zmniejszy\u0142y skal\u0119 podwy\u017cek p\u0142ac. Te bran\u017ce najmocniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:20:27.444121+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/8fc062a2ae7cb2-948-568-0-105-2962-1777.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przygotowujemy si\u0119 do z\u0142o\u017cenia dw\u00f3ch wniosk\u00f3w o wyp\u0142aty z Krajowego Planu Odbudowy (KPO) \u2013 powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 w TVP Info minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Doda\u0142a, \u017ce wynios\u0105 one ponad 30 mld z\u0142.</p>", "id": 879033, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-miliardy-z-KPO-Rzad-przygotowuje-sie-do-zlozenia-nastepnych-wnioskow-8783755.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne miliardy z KPO. Rz\u0105d przygotowuje si\u0119 do z\u0142o\u017cenia nast\u0119pnych wniosk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:20:27.176404+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/64393086a270fe-948-568-0-0-4608-2764.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dosz\u0142o do zdecydowanego os\u0142abienia polskiej\nwaluty, kt\u00f3rej ju\u017c trzeci raz w tym roku nie uda\u0142o si\u0119 sforsowa\u0107 linii 4,25 z\u0142.</p>", "id": 879032, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-znowu-w-gore-Zloty-odpadl-od-tegorocznych-szczytow-8783765.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs euro znowu w g\u00f3r\u0119. Z\u0142oty odpad\u0142 od tegorocznych szczyt\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:20:26.807451+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/2ded77e4367d35-948-568-340-188-953-572.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\"Kredyt na start\" bywa z\u0142o\u015bliwe krytykowany przy \npomocy nieuczciwych argument\u00f3w, \u017ce m\u00f3g\u0142by podnie\u015b\u0107 ceny mieszka\u0144; \nm\u00f3g\u0142by, ale wzrostu nie b\u0119dzie - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 szef MRiT Krzysztof \nPaszyk, odnosz\u0105c si\u0119 do pytania, czy program m\u00f3g\u0142by podnie\u015b\u0107 ceny \nmieszka\u0144.</p>", "id": 879030, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-Paszyk-Nie-bedzie-wzrostu-cen-mieszkan-w-efekcie-Kredytu-na-start-8783757.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister Paszyk: Nie b\u0119dzie wzrostu cen mieszka\u0144 w efekcie \"Kredytu na start\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:20:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/6926b202f1c7aa-948-568-0-60-1736-1041.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najwi\u0119kszy w Europie internetowy sprzedawca kosmetyk\u00f3w\n\u2013 Notino, uruchomi\u0142 sw\u00f3j pierwszy magazyn w Polsce. Znajduje si\u0119 on w\nG\u0142uchowie, w pobli\u017cu \u0141odzi. Prac\u0119 znajdzie tam blisko 1200 os\u00f3b.</p>", "id": 879031, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Notino-otworzyl-pierwszy-magazyn-w-Polsce-Zatrudni-1200-osob-8783754.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosmetyczny gigant otworzy\u0142 sw\u00f3j pierwszy magazyn w Polsce. Zatrudni 1200 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:47:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/5966f62b1358bb-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Je\u015bli prokurator generalny uzna, \u017ce ponosz\u0119 za to odpowiedzialno\u015b\u0107, to z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 nie trzeba wszczyna\u0107 procedury odwo\u0142uj\u0105cej - deklaruje w rozmowie z \"Wyborcz\u0105\" prokurator krajowy Dariusz Korneluk w kontek\u015bcie decyzji s\u0105du ws. b. wiceministra sprawiedliwo\u015bci Marcina Romanowskiego.</p>", "id": 879034, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokurator-kajowy-gotowy-do-dymisji-Chodzi-o-sprawe-immunitetu-Romanowskiego-8783735.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator kajowy gotowy do dymisji. Chodzi o spraw\u0119 immunitetu Romanowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:14:50.324162+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/817735142b48a8-948-568-0-0-3982-2389.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polscy pszczelarze przegrywaj\u0105 na rynku z miodem \"technicznym\" i zamykaj\u0105 pasieki. Mi\u00f3d ze Wschodu jest ta\u0144szy, a z drugiej strony import jest konieczny, bo zbiory z rodzimych pasiek nie s\u0105 w stanie ca\u0142kowicie zaspokoi\u0107 zapotrzebowania polskich konsument\u00f3w.</p>", "id": 878858, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pszczelarze-przegrywaja-z-miodem-technicznym-i-zamykaja-pasieki-8783726.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pszczelarze przegrywaj\u0105 z miodem \"technicznym\" i zamykaj\u0105 pasieki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T06:10:31.757982+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/aac6df128c5856-948-568-0-119-1772-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Taki mo\u017ce by\u0107 efekt reformy dochod\u00f3w samorz\u0105d\u00f3w zaproponowanej przez Ministerstwo Finans\u00f3w. W lokalnych bud\u017cetach w przysz\u0142ym roku b\u0119dzie \u0142\u0105cznie o 16 mld z\u0142 wi\u0119cej. Dla jednych oznacza to wzrost dochod\u00f3w o 12 proc., dla innych o niewiele ponad 1 proc. - pisze w \u015brod\u0119 \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>", "id": 878700, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Reforma-Ministerstwa-Finansow-Kazdy-samorzad-zyska-ale-nie-wszyscy-beda-zadowoleni-8783705.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reforma Ministerstwa Finans\u00f3w. Ka\u017cdy samorz\u0105d zyska, ale nie wszyscy b\u0119d\u0105 zadowoleni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T06:10:31.213435+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/a0b3ee022e1978-948-568-0-289-4458-2674.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142y prezydent USA i kandydat w tegorocznych wyborach Donald Trump uwa\u017ca, \u017ce Tajwan powinien p\u0142aci\u0107 Stanom Zjednoczonym za obron\u0119 przed ChRL. Skrytykowa\u0142 te\u017c sankcje przeciwko Rosji i zasugerowa\u0142, \u017ce przyw\u00f3dcy Chin i Rosji, Xi Jinping i W\u0142adimir Putin, byli jego przyjaci\u00f3\u0142mi.</p>", "id": 878698, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Tajwan-powinien-nam-placic-za-obrone-Oni-sa-ogromnie-bogaci-8783694.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump: Tajwan powinien nam p\u0142aci\u0107 za obron\u0119. Oni s\u0105 ogromnie bogaci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:43:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/dccbbd58172481-948-568-19-38-3686-2211.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Liczymy, \u017ce parlamentarzy\u015bci chc\u0105 wspiera\u0107 polskie rodziny. Do Sejmu trafi wkr\u00f3tce kilka projekt\u00f3w ustaw sk\u0142adaj\u0105cych si\u0119 na kompleksowy program mieszkaniowy - m\u00f3wi w rozmowie ze \u015brodow\u0105 \"Rzeczpospolit\u0105\" wiceminister rozwoju i technologii Jacek Tomczak.</p>", "id": 878702, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kredyt-na-start-napotka-opor-w-Sejmie-Liczymy-ze-parlamentarzysci-chca-wspierac-polskie-rodziny-8783680.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kredyt na start\" napotka op\u00f3r w Sejmie? \"Liczymy, \u017ce parlamentarzy\u015bci chc\u0105 wspiera\u0107 polskie rodziny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:37:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/6d2a934c46d2d8-948-568-0-0-4428-2656.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Projekt nak\u0142adaj\u0105cy obowi\u0105zek budowy schron\u00f3w, po tym jak spotka\u0142 si\u0119 z ostr\u0105 krytyk\u0105, zosta\u0142 poprawiony. Wiele zarzut\u00f3w nadal nie straci\u0142o jednak na aktualno\u015bci - pisze w \u015brod\u0119 \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>", "id": 879035, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bunkry-pod-ostrzalem-Rzad-w-pospiechu-poprawia-projekt-ustawy-8783678.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bunkry pod ostrza\u0142em. Rz\u0105d w po\u015bpiechu poprawia projekt ustawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/c5b1c03f5ea919-945-567-26-88-3513-2108.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />G\u0142\u00f3wnym powodem wzrostu zatrudnienia w bran\u017cy motoryzacyjnej jest produkcja cz\u0119\u015bci i komponent\u00f3w, zapewniaj\u0105ca co najmniej 75 proc. wszystkich miejsc pracy w sektorze - wynika z \u201eRaportu wynagrodze\u0144 w sektorze przemys\u0142owym\u201d Grafton Recruitment.</p>", "id": 878701, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Produkcja-czesci-napedza-wzrost-zatrudnienia-w-branzy-automotive-8783673.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Produkcja cz\u0119\u015bci nap\u0119dza wzrost zatrudnienia w bran\u017cy automotive", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:18:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/c121f70675da99-948-567-0-52-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Decyzja o zamiarze wycofania Comarchu z warszawskiej gie\u0142dy zwi\u0105zana m.in. z planem mi\u0119dzynarodowego rozwoju, kt\u00f3ry b\u0119dzie wi\u0105za\u0142 si\u0119 z nak\u0142adami finansowymi, kosztem kr\u00f3tkoterminowych wynik\u00f3w - oceni\u0142a prezes Anna Pruska. Inwestor, fundusz CVC Capital Partners, chce wspiera\u0107 ekspansj\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105 sp\u00f3\u0142ki.</p>", "id": 878699, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CVC-Capital-Partners-chce-wspierac-ekspansje-miedzynarodowa-Comarchu-8783665.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wezwanie po najwy\u017cszym kursie w historii. CVC ma chrapk\u0119 na Comarch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:11:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/b38b3bb6b27984-948-568-0-0-4382-2629.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u015arednia cena koszyka zakupowego w czerwcu br. obni\u017cy\u0142a si\u0119 o 0,35 proc. zar\u00f3wno w skali miesi\u0105ca jak i w por\u00f3wnaniu z poprzednim rokiem - wynika z badania ASM Sales Force Agency. W raporcie dodano, \u017ce spadek cen odnotowano w 7 z 13 badanych sieci sklep\u00f3w.</p>", "id": 878697, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-cenowa-tylko-na-papierze-W-tych-sklepach-bylo-najdrozej-8783663.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna cenowa tylko na papierze? W tych sklepach by\u0142o najdro\u017cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:05:37.714055+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/7df04c42db1a4d-948-568-0-438-3990-2393.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Lawina wniosk\u00f3w o uchylenie immunitet\u00f3w pos\u0142om PiS z powodu miesi\u0119cznic smole\u0144skich. Nie tylko Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, ale te\u017c Anita Czerwi\u0144ska i Marek Suski z PiS maj\u0105 zosta\u0107 ukarani przez policj\u0119 za niszczenie wie\u0144ca z prowokacyjnym napisem dot. zmar\u0142ego prezydenta - informuje \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 878497, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Awantury-na-miesiecznicach-smolenskich-Sa-wnioski-o-uchylenie-immunitetow-poslom-PiS-8783679.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awantury na miesi\u0119cznicach smole\u0144skich. S\u0105 wnioski o uchylenie immunitet\u00f3w pos\u0142om PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:05:37.474337+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/9ce8dd5b46a6c1-948-567-5-70-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d zapowiada nowe procedury, kt\u00f3re maj\u0105 wymusi\u0107 stosowanie prawa UE przez azjatyckie firmy - informuje w \u015brod\u0119 \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 878495, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chinczycy-do-kontroli-Polski-rzad-bierze-sie-za-popularne-platformy-zakupowe-8783675.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144czycy do kontroli. Polski rz\u0105d bierze si\u0119 za popularne platformy zakupowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/8936406e9876a0-948-568-0-0-4480-2687.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dlaczego nie nale\u017cy uto\u017csamia\u0107 bran\u017cy deweloperskiej z bran\u017c\u0105 budowlan\u0105 t\u0142umaczy redakcji Bankier.pl dr Damian Ka\u017amierczak, wiceprezes Polskiego Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Budownictwa i jego g\u0142\u00f3wny ekonomista.</p>", "id": 878493, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budownictwo-to-nie-tylko-mieszkania-Ekspert-tlumaczy-czesty-blad-8783316.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budownictwo to nie tylko mieszkania i domy. Ekspert t\u0142umaczy r\u00f3\u017cnice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/a0007fb8d0244d-948-568-20-50-3982-2389.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142a rywalka Donalda Trumpa w prawyborach podczas konwencji wyborczej partii w Milwaukee udzieli\u0142a kandydatowi Republikan\u00f3w mocnego poparcia, by \"uratowa\u0107 Ameryk\u0119\". Stwierdzi\u0142a, \u017ce cho\u0107 nie zgadza si\u0119 z nim w 100 proc., to za jego prezydentury Putin nie zaatakowa\u0142 Ukrainy.</p>", "id": 878705, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byla-przeciwniczka-Trumpa-Nikki-Haley-poparla-go-by-uratowac-Ameryke-8783660.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142a przeciwniczka Trumpa Nikki Haley popar\u0142a go, by \"uratowa\u0107 Ameryk\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/e2552f1e20996e-948-568-125-144-1641-984.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najlepsze konta oszcz\u0119dno\u015bciowe zach\u0119caj\u0105 stawkami, ale zwykle wymagaj\u0105 czego\u015b w zamian. Banki oferuj\u0105 korzystne oprocentowanie, oczekuj\u0105c od nowego klienta np. za\u0142o\u017cenia konta osobistego. Na jakie oprocentowanie mo\u017cna liczy\u0107, je\u015bli nie interesuje nas taki pakiet us\u0142ug?</p>", "id": 878491, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kont-oszczednosciowych-lipiec-2024-r-Najlepsze-konta-oszczednosciowe-8783348.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lipcowy ranking kont oszcz\u0119dno\u015bciowych. Do 7 proc. rocznie bez konta osobistego w pakiecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/c127bcf0da2e53-948-568-0-1228-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bez wielomiesi\u0119cznego lidera, za to z jedn\u0105 nowo\u015bci\u0105 na li\u015bcie \u2013 tak prezentuje si\u0119 lipcowy ranking kredyt\u00f3w hipotecznych ze zmiennym oprocentowaniem. Dla klient\u00f3w kiepska wiadomo\u015b\u0107 \u2013 w czo\u0142\u00f3wce wida\u0107 niestety lekkie podwy\u017cki mar\u017c.</p>", "id": 878489, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-kredyty-hipoteczne-ze-zmiennym-oprocentowaniem-lipiec-2024-8783484.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mniejszy wyb\u00f3r w hipotekach ze zmiennym oprocentowaniem, a mar\u017ce w g\u00f3r\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/d48cfe1e4fdd32-948-568-0-209-1900-1139.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wiele wskazuje na to, \u017ce nauczyciele, kt\u00f3rzy 1\nwrze\u015bnia 2024 r. zyskaj\u0105 prawo do wcze\u015bniejszej emerytury, nie b\u0119d\u0105 mogli\nskorzysta\u0107 z urlopu dla poratowania zdrowia. Aby do tego nie dosz\u0142o, konieczne s\u0105 zmiany\nw Karcie Nauczyciela.</p>", "id": 878490, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Urlop-dla-poratowania-zdrowia-Prawie-20-tys-nauczycieli-moze-stracic-do-niego-prawo-8783467.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urlop dla poratowania zdrowia. Prawie 20 tys. nauczycieli mo\u017ce straci\u0107 do niego prawo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/d8dbade258db7e-948-568-0-97-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska, podobnie jak inne kraje, stoi przed wyzwaniem dotycz\u0105cym przeprowadzenia transformacji energetycznej. Jedn\u0105 z opcji jest wykorzystanie wodoru.</p>", "id": 878492, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wodor-nada-kierunek-polskiej-transformacji-energetycznej-Odkrywamy-karty-8782563.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wod\u00f3r nada kierunek polskiej transformacji energetycznej? Odkrywamy karty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T01:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/8c9db3c064c366-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pose\u0142 PiS Marcin Romanowski, kt\u00f3ry by\u0142 zatrzymany w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem dot. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, wyszed\u0142 na wolno\u015b\u0107 tu\u017c przed p\u00f3\u0142noc\u0105 we wtorek na mocy decyzji S\u0105du Rejonowego dla Warszawy-Mokotowa. Powodem - jak poda\u0142 Romanowski - jest chroni\u0105cy go immunitet cz\u0142onka Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy.</p>", "id": 878494, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Posel-Marcin-Romanowski-wyszedl-na-wolnosc-na-mocy-decyzji-sadu-8783645.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 Marcin Romanowski wyszed\u0142 na wolno\u015b\u0107 na mocy decyzji s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T00:51:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/0378c117a15b44-948-568-0-80-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d Serbii przywr\u00f3ci\u0142 we wtorek mo\u017cliwo\u015b\u0107 eksploatacji litu w zachodniej cz\u0119\u015bci kraju - wynika z komunikatu serbskich w\u0142adz. Opozycja oskar\u017cy\u0142a rz\u0105d o \"wypowiedzenie narodowi wojny\" oraz zasugerowa\u0142a protesty przeciwko otworzeniu kopalni.</p>", "id": 878704, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Serbia-przywrocila-mozliwosc-eksploatacji-litu-To-wypowiedzenie-narodowi-wojny-8783644.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Serbia przywr\u00f3ci\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 eksploatacji litu. \"To wypowiedzenie narodowi wojny\"", "user": null, "vote": 0}]