[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T20:03:00+00:00", "description": "Prawie 800 ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy zagin\u0119\u0142o podczas krwawych walk o Krynki w obwodzie cherso\u0144skim.", "id": 884128, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40831011-ukrainski-portal-podczas-walk-o-krynki-zaginelo-kilkuset-ukrainskich-zolnierzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski portal:  Podczas walk o Krynki zagin\u0119\u0142o kilkuset ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T20:01:43+00:00", "description": "Supreme, kultowa marka odzie\u017cy streetwearowej uwielbiana przez gwiazdy i nastolatki, zosta\u0142a sprzedana w\u0142oskiemu producentowi okular\u00f3w \u2013 informuje CNN.", "id": 883735, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40830991-kultowa-marka-streetwearowa-zyskala-zaskakujacego-nowego-wlasciciela", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kultowa marka streetwearowa zyska\u0142a zaskakuj\u0105cego nowego w\u0142a\u015bciciela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T18:39:00+00:00", "description": "Francja zakaza\u0142a swoim zawodniczkom noszenia hid\u017cabu podczas start\u00f3w w nadchodz\u0105cych igrzyskach olimpijskich i paraolimpijskich w Pary\u017cu, wywo\u0142uj\u0105c oburzenie organizacji praw cz\u0142owieka.", "id": 883418, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40830321-igrzyska-w-paryzu-francja-zakazuje-sportsmenkom-startu-w-hidzabie-ai-kpina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Igrzyska w Pary\u017cu. Francja zakazuje sportsmenkom startu w Hid\u017cabie. AI: Kpina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T18:02:00+00:00", "description": "W obliczu strat, jakie ponosi armia W\u0142adimira Putina, nawet gigantyczne rezerwy radzieckie mog\u0105 zosta\u0107 wyczerpane ju\u017c w przysz\u0142ym roku, pisze  niezale\u017cny rosyjski portal \"The Moscow Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na brytyjski \"The Economist\".", "id": 883419, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40830191-putin-zuzywa-rezerwy-za-rok-rosja-wyczerpie-postsowieckie-zapasy-uzbrojenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin zu\u017cywa rezerwy. Za rok Rosja wyczerpie postsowieckie zapasy uzbrojenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T17:43:15+00:00", "description": "Prawo do udzia\u0142u ministra sprawiedliwo\u015bci w post\u0119powaniu s\u0105dowym musi wynika\u0107 z konkretnego przepisu - orzek\u0142 S\u0105d Najwy\u017cszy.", "id": 882946, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40829701-minister-bodnar-nie-wylaczyl-nowych-sedziow-ze-sprawy-o-sedziowski-urlop", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister Bodnar nie wy\u0142\u0105czy\u0142 nowych s\u0119dzi\u00f3w ze sprawy o s\u0119dziowski urlop", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T17:39:00+00:00", "description": "Katalo\u0144czycy maj\u0105 za sob\u0105 rozczarowuj\u0105cy sezon. Nie tylko nie obronili tytu\u0142u, ale tak\u017ce nie podbili Europy. Teraz Barcelonie pom\u00f3c ma trener Hansi Flick.", "id": 882947, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/sport/art40827521-barcelona-przed-nowym-sezonem-wrocic-na-hiszpanski-tron-i-na-camp-nou", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Barcelona przed nowym sezonem. Wr\u00f3ci\u0107 na hiszpa\u0144ski tron i na Camp Nou", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T17:12:39+00:00", "description": "Kilkana\u015bcie chi\u0144skich firm prosi\u0142o kobiety ubiegaj\u0105ce si\u0119 o prac\u0119 o wykonanie testu ci\u0105\u017cowego. Teraz tym pracodawcom gro\u017c\u0105 konsekwencje prawne. Chiny walcz\u0105 obecnie z kryzysem demograficznym, a kraj stara si\u0119 zwi\u0119kszy\u0107 rekordowo niski wsp\u00f3\u0142czynnik urodze\u0144.", "id": 882948, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art40829841-chinskie-firmy-oburzyly-kobiety-do-akcji-wkraczaja-wladze-w-pekinie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144skie firmy oburzy\u0142y kobiety. Do akcji wkraczaj\u0105 w\u0142adze w Pekinie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T16:48:29+00:00", "description": "Fiskus potwierdza, \u017ce wynagrodzenie dziecka, kt\u00f3re ma reprezentowa\u0107 firm\u0119 rodzic\u00f3w, mo\u017ce by\u0107 kosztem uzyskania przychod\u00f3w. Eksperci przyznaj\u0105, \u017ce to prosty spos\u00f3b na podatkowe oszcz\u0119dno\u015bci.", "id": 882400, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40827671-chcesz-podatkowe-koszty-w-firmie-wez-corke-na-pelnomocnika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcesz podatkowe koszty w firmie? We\u017a c\u00f3rk\u0119 na pe\u0142nomocnika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T16:46:37+00:00", "description": "Swoim wpisem w serwisie X Donald Tusk sprawia, \u017ce trudniej jest zwyk\u0142ym Polakom, spoza najtwardszych elektorat\u00f3w, uwierzy\u0107, \u017ce w sprawie aresztowania Marcina Romanowskiego i Funduszu Sprawiedliwo\u015bci chodzi tylko o rozliczenie skandalicznych nadu\u017cy\u0107 rz\u0105d\u00f3w PiS, a nie o polityczny teatr.", "id": 882401, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40828001-michal-szuldrzynski-dlaczego-donald-tusk-niechcacy-bardzo-pomogl-marcinowi-romanowskiemu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Dlaczego Donald Tusk niechc\u0105cy bardzo pom\u00f3g\u0142 Marcinowi Romanowskiemu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T16:44:16+00:00", "description": "Kreml chce wyda\u0107 szefom Banku Rosji karabiny maszynowe i pistolety do ochrony osobistej. Maj\u0105 je otrzyma\u0107 wiceprezesi banku, ich doradcy, dyrektorzy departament\u00f3w i ich zast\u0119pcy. Na li\u015bcie brak prezes banku Elwiry Nabiulliny. Bank wyja\u015bni\u0142 to potrzeb\u0105 ochrony wy\u017cszego kierownictwa i pracownik\u00f3w w nowych czyli okupowanych przez Rosj\u0119, regionach Ukrainy.", "id": 882402, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40829071-bank-rosji-idzie-na-wojne-szefowie-dostana-kalsznikowy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bank Rosji idzie na wojn\u0119. Szefowie dostan\u0105 ka\u0142sznikowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T16:42:00+00:00", "description": "By\u0142y premier Czech Andrej Babi\u0161 w kontrowersyjnym wywiadzie dla prokremlowskiego dziennika \"Parlamentn\u00ed listy\" oceni\u0142, \u017ce  obecny czeski rz\u0105d stanowi \u201enajwi\u0119ksze zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa\u201d.", "id": 882949, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40829691-byly-premier-andrej-babis-obecny-rzad-czech-marzy-o-wojnie-z-rosja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y premier Andrej Babi\u0161: Obecny rz\u0105d Czech marzy o wojnie z Rosj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:46:00+00:00", "description": "W\u0142adze Bia\u0142orusi rozszerzy\u0142y w \u015brod\u0119 ruch bezwizowy dla mieszka\u0144c\u00f3w 35 kraj\u00f3w europejskich, w tym cz\u0142onk\u00f3w Unii Europejskiej i Wielkiej Brytanii", "id": 882403, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40828381-lukaszenko-chce-oswoic-zachod-bialorus-rozszerza-ruch-bezwizowy-dla-europy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukaszenko chce \"oswoi\u0107\" Zach\u00f3d. Bia\u0142oru\u015b rozszerza ruch bezwizowy dla Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:31:42+00:00", "description": "S\u0142yn\u0105cy ze \u015bmia\u0142ych, prowokacyjnych projekt\u00f3w brytyjski dom mody Alexander McQueen zn\u00f3w zaskakuje \u2013 butami w kszta\u0142cie ko\u0144skich kopyt. S\u0105 dzie\u0142em m\u0142odego projektanta Se\u00e1na McGirra, kt\u00f3ry wiosn\u0105 zaprezentowa\u0142 swoj\u0105 debiutanck\u0105 kolekcj\u0119 dla brytyjskiego giganta.", "id": 881905, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art40828201-hoof-boots-od-alexandra-mcqueena-nowy-nr-1-wsrod-najdrozszych-i-najbrzydszych-butow-swiata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hoof Boots od Alexandra McQueena - nowy nr 1 w\u015br\u00f3d najdro\u017cszych i najbrzydszych but\u00f3w \u015bwiata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:20:19+00:00", "description": "Roz\u0142adowanie w Hamburgu kontener\u00f3w po niedawnym strajku potrwa kilka dni, na horyzoncie czai si\u0119 niebezpiecze\u0144stwo kolejnego strajku.", "id": 881906, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/morski/art40828251-nieuniknione-opoznienia-w-dostawach-kontenerow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieuniknione op\u00f3\u017anienia w dostawach kontener\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:17:00+00:00", "description": "Po otrzymaniu pisemnego uzasadnienia decyzji s\u0105du o wypuszczeniu z aresztu Marcina Romanowskiego \nprokuratura z\u0142o\u017cy za\u017calenie na t\u0119 decyzj\u0119 - zapowiedzia\u0142 na konferencji prasowej minister sprawiedliwo\u015bci  prokurator generalny Adam Bodnar.", "id": 881907, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40827891-bodnar-o-sprawie-romanowskiego-mielismy-ekspertyzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar o sprawie Romanowskiego: Mieli\u015bmy ekspertyzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:10:00+00:00", "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jaki rozporz\u0105dzenia wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto nasze subiektywne kalendarium najwa\u017cniejszych news\u00f3w dla Profesjonalist\u00f3w.", "id": 881908, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art40828171-kalendarium-pro-sroda-17-lipca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium PRO - \u015broda 17 lipca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:03:48+00:00", "description": "Jacek Krawiec, by\u0142y prezes Orlenu zosta\u0142 powo\u0142any na stanowisko przewodnicz\u0105cego rady dyrektor\u00f3w sp\u00f3\u0142ki nale\u017c\u0105cej do Orlenu: PGNIG Upstream Norway.", "id": 881909, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art40828101-byly-prezes-orlenu-bedzie-nadzorowal-pgnig-upstream-norway", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y prezes Orlenu b\u0119dzie nadzorowa\u0142 PGNIG Upstream Norway", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:00:40+00:00", "description": "\u2013 Wyborcy oczekuj\u0105 od Koalicji Obywatelskiej realizacji wielkich inwestycji daj\u0105cych rozw\u00f3j, spe\u0142niania obietnic i rozliczenia PiS. Dlatego ucieszy\u0142a ich deklaracja Donalda Tuska o CPK. Niepokoi za\u015b przegrana w Sejmie w sprawie aborcji i wypuszczenie Marcina Romanowskiego \u2013 m\u00f3wi\u0142 w podca\u015bcie \"Rzecz w tym\" Marcin Duma, szef IBRIS", "id": 881910, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40827571-rzecz-w-tym-wyborcy-oczekuja-rozwoju-i-rozliczen-dlaczego-tusk-tlumaczy-sie-z-wypuszczenia-romanowskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eRzecz w tym\u201d. Wyborcy oczekuj\u0105 rozwoju i rozlicze\u0144. Dlaczego Tusk t\u0142umaczy si\u0119 z wypuszczenia Romanowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:37:41+00:00", "description": "Z\u0142oty zn\u00f3w traci\u0142 na warto\u015bci. Szczeg\u00f3lnie mocno nasza waluta os\u0142abia\u0142a si\u0119 wobec franka szwajcarskiego.", "id": 881249, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40827731-zloty-poglebil-wczorajsza-przecene", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty pog\u0142\u0119bi\u0142 wczorajsz\u0105 przecen\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:30:22+00:00", "description": "Cho\u0107 ceny kanapek czy wody na polskich lotniskach mog\u0105 szokowa\u0107 trzeba pami\u0119ta\u0107, \u017ce jako pasa\u017cerowie p\u0142acimy te\u017c za w\u0142asne bezpiecze\u0144stwo. Zamkni\u0119ci w halach \u201eskazani\u201d jeste\u015bmy na to, co sprzedawcy i za ile nam serwuj\u0105.", "id": 881250, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art40826791-czemu-na-lotniskach-jest-tak-drogo-placimy-za-bezpieczenstwo-i-maly-wybor", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czemu na lotniskach jest tak drogo? P\u0142acimy za bezpiecze\u0144stwo i ma\u0142y wyb\u00f3r", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:28:33+00:00", "description": "By\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci zg\u0142osi\u0142 si\u0119 do Prokuratury Krajowej w pi\u0105tek, spodziewaj\u0105c si\u0119 zatrzymania, mimo \u017ce zatrzymany zosta\u0107 nie powinien. Teraz b\u0142\u0105d prokuratury partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego wykorzystuje przeciwko rz\u0105dowi Donalda Tuska.", "id": 881251, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40825271-jacek-nizinkiewicz-decyzja-sadu-nie-uniewinnia-romanowskiego-dowody-sa-twarde", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Nizinkiewicz: Decyzja s\u0105du nie uniewinnia Romanowskiego. Dowody s\u0105 twarde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:24:44+00:00", "description": "Chi\u0144skie karty systemu UnionPay, ktore rosyjskie banki wyda\u0142y swoim klientom z braku dost\u0119pu do innych system\u00f3w, przestaj\u0105 dzia\u0142a\u0107. Jeden z najwi\u0119kszych rosyjskich bank\u00f3w pa\u0144stwowych zablokowa\u0142 chi\u0144skie karty za granic\u0105. Prosi klient\u00f3w o wybranie got\u00f3wki i nie wyja\u015bnia dlaczego.", "id": 881252, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40827681-chinczycy-blokuja-rosjanom-karty-unionpay", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144czycy blokuj\u0105 Rosjanom karty UnionPay", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:17:00+00:00", "description": "Adam Bodnar poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce w najbli\u017cszym czasie do Parlamentu Europejskiego zostanie skierowany wniosek o uchylenie immunitetu Micha\u0142owi Dworczykowi, szefowi Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w za rz\u0105dach PiS.", "id": 881253, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40827691-bodnar-skieruje-do-parlamentu-europejskiego-wniosek-ws-immunitetu-dworczyka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar skieruje do Parlamentu Europejskiego wniosek ws. immunitetu Dworczyka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:01:25+00:00", "description": "Budowa osiedla przy ul. Piastowskiej w warszawskim Ursusie ma si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 w trzecim kwartale tego roku. Jej zako\u0144czenie deweloper, sp\u00f3\u0142ka Milestone, zapowiada na pocz\u0105tek 2026 roku.", "id": 881254, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40827501-przystanek-ursus-osiedle-z-kwietnymi-lakami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przystanek Ursus. Osiedle z kwietnymi \u0142\u0105kami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:57:17+00:00", "description": "Po\u0142udniowokorea\u0144ski gigant energetyczny KHNP wygra\u0142 wart miliardy dolar\u00f3w przetarg na budow\u0119 dw\u00f3ch blok\u00f3w j\u0105drowych w czeskiej elektrowni - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 premier Czech Petr Fiala. Ten sam korea\u0144ski koncern energetyczny stara si\u0119 tak\u017ce o realizacj\u0119 elektrowni j\u0105drowej w Polsce.", "id": 881255, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/atom/art40827341-koreanczycy-wygrywaja-boj-o-atom-w-czechach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea\u0144czycy wygrywaj\u0105 b\u00f3j o atom w Czechach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:56:00+00:00", "description": "S\u0105d Unii Europejskiej orzek\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce Komisja Europejska pod przewodnictwem Ursuli von der Leyen naruszy\u0142a unijn\u0105 zasad\u0119 przejrzysto\u015bci, nie ujawniaj\u0105c informacji dotycz\u0105cych um\u00f3w na szczepionki przeciw COVID-19. Komisja mo\u017ce odwo\u0142a\u0107 si\u0119 od tego orzeczenia do TSUE.", "id": 881256, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art40827401-komisja-europejska-naruszyla-unijne-zasady-w-tle-umowy-na-szczepionki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja Europejska naruszy\u0142a unijne zasady. W tle umowy na szczepionki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:22:12+00:00", "description": "33 mandaty o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 12 tysi\u0119cy z\u0142otych na\u0142o\u017cyli kontrolerzy pomorskiego sanepidu w turystycznych miejscowo\u015bciach nad morzem. Sprawdzili 217 punkt\u00f3w gastronomicznych.", "id": 880817, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40827361-brud-bakterie-i-przeterminowana-zywnosc-sanepid-skontrolowal-nadmorskie-lokale", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brud, bakterie i przeterminowana \u017cywno\u015b\u0107. Sanepid skontrolowa\u0142 nadmorskie lokale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:56:33+00:00", "description": "Zbli\u017ca si\u0119 rozstrzygni\u0119cie konkursu The European Prize for Urban Public Space 2024 dla najlepiej zaprojektowanych przestrzeni publicznych. W finale znalaz\u0142o si\u0119 jedno za\u0142o\u017cenie urbanistyczne z Polski.", "id": 880818, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art40827161-park-w-warszawie-w-gronie-najlepszych-w-europie-to-jeden-z-symboli-stolicy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Park w Warszawie w gronie najlepszych w Europie. To jeden z symboli stolicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:53:16+00:00", "description": "- Prywatnie bywam wyciszona, ale to nie k\u0142oci si\u0119 w \u017caden spos\u00f3b ze \u015bmia\u0142o\u015bci\u0105 filmowych scen. Najwa\u017cniejsze jest to, by znale\u017a\u0107 dla takiej sceny uzasadnienie, nazwa\u0107 dla samej siebie jej znaczenie - m\u00f3wi jedna z najciekawszych aktorek m\u0142odego pokolenia.", "id": 880819, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art40826271-aktorka-zofia-jastrzebska-o-pracy-i-zyciu-osobistym-autentycznosc-jest-wolnoscia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktorka Zofia Jastrz\u0119bska o pracy i \u017cyciu osobistym: Autentyczno\u015b\u0107 jest wolno\u015bci\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:51:26+00:00", "description": "\u201ePodejrzany wychodzi z aresztu dzi\u0119ki prawnym kruczkom, zas\u0142aniaj\u0105c si\u0119 w\u0105tpliwym immunitetem\u201d \u2013 napisa\u0142 na platformie X premier Donald Tusk. \u201eZa ten wpis pan pose\u0142 Marcin Romanowski podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o pozwaniu Pana na naruszenie jego d\u00f3br osobistych\u201d \u2013 odpowiedzia\u0142 adwokat by\u0142ego wiceministra.", "id": 880820, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40827221-marcin-romanowski-chce-pozwac-donalda-tuska-sceny-jak-z-gangsterskiego-filmu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Romanowski chce pozwa\u0107 Donalda Tuska. \u201eSceny jak z gangsterskiego filmu\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:51:00+00:00", "description": "- Ryszard Czarnecki zostanie w czwartek wezwany przez prokuratur\u0119 i us\u0142yszy zarzuty - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 prokurator krajowy Dariusz Korneluk. Chodzi o spraw\u0119 tzw. kilometr\u00f3wek, kt\u00f3re mia\u0142 wy\u0142udzi\u0107 by\u0142y europose\u0142. Czarnecki zapewni\u0142, \u017ce nie ma zamiaru utrudnia\u0107 czynno\u015bci \u015bledczym.", "id": 880821, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40826981-ryszard-czarnecki-i-kilometrowki-za-203-tys-euro-jest-decyzja-prokuratury", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryszard Czarnecki i kilometr\u00f3wki za 203 tys. euro. Jest decyzja prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:34:42+00:00", "description": "Ta transakcja jest dowodem na to, \u017ce polskie firmy tworz\u0105ce w\u0142asne oprogramowanie s\u0105 w kr\u0119gu zainteresowa\u0144 powa\u017cnych inwestor\u00f3w -  komentuje Adam G\u00f3ral, prezes Asseco Poland, najwi\u0119kszej polskiej firmy informatycznej.", "id": 880822, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40827151-szef-asseco-adam-goral-o-wezwaniu-na-comarch-to-dobra-wiadomosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef Asseco, Adam G\u00f3ral o wezwaniu na Comarch: To dobra wiadomo\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:31:30+00:00", "description": "Cena z\u0142ota najwy\u017csza w historii. Zbli\u017cy\u0142a si\u0119 do 2500 dolar\u00f3w za 1 uncj\u0119.", "id": 880402, "language": "pl-PL", "link": "https://pieniadze.rp.pl/kruszce/art40827131-zloto-z-historycznym-rekordem-ile-cena-moze-jeszcze-wzrosnac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oto z historycznym rekordem. Ile cena mo\u017ce jeszcze wzrosn\u0105\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:27:27+00:00", "description": "Na dziewi\u0119\u0107 dni przed rozpocz\u0119ciem Igrzysk Olimpijskich w Pary\u017cu, mer tego miasta Anne Hidalgo wskoczy\u0142a do Sekwany, chc\u0105c udowodni\u0107, \u017ce mo\u017cna w niej p\u0142ywa\u0107 bez ryzyka problem\u00f3w ze zdrowiem i \u017ce pieni\u0105dze wydane na oczyszczanie rzeki nie posz\u0142y na marne.", "id": 880403, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40827071-mer-paryza-wskoczyla-do-sekwany-co-probowala-udowodnic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mer Pary\u017ca wskoczy\u0142a do Sekwany. Co pr\u00f3bowa\u0142a udowodni\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:25:32+00:00", "description": "Nie dajmy si\u0119 nabra\u0107 narracji, \u017ce obni\u017cka sk\u0142adki zdrowotnej oznacza zapa\u015b\u0107 w ochronie zdrowia. Jest wr\u0119cz odwrotnie: obni\u017cka ta powinna uruchomi\u0107 debat\u0119 o efektywno\u015bci wydatk\u00f3w zdrowotnych i nowych \u017ar\u00f3d\u0142ach finansowania ochrony zdrowia \u2013 pisz\u0105 Ryszard Petru, pose\u0142 Polski 2050 Szymona Ho\u0142owni, oraz doradcy ekonomiczni partii Ryszard Wojtkowski i Andrzej Sadkowski.", "id": 880404, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40826591-ryszard-petru-obnizka-skladki-zdrowotnej-nie-oznacza-zapasci-w-ochronie-zdrowia-wrecz-odwrotnie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryszard Petru: Obni\u017cka sk\u0142adki zdrowotnej nie oznacza zapa\u015bci w ochronie zdrowia. Wr\u0119cz odwrotnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:24:58+00:00", "description": "Najwi\u0119ksi w bran\u017cy luksusowej nie mog\u0105 zaliczy\u0107 2024 roku do udanych. \u0141\u0105cznie ich maj\u0105tki skurczy\u0142y si\u0119 o 17 miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Kto straci\u0142\u00a0najwi\u0119cej?", "id": 880405, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/biznes/art40826521-potentaci-branzy-luksusowej-dostali-po-kieszeni-wyparowalo-17-miliardow-dolarow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potentaci bran\u017cy luksusowej dostali po kieszeni. Wyparowa\u0142o 17 miliard\u00f3w dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:23:57+00:00", "description": "Rosyjska ropa przesta\u0142a p\u0142yn\u0105\u0107 na W\u0119gry przez Ukrain\u0119. \u2014 Wyst\u0105pi\u0142y komplikacje prawne \u2014 t\u0142umaczy Peter Szijjarto, szef w\u0119gierskiej dyplomacji.", "id": 880406, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art40826781-ukraincy-maja-dosc-wstrzymali-tranzyt-rosyjskiej-ropy-na-wegry", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy maj\u0105 do\u015b\u0107. Wstrzymali tranzyt rosyjskiej ropy na W\u0119gry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:22:46+00:00", "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar odwo\u0142a\u0142 prezes S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie s\u0119dzi\u0119 Joann\u0119 Przanowsk\u0105-Tomaszek oraz czworo wiceprezes\u00f3w: Patrycj\u0119 Czy\u017cewsk\u0105, Ma\u0142gorzat\u0119 Kanigowsk\u0105-Wajs, Rados\u0142awa Lenarczyka oraz Agnieszk\u0119 Sidor-Leszczy\u0144sk\u0105. Stanowiska trac\u0105 te\u017c szefowie szefowie pi\u0119ciu s\u0105d\u00f3w rejonowych.", "id": 880407, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40826931-adam-bodnar-odwolal-kierownictwo-najwiekszego-sadu-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bodnar odwo\u0142a\u0142 kierownictwo najwi\u0119kszego s\u0105du w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:19:42+00:00", "description": "Niemcy w przysz\u0142ym roku zmniejsz\u0105 o po\u0142ow\u0119 pomoc wojskow\u0105 dla Ukrainy, nawet je\u015bli wybory w Stanach Zjednoczonych wygra Donald Trump i ograniczy lub ca\u0142kowicie zako\u0144czy wsparcie dla Kijowa.", "id": 880408, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40826921-niemcy-drastycznie-obcinaja-pomoc-dla-ukrainy-niech-korzystaja-z-pozyczek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy drastycznie obcinaj\u0105 pomoc dla Ukrainy. \u201eNiech korzystaj\u0105 z po\u017cyczek\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:18:34+00:00", "description": "Zatrzymanie Marcina Romanowskiego jasno pokazuje, \u017ce najwy\u017cszy czas sko\u0144czy\u0107 z romantyczn\u0105 praktyk\u0105 tworzenia fakt\u00f3w prawnych na podstawie opinii ekspert\u00f3w, kt\u00f3rzy nierzadko robi\u0105 to wy\u0142\u0105cznie dla pieni\u0119dzy lub z politycznych sympatii, nie ponosz\u0105c \u017cadnej odpowiedzialno\u015bci, gdy ich opinie s\u0105 b\u0142\u0119dne.", "id": 880409, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art40826731-tomasz-pietryga-czego-w-sprawie-marcina-romanowskiego-nie-rozumie-prokurator-dariusz-korneluk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Pietryga: Czego w sprawie Marcina Romanowskiego nie rozumie prokurator Dariusz Korneluk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:12:00+00:00", "description": "Po uchwaleniu nowego stanowego prawa o identyfikacji p\u0142ci miliarder przeniesie biura SpaceX do Starbase w Teksasie, a platformy X do Austin w tym samym stanie.", "id": 880410, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art40826771-elon-musk-zabiera-swoje-firmy-z-kalifornii-podal-szokujacy-powod", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musk zabiera swoje firmy z Kalifornii. Poda\u0142 szokuj\u0105cy pow\u00f3d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:39:22+00:00", "description": "Francuska sie\u0107 Carrefour w ci\u0105gu roku zwolni\u0142a w Polsce ponad 900 os\u00f3b, w tym samym okresie zlikwidowa\u0142a te\u017c niemal 100 plac\u00f3wek. To efekt rosn\u0105cej pot\u0119gi dyskont\u00f3w, kt\u00f3re zdominowa\u0142y rynek.", "id": 880411, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40826581-carrefour-zwolnil-w-polsce-ponad-900-pracownikow-zamyka-tez-kolejne-sklepy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Carrefour zwolni\u0142 w Polsce ponad 900 pracownik\u00f3w. Zamyka te\u017c kolejne sklepy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:35:27+00:00", "description": "S\u0142u\u017cba Kontrwywiadu Wojskowego z\u0142o\u017cy\u0142a do prokuratury wniosek w sprawie ujawnienia przez by\u0142ego szefa MON Mariusza B\u0142aszczaka fragmentu planu operacyjnego Si\u0142 Zbrojnych.", "id": 880412, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art40826621-skw-sklada-zawiadomienie-na-bylego-szefa-mon", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SKW sk\u0142ada zawiadomienie na by\u0142ego szefa MON", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:35:00+00:00", "description": "Prezydium Krajowej Rady S\u0105downictwa wezwa\u0142o Piotra Girdwoynia do z\u0142o\u017cenia natychmiastowej rezygnacji z funkcji dyrektora Krajowej Szko\u0142y S\u0105downictwa i Prokuratury.", "id": 880413, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/aplikacje-i-egzaminy/art40826641-krs-wzywa-dyrektora-kssip-do-dymisji-pisze-o-dyskryminacji-sedziow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KRS wzywa dyrektora KSSiP do dymisji. Pisze o dyskryminacji s\u0119dzi\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:27:13+00:00", "description": "Niemiecka struktura Rosatomu, Nukem Technologies Engineering Services, og\u0142osi\u0142a na swojej stronie internetowej, \u017ce podpisa\u0142a umow\u0119 sprzeda\u017cy przedsi\u0119biorstwa japo\u0144skiej firmie informatycznej Muroosystems Corp. Warunki transakcji nie zosta\u0142y ujawnione.", "id": 879992, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/atom/art40826431-rosatom-opuscil-niemcy-juz-tam-nie-zarobi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosatom opu\u015bci\u0142 Niemcy. Ju\u017c tam nie zarobi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:23:19+00:00", "description": "\u201eW sztuce to, co najpi\u0119kniejsze jest wykreowane, a nie wybebeszone\u201d, pisa\u0142 Jerzy Stuhr w swojej wzruszaj\u0105cej autobiograficznej ksi\u0105\u017cce: \u201eTak sobie my\u015bl\u0119\u2026\u201d, kt\u00f3rej podtytu\u0142 \u201eDziennik czasu choroby\u201d wszystko nam wyja\u015bnia. W dniu pogrzebu artysty \u017cegna go Krystyna Wo\u017aniak-Trzosek, pisarka, eseistka.", "id": 879993, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art40826501-pozegnanie-jerzego-stuhra", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017cegnanie Jerzego Stuhra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:10:56+00:00", "description": "Przy pr\u00f3bie wyjazdu z Ukrainy m\u0119\u017cczy\u017ani w wieku od 18 do 60 lat znajduj\u0105cy si\u0119 w rejestrze poborowych i rezerwist\u00f3w b\u0119d\u0105 zatrzymywani i odwo\u017ceni do najbli\u017cszego o\u015brodka rekrutacji i pomocy spo\u0142ecznej.", "id": 879994, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40826511-kontrole-ukrainskiej-strazy-granicznej-mezczyzni-bez-legitymacji-beda-zawracani", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrole ukrai\u0144skiej stra\u017cy granicznej. M\u0119\u017cczy\u017ani bez legitymacji b\u0119d\u0105 zawracani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:10:24+00:00", "description": "Bawarski gigant zacz\u0105\u0142 przygotowania do sezonu, w kt\u00f3rym chce powr\u00f3ci\u0107 na tron. W\u0142adze Bayernu powierzy\u0142y t\u0119 misj\u0119 Belgowi Vincentowi Kompany\u2019emu.", "id": 879995, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40826481-bayern-monachium-nowy-trener-stare-cele-odzyskac-panowanie-w-niemczech", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bayern Monachium: nowy trener, stare cele. Odzyska\u0107 panowanie w Niemczech", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:45:37+00:00", "description": "Szef Krajowej Administracji Skarbowej zaw\u0119zi\u0142 zakres zwolnienia z VAT dla us\u0142ug dietetycznych.", "id": 879996, "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art40825231-fiskus-zmienil-zdanie-w-sprawie-zwolnienia-z-vat-uslug-dietetycznych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fiskus zmieni\u0142 zdanie w sprawie zwolnienia z VAT us\u0142ug dietetycznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:34:10+00:00", "description": "Znane s\u0105 przypadki zn\u0119cania si\u0119 nad wi\u0119\u017aniami, a kobiety pracuj\u0105ce w Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci i ksi\u0105dz znajduj\u0105 si\u0119 w areszcie wydobywczym \u2013 m\u00f3wili politycy PiS na konferencji po uwolnieniu by\u0142ego wiceministra Marcina Romanowskiego.", "id": 879997, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40826441-politycy-pis-o-koalicji-rzadzacej-myslelismy-ze-to-mafia-a-to-gang-olsena", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy PiS o koalicji rz\u0105dz\u0105cej. \u201eMy\u015bleli\u015bmy, \u017ce to mafia, a to gang Olsena\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:27:07+00:00", "description": "Nie jest tak, jak sugeruje wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak, \u017ce \u017co\u0142nierze s\u0105 bezradni i nie mog\u0105 interweniowa\u0107, gdy kto\u015b ich obra\u017ca. To jednak organy \u015bcigania, a nie wojskowi powinni egzekwowa\u0107 prawo w takich sytuacjach.", "id": 879998, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40825471-marek-kozubal-wiatraczek-do-chlodzenia-dla-bosaka-czyli-jak-wojsko-ma-walczyc-z-anarchia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Kozubal: Wiatraczek do ch\u0142odzenia dla Bosaka, czyli jak wojsko ma walczy\u0107 z anarchi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:13:35+00:00", "description": "W aplikacji mObywatel 2.0 pojawi\u0142y si\u0119 dwa nowe dokumenty: Prawo Wykonywania Zawodu Lekarza oraz Prawo Wykonywania Zawodu Lekarza Dentysty. Dzi\u0119ki nim swoje uprawnienia zawodowe potwierdzi prawie 200 tysi\u0119cy os\u00f3b w Polsce - poinformowa\u0142o Ministerstwo Cyfryzacji.", "id": 879593, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art40826341-dwa-nowe-dokumenty-w-aplikacji-mobywatel-2-0-skorzysta-z-nich-200-tysiecy-osob", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa nowe dokumenty w aplikacji mObywatel 2.0. Skorzysta z nich 200 tysi\u0119cy os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:00:21+00:00", "description": "Ministerstwo Infrastruktury nie przenosi stolicy do Baranowa. Dworzec CPK nie b\u0119dzie wi\u0119kszy od warszawskiego.", "id": 879594, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art40826191-jaki-dworzec-kolejowy-w-cpk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaki dworzec kolejowy w CPK?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:46:38+00:00", "description": "Egipt zakupi\u0142 najwi\u0119ksz\u0105, od pocz\u0105tku rozp\u0119tanej przez Putina wojny, parti\u0119 pszenicy oferowanej przez Rosj\u0119 na przetargu. Cena by\u0142a prawdopodobnie poni\u017cej minimalnej.", "id": 879595, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art40825491-egipt-kupil-rekordowe-ilosci-rosyjskiej-pszenicy-cena-najnizsza-z-mozliwych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egipt kupi\u0142 rekordowe ilo\u015bci rosyjskiej pszenicy. Cena najni\u017csza z mo\u017cliwych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:40:07+00:00", "description": "Do ko\u0144ca 2024 roku Japo\u0144czycy przeka\u017c\u0105 Ukrai\u0144com 3,3 mld dol. \u0179r\u00f3d\u0142o tego zastrzyku finansowego to \u015brodki z oprocentowania zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w. A ca\u0142a akcja jest uzgodniona z G7 \u2014 poda\u0142a agencja Kyodo.", "id": 879596, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40825371-japonia-przekaze-ukrainie-miliardy-dolarow-z-rosyjskich-lokat-kreml-jest-wsciekly", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Japonia przeka\u017ce Ukrainie miliardy dolar\u00f3w z rosyjskich lokat. Kreml jest w\u015bciek\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:27:47+00:00", "description": "Na gorzk\u0105 ironi\u0119 zakrawa fakt, \u017ce Szwedzi i Norwegowie \u2013 obecnie spo\u0142ecze\u0144stwa s\u0142yn\u0105ce z otwarto\u015bci na ide\u0119 wielokulturowo\u015bci \u2013 przez ca\u0142e pokolenia mieli problem z zaakceptowaniem oraz godnym traktowaniem rdzennych mieszka\u0144c\u00f3w swoich ziem. Tymczasem Saamowie zasiedlili surowe ziemie P\u00f3\u0142nocy prawdopodobnie o ca\u0142e tysi\u0105clecia wcze\u015bniej ni\u017c dotarli na nie przodkowie wsp\u00f3\u0142czesnych Skandynaw\u00f3w.", "id": 879597, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art40825531-gdy-swiat-zostawil-saamow-samych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdy \u015bwiat zostawi\u0142 Saam\u00f3w samych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:10:09+00:00", "description": "19 lipca Stare Miasto w stolicy rozpocznie obchody 71 rocznicy odbudowy, w kt\u00f3re w\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 40 instytucji. Weekendowy urodzinowy program obejmuje sto r\u00f3\u017cnorodnych wydarze\u0144.", "id": 879283, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art40825321-trzydniowe-urodziny-warszawskiej-starowki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzydniowe urodziny warszawskiej Star\u00f3wki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:08:04+00:00", "description": "Prokurator krajowy Dariusz Korneluk zapowiedzia\u0142 wyst\u0105pienie do Przewodnicz\u0105cego Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy z informacj\u0105 przedstawiaj\u0105c\u0105 okoliczno\u015bci sprawy pos\u0142a Marcina Romanowskiego.", "id": 879284, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40825411-prokurator-krajowy-o-decyzji-sadu-ws-romanowskiego-to-nie-jest-porazka-prokuratury", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator krajowy o decyzji s\u0105du ws. Romanowskiego: To nie jest pora\u017cka prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:59:21+00:00", "description": "Adela Piskorska zosta\u0142a niedawno drug\u0105 - po Otylii J\u0119drzejczak - polsk\u0105 mistrzyni\u0105 Europy na d\u0142ugim basenie, a teraz czeka j\u0105 olimpijski debiut. 20-latka drog\u0119 do Pary\u017ca us\u0142a\u0142a sobie z\u0142otymi medalami wielkich imprez.", "id": 879285, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art40825141-igrzyska-w-paryzu-adela-piskorska-na-drodze-uslanej-zlotem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Igrzyska w Pary\u017cu. Adela Piskorska na drodze us\u0142anej z\u0142otem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:49:17+00:00", "description": "- Powo\u0142uj\u0105c kadr\u0119 kierowa\u0142em si\u0119 nie tylko form\u0105, ale tak\u017ce tym, jak\u0105 dyspozycj\u0119 mog\u0105 pokaza\u0107 siatkarze w Pary\u017cu - m\u00f3wi dwa tygodnie przed rozpocz\u0119ciem turnieju olimpijskiego selekcjoner reprezentacji Polski Nikola Grbi\u0107.", "id": 879286, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/siatkowka/art40825131-igrzyska-w-paryzu-nikola-grbic-podjal-najtrudniejsza-decyzje-w-karierze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Igrzyska w Pary\u017cu. Nikola Grbi\u0107 podj\u0105\u0142 najtrudniejsz\u0105 decyzj\u0119 w karierze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:44:22+00:00", "description": "W Rosji brakuje benzyny, a ceny paliw rosn\u0105 mimo zapowiedzi ponownego wstrzymania eksportu. To efekt skutecznych atak\u00f3w si\u0142 ukrai\u0144skich na rafinerie i magazyny paliw. Rosyjskie w\u0142adze uspokajaj\u0105 swoich obywateli, obiecuj\u0105c, \u017ce remontowane rafinerie wkr\u00f3tce rozpoczn\u0105 produkcj\u0119 i na rynku pojawi\u0105 si\u0119 dodatkowe wolumeny. Ale sytuacja nie jest wcale taka prosta.", "id": 879287, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art40825351-na-rosyjskich-stacjach-benzynowych-drozyzna-brakuje-paliw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na rosyjskich stacjach benzynowych dro\u017cyzna, brakuje paliw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:35:59+00:00", "description": "WIG20 zn\u00f3w pod presj\u0105 sprzedaj\u0105cych. W Stanach Zjednoczonych inwestorzy rzucili si\u0119 na mniejsze sp\u00f3\u0142ki.", "id": 879288, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40825361-na-gpw-na-razie-bez-odbicia-po-wczorajszym-pogromie-bykow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na GPW na razie bez odbicia po wczorajszym pogromie byk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:24:09+00:00", "description": "Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen jawi si\u0119 jako osoba, kt\u00f3ra nie posiada dostatecznych umiej\u0119tno\u015bci, kwalifikacji i determinacji, \u017ceby pe\u0142ni\u0107 funkcj\u0119 szefowej Komisji Europejskiej \u2013 oceni\u0142 by\u0142y premier i by\u0142y europose\u0142 Leszek Miller w rozmowie z Joann\u0105 \u0106wiek.", "id": 879289, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40825331-leszek-miller-o-ursuli-von-der-leyen-mialbym-powazny-dylemat-czy-na-nia-glosowac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leszek Miller o Ursuli von der Leyen. \u201eMia\u0142bym powa\u017cny dylemat, czy na ni\u0105 g\u0142osowa\u0107\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:21:31+00:00", "description": "Po o\u015bwiadczeniu zespo\u0142u Teatru im. S\u0142owackiego w sprawie konfliktu z Urz\u0119dem Marsza\u0142kowskim Wojew\u00f3dztwa Ma\u0142opolskiego o przysz\u0142o\u015b\u0107 sceny i dyrekcj\u0119 Krzysztofa G\u0142uchowskiego \u2013 samorz\u0105d zadeklarowa\u0142 rozmowy zespo\u0142em i Ministerstwem Kultury o \u201eewentualnym wsp\u00f3\u0142prowadzeniu\".", "id": 879290, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art40825181-mozliwy-przelom-w-sprawie-teatru-im-slowackiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mo\u017cliwy prze\u0142om w sprawie Teatru im. S\u0142owackiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:04:00+00:00", "description": "Rodzina Filipiak\u00f3w wraz z funduszem CVC Capital Partners oraz Ann\u0105 Prokop chc\u0105 og\u0142osi\u0107 wezwanie i wycofa\u0107 Comarch z gie\u0142dy. Oferuj\u0105 315,4 z\u0142 za akcj\u0119. Na wie\u015b\u0107 o tym notowania wystrzeli\u0142y.", "id": 878986, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40825301-comarch-zniknie-z-gieldy-fundusz-cvc-i-akcjonariusze-oglosza-wezwanie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Comarch zniknie z gie\u0142dy? Fundusz CVC i akcjonariusze og\u0142osz\u0105 wezwanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:56:07+00:00", "description": "Spora cz\u0119\u015b\u0107 adresat\u00f3w woli otrzymywa\u0107 korespondencj\u0119 w formie papierowych list\u00f3w ni\u017c elektronicznych wiadomo\u015bci.", "id": 878987, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/produkty-i-uslugi/art40825241-listy-jeszcze-nie-umarly", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Listy jeszcze nie umar\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:45:23+00:00", "description": "Sprzeda\u017c mieszka\u0144 bez wzgl\u0119du na to, czy by\u0142y wykorzystywane w firmie nie powoduje powstania przychodu z biznesu.", "id": 878988, "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art40825201-sprzedaz-wynajmowanego-mieszkania-bez-podatku-co-na-to-skarbowka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeda\u017c wynajmowanego mieszkania bez podatku? Co na to skarb\u00f3wka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:38:27+00:00", "description": "Badanie wykaza\u0142o, \u017ce posiadanie nawet niewielkich oszcz\u0119dno\u015bci poprawia jako\u015b\u0107 snu i wp\u0142ywa korzystnie na samopoczucie. Jak tego dowiedziono i czy inne czynniki zwi\u0105zane z osobistymi finansami pomagaj\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 takie efekty? Psycholog komentuje.", "id": 878989, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40819721-jakosc-snu-zalezy-od-posiadanych-oszczednosci-badanie-pokazalo-ciekawa-relacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jako\u015b\u0107 snu zale\u017cy od posiadanych oszcz\u0119dno\u015bci. Badanie pokaza\u0142o ciekaw\u0105 relacj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:30:00+00:00", "description": "Nawet scenarzysta \u201eMr. & Mrs. Smith\u201d nie m\u00f3g\u0142 przewidzie\u0107, \u017ce odtw\u00f3rcy g\u0142\u00f3wnych r\u00f3l niemal dwie dekady od premiery filmu nadal b\u0119d\u0105 toczy\u0107 batali\u0119 rozwodow\u0105 w s\u0105dzie. Jakie oskar\u017cenia pad\u0142y tym razem pod adresem filmowej pani Smith?", "id": 878990, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art40824131-angelina-jolie-z-nowymi-oskarzeniami-ze-strony-brada-pitta", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Angelina Jolie z nowymi oskar\u017ceniami ze strony Brada Pitta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:29:09+00:00", "description": "Z\u0142oty prze\u017cywa\u0142 wczoraj ci\u0119\u017ckie chwile. Czy \u015broda b\u0119dzie dla niego \u0142askawsza?", "id": 878991, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40825021-zloty-probuje-sie-otrzasnac-po-wczorajszych-ciosach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty pr\u00f3buje si\u0119 otrz\u0105sn\u0105\u0107 po wczorajszych ciosach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:03:13+00:00", "description": "Wystartowa\u0142a kolejna ods\u0142ona projektu e-certyfikacji punkt\u00f3w i centr\u00f3w informacji turystycznej, realizowanego przez Polsk\u0105 Organizacj\u0119 Turystyczn\u0105 i Forum Informacji Turystycznej.", "id": 878811, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art40825011-punkty-informacji-turystycznej-moga-starac-sie-o-gwiazdki-ruszyla-certyfikacja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Punkty informacji turystycznej mog\u0105 stara\u0107 si\u0119 o gwiazdki. Ruszy\u0142a certyfikacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:00:00+00:00", "description": "Aby u\u0142atwi\u0107 przedsi\u0119biorcom, szczeg\u00f3lnie tym z sektora M\u015aP, poruszanie si\u0119 w g\u0105szczu unijnych przepis\u00f3w, Bank Ochrony \u015arodowiska prezentuje przewodnik pt. \u201eZasady zr\u00f3wnowa\u017conego finansowania\u201d.", "id": 878992, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40825121-kompendium-wiedzy-dla-firm-o-esg-i-transformacji-energetycznej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kompendium wiedzy dla firm o ESG i transformacji energetycznej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T06:56:12+00:00", "description": "13 po\u017car\u00f3w szaleje na terytorium Macedonii P\u00f3\u0142nocnej \u2013 informuje Radio Zet. Komisja Europejska wys\u0142a\u0142a do gaszenia po\u017car\u00f3w sze\u015b\u0107 \u015bmig\u0142owc\u00f3w i trzy samoloty stra\u017cackie.", "id": 878812, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art40825031-macedonia-polnocna-w-ogniu-ue-uruchamia-mechanizm-ochrony-ludnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Macedonia P\u00f3\u0142nocna w ogniu. UE uruchamia Mechanizm Ochrony Ludno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T06:54:31+00:00", "description": "Pe\u0142nomocnik pos\u0142a PiS Marcina Romanowskiego - mec. Bartosz Lewandowski - uwa\u017ca, \u017ce jego klient nie mo\u017ce zosta\u0107 ponownie zatrzymany pod tymi samymi zarzutami.", "id": 878813, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40825001-obronca-romanowskiego-nie-moze-byc-ponownie-zatrzymany-pod-tymi-samymi-zarzutami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obro\u0144ca Romanowskiego: nie mo\u017ce by\u0107 ponownie zatrzymany pod tymi samymi zarzutami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T06:35:00+00:00", "description": "Publikacja nieprawdziwych informacji w sieci powinna by\u0107 nieop\u0142acalna.", "id": 878814, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art40824431-lukasz-guza-fejki-i-bezbronnosc-przepisow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Guza: Fejki i bezbronno\u015b\u0107 przepis\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:45:12+00:00", "description": "Je\u015bli wyp\u0142ata z OC starczy\u0142a poszkodowanemu na remont auta, to nie ma ju\u017c roszczenia o dop\u0142at\u0119 i nie mo\u017ce go sprzeda\u0107.", "id": 878650, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo/art40821351-sad-najwyzszy-po-naprawie-z-polisy-oc-nic-wiecej-sie-nie-nalezy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy: po naprawie z polisy OC nic wi\u0119cej si\u0119 nie nale\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:42:04+00:00", "description": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 rozporz\u0105dzenie dotycz\u0105ce wzrostu kryteri\u00f3w dochodowych w pomocy spo\u0142ecznej. Od 1 stycznia 2025 r. ze wsparcia skorzysta znacznie wi\u0119ksza grupa os\u00f3b ni\u017c dotychczas.", "id": 878651, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40823391-rzad-zdecydowal-wiecej-osob-zyska-prawo-do-swiadczen-z-pomocy-spolecznej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d zdecydowa\u0142: wi\u0119cej os\u00f3b zyska prawo do \u015bwiadcze\u0144 z pomocy spo\u0142ecznej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:38:29+00:00", "description": "Ian Cameron odpowiedzialny za obecny wygl\u0105d samochod\u00f3w Rolls-Royce'a zosta\u0142 zabity we w\u0142asnym domu w Herrsching am Ammersee w Bawarii. Policja p\u00f3ki co nie znalaz\u0142a sprawcy.", "id": 878652, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40824871-szef-designu-rolls-royce-a-zamordowany-w-swoim-domu-w-bawarii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef designu Rolls-Royce\u2019a zamordowany w swoim domu w Bawarii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:05:00+00:00", "description": "W nocy z wtorku na \u015brod\u0119 s\u0105d zdecydowa\u0142 o odrzuceniu wniosku prokuratury o tymczasowe aresztowanie pos\u0142a Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, Marcina Romanowskiego.", "id": 878653, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40824851-nocna-decyzja-sadu-posel-marcin-romanowski-nie-trafi-do-aresztu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocna decyzja s\u0105du. Pose\u0142 Marcin Romanowski nie trafi do aresztu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T04:30:00+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119", "id": 878451, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40824281-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-875", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 875", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:34:00+00:00", "description": "Nieprawid\u0142owo\u015bciami w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci zamiast publicyst\u00f3w powinny zaj\u0105\u0107 si\u0119 niezawis\u0142e s\u0105dy.", "id": 878993, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art40824451-jacek-dubois-rozmyslania-w-oczekiwaniu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Dubois: Rozmy\u015blania w oczekiwaniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "Do podwy\u017cszenia kapita\u0142u zmusza firm\u0119 m.in. ogromne zad\u0142u\u017cenie, coraz bardziej napi\u0119te rozmowy z bankami oraz pogarszaj\u0105ca si\u0119 kondycja koncernu.", "id": 878115, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40824221-azoty-beda-zmuszone-do-wyemitowania-wielu-akcji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Azoty b\u0119d\u0105 zmuszone do wyemitowania wielu akcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "- Po serii atak\u00f3w w ubieg\u0142ym roku w obecnym (do marca) dosz\u0142o ju\u017c tylko do 11 przest\u0119pstw w taks\u00f3wkach zamawianych przez aplikacje, z tego dwa mia\u0142y t\u0142o seksualne \u2013 podaje wiceszef MSWiA Czes\u0142aw Mroczek w odpowiedzi na interpelacj\u0119 poselsk\u0105.", "id": 878110, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40821031-bezpieczniej-w-taxi-z-aplikacji-radykalny-spadek-napasci-seksualnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezpieczniej w taxi z aplikacji. Radykalny spadek napa\u015bci seksualnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "Co\u015b, co mia\u0142o by\u0107 gwarantem sprawiedliwego wyroku, staje si\u0119 podstaw\u0105 dowolno\u015bci.", "id": 878815, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art40824481-boguslaw-dziadkiewicz-koniec-prawa-wersja-2-0", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogus\u0142aw Dziadkiewicz: Koniec prawa, wersja 2.0", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "Rozegrany w Stanach Zjednoczonych turniej by\u0142 generalnym sprawdzianem przed mundialem, kt\u00f3ry za dwa lata odb\u0119dzie si\u0119 w USA, Kanadzie oraz Meksyku, i okaza\u0142 si\u0119 nieudany.", "id": 878113, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40823991-copa-america-generalny-sprawdzian-przed-mundialem-wyjatkowo-nieudany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Copa America. Generalny sprawdzian przed mundialem wyj\u0105tkowo nieudany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "Jak \u201ezagospodarowa\u0107\u201d tych, kt\u00f3rzy kandydowali do Parlamentu Europejskiego, ale z r\u00f3\u017cnych powod\u00f3w nie rozpoczynaj\u0105 w tym tygodniu kolejnej kadencji w Strasburgu? To jedno z licznych wyzwa\u0144, kt\u00f3re dzi\u015b stoj\u0105 przed central\u0105 PiS na Nowogrodzkiej.", "id": 878114, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40820911-kurski-i-nie-tylko-europejski-problem-pis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurski i nie tylko. Europejski problem PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "Wydobyte z ziemi szcz\u0105tki mog\u0142yby podwa\u017cy\u0107 historyczny fundament, na kt\u00f3rym wsp\u00f3\u0142czesna Ukraina postanowi\u0142a niestety budowa\u0107 swoj\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107.", "id": 878120, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40820081-lukasz-warzecha-czego-boi-sie-ukraina-nie-godzac-sie-na-poszukiwania-ofiar-zbrodni-wolynskiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Warzecha: Czego boi si\u0119 Ukraina, nie godz\u0105c si\u0119 na poszukiwania ofiar zbrodni wo\u0142y\u0144skiej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "Na Kancelari\u0119 Prezydenta wydajemy po\u0142ow\u0119 tego, co kilkakrotnie od nas bogatsi Brytyjczycy wydaj\u0105 na utrzymanie ca\u0142ej rodziny kr\u00f3lewskiej.", "id": 878117, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40820231-marek-migalski-mizeria-kancelarii-andrzeja-dudy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Migalski: Mizeria kancelarii Andrzeja Dudy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "Prosumenci i ich domowe instalacje fotowoltaiczne nie b\u0119d\u0105 opodatkowani na bazie nowego prawa podatkowego \u2013 zapewnia \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d Ministerstwo Finans\u00f3w. Projekt uderzy jednak w du\u017ce farmy fotowoltaiczne.", "id": 878121, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/oze/art40821061-nowe-prawo-podatkowe-uderzy-w-duza-fotowoltaike-prosumenci-sa-bezpieczni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe prawo podatkowe uderzy w du\u017c\u0105 fotowoltaik\u0119. Prosumenci s\u0105 bezpieczni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w my\u015bli o swoim kraju ciep\u0142o tylko wtedy, gdy dzieje si\u0119 w nim dobrze.", "id": 878108, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40821091-patriotyzm-po-polsku-czym-jest-polskosc-w-xxi-wieku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patriotyzm po polsku. Czym jest polsko\u015b\u0107 w XXI wieku?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "Roberta Metsola zosta\u0142a po raz drugi wybrana na przewodnicz\u0105c\u0105 Parlamentu Europejskiego g\u0142osami ogromnej wi\u0119kszo\u015bci eurodeputowanych. Zwi\u0105zana rodzinnie z Finlandi\u0105 polityczka z Malty jest wielk\u0105 przyjaci\u00f3\u0142k\u0105 Ukrainy.", "id": 878116, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40820861-roberta-metsola-matka-przyszlych-finskich-zolnierzy-kim-jest-i-jaka-jest-tajemnica-jej-sukcesu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roberta Metsola, matka przysz\u0142ych fi\u0144skich \u017co\u0142nierzy. Kim jest i jaka jest tajemnica jej sukcesu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "Globalne statystyki za I p\u00f3\u0142rocze napawaj\u0105 umiarkowanym optymizmem, szczeg\u00f3lnie je\u015bli chodzi o nasz region.", "id": 878118, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40823941-rynek-ipo-w-europie-odzywa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek IPO w Europie od\u017cywa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "Nawet bez nowych przepis\u00f3w, a tylko na bazie ju\u017c obowi\u0105zuj\u0105cych, rz\u0105d chce szerszych kontroli chi\u0144skich firm handluj\u0105cych przez internet, zw\u0142aszcza takich jak Temu. Zapowiada nowe procedury i dzia\u0142ania, kt\u00f3re maj\u0105 wymusi\u0107 stosowanie europejskiego prawa.", "id": 878109, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40820491-rzad-jest-gotowy-na-uderzenie-w-chinskie-platformy-szybciej-niz-sie-spodziewano", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d jest gotowy na uderzenie w chi\u0144skie platformy \u2013 szybciej, ni\u017c si\u0119 spodziewano", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "Republika\u0144ski kandydat na wiceprezydenta by\u0142 inwestorem z bran\u017cy venture capital. Za jego nominacj\u0105 lobbowa\u0142 wcze\u015bniej cho\u0107by potentat technologiczny Elon Musk.", "id": 878111, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40823871-senator-z-ohio-laczy-donalda-trumpa-z-dolina-krzemowa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senator z Ohio \u0142\u0105czy Donalda Trumpa z Dolin\u0105 Krzemow\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "Oficerowie ze znanych oddzia\u0142\u00f3w i wolontariusze coraz cz\u0119\u015bciej publicznie skar\u017c\u0105 si\u0119 na niekt\u00f3rych dow\u00f3dc\u00f3w, domagaj\u0105c si\u0119 ich odwo\u0142ania. W armii narasta kryzys.", "id": 878119, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40820621-w-ukrainskiej-armii-narasta-kryzys-wobec-dowodcow-padaja-powazne-zarzuty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W ukrai\u0144skiej armii narasta kryzys, wobec dow\u00f3dc\u00f3w padaj\u0105 powa\u017cne zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "Do Sejmu trafi wkr\u00f3tce kilka projekt\u00f3w ustaw sk\u0142adaj\u0105cych si\u0119 na kompleksowy program mieszkaniowy \u2013 zapowiada wiceminister rozwoju Jacek Tomczak.", "id": 878112, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art40820751-wiceminister-tomczak-na-start-to-program-spoleczny-a-nie-nakrecajacy-podaz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceminister Tomczak: \u201eNa start\u201d to program spo\u0142eczny, a nie nakr\u0119caj\u0105cy poda\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "Wi\u0119cej fachowo\u015bci i koncyliacji, mniej walki tam gdzie nie ma ona sensu \u2013 to rady dla reformuj\u0105cej si\u0119 administracji skarbowej, kt\u00f3re ma Agnieszka Ta\u0142asiewicz, doradca podatkowy i partner w Zespole Post\u0119powa\u0144 Podatkowych i S\u0105dowych EY.", "id": 878122, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/urzednicy/art40820091-z-podatnikiem-rozmawiac-a-nie-walczyc-ekspertka-tlumaczy-jak-zreformowac-skarbowke", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z podatnikiem rozmawia\u0107, a nie walczy\u0107. Ekspertka t\u0142umaczy jak zreformowa\u0107 skarb\u00f3wk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T02:30:00+00:00", "description": "G\u0142osowanie ludowc\u00f3w w sprawie dekryminalizacji aborcji mia\u0142o doda\u0107 im to\u017csamo\u015bci i da\u0107 sygna\u0142 politykom prawicy, \u017ce \u2013 jakby co \u2013 PSL gotowe jest na jak\u0105\u015b form\u0119 wsp\u00f3\u0142pracy, pod warunkiem \u017ce to ludowcy podyktuj\u0105 jej warunki.", "id": 878107, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40820191-zuzanna-dabrowska-psl-u-mile-miejsce-po-prawej-od-wejscia-do-sejmu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zuzanna D\u0105browska: PSL-u mi\u0142e miejsce, po prawej od wej\u015bcia do Sejmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T01:30:00+00:00", "description": "Nie nale\u017cy wnioskowa\u0107, \u017ce katastrofa min\u0119\u0142a \u2013 napisa\u0142 rz\u0105d w projekcie nowelizacji ustawy, kt\u00f3ra ma zapobiec kolejnej bombie ekologicznej na Odrze. Stan jest powa\u017cny, a rz\u0105d negocjuje z kopalniami, by si\u0119gn\u0119\u0142y po odsalanie.", "id": 877935, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40820811-zdazyc-przed-powtorka-katastrofy-rzad-chce-naprawic-odre-ale-ma-dlugie-terminy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zd\u0105\u017cy\u0107 przed powt\u00f3rk\u0105 katastrofy. Rz\u0105d chce naprawi\u0107 Odr\u0119, ale ma d\u0142ugie terminy", "user": null, "vote": 0}]