[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:55:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dworczyk-odpowiada-bodnarowi-zapotrzebowanie-na-polityczne-z,nId,7675956\"><img align=\"left\" alt=\"Dworczyk odpowiada Bodnarowi. &quot;Zapotrzebowanie na polityczne zlecenia&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/dworczyk-odpowiada-bodnarowi-zapotrzebowanie-na-polityczne-z/000JH7IKYKWXWPXH-C321.jpg\" /></a>Adam Bodnar zapowiedzia\u0142, \u017ce w najbli\u017cszym czasie skierowany zostanie do PE wniosek o uchylenie immunitetu Micha\u0142owi Dworczykowi. Polityk PiS odpowiedzia\u0142 na te zarzuty. &quot;Mog\u0119 jedynie powt\u00f3rzy\u0107, \u017ce od pocz\u0105tku \u015bci\u015ble wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142em i wsp\u00f3\u0142pracuj\u0119 z organami pa\u0144stwa w tej sprawie, stosuj\u0105c si\u0119 do polece\u0144 s\u0142u\u017cb oraz prokuratury&quot; - przekaza\u0142, dodaj\u0105c, \u017ce &quot;w \u015bledztwie mam status osoby pokrzywdzonej, ale rozumiem, \u017ce dzi\u015b zapotrzebowanie na polityczne zlecenia mo\u017ce czyni\u0107 cuda&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 881928, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dworczyk-odpowiada-bodnarowi-zapotrzebowanie-na-polityczne-z,nId,7675956", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dworczyk odpowiada Bodnarowi. \"Zapotrzebowanie na polityczne zlecenia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:03:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-pogrzeb-jerzego-stuhra-rozpoczely-sie-uroczystosci-na-cmenta,nId,7675620\"><img align=\"left\" alt=\"Pogrzeb Jerzego Stuhra. Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 uroczysto\u015bci na cmentarzu\" src=\"https://i.iplsc.com/pogrzeb-jerzego-stuhra-rozpoczely-sie-uroczystosci-na-cmenta/000JH5DNA73TW4UY-C321.jpg\" /></a>Trwaj\u0105 uroczysto\u015bci pogrzebowe Jerzego Stuhra. Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 od mszy \u015bwi\u0119tej w ko\u015bciele \u015bw. Piotra i Paw\u0142a w Krakowie. W czasie wyprowadzenia urny z ko\u015bcio\u0142a \u017ca\u0142obnicy oddali aktorowi ho\u0142d gromkimi oklaskami. Stuhr spocznie w rodzinnym grobowcu na Cmentarzu Rakowickim. Do rodzinnego grobowca zosta\u0142 odprowadzony przez kondukt \u017ca\u0142obny. Wybitny polski aktor i re\u017cyser zmar\u0142 9 lipca w wieku 77 lat. </p><br clear=\"all\" />", "id": 880429, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-pogrzeb-jerzego-stuhra-rozpoczely-sie-uroczystosci-na-cmenta,nId,7675620", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogrzeb Jerzego Stuhra. Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 uroczysto\u015bci na cmentarzu", "user": null, "vote": 0}]