[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T20:48:28+00:00", "description": "<img alt=\"Siergiej \u0141awrow o s\u0142owach J.D. Vance'a w sprawie Ukrainy: mo\u017cemy si\u0119 jedynie cieszy\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2749599-minister-spraw-zagranicznych-rosji-siergiej-lawrow-przemawia-podczas-konferencji-prasowej-w-siedzibie-onz-w-nowym-jorku-ph8008024/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef rosyjskiej dyplomacji Siergiej \u0141awrow o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce z zadowoleniem przyjmuje stanowisko kandydata Donalda Trumpa na wiceprezydenta J.D. Vance'a w sprawie wojny na Ukrainie. Tymczasem - jak pisze Reuters - w\u015br\u00f3d europejskich sojusznik\u00f3w USA ro\u015bnie zaniepokojenie postaw\u0105 Vance'a w sprawie Ukrainy. Media przypominaj\u0105, \u017ce w przesz\u0142o\u015bci ten polityk m\u00f3wi\u0142 wprost, \u017ce \"nie obchodzi go\", co si\u0119 stanie z Ukrain\u0105 i \u017ce \"rosyjsko-ukrai\u0144ski sp\u00f3r dotycz\u0105cy granic nie ma nic wsp\u00f3lnego\" z bezpiecze\u0144stwem narodowym USA.", "id": 884127, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/siergiej-lawrow-zadowolony-ze-slow-kandydata-trumpa-na-wiceprezydenta-jd-vancea-w-sprawie-ukrainy-st8007943?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siergiej \u0141awrow o s\u0142owach J.D. Vance'a w sprawie Ukrainy: mo\u017cemy si\u0119 jedynie cieszy\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T20:01:48+00:00", "description": "<img alt=\"Emmy 2024. Te tytu\u0142y poradzi\u0142y sobie najlepiej. Lista nominacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6653034-detektyw-kraina-nocy-jodie-foster-i-kali-reis-ph7698293/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Shogun\", \"The Bear\", \"Zbrodnie po s\u0105siedzku\" czy \"Detektyw: Kraina nocy\" - to tytu\u0142y serialowe, kt\u00f3re zdoby\u0142y najwi\u0119cej nominacji do nagr\u00f3d Emmy 2024. Drugi sezon \"The Bear\" pobi\u0142 kolejny rekord w historii ameryka\u0144skich nagr\u00f3d. Meryl Streep po raz kolejny zadebiutowa\u0142a, a 91-letnia Carol Burnett ma szans\u0119 na swoj\u0105 \u00f3sm\u0105 statuetk\u0119.", "id": 883726, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/emmy-2024-nominacje-seriale-filmy-aktorzy-aktorki-kto-ma-szanse-na-nagrode-st8008021?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emmy 2024. Te tytu\u0142y poradzi\u0142y sobie najlepiej. Lista nominacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T19:52:04+00:00", "description": "<img alt=\"Sze\u015bciolatek na rowerku potr\u0105cony przez ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4436932-szesciolatek-wpadl-pod-kola-jadacej-ciezarowki-ph8008017/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sze\u015bciolatek zosta\u0142 potr\u0105cony przez ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119. Za\u0142oga Lotniczego Pogotowia Ratunkowego przetransportowa\u0142a ch\u0142opca do szpitala.", "id": 883727, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/chojna-szesciolatek-na-rowerku-potracony-przez-ciezarowke-st8008031?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sze\u015bciolatek na rowerku potr\u0105cony przez ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T19:49:55+00:00", "description": "<img alt=\"Presti\u017cowa nagroda dla Tuska. W jego imieniu odebra\u0142 j\u0105 Sikorski\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5264038-radoslaw-sikorski-odebral-z-rak-bylego-premiera-wielkiej-brytanii-johna-majora-nagrode-przyznana-donaldowi-tuskowi-ph8008018/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski odebra\u0142 w imieniu premiera Donalda Tuska nagrod\u0119 Chatham House. Zosta\u0142a ona przyznana mi\u0119dzy innymi \"w uznaniu niezachwianego zaanga\u017cowania w przywracanie demokracji w Polsce\". Podczas uroczysto\u015bci wr\u0119czenia nagrody w Londynie by\u0142y premier Wielkiej Brytanii John Major m\u00f3wi\u0142, \u017ce zaanga\u017cowanie Tuska na rzecz demokracji jest wa\u017cne nie tylko dla Polski, ale tak\u017ce dla innych kraj\u00f3w.", "id": 883728, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wielka-brytania-szef-msz-radoslaw-sikorski-odebral-w-imieniu-premiera-donalda-tuska-nagrode-chatham-house-st8008001?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Presti\u017cowa nagroda dla Tuska. W jego imieniu odebra\u0142 j\u0105 Sikorski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T19:47:43+00:00", "description": "<img alt=\"Tak rosn\u0105 ceny w Europie. Polska powy\u017cej \u015bredniej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xur6hx-shutterstock_2180608019-ph7958262/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wzrost cen konsumpcyjnych w Polsce w czerwcu 2024 roku wyni\u00f3s\u0142 2,9 procent rok do roku - poda\u0142 unijny urz\u0105d statystyczny Eurostat.\u00a0Wska\u017anik dla Polski jest powy\u017cej \u015bredniej Unii Europejskiej, gdzie inflacja liczona wed\u0142ug HICP wynios\u0142a w uj\u0119ciu rocznym 2,6 procent.", "id": 883729, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/tak-rosna-ceny-w-europie-polska-powyzej-sredniej-st8008013?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak rosn\u0105 ceny w Europie. Polska powy\u017cej \u015bredniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T19:40:43+00:00", "description": "<img alt=\"ESA przyspiesza misj\u0119 badania asteroidy Apophis. Obiekt ten znajdzie si\u0119 bardzo blisko Ziemi\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-k800ty-bliskie-spotkanie-asteroidy-apophis-z-ziemia-do-ktorego-dojdzie-w-piatek-13-kwietnia-2029-7376485/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Europejska Agencja Kosmiczna (ESA) przyspiesza realizacj\u0119 misji o nazwie Ramses. Jej celem jest dotarcie do asteroidy Apophis - poinformowa\u0142 portal space.com. W 2029 roku obiekt ten znajdzie si\u0119 bardzo blisko Ziemi, bli\u017cej ni\u017c satelity geostacjonarne.", "id": 883730, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/asteroida-apophis-znajdzie-sie-bardzo-blisko-ziemi-przyspieszaja-misje-badawcza-st8007987?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ESA przyspiesza misj\u0119 badania asteroidy Apophis. Obiekt ten znajdzie si\u0119 bardzo blisko Ziemi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T19:30:39+00:00", "description": "<img alt=\"Niezg\u0142oszony przelot rosyjskich samolot\u00f3w nad Ba\u0142tykiem.\u00a0Fi\u0144skie i szwedzkie my\u015bliwce poderwane\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7725656-szwedzki-jas-39-gripen-ph8007988/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jeden fi\u0144ski i jeden szwedzki my\u015bliwiec zosta\u0142y poderwane do rosyjskich samolot\u00f3w operuj\u0105cych w mi\u0119dzynarodowej przestrzeni nad Morzem Ba\u0142tyckim. Wed\u0142ug agencji STT piloci rosyjskich my\u015bliwc\u00f3w nie zg\u0142osili wcze\u015bniej planu lotu i zmierzali w stron\u0119 terytorium Rosji. We wsp\u00f3lnej szwedzko-fi\u0144skiej operacji maszyny te zosta\u0142y odprowadzone poza Ba\u0142tyk.", "id": 883731, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/morze-baltyckie-niezgloszony-przelot-rosyjskich-samolotow-finowie-i-szwedzi-poderwali-mysliwce-st8007983?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezg\u0142oszony przelot rosyjskich samolot\u00f3w nad Ba\u0142tykiem.\u00a0Fi\u0144skie i szwedzkie my\u015bliwce poderwane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T19:26:55+00:00", "description": "<img alt=\"Temat, kt\u00f3ry dzieli Amerykan\u00f3w. Joe Biden apeluje o ograniczenie dost\u0119pu do broni\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1910114-stempien-ph8007958/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cho\u0107 ta kampania prezydencka jest pod wieloma wzgl\u0119dami niezwyk\u0142a - fatalny wyst\u0119p Joe Bidena w debacie, pr\u00f3ba zab\u00f3jstwa Donald Trumpa - to jeden temat powraca jak bumerang. To kwestia dost\u0119pu do broni - r\u00f3wnie\u017c na kanwie zamachu na kandydata republikan\u00f3w. Prezydent Joe Biden kolejny ju\u017c raz apeluje o zmian\u0119 prawa - o zakazanie dost\u0119pu do broni takiej jak AR-15.", "id": 883732, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/temat-ktory-dzieli-amerykanow-joe-biden-apeluje-o-ograniczenie-dostepu-do-broni-st8007956?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Temat, kt\u00f3ry dzieli Amerykan\u00f3w. Joe Biden apeluje o ograniczenie dost\u0119pu do broni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T19:23:25+00:00", "description": "<img alt=\"Wjecha\u0142 w ogr\u00f3dek restauracji i uciek\u0142. Jedna osoba nie \u017cyje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-502650-do-zdarzenia-doszlo-w-okolicy-restauracji-le-ramus-w-xx-dzielnicy-paryza-ph8007981/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w ogr\u00f3dek restauracji w XX dzielnicy we wschodniej cz\u0119\u015bci Pary\u017ca \u2013 poda\u0142 dziennik \"Le Figaro\". Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a kilka zosta\u0142o rannych. Kierowca by\u0142 nietrze\u017awy i zbieg\u0142 z miejsca wypadku.", "id": 883733, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/paryz-francja-auto-wjechalo-w-ogrodek-restauracji-jedna-osoba-nie-zyje-st8007975?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wjecha\u0142 w ogr\u00f3dek restauracji i uciek\u0142. Jedna osoba nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T19:19:40+00:00", "description": "<img alt=\"Z balkonu wypad\u0142 pacjent szpitala, zgin\u0105\u0142 na miejscu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3132418-wojewodzki-szpital-specjalistyczny-w-olsztynie-ph8007986/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z balkonu w Wojew\u00f3dzkim Szpitalu Specjalistycznym w Olsztynie w \u015brod\u0119, 17 lipca, wypad\u0142 pacjent.\u00a0Nie prze\u017cy\u0142 upadku. Policja wyja\u015bnia przyczyny zdarzenia.", "id": 883734, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-z-balkonu-wypadl-pacjent-szpitala-zginal-na-miejscu-st8007984?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z balkonu wypad\u0142 pacjent szpitala, zgin\u0105\u0142 na miejscu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T18:57:47+00:00", "description": "<img alt=\"Zapowied\u017a nowego projektu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5752723-sejm-ph7995027/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u015bli ten projekt b\u0119dzie taki sam, to w\u0105tpi\u0119, \u017ceby ktokolwiek zmieni\u0142 zdanie - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" europose\u0142 Krzysztof Hetman (PSL), odnosz\u0105c si\u0119 do zapowiedzi ponownego wniesienia do Sejmu odrzuconego ju\u017c raz projektu w sprawie w aborcji. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 PSL by\u0142a przeciwko przyj\u0119ciu regulacji. Europos\u0142anka Joanna Scheuring-Wielgus (Lewica) zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do lidera ludowc\u00f3w. - W\u0142adku, jeste\u015b umoczony po dziurki w nosie w \u015bredniowieczu. Nie s\u0142uchasz tego, co m\u00f3wi\u0105 do ciebie wyborcy - oceni\u0142a.", "id": 883412, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/co-dalej-z-ustawa-w-sprawie-dekryminalizacji-pomocnictwa-w-aborcji-joanna-scheuring-wielgus-i-krzysztof-hetman-komentuja-st8007837?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapowied\u017a nowego projektu. \"W\u0105tpi\u0119, \u017ceby ktokolwiek zmieni\u0142 zdanie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T18:53:56+00:00", "description": "<img alt=\"Mieszka\u0144cy Krakowa maj\u0105 swojego nocnego burmistrza. Urz\u0119dnik ma \u0142\u0105czy\u0107 interesy r\u00f3\u017cnych grup\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5972182-kijowska-ph8007873/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest historykiem, pedagogiem i przewodnikiem turystycznym, a teraz ma now\u0105 odpowiedzialn\u0105 prac\u0119. Jacek Jordan zosta\u0142 burmistrzem nocnym Krakowa. Cho\u0107 mieszka\u0144cy wol\u0105 m\u00f3wi\u0107, \u017ce szeryfem. W mie\u015bcie ma by\u0107 spokojniej i bezpieczniej. Pierwszy krok ju\u017c si\u0119 uda\u0142 - to nocna prohibicja.", "id": 883413, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/mieszkancy-krakowa-maja-swojego-nocnego-burmistrza-urzednik-ma-laczyc-interesy-roznych-grup-st8007804?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszka\u0144cy Krakowa maj\u0105 swojego nocnego burmistrza. Urz\u0119dnik ma \u0142\u0105czy\u0107 interesy r\u00f3\u017cnych grup", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T18:50:40+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9016085-marcin-romanowski-ph8007982/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Osobi\u015bcie zapewne bym podj\u0105\u0142 tak\u0105 sam\u0105 decyzj\u0119, bo\u00a0zasada prawa karnego procesowego jest taka, \u017ce immunitet\u00f3w nie mo\u017cemy interpretowa\u0107 rozszerzaj\u0105co - tak o dzia\u0142aniach podj\u0119tych przez prokuratur\u0119 w sprawie by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci Marcina Romanowskiego m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 Robert Kmieciak, prezes Stowarzyszenia Lex Super Omnia. Katarzyna Gajowniczek-Pruszy\u0144ska, wicedziekan Okr\u0119gowej Rady Adwokackiej, m\u00f3wi\u0142a, \u017ce \"sprawa ma charakter zupe\u0142nie nietypowy\".", "id": 883414, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-marcina-romanowskiego-dzialania-prokuratury-katarzyna-gajowniczek-pruszynska-i-robert-kmieciak-komentuja-st8007838?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zupe\u0142nie nietypowy\" charakter sprawy, decyzja prokuratora \"zasadna\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T18:40:51+00:00", "description": "<img alt=\"On krad\u0142, oni kupili po \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9349034-skradzione-rowery-wroca-do-prawowitych-wlascicieli-ph8007961/alternates/LANDSCAPE_1280\" />", "id": 883415, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/kradzieze-rowerow-on-kradl-oni-kupili-po-okazyjnej-cenie-st8007968?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "On krad\u0142, oni kupili po \"okazyjnej cenie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T18:38:01+00:00", "description": "<img alt=\"Unijne kraje porozumia\u0142y si\u0119 w sprawie bud\u017cetu na 2025 rok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ygbm14-shutterstock_2279613499-ph7968327/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ambasadorzy pa\u0144stw Unii Europejskiej porozumieli si\u0119 w sprawie projektu bud\u017cetu na 2025 rok. Ma on wynie\u015b\u0107 191,53 miliarda euro w zobowi\u0105zaniach i 146,21 miliarda euro w p\u0142atno\u015bciach. Kolejny krok to negocjacje z Parlamentem Europejskim nad ostatecznym kszta\u0142tem bud\u017cetu.", "id": 883416, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/kraje-ue-porozumialy-sie-w-sprawie-budzetu-na-2025-rok-st8007841?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unijne kraje porozumia\u0142y si\u0119 w sprawie bud\u017cetu na 2025 rok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T18:12:47+00:00", "description": "<img alt=\"Tak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 nowy most przez Wis\u0142\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9061701-nowy-most-w-porcie-czerniakowskim-na-wizualizacji-ph8007914/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarz\u0105d Zieleni rozpocz\u0105\u0142 przygotowania do budowy mostu pieszo-rowerowego w porcie Czerniakowskim. Przeprawa ma by\u0107 gotowa na prze\u0142omie wiosny i lata przysz\u0142ego roku.", "id": 883417, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-tak-bedzie-wygladac-nowy-most-w-porcie-czerniakowskim-st8007906?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 nowy most przez Wis\u0142\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T17:48:35+00:00", "description": "<img alt=\"293 projekty do realizacji za ponad 105 milion\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4877720-to-juz-11-edycja-budzetu-obywatelskiego-w-warszawie-ph8007895/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Projekty bud\u017cetu obywatelskiego mieszka\u0144cy Warszawy wybierali po raz 11. Spo\u015br\u00f3d 1183 pomys\u0142\u00f3w zrealizowanych zostanie 293, w tym 20 og\u00f3lnomiejskich. \u0141\u0105czna kwota przeznaczona na ten cel to ponad 105 milion\u00f3w z\u0142otych.", "id": 882942, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wyniki-glosowania-na-projekty-budzetu-obywatelskiego-st8007791?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "293 projekty do realizacji za ponad 105 milion\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T17:30:29+00:00", "description": "<img alt=\"Zakaz w sprawie ps\u00f3w. Jest projekt\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1961881-pies-na-uwiezi-ph8007854/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pos\u0142owie Koalicji Obywatelskiej chc\u0105 zakazu trzymania ps\u00f3w na uwi\u0119zi. Do Sejmu wp\u0142yn\u0105\u0142 projekt ustawy w tej sprawie.", "id": 882943, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zakaz-trzymania-psow-na-uwiezi-do-sejmu-wplynal-projekt-koalicji-obywatelskiej-st8007840?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz w sprawie ps\u00f3w. Jest projekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T17:21:55+00:00", "description": "<img alt=\"Po\u017car centrum handlowego. S\u0105 ofiary\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9239272-zigong-city-ph8007808/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wyniku po\u017caru centrum handlowego w Zigong w prowincji Syczuan na po\u0142udniowym wschodzie Chin zgin\u0119\u0142o co najmniej sze\u015b\u0107\u00a0os\u00f3b - poda\u0142a pa\u0144stwowa telewizja CCTV. Wcze\u015bniej informowano o nieokre\u015blonej liczbie uwi\u0119zionych w budynku ludzi.", "id": 882944, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/pozar-centrum-handlowego-sa-ofiary-st8007806?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car centrum handlowego. S\u0105 ofiary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T17:03:09+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - czwartek, 18.07. Miejscami mo\u017cemy zmokn\u0105\u0107 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4502993-deszczowa-noc-parasole-miasto-ulice-ph7990923/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na czwartek 18.07. W nocy pojawi\u0105 si\u0119 miejscami s\u0142abe, przelotne opady deszczu. Dzie\u0144 przyniesie ma\u0142e i umiarkowane zachmurzenie. Warunki biometeorologiczne b\u0119d\u0105 neutralne.", "id": 882945, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-1807-miejscami-mozemy-zmoknac-st8007789?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - czwartek, 18.07. Miejscami mo\u017cemy zmokn\u0105\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T16:39:41+00:00", "description": "<img alt=\"S\u0105d przyzna\u0142 racj\u0119 Brukseli w sprawie TikToka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oxn9z3-shutterstock_482236333-7544580/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d Unii Europejskiej oddali\u0142 skarg\u0119 na decyzj\u0119 Komisji Europejskiej uznaj\u0105c\u0105 TikToka za tak zwanego stra\u017cnika dost\u0119pu, czyli przedsi\u0119biorstwo dominuj\u0105ce na rynku. W zwi\u0105zku z tym w\u0142a\u015bciciel aplikacji nadal podlega\u0107 b\u0119dzie surowszym przepisom o rynkach cyfrowych (DMA).", "id": 882397, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/sad-ue-przyznal-racje-ke-w-sprawie-tiktoka-st8007794?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d przyzna\u0142 racj\u0119 Brukseli w sprawie TikToka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T16:21:41+00:00", "description": "<img alt=\"Zas\u0142ab\u0142 i dwa dni le\u017ca\u0142 na pod\u0142odze. W drodze do karetki walczyli o jego \u017cycie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-luylyk-karetka-pomocy-medycznej-7846535/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    71-letni m\u0119\u017cczyzna zas\u0142ab\u0142 w swoim domu i dwa dni le\u017ca\u0142 na pod\u0142odze. Na szcz\u0119\u015bcie wo\u0142anie o pomoc us\u0142ysza\u0142a s\u0105siadka, kt\u00f3ra zaalarmowa\u0142a policj\u0119. Pomoc przysz\u0142a w ostatniej chwili. W trakcie transportu do karetki stan m\u0119\u017cczyzny nagle si\u0119 pogorszy\u0142. Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 walka o jego \u017cycie.", "id": 882398, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/gora-kalwaria-zaslabl-i-dwa-dni-lezal-na-podlodze-w-drodze-do-karetki-walczyli-o-zycie-mezczyzny-st8007788?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zas\u0142ab\u0142 i dwa dni le\u017ca\u0142 na pod\u0142odze. W drodze do karetki walczyli o jego \u017cycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T16:05:10+00:00", "description": "<img alt=\"Sze\u015b\u0107 cia\u0142 w luksusowym hotelu. \u015awiadkowie o przyczynie zbrodni i wielkich pieni\u0105dzach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7744810-ciala-szesciorga-osob-znalezione-w-hotelu-grand-hyatt-erawan-w-bangkoku-ph8007781/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zdaniem \u015bledczych osob\u0105 odpowiedzialn\u0105 za \u015bmier\u0107 sze\u015bciorga go\u015bci luksusowego hotelu w Bangkoku jest najpewniej 56-letnia Sherine Chong. Kobieta mia\u0142a najpierw poda\u0107 zatrut\u0105 herbat\u0119 pi\u0105tce odwiedzaj\u0105cych j\u0105 os\u00f3b, a nast\u0119pnie tak\u017ce sama j\u0105 wypi\u0107. Z zezna\u0144 \u015bwiadk\u00f3w wy\u0142ania si\u0119 tak\u017ce prawdopodobna przyczyna zab\u00f3jstwa - Chong mia\u0142a by\u0107 winna pozosta\u0142ym ofiarom ogromne sumy pieni\u0119dzy.", "id": 882399, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/szesc-cial-w-luksusowym-hotelu-swiadkowie-o-przyczynie-zbrodni-i-wielkich-pieniadzach-st8007745?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sze\u015b\u0107 cia\u0142 w luksusowym hotelu. \u015awiadkowie o przyczynie zbrodni i wielkich pieni\u0105dzach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:45:20+00:00", "description": "<img alt=\"Zmiany w ruchu na wje\u017adzie do Warszawy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-jzw2px-przebudowa-arkuszowej-i-estrady-wiaze-sie-z-wycinka-7784501/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W zwi\u0105zku z kolejnym etapem przebudowy skrzy\u017cowania sto\u0142ecznych ulic Arkuszowej i Estrady z 3 Maja w podwarszawskich Mo\u015bciskach od pi\u0105tku nast\u0105pi zmiana w organizacji ruchu. Zmiany dotycz\u0105 te\u017c pasa\u017cer\u00f3w komunikacji miejskiej.", "id": 881896, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-kolejny-etap-przebudowy-arkuszowej-i-estrady-z-3-maja-st8007722?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w ruchu na wje\u017adzie do Warszawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:42:00+00:00", "description": "<img alt=\"Marcin Romanowski nie zosta\u0142 aresztowany, ale prokuratura nie chce si\u0119 podda\u0107. B\u0119d\u0105 kolejne kroki\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3116133-marcin-romanowski-ph8007752/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sprawie Marcina Romanowskiego prokuratura poczeka na uzasadnienie s\u0105du o odmowie tymczasowego aresztowania - zapowiedzia\u0142 prokurator krajowy. Dariusz Korneluk poinformowa\u0142 te\u017c, \u017ce zwr\u00f3ci si\u0119 do przewodnicz\u0105cego Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy z wyja\u015bnieniem dotycz\u0105cym zarzut\u00f3w, jakie prokuratura chce przedstawi\u0107 Marcinowi Romanowskiemu. To w\u0142a\u015bnie immunitet cz\u0142onka Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy mia\u0142 by\u0107 g\u0142\u00f3wnym argumentem przeciwko tymczasowemu aresztowaniu.", "id": 881897, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/marcin-romanowski-nie-zostal-aresztowany-ale-prokuratura-nie-chce-sie-poddac-beda-kolejne-kroki-st8007714?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Romanowski nie zosta\u0142 aresztowany, ale prokuratura nie chce si\u0119 podda\u0107. B\u0119d\u0105 kolejne kroki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:30:43+00:00", "description": "<img alt=\"Najwi\u0119ksze s\u0142one jezioro w Serbii znikn\u0119\u0142o z powierzchni Ziemi\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4798725-serbia-ph8007739/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jezioro Rusanda w Serbii ca\u0142kowicie wysch\u0142o na skutek suszy. Zbiornik ze s\u0142on\u0105 wod\u0105, popularny w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w, ods\u0142oni\u0142 swoje dno. To skutek fali ekstremalnych upa\u0142\u00f3w, kt\u00f3ra utrzymuje si\u0119 na Ba\u0142kanach od tygodnia.", "id": 881898, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/najwieksze-slone-jezioro-w-serbii-zniknelo-z-powierzchni-ziemi-st8007371?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksze s\u0142one jezioro w Serbii znikn\u0119\u0142o z powierzchni Ziemi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:13:15+00:00", "description": "<img alt=\"11 podr\u00f3\u017cy po Europie, kt\u00f3re ka\u017cdy powinien odby\u0107 w \u017cyciu\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-725942-11-podrozy-po-europie-ktore-kazdy-powinien-odbyc-w-swoim-zyciu-ph7996401/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podr\u00f3\u017c poci\u0105giem ze Stambu\u0142u do Pary\u017ca, \u017ceglowanie \u0142\u00f3dk\u0105 po w\u0142oskim jeziorze Garda, czy mo\u017ce przejazd przez malownicze wioski Irlandii? Oto cz\u0119\u015b\u0107 z listy 11 podr\u00f3\u017cy po Europie, kt\u00f3re wed\u0142ug redaktor\u00f3w magazynu podr\u00f3\u017cniczego \"Conde Nast Traveller\" ka\u017cdy powinien cho\u0107 raz odby\u0107 w swoim \u017cyciu. Co jeszcze znalaz\u0142o si\u0119 na ich li\u015bcie?", "id": 881899, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/jedenascie-podrozy-po-europie-ktore-kazdy-powinien-odbyc-w-zyciu-st8007536?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "11 podr\u00f3\u017cy po Europie, kt\u00f3re ka\u017cdy powinien odby\u0107 w \u017cyciu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:04:01+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7199673-krol-karol-iii-i-krolowa-kamila-ph8007512/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015brod\u0119 odby\u0142o si\u0119 uroczyste otwarcie nowej sesji brytyjskiego parlamentu, podczas kt\u00f3rego kr\u00f3l Karol III wyg\u0142osi\u0142 mow\u0119\u00a0tronow\u0105, przedstawiaj\u0105c plany legislacyjne rz\u0105du na najbli\u017cszy rok. W ich centrum ma by\u0107 poprawa poziomu \u017cycia ludzi poprzez o\u017cywienie wzrostu gospodarczego.", "id": 881900, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-krol-karol-iii-fundamentalna-misja-mowa-tronowa-st8007562?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Fundamentalna misja\". Mowa tronowa kr\u00f3la", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:02:59+00:00", "description": "<img alt=\"Ma szans\u0119 by\u0107 drugim najpot\u0119\u017cniejszym cz\u0142owiekiem w Ameryce. A nied\u0142ugo mo\u017ce numerem jeden\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1901987-jd-vance-ph8006971/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cho\u0107 nie sko\u0144czy\u0142 jeszcze 40 lat, jego biografia ju\u017c wygl\u0105da jak spe\u0142nienie ameryka\u0144skiego snu. I cho\u0107 nie ma do\u015bwiadczenia w wielkiej polityce, a w Senacie zasiada zaledwie kilkana\u015bcie miesi\u0119cy, to Donald Trump og\u0142osi\u0142 go swoim kandydatem na wiceprezydenta. J.D. Vance ju\u017c teraz sta\u0142 si\u0119 jednym z najg\u0142o\u015bniejszych nazwisk na planecie i sta\u0142o si\u0119 to dzi\u0119ki osobistemu poparciu Trumpa. Kto jeszcze stoi za republikaninem, kt\u00f3rego cz\u0119sto okre\u015bla si\u0119 mianem \"populistycznego konserwatysty\"?", "id": 881901, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/usa-wybory-prezydenckie-2024-po-co-donaldowi-trumpowi-wiceprezydent-jd-vance-st8006818?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma szans\u0119 by\u0107 drugim najpot\u0119\u017cniejszym cz\u0142owiekiem w Ameryce. A nied\u0142ugo mo\u017ce numerem jeden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:02:34+00:00", "description": "<img alt=\"Donald Trump o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mzg5av-parada-wojskowa-w-tajpej-7441891/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Tajwan powinien p\u0142aci\u0107 Stanom Zjednoczonym za obron\u0119 przed Chinami - o\u015bwiadczy\u0142 Donald Trump, by\u0142y prezydent USA i kandydat republikan\u00f3w w tegorocznych wyborach. S\u0142owa te wywo\u0142a\u0142y pocz\u0105tkowo jedynie lakoniczn\u0105 reakcj\u0119 Tajpej, ale nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej rz\u0105dz\u0105ca partia wyda\u0142a w tej sprawie o\u015bwiadczenie.", "id": 881902, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-trump-o-placeniu-za-obrone-jest-reakcja-tajwanu-st8006723?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump o \"p\u0142aceniu za obron\u0119\". Jest reakcja Tajwanu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T15:00:17+00:00", "description": "<img alt=\"Zn\u00f3w zamkni\u0119to Akropol\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-a3zjhl-zamkniety-akropol-ph7961651/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Fala upa\u0142\u00f3w nawiedzi\u0142a Grecj\u0119. Ze wzgl\u0119du na wysok\u0105 temperatur\u0119 powietrza w najbardziej gor\u0105c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 dnia w \u015brod\u0119 zamkni\u0119ty zosta\u0142 grecki Akropol. Jak poinformowa\u0142y w\u0142adze, decyzj\u0119 podj\u0119to z uwagi na bezpiecze\u0144stwo turyst\u00f3w i pracownik\u00f3w.", "id": 881903, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/znow-zamknieto-akropol-st8007713?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zn\u00f3w zamkni\u0119to Akropol", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:53:55+00:00", "description": "<img alt=\"Podczas imprezy wszed\u0142 na posesj\u0119 s\u0105siad\u00f3w i chcia\u0142 odjecha\u0107 ich ci\u0105gnikiem. Uderzy\u0142 w maszyn\u0119 i budynek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kkafyq-ciagnik-rolniczy-zdjecie-ilustracyjne-7793635/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarzuty usi\u0142owania kradzie\u017cy oraz kierowania pojazdem w stanie nietrze\u017awo\u015bci us\u0142ysza\u0142 33-latek, kt\u00f3ry w trakcie zakrapianej imprezy wtargn\u0105\u0142 na teren znajduj\u0105cego si\u0119 w pobli\u017cu gospodarstwa i uruchomi\u0142 ci\u0105gnik. M\u0119\u017cczyzna straci\u0142 panowanie nad pojazdem i uderzy\u0142 w inn\u0105 maszyn\u0119 rolnicz\u0105, a nast\u0119pnie w budynek.", "id": 881904, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/gmina-zuromin-w-trakcie-swietowania-pepkowego-wtargnal-na-posesje-sasiadow-i-probowal-ukrasc-ciagnik-st8007699?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podczas imprezy wszed\u0142 na posesj\u0119 s\u0105siad\u00f3w i chcia\u0142 odjecha\u0107 ich ci\u0105gnikiem. Uderzy\u0142 w maszyn\u0119 i budynek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:43:39+00:00", "description": "<img alt=\"Wysz\u0142y z domu i w upalne dni zgubi\u0142y si\u0119 w mie\u015bcie. To trudny czas dla starszych os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3870059-forum-0888755032-ph8007526/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    92-latka wybra\u0142a si\u0119 do c\u00f3rki, ale zapomnia\u0142a gdzie ona mieszka. Zb\u0142\u0105kan\u0105 seniork\u0105 zainteresowa\u0142a si\u0119 przechodz\u0105ca kobieta. Z kolei 79-letnia mieszkanka \u015ar\u00f3dmie\u015bcia postanowi\u0142a wybra\u0107 si\u0119 poza Warszaw\u0119 i zgubi\u0142a si\u0119 ju\u017c na Muranowie. W upalne dni starsze osoby s\u0105 szczeg\u00f3lnie nara\u017cone, powinny unika\u0107 samotnych podr\u00f3\u017cy i d\u0142u\u017cszego przebywania na zewn\u0105trz", "id": 881239, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bemowo/wyszly-z-domu-i-w-upalne-dni-zgubily-sie-w-miescie-to-trudny-czas-dla-starszych-osob-st8007487?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysz\u0142y z domu i w upalne dni zgubi\u0142y si\u0119 w mie\u015bcie. To trudny czas dla starszych os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:43:15+00:00", "description": "<img alt=\"Siedem os\u00f3b, w tym dzieci, wypad\u0142o z kajak\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4wzdyr-kajak-kajaki-rzeka-jezioro-shutterstock_2072386091_1-7062377/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na rzece Pars\u0119cie w wojew\u00f3dztwie zachodniopomorskim siedem os\u00f3b, w tym troje dzieci, wypad\u0142o z kajak\u00f3w. Nikt nie odni\u00f3s\u0142 obra\u017ce\u0144.", "id": 881240, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/parseta-siedem-osob-w-tym-dzieci-wypadlo-z-kajakow-st8007718?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siedem os\u00f3b, w tym dzieci, wypad\u0142o z kajak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:36:38+00:00", "description": "<img alt=\"Tysi\u0105ce uszkodzonych drzew. Le\u015bnicy prosz\u0105, by nie wchodzi\u0107 do tych las\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1639470-powalone-drzewa-nadlesnictwo-maskulinskie-ph8007706/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mazurskie nadle\u015bnictwa Maskuli\u0144skie i Jedwabno zaapelowa\u0142y w \u015brod\u0119 do turyst\u00f3w o zachowanie ostro\u017cno\u015b\u0107 podczas spacer\u00f3w po lesie. Le\u015bnicy prosz\u0105 te\u017c o niewchodzenie do kompleks\u00f3w le\u015bnych uszkodzonych przez wtorkowe nawa\u0142nice. Burze zniszczy\u0142y w tych nadle\u015bnictwach tysi\u0105ce drzew.", "id": 881241, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/tysiace-uszkodzonych-drzew-lesnicy-prosza-by-nie-wchodzic-do-tych-lasow-st8007678?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce uszkodzonych drzew. Le\u015bnicy prosz\u0105, by nie wchodzi\u0107 do tych las\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:36:11+00:00", "description": "<img alt=\"44-latek obrzuci\u0142 policjant\u00f3w butelkami z benzyn\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5469817-podczas-proby-zatrzymania-napastnik-mial-rzucac-w-policjantow-butelkami-z-benzyna-ph8007654/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    44-latek poszukiwany listem go\u0144czym za rozb\u00f3j w trakcie pr\u00f3by zatrzymania go przez policjant\u00f3w w Skar\u017cysku Kamiennej (\u015awi\u0119tokrzyskie) rzuca\u0142 w ich kierunku butelkami z benzyn\u0105. Grozi mu za to od roku do 10 lat wi\u0119zienia.", "id": 881242, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/skarzysko-kamienna-podczas-proby-zatrzymania-obrzucil-policjantow-butelkami-z-benzyna-st8007649?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "44-latek obrzuci\u0142 policjant\u00f3w butelkami z benzyn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:26:42+00:00", "description": "<img alt=\"Czeka nas kilka przyjemnych dni, ale na horyzoncie wida\u0107 powr\u00f3t upa\u0142u i burz\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1383615-burze-upal-ph7996123/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W najbli\u017cszych dniach synoptycy nie przewiduj\u0105 ekstremalnych upa\u0142\u00f3w. Najcieplej b\u0119dzie na Dolnym \u015al\u0105sku, gdzie termometry wska\u017c\u0105 31 stopni Celsjusza. Na pocz\u0105tku nowego tygodnia na zachodzie kraju mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 burze.", "id": 881243, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/czeka-nas-kilka-przyjemnych-dni-ale-na-horyzoncie-widac-powrot-upalu-i-burz-st8007617?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czeka nas kilka przyjemnych dni, ale na horyzoncie wida\u0107 powr\u00f3t upa\u0142u i burz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:23:37+00:00", "description": "<img alt=\"Ikea wycofuje niebezpieczny produkt. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ixqs4k-ikea-shutterstock_233691091_1-7184631/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ikea poinformowa\u0142a o wycofaniu z rynku \u0142adowarki uniwersalnej VARMFRONT ze wzgl\u0119du na wad\u0119 produktow\u0105, stwarzaj\u0105c\u0105 ryzyko po\u017carowe. Sie\u0107 apeluje do klient\u00f3w, kt\u00f3rzy nabyli produkt, by niezw\u0142ocznie zaprzestali go u\u017cywa\u0107 i skontaktowali si\u0119 z firm\u0105 w celu wymiany urz\u0105dzenia lub zwrotu pieni\u0119dzy.", "id": 881244, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ikea-wycofuje-z-rynku-ladowarke-varmfront-stwarza-ryzyko-pozaru-st8007609?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ikea wycofuje niebezpieczny produkt. \"Ryzyko po\u017carowe\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:16:19+00:00", "description": "<img alt=\"Bizon uciek\u0142 z prywatnej posesji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-440124-bizon-uciekl-z-prywatnej-posesji-ph8007684/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017cacy i lekarz weterynarii prowadz\u0105 w Grochowach w gminie Rychwa\u0142 (woj. wielkopolskie) akcj\u0119 od\u0142awiania bizona, kt\u00f3ry uciek\u0142 z prywatnego zoo z oddalonego o kilkana\u015bcie kilometr\u00f3w Bicza w gminie Stare Miasto.", "id": 881245, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/grochowy-bizon-uciekl-z-prywatnej-posesji-trwa-jego-odlawianie-st8007691?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bizon uciek\u0142 z prywatnej posesji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T14:09:17+00:00", "description": "<img alt=\"Wypadek w metrze, utrudnienia na pierwszej linii \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5804410-metro-politechnika-zdjecie-ilustracyjne-ph8007683/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z powodu wypadku na stacji Politechnika nieczynnych jest siedem stacji pierwszej linii metra. Uruchomiono komunikacj\u0119 zast\u0119pcz\u0105.", "id": 881246, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-politechnika-wypadek-w-metrze-utrudnienia-na-pierwszej-linii-st8007663?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek w metrze, utrudnienia na pierwszej linii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:57:23+00:00", "description": "<img alt=\"Tylko w jeden weekend trafi\u0142o tutaj 50 zwierz\u0105t. Apel o pomoc\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5445712-kot-tom-oraz-psy-atencjusz-i-saturn-to-tylko-niektore-ze-zwierzat-ktore-trafily-do-schroniska-w-weekend-ph8007539/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niemal 50 zwierz\u0105t trafi\u0142o w jeden lipcowy weekend do schroniska KTOZ w Krakowie. Jak poinformowali pracownicy plac\u00f3wki, bezdomnych zwierz\u0105t przybywa ka\u017cdego dnia, a potrzeby drastycznie wzrastaj\u0105, st\u0105d pro\u015bba o pomoc. Potrzebne s\u0105 m.in. koce i prze\u015bcierad\u0142a. - Jest bardzo ci\u0119\u017cko, jak co wakacje. Nie jeste\u015bmy w stanie na sto procent stwierdzi\u0107, czy w\u0142a\u015bciciele zostawili zwierz\u0119ta, nie mog\u0105c wyjecha\u0107 z nimi na urlop, ale taki wniosek nasuwa si\u0119 sam - m\u00f3wi nam Joanna Repel z KTOZ.", "id": 881247, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-50-zwierzat-w-jeden-weekend-trafilo-do-schroniska-ktoz-apel-o-pomoc-st8007594?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tylko w jeden weekend trafi\u0142o tutaj 50 zwierz\u0105t. Apel o pomoc", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:43:54+00:00", "description": "<img alt=\"Samoch\u00f3d sp\u0142on\u0105\u0142 po uderzeniu w drzewo, \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9928023-smiertelny-wypadek-w-korytowie-ph8007627/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do tragicznego w skutkach wypadku dosz\u0142o w Korytowie ko\u0142o \u017byrardowa. Na le\u015bnej drodze samoch\u00f3d osobowy uderzy\u0142 w drzewo i stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach. Nie \u017cyje jedna osoba.", "id": 881248, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/korytow-smiertelny-wypadek-samochod-uderzyl-w-drzewo-wpadl-do-rowu-i-zapalil-sie-st8007610?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoch\u00f3d sp\u0142on\u0105\u0142 po uderzeniu w drzewo, \"w \u015brodku zw\u0119glone cia\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:33:49+00:00", "description": "<img alt=\"Tylu Polak\u00f3w pracowa\u0142o na \u015bmieci\u00f3wkach. Najnowsze dane\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cbgyl9-praca-dokumenty-biuro-shutterstock_1931318081-6148271/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad 2,3 miliona os\u00f3b na koniec 2023 roku wykonywa\u0142o prac\u0119 na podstawie um\u00f3w cywilno-prawnych, to jest um\u00f3w zlecenie, czy um\u00f3w o dzie\u0142o - wynika z raportu opublikowanego przez G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statyczny.", "id": 880797, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/liczba-polakow-pracujacych-w-2023-na-umowach-cywilno-prawnych-umowa-o-dzielo-umowa-zlecenie-st8007304?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tylu Polak\u00f3w pracowa\u0142o na \u015bmieci\u00f3wkach. Najnowsze dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:33:13+00:00", "description": "<img alt=\"Prezes i wiceprezesi S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie odwo\u0142ani\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-634261-sad-okregowy-w-warszawie-ph5788248/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar po zapoznaniu si\u0119 z tre\u015bci\u0105 opinii Kolegium S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie odwo\u0142a\u0142 z pe\u0142nionych funkcji prezesa i czworo wiceprezes\u00f3w S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie - podano w komunikacie resortu sprawiedliwo\u015bci.", "id": 880798, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prezes-i-wiceprezesi-sadu-okregowego-w-warszawie-odwolani-st8007566?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes i wiceprezesi S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie odwo\u0142ani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:32:01+00:00", "description": "<img alt=\"Bodnar: w najbli\u017cszym czasie skierujemy do europarlamentu o wniosek o uchylenie immunitetu Dworczykowi\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny przekaza\u0142 na \u015brodowej konferencji, \u017ce w najbli\u017cszym czasie skierowany zostanie do Parlamentu Europejskiego wniosek o uchylenie immunitetu by\u0142emu szefowi KPRM Micha\u0142owi Dworczykowi.", "id": 880799, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/bodnar-w-najblizszym-czasie-skierujemy-do-parlamentu-europejskiego-wniosek-o-uchylenie-immunitetu-michalowi-dworczykowi-st8007618?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar: w najbli\u017cszym czasie skierujemy do europarlamentu o wniosek o uchylenie immunitetu Dworczykowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:31:42+00:00", "description": "<img alt=\"Po imprezie \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3011383-zlamala-drzewko-w-parku-stanie-przed-sadem-ph8007590/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wracaj\u0105c po imprezie do domu \"stoczy\u0142 walk\u0119\" z drzewkiem w parku. Nie wiedzia\u0142, \u017ce wszystko nagra\u0142y kamery monitoringu. Policjanci skierowali spraw\u0119 do s\u0105du, m\u0142odemu m\u0119\u017cczy\u017anie grozi kara grzywny do tysi\u0105ca z\u0142otych.", "id": 880800, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wandalizm-w-drodze-do-domu-walczyl-z-drzewkiem-w-parku-st8007623?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po imprezie \"walczy\u0142\" z drzewkiem w parku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:30:34+00:00", "description": "<img alt=\"Bodnar: decyzja s\u0105du nie przekre\u015bla \u015bledztwa w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2195580-adam-bodnar-ph8007573/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura ustali\u0142a, \u017ce immunitet cz\u0142onka Zgromadzenia Parlamentarnego RE nie wy\u0142\u0105cza mo\u017cliwo\u015bci postawienia zarzut\u00f3w, zatrzymania i aresztowania -\u00a0powiedzia\u0142 na konferencji prasowej minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar. Doda\u0142, \u017ce decyzja s\u0105du w sprawie aresztu dla Marcina Romanowskiego \"w \u017caden spos\u00f3b nie przekre\u015bla\" \u015bledztwa w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.", "id": 880801, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-marcina-romanowskiego-adam-bodnar-komentuje-st8007547?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar: decyzja s\u0105du nie przekre\u015bla \u015bledztwa w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:29:08+00:00", "description": "<img alt=\"Nag\u0142e zatrzymanie kr\u0105\u017cenia na pla\u017cy. Pierwsi reanimowali m\u0119\u017cczyzn\u0119 pla\u017cowicze \" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5067569-ladowanie-lpr-na-plazy-w-miedzyzdrojach-ph8007479/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na niestrze\u017conej pla\u017cy w Mi\u0119dzyzdrojach u 45-latka dosz\u0142o do nag\u0142ego zatrzymania kr\u0105\u017cenia. Do czasu przyjazdu s\u0142u\u017cb, reanimacj\u0119 podj\u0119li pla\u017cowicze, kt\u00f3rzy byli \u015bwiadkami ca\u0142ego zdarzenia. M\u0119\u017cczyzn\u0119 z przywr\u00f3conymi funkcjami \u017cyciowymi przetransportowano \u015bmig\u0142owcem LPR do szpitala w Szczecinie. Zdj\u0119cia z akcji otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "id": 880802, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/miedzyzdroje-zatrzymanie-krazenia-u-jednego-z-plazowiczow-na-niestrzezonej-plazy-st8007528?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nag\u0142e zatrzymanie kr\u0105\u017cenia na pla\u017cy. Pierwsi reanimowali m\u0119\u017cczyzn\u0119 pla\u017cowicze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:14:00+00:00", "description": "<img alt=\"Nieprawid\u0142owo\u015bci przy zam\u00f3wieniach dla wojska. CBA zatrzyma\u0142o trzy osoby\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5748784-mundur-polskie-wojsko-armia-ph7385059/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Centralne Biuro Antykorupcyjne i \u017bandarmeria Wojskowa zatrzyma\u0142y trzech m\u0119\u017cczyzn, w tym technika Wojskowego Oddzia\u0142u Gospodarczego w W\u0119drzynie w zwi\u0105zku z nieprawid\u0142owo\u015bciami przy zam\u00f3wieniach na rzecz wojska. Us\u0142yszeli zarzuty.", "id": 880804, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/nieprawidlowosci-przy-zamowieniach-dla-wojska-cba-zatrzymalo-trzy-osoby-st8007535?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieprawid\u0142owo\u015bci przy zam\u00f3wieniach dla wojska. CBA zatrzyma\u0142o trzy osoby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:10:19+00:00", "description": "<img alt=\"PKP Intercity podpisa\u0142o kontrakt o warto\u015bci ponad 4,2 miliarda z\u0142otych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ue4pi7-shutterstock_1490179793-7407027/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    PKP Intercity podpisa\u0142o umow\u0119 z firm\u0105 H.Cegielski - Fabryka Pojazd\u00f3w Szynowych o warto\u015bci ponad 4,2 miliarda z\u0142otych. W ramach kontraktu ma zosta\u0107 zbudowanych 300 nowych wagon\u00f3w.", "id": 880805, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pkp-intercity-podpisalo-kontrakt-o-wartosci-ponad-42-miliarda-zlotych-st8007553?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Intercity podpisa\u0142o kontrakt o warto\u015bci ponad 4,2 miliarda z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:09:37+00:00", "description": "<img alt=\"Upa\u0142 dr\u0119czy po\u0142udniow\u0105 Europ\u0119. Zgin\u0119\u0142o co najmniej kilkana\u015bcie os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5172330-upaly-w-grecji-ph8007538/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Fala upa\u0142\u00f3w nawiedza po\u0142udniow\u0105 Europ\u0119. To efekt nap\u0142ywu gor\u0105cych mas powietrza znad Afryki. Temperatury w r\u00f3\u017cnych krajach, wynosz\u0105ce cz\u0119sto ponad 40 stopni Celsjusza, doprowadzi\u0142y ju\u017c do \u015bmierci co najmniej kilkunastu os\u00f3b i sprzyjaj\u0105 rozprzestrzenianiu si\u0119 po\u017car\u00f3w.", "id": 880806, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/upal-dreczy-poludniowa-europe-zginelo-co-najmniej-kilkanascie-osob-st8007478?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upa\u0142 dr\u0119czy po\u0142udniow\u0105 Europ\u0119. Zgin\u0119\u0142o co najmniej kilkana\u015bcie os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:07:06+00:00", "description": "<img alt=\"Czym jest Zgromadzenie Parlamentarne Rady Europy? Marcin Romanowski do\u0142\u0105czy\u0142 do niego w tym roku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3477526-czym-jest-zgromadzenie-parlamentarne-rady-europy-ph8007400/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marcin Romanowski, polityk Suwerennej Polski, wobec kt\u00f3rego prokuratura sformu\u0142owa\u0142a 11 zarzut\u00f3w, w tym udzia\u0142u w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej, nie trafi do aresztu. Decyzj\u0119 w tej sprawie s\u0105d umotywowa\u0142 jego cz\u0142onkostwem w Zgromadzeniu Parlamentarnym Rady Europy i przys\u0142uguj\u0105cym mu w zwi\u0105zku z tym immunitetem. Czym jest ta instytucja? Jak\u0105 funkcj\u0119 i od kiedy pe\u0142ni w niej Marcin Romanowski? Wyja\u015bniamy.", "id": 880807, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-romanowski-na-wolnosci-czym-jest-zgromadzenie-parlamentarne-rady-europy-dolaczyl-do-niego-w-tym-roku-st8007379?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czym jest Zgromadzenie Parlamentarne Rady Europy? Marcin Romanowski do\u0142\u0105czy\u0142 do niego w tym roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:04:34+00:00", "description": "<img alt=\"Z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 wyp\u0142yn\u0105\u0142 na skuterze z zatoki. Mia\u0142 ponad promil alkoholu w organizmie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-824745-pijany-na-skuterze-zalew-sulejowski-ph8007375/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Tomaszowa Mazowieckiego (woj. \u0142\u00f3dzkie) podczas wodnej s\u0142u\u017cby na Zalewie Sulejowskim zatrzymali do kontroli sternika, kt\u00f3ry z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 wyp\u0142yn\u0105\u0142 skuterem z zatoki. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 wszystkie wymagane dokumenty, ale nie potrafi\u0142 wyja\u015bni\u0107 swojego zachowania. Badanie alkomatem wykaza\u0142o, \u017ce mia\u0142 ponad promil alkoholu w organizmie.", "id": 880808, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/tomaszow-mazowiecki-pijany-sternik-wpadl-przez-wlasna-brawure-st8007410?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 wyp\u0142yn\u0105\u0142 na skuterze z zatoki. Mia\u0142 ponad promil alkoholu w organizmie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T13:02:21+00:00", "description": "<img alt=\"Ochroniarze wykr\u0119cali r\u0119ce i ci\u0105gn\u0119li po ziemi uczestnik\u00f3w festiwalu. Policja analizuje nagrania \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8400440-brutalne-zachowanie-ochroniarzy-podczas-clout-festivalu-w-warszawie-ph8006043/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sieci pojawi\u0142y si\u0119 filmy nagrane podczas odbywaj\u0105cego si\u0119 w weekend na Torze Wy\u015bcig\u00f3w Konnych S\u0142u\u017cewiec Clout Festivalu. Wida\u0107 na nich zachowanie niekt\u00f3rych ochroniarzy, kt\u00f3rzy bij\u0105 uczestnik\u00f3w imprezy, wykr\u0119caj\u0105 im r\u0119ce, a tak\u017ce ci\u0105gn\u0105 ich po ziemi. Spraw\u0105 interesuje si\u0119 policja, kt\u00f3ra zapewnia, \u017ce dost\u0119pne w sieci nagrania zostan\u0105 poddane analizie. Wyja\u015bnienia zapowiadaj\u0105 organizatorzy i firma ochroniarska.", "id": 880809, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-clout-festival-ochroniarze-wykrecali-rece-i-ciagali-po-ziemi-uczestnikow-rapowego-festiwalu-st8005808?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ochroniarze wykr\u0119cali r\u0119ce i ci\u0105gn\u0119li po ziemi uczestnik\u00f3w festiwalu. Policja analizuje nagrania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:57:48+00:00", "description": "<img alt=\"Zamykaj\u0105 program dla uczni\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1432819-konferencja-w-ncbr-katarzyna-lubnauer-marek-gzik-jerzy-malachowski-ph8007334/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Narodowe Centrum Bada\u0144 i Rozwoju zamyka sw\u00f3j multimedialny program MeduM. - Projekt na sam\u0105 platform\u0119 i na materia\u0142y historyczne wygra\u0142a firma, kt\u00f3ra zupe\u0142nie przypadkowo jest powi\u0105zana z fundacj\u0105 wsp\u00f3lnika kuzyna Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego - przekaza\u0142a podczas konferencji Katarzyna Lubnauer, wiceministra edukacji. - Jako naukowca bola\u0142o mnie, \u017ce taka pere\u0142ka jak NCBR jest wykorzystywania do szeregu dzia\u0142a\u0144 o charakterze dewiacyjnym - skomentowa\u0142 dla biznesowej redakcji tvn24.pl Jerzy Ma\u0142achowski, szef NCBR.", "id": 880810, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ncbr-zamyka-program-budowania-platformy-medum-wyniki-audytu-w-ncbr-st8007170?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamykaj\u0105 program dla uczni\u00f3w. \"Kojarzy mi si\u0119 ze spraw\u0105 nies\u0142awnej willi plus\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:47:15+00:00", "description": "<img alt=\"Cia\u0142o 3-letniego ch\u0142opca w zamra\u017carce. Matka dziecka przyzna\u0142a si\u0119 do zab\u00f3jstwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3476wc-dwie-ofiary-smiertelne-strzelaniny-w-karolinie-poludniowej-6877830/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Matka trzyletniego ch\u0142opca, kt\u00f3rego cia\u0142o \u015bledczy znale\u017ali w zamra\u017carce, po dw\u00f3ch latach od makabrycznego odkrycia przyzna\u0142a si\u0119 do zab\u00f3jstwa - informuj\u0105 ameryka\u0144skie media.", "id": 880811, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-cialo-3-letniego-dziecka-w-zamrazarce-matka-przyznala-sie-do-zabojstwa-st8007340?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o 3-letniego ch\u0142opca w zamra\u017carce. Matka dziecka przyzna\u0142a si\u0119 do zab\u00f3jstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:47:00+00:00", "description": "<img alt=\"Tajemnicza \u015bmier\u0107 dw\u00f3ch 56-latk\u00f3w. Prokuratura o mo\u017cliwym motywie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4b3ian-tasma-policyjna-zdjecie-ilustracyjne-5455422/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Starym Kisielinie i w Zielonej G\u00f3rze znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch 56-latk\u00f3w. Jeden z nich zosta\u0142 zamordowany, drugi najprawdopodobniej sam odebra\u0142 sobie \u017cycie. Wed\u0142ug \u015bledczych te \u015bmierci mog\u0105 by\u0107 powi\u0105zane. - S\u0105 pewne przes\u0142anki, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 nam tak s\u0105dzi\u0107 - powiedzia\u0142 \u0141ukasz Wojtasik z Prokuratury Okr\u0119gowej w Zielonej G\u00f3rze.", "id": 880812, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/stary-kisielin-zielona-gora-sledczy-wyjasniaja-okolicznosci-smierci-dwoch-mezczyzn-st8007471?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 dw\u00f3ch 56-latk\u00f3w. Prokuratura o mo\u017cliwym motywie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:44:11+00:00", "description": "<img alt=\"Petru: zrobi\u0119 wszystko, by w Radzie Europy wyt\u0142umaczy\u0107 spraw\u0119 Romanowskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3878995-petru-ph8007445/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - B\u0119d\u0119 t\u0142umaczy\u0142 cz\u0142onkom Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy, jaka jest sytuacja i dlaczego tak wa\u017cne jest to, aby w sytuacji, kiedy istnieje zagro\u017cenie mataczenia, Romanowski nie by\u0142 w stanie ustala\u0107 zezna\u0144 innych os\u00f3b - m\u00f3wi\u0142 Ryszard Petru, pose\u0142 Trzeciej Drogi, kt\u00f3ry te\u017c jest cz\u0142onkiem tego gremium. Magdalena Biejat oceni\u0142a, \u017ce brak aresztu dla Romanowskiego to kompromitacja prokuratury, kt\u00f3ra jednak nie powinna przys\u0142ania\u0107 fakt\u00f3w o by\u0142ym urz\u0119dniku resortu sprawiedliwo\u015bci.", "id": 880813, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-romanowski-nie-trafi-do-aresztu-sprawa-drugiego-immunitetu-komentarze-polityczne-st8007395?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Petru: zrobi\u0119 wszystko, by w Radzie Europy wyt\u0142umaczy\u0107 spraw\u0119 Romanowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:40:41+00:00", "description": "<img alt=\"P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski urz\u0119dnik uton\u0105\u0142 w stawie pod Moskw\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7415648-kim-geul-chol-ph8007420/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przebywaj\u0105cy z wizyt\u0105 w Rosji p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski urz\u0119dnik uton\u0105\u0142 podczas k\u0105pieli w stawie pod Moskw\u0105 - donosi Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjskie media. Wszystko wskazuje na to, \u017ce to szef p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiego wojskowego kontyngentu szkoleniowego. Ambasada Korei P\u00f3\u0142nocnej nie potwierdzi\u0142a informacji o \u015bmierci m\u0119\u017cczyzny ani jego to\u017csamo\u015bci.", "id": 880815, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/polnocnokoreanski-urzednik-utonal-w-stawie-pod-moskwa-st8007310?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski urz\u0119dnik uton\u0105\u0142 w stawie pod Moskw\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:35:01+00:00", "description": "<img alt=\"Poci\u0105gi nie zatrzymaj\u0105 si\u0119 przy tym peronie. Utrudnienia dotycz\u0105 ponad 100 po\u0142\u0105cze\u0144 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-331186-zmiany-na-dworcu-zachodnim-ph8006107/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - W cztery nast\u0119puj\u0105ce po sobie weekendy poci\u0105gi kursuj\u0105ce po linii obwodowej nie zatrzymaj\u0105 si\u0119 przy peronie 9. Dworca Zachodniego - poinformowa\u0142 rzecznik PKP PLK Karol Jakubowski.", "id": 880816, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-pociagi-nie-zatrzymaja-sie-przy-peronie-9-utrudnienia-dotycza-ponad-100-polaczen-st8006084?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poci\u0105gi nie zatrzymaj\u0105 si\u0119 przy tym peronie. Utrudnienia dotycz\u0105 ponad 100 po\u0142\u0105cze\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:22:55+00:00", "description": "<img alt=\"Sp\u00f3r o ambasador\u00f3w. W ilu krajach wci\u0105\u017c ich nie ma?    \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-612431-ambasada-rp-w-rzymie-ph8007273/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mi\u0119dzy prezydentem a rz\u0105dem trwa sp\u00f3r o odwo\u0142anie niekt\u00f3rych ambasador\u00f3w i powo\u0142anie nowych. Sprawdzili\u015bmy, gdzie te stanowiska pozostaj\u0105 wci\u0105\u017c nieobsadzone. Izrael, Austria, Egipt, W\u0142ochy.... - jak wynika z danych MSZ, problem dotyczy ponad 20 procent plac\u00f3wek zagranicznych.", "id": 880388, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/spor-o-ambasadorow-w-ilu-krajach-wciaz-ich-nie-ma-dane-msz-st8005509?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3r o ambasador\u00f3w. W ilu krajach wci\u0105\u017c ich nie ma?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:09:02+00:00", "description": "<img alt=\"Skrajnie wychudzone i zaniedbane psy odebrane w\u0142a\u015bcicielowi\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-7309736-zaniedbane-i-chore-psy-na-odziedziczonej-posesji-ph8007388/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    26-latek stanie przed s\u0105dem za zn\u0119canie si\u0119 nad zwierz\u0119tami. Z jego posesji odebrano brudne, chore, niedo\u017cywione i przestraszone psy. Jednego nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi kara do 3 lat wi\u0119zienia.", "id": 880389, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/tczew-zaniedbane-i-chore-psy-odebrane-wlascicielowi-jeden-z-nich-mial-guza-wielkosci-grejpfruta-st8007186?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skrajnie wychudzone i zaniedbane psy odebrane w\u0142a\u015bcicielowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:09:01+00:00", "description": "<img alt=\"Trump z niewielk\u0105 przewag\u0105 w sonda\u017cu. Amerykanie obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce sytuacja \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3129431-zwolenniczka-donalda-trumpa-ph8007368/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ogromna wi\u0119kszo\u015b\u0107 Amerykan\u00f3w, bo a\u017c 80 proc., obawia si\u0119, \u017ce sytuacja w ich kraju \"wymyka si\u0119 spod kontroli\" - wynika z nowego sonda\u017cu Ipsos dla agencji Reutera. W badaniu zapytano tak\u017ce o poparcie dla obu kandydat\u00f3w w wyborach prezydenckich.", "id": 880390, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-badanie-poparcia-w-amerykanskich-wyborach-st8007316?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump z niewielk\u0105 przewag\u0105 w sonda\u017cu. Amerykanie obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce sytuacja \"wymyka si\u0119 spod kontroli\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:07:15+00:00", "description": "<img alt=\"Jest postanowienie prokuratury w sprawie zarzut\u00f3w dla Ryszarda Czarneckiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4209839-pap2022041906z-ph7164244/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura wyda\u0142a postanowienie o przedstawieniu zarzut\u00f3w Ryszardowi Czarneckiemu. Wezwie r\u00f3wnie\u017c by\u0142ego europos\u0142a na przes\u0142uchanie w charakterze podejrzanego. \u015aledczy nie podaj\u0105 konkretnego terminu.", "id": 880391, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jest-postanowienie-prokuratury-w-sprawie-zarzutow-dla-ryszarda-czarneckiego-st8007385?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest postanowienie prokuratury w sprawie zarzut\u00f3w dla Ryszarda Czarneckiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T12:05:13+00:00", "description": "<img alt=\"Ma s\u0142odko-puchaty wygl\u0105d, ale to \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9705244-narodziny-irbisa-snieznego-w-warszawskim-zoo-ph8007206/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W ogrodzie zoologicznym w Warszawie na \u015bwiat przyszed\u0142 samczyk irbisa \u015bnie\u017cnego, zwanego Duchem G\u00f3r. Kociak sko\u0144czy\u0142 w\u0142a\u015bnie sze\u015b\u0107 tygodni.", "id": 880392, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-irbis-sniezny-duch-gor-urodzil-sie-warszawskim-zoo-st8007202?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma s\u0142odko-puchaty wygl\u0105d, ale to \"pot\u0119\u017cny drapie\u017cnik\". Duch G\u00f3r urodzi\u0142 si\u0119 w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:46:21+00:00", "description": "<img alt=\"Tragedia pod Ostro\u0142\u0119k\u0105. Dwuletnie dziecko zgin\u0119\u0142o pod ko\u0142ami ci\u0119\u017car\u00f3wki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9291575-do-wypadku-doszlo-pod-ostroleka-ph6890888/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwuletni ch\u0142opiec zgin\u0105\u0142 pod ko\u0142ami samochodu ci\u0119\u017carowego w okolicach Ostro\u0142\u0119ki (Mazowieckie). Do zdarzenia dosz\u0142o, kiedy kierowca, kt\u00f3ry przyjecha\u0142 z pasz\u0105 dla zwierz\u0105t, manewrowa\u0142 na podw\u00f3rku.", "id": 880393, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/zdunek-ostroleka-dziecko-przejechane-przez-ciezarowke-st8007355?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia pod Ostro\u0142\u0119k\u0105. Dwuletnie dziecko zgin\u0119\u0142o pod ko\u0142ami ci\u0119\u017car\u00f3wki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:45:48+00:00", "description": "<img alt=\"Pijany przyjecha\u0142 na stacj\u0119 paliw i kupi\u0142 dwie butelki alkoholu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3454515-pijana-przyjechala-na-stacje-paliw-ph7995869/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W trakcie p\u0142atno\u015bci za tankowanie na jednej ze szczeci\u0144skich stacji pracownik wyczu\u0142 od kierowcy wo\u0144 alkoholu. M\u0119\u017cczyzna kupowa\u0142 dwie butelki wysokoprocentowego trunku. Badanie trze\u017awo\u015bci wykaza\u0142o, \u017ce mia\u0142 prawie trzy promile alkoholu w organizmie. 30-latek zosta\u0142 zatrzymany, a samoch\u00f3d odholowany.", "id": 880394, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-pijany-przyjechal-na-stacje-paliw-zatankowal-i-kupil-kolejne-dwie-butelki-alkoholu-st8007034?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany przyjecha\u0142 na stacj\u0119 paliw i kupi\u0142 dwie butelki alkoholu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:44:34+00:00", "description": "<img alt=\"Aplikowa\u0142y do pracy, musia\u0142y wykona\u0107 testy ci\u0105\u017cowe. Sprawa trafi\u0142a do s\u0105du\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1672720-test-ciaza-kobieta-dlon-shutterstock2390919885-ph8007363/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kilkana\u015bcie chi\u0144skich firm mia\u0142o prosi\u0107 kandydatki do pracy o wykonanie test\u00f3w ci\u0105\u017cowych - pisze CNN. Sprawa trafi\u0142a do s\u0105du. Cho\u0107 w\u0142adze chc\u0105 zapobiec demograficznej zapa\u015bci, to w biznesie kobiety planuj\u0105ce za\u0142o\u017cenie rodziny wci\u0105\u017c s\u0105 dyskryminowane.", "id": 880395, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/chiny-aplikowaly-do-pracy-musialy-wykonac-testy-ciazowe-sprawa-trafila-do-sadu-st8007290?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aplikowa\u0142y do pracy, musia\u0142y wykona\u0107 testy ci\u0105\u017cowe. Sprawa trafi\u0142a do s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:37:27+00:00", "description": "<img alt=\"W\u0142a\u015bnie mia\u0142 odje\u017cd\u017ca\u0107 autem, zosta\u0142 obezw\u0142adniony \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3590349-kryminalni-z-targowka-zatrzymali-41-letniego-mieszkanca-dzielnicy-ph8006983/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kryminalni z Targ\u00f3wka zatrzymali 41-letniego mieszka\u0144ca dzielnicy, kt\u00f3ry nie tylko by\u0142 poszukiwany do odbycia kary pozbawienia wolno\u015bci, ale te\u017c posiada\u0142 znaczn\u0105 ilo\u015b\u0107 narkotyk\u00f3w.", "id": 880396, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wlasnie-mial-odjezdzac-autem-zostal-obezwladniony-zarzuty-za-narkotyki-st8006967?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142a\u015bnie mia\u0142 odje\u017cd\u017ca\u0107 autem, zosta\u0142 obezw\u0142adniony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:35:36+00:00", "description": "<img alt=\"Co zamiast Prokuratury Krajowej? Kto b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 prokuratorem generalnym? Jest projekt\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3458-ministerstwo-sprawiedliwosci-ph8007348/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Projekt rozdzielaj\u0105cy funkcje ministra sprawiedliwo\u015bci i prokuratora generalnego jest gotowy. Zosta\u0142 wpisany do wykazu prac legislacyjnych rz\u0105du - przekaza\u0142 resort sprawiedliwo\u015bci. Zgodnie z za\u0142o\u017ceniami, prokuratora generalnego b\u0119dzie powo\u0142ywa\u0142 Sejm za zgod\u0105 Senatu. Ustanowiona ma zosta\u0107 Krajowa Rada Prokuratury. Konsekwencj\u0105 rozdzia\u0142u urz\u0119du ma by\u0107 zniesienie Prokuratury Krajowej i Prokuratora Krajowego oraz utworzenie Prokuratury Generalnej.", "id": 880397, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/co-zamiast-prokuratury-krajowej-kto-bedzie-mogl-zostac-prokuratorem-generalnym-jest-projekt-st8007311?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co zamiast Prokuratury Krajowej? Kto b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 prokuratorem generalnym? Jest projekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:30:56+00:00", "description": "<img alt=\"Kolizja przy Dworcu Zachodnim. Cztery auta rozbite, podr\u00f3\u017cowa\u0142o nimi 11 os\u00f3b \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9665312-kolizja-przy-dworcu-zachodnim-ph8007287/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105ca kolizja w okolicy Dworca Zachodniego. Zderzy\u0142y si\u0119 tam cztery samochody osobowe, na miejsce przyjecha\u0142y s\u0142u\u017cby.", "id": 880398, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-kolizja-przy-zachodnim-st8007239?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolizja przy Dworcu Zachodnim. Cztery auta rozbite, podr\u00f3\u017cowa\u0142o nimi 11 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:29:33+00:00", "description": "<img alt=\"Premier: Prokuratura dobrze wykona\u0142a robot\u0119. Co si\u0119\u00a0odwlecze, to nie uciecze\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9205745-premier-donald-tusk-przed-posiedzeniem-rzadu-siedzibie-w-kprm-w-warszawie-ph7997222/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura dobrze wykona\u0142a swoj\u0105 robot\u0119, gromadz\u0105c rzetelne dowody. Co si\u0119 odwlecze, to nie uciecze - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk, odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy Marcina Romanowskiego. Pe\u0142nomocnik by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci zapowiedzia\u0142 pozwanie szefa rz\u0105du o naruszenie d\u00f3br osobistych.", "id": 880399, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-o-sprawie-romanowskiego-to-nie-jest-koniec-filmu-co-sieodwlecze-to-nie-uciecze-st8007360?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier: Prokuratura dobrze wykona\u0142a robot\u0119. Co si\u0119\u00a0odwlecze, to nie uciecze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:28:58+00:00", "description": "<img alt=\"Szed\u0142 przebrany za ch\u0142opa. Nie ba\u0142 si\u0119 o siebie, lecz o 10-letni\u0105 przewodniczk\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5433981-103-urodziny-johna-allmana-hemingwaya-ph8005981/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pilotem my\u015bliwca RAF zosta\u0142 przez przypadek - nie mia\u0142 na siebie pomys\u0142u po tym, jak sko\u0144czy\u0142 college. John Allman Hemingway, bo o nim mowa, 17 lipca ko\u0144czy 105 lat. Jest \"the last of the few\", czyli \"ostatnim z nielicznych\" pilot\u00f3w brytyjskiego lotnictwa my\u015bliwskiego, kt\u00f3ry bra\u0142 udzia\u0142 w bitwie o Wielk\u0105 Brytani\u0119, nazywan\u0105 te\u017c u nas bitw\u0105 o Angli\u0119. Kilka razy cudem uda\u0142o mu si\u0119 uj\u015b\u0107 z \u017cyciem.", "id": 880400, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/wielka-brytania-bitwa-o-anglie-ostatni-z-nielicznych-john-allman-hemingway-konczy-105-lat-st8006570?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szed\u0142 przebrany za ch\u0142opa. Nie ba\u0142 si\u0119 o siebie, lecz o 10-letni\u0105 przewodniczk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:28:58+00:00", "description": "<img alt=\"Wjecha\u0142 na pas drogi granicznej z Rosj\u0105. T\u0142umaczy\u0142, \u017ce tak pokaza\u0142a mu nawigacja\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2870614-wybral-sie-na-wycieczke-rowerowa-ph8007281/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    37-letni Niemiec dosta\u0142 500 z\u0142otych mandatu za wjechanie rowerem w okolicach Bezled (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) na pas drogi przy granicy z Rosj\u0105. M\u0119\u017cczyzna t\u0142umaczy\u0142, \u017ce wszystko przez nawigacj\u0119. Stra\u017cnicy Graniczni policzyli, \u017ce to ju\u017c setny turysta w tym roku, kt\u00f3ry zlekcewa\u017cy\u0142 oznaczenia na granicy.", "id": 880401, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/bezledy-500-zl-za-rajd-po-pasie-drogi-granicznej-to-setny-turysta-w-tym-roku-ktory-zlekcewazyl-oznaczenia-st8007269?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wjecha\u0142 na pas drogi granicznej z Rosj\u0105. T\u0142umaczy\u0142, \u017ce tak pokaza\u0142a mu nawigacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:13:41+00:00", "description": "<img alt=\"Ucieka\u0142 przed policj\u0105 i ugrz\u0105z\u0142 na mokrad\u0142ach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6592231-uciekal-i-ugrzazl-na-mokradlach-kepno-ph8007132/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z K\u0119pna (woj. wielkopolskie) chcieli zatrzyma\u0107 do kontroli kierowc\u0119, kt\u00f3ry przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107 w obszarze zabudowanym. M\u0119\u017cczyzna gwa\u0142townie przyspieszy\u0142 i nie reagowa\u0142 na wydawane sygna\u0142y. Po kilkunastu kilometrach auto ugrz\u0119z\u0142o na mokrad\u0142ach, a 42-latek zacz\u0105\u0142 piesz\u0105 ucieczk\u0119. Zatrzymano go po dw\u00f3ch godzinach.", "id": 879980, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/kepno-mial-narkotyki-w-aucie-i-chcial-uciec-przed-policja-ugrzazl-na-mokradlach-st8007189?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ucieka\u0142 przed policj\u0105 i ugrz\u0105z\u0142 na mokrad\u0142ach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:09:25+00:00", "description": "<img alt=\"Wyciek\u0142a prywatna rozmowa Trumpa z Kennedym. Tematem szczepionki, zamach i Joe Biden \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-585317-donald-trump-ph8007325/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Syn niezale\u017cnego kandydata na prezydenta USA Roberta F. Kennedy'ego Jr., udost\u0119pni\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wideo przedstawiaj\u0105ce fragment rozmowy telefonicznej jego ojca z Donaldem Trumpem. S\u0142ycha\u0107 na nim mi\u0119dzy innymi, jak Trump negatywnie wypowiada si\u0119 na temat szczepie\u0144. Robert F. Kennedy Jr. przeprosi\u0142 by\u0142ego prezydenta za ten wyciek.", "id": 879981, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rozmowa-trumpa-z-kennedym-wyciekla-tematem-szczepionki-zamach-i-joe-biden-st8007123?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyciek\u0142a prywatna rozmowa Trumpa z Kennedym. Tematem szczepionki, zamach i Joe Biden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:07:34+00:00", "description": "<img alt=\"Sytuacja finansowa polskich firm. Narodowy Bank Polski opublikowa\u0142 nowy raport\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ped0lr-biuro-biurowiec-praca-okna-okno-shutterstock_524094316-1-5710300/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Narodowy Bank Polski opublikowa\u0142 raport na temat sytuacji firm. Wynika z niego, \u017ce sytuacja finansowa w sektorze przedsi\u0119biorstw pogorszy\u0142a si\u0119 w I kwartale 2024 roku. Jak stwierdzono wynik finansowy netto sektora by\u0142 wyra\u017anie ni\u017cszy ni\u017c przed rokiem, g\u0142\u00f3wnie z powodu spadku wyniku na sprzeda\u017cy.", "id": 879982, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/sytuacja-finansowa-polskich-firm-narodowy-bank-polski-opublikowal-nowy-raport-st8007255?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sytuacja finansowa polskich firm. Narodowy Bank Polski opublikowa\u0142 nowy raport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T11:00:47+00:00", "description": "<img alt=\"Malowali na drodze pasy, wjecha\u0142 w nich pijany kierowca. M\u0119\u017cczyzna stanie przed s\u0105dem \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-16vfzu-pracownicy-sluzby-drogowej-malowali-pasy-na-jezdni-5759361/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    64-latek, kt\u00f3ry potr\u0105ci\u0142 dw\u00f3ch drogowc\u00f3w w Boleminie (woj. lubuskie), stanie przed s\u0105dem. Prokuratura zako\u0144czy\u0142a w\u0142a\u015bnie swoje post\u0119powanie i sporz\u0105dzi\u0142a akt oskar\u017cenia. 64-latkowi, kt\u00f3ry kierowa\u0142, b\u0119d\u0105c w stanie nietrze\u017awo\u015bci, grozi od 2 do 12 lat pozbawienia wolno\u015bci.", "id": 879983, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/bolemin-pijany-kierowca-potracil-dwoch-pracownikow-akt-oskarzenia-przeciwko-ryszardowi-a-st8007222?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Malowali na drodze pasy, wjecha\u0142 w nich pijany kierowca. M\u0119\u017cczyzna stanie przed s\u0105dem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:57:14+00:00", "description": "<img alt=\"Szef SKW zawiadomi\u0142 prokuratur\u0119. Podejrzewa, \u017ce B\u0142aszczak pope\u0142ni\u0142 przest\u0119pstwo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tw7sei-mariusz-blaszczak-7888979/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef S\u0142u\u017cby Kontrwywiadu Wojskowego zawiadomi\u0142 prokuratur\u0119 o\u00a0podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez by\u0142ego ministra obrony narodowej Mariusza B\u0142aszczaka, pos\u0142a PiS. Chodzi o odtajnienie przez B\u0142aszczaka cz\u0119\u015bci dokumentu planu u\u017cycia Si\u0142 Zbrojnych Rzeczypospolitej Polskiej \"Warta\".", "id": 879984, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/szef-skw-zawiadomil-prokurature-w-sprawie-mariusza-blaszczaka-st8007300?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef SKW zawiadomi\u0142 prokuratur\u0119. Podejrzewa, \u017ce B\u0142aszczak pope\u0142ni\u0142 przest\u0119pstwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:53:59+00:00", "description": "<img alt=\"Pijana wjecha\u0142a autem do rowu, bo my\u015bla\u0142a, \u017ce kto\u015b j\u0105 goni\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1042348-46-latka-zakonczyla-jazde-w-rowie-ph8007277/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W M\u0142ocku niedaleko Ciechanowa 46-latka kieruj\u0105ca renault wjecha\u0142a do rowu. Mia\u0142a ponad 2 promile alkoholu w organizmie. T\u0142umaczy\u0142a policjantom, \u017ce by\u0142a przekonana, \u017ce kto\u015b j\u0105 goni.", "id": 879985, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/mlock-kolo-ciechanowa-pijana-wjechala-autem-do-rowu-myslala-ze-ktos-ja-goni-st8007280?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijana wjecha\u0142a autem do rowu, bo my\u015bla\u0142a, \u017ce kto\u015b j\u0105 goni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:52:09+00:00", "description": "<img alt=\"Dosta\u0142 cztery ciosy no\u017cem, jego cia\u0142o znaleziono w worku pod \u0142\u00f3\u017ckiem. Akt oskar\u017cenia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-clh0l1-policja-zatrzymala-23-latka-podejrzanego-o-zabojstwo-rowiesnika-7734667/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko 23-letniemu Erykowi W., kt\u00f3ry podejrzany jest o zab\u00f3jstwo swego kolegi w Lublinie. Wed\u0142ug ustale\u0144 zaatakowa\u0142 go no\u017cem, po czym zawin\u0105\u0142 w foliowy worek i ukry\u0142 pod \u0142\u00f3\u017ckiem. Grozi mu do\u017cywocie.", "id": 879986, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-dostal-cztery-ciosy-nozem-jego-cialo-znaleziono-w-worku-pod-lozkiem-akt-oskarzenia-st8007266?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dosta\u0142 cztery ciosy no\u017cem, jego cia\u0142o znaleziono w worku pod \u0142\u00f3\u017ckiem. Akt oskar\u017cenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:49:07+00:00", "description": "<img alt=\"Wo\u015b nie stawi\u0142 si\u0119 w prokuraturze. Ma us\u0142ysze\u0107 zarzuty i by\u0107 przes\u0142uchany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2168786-michal-wos-ph7983333/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Micha\u0142 Wo\u015b, polityk Suwerennej Polski, pose\u0142 PiS, nie stawi\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek na przes\u0142uchanie w prokuraturze - przekaza\u0142 prokurator krajowy Dariusz Korneluk. Wyznaczono kolejny termin. Wo\u015b ma w prokuraturze us\u0142ysze\u0107 zarzuty i zosta\u0107 przes\u0142uchany w charakterze podejrzanego.", "id": 879987, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/michal-wos-nie-stawil-sie-w-prokuraturze-ma-uslyszec-zarzuty-i-byc-przesluchany-st8007256?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u015b nie stawi\u0142 si\u0119 w prokuraturze. Ma us\u0142ysze\u0107 zarzuty i by\u0107 przes\u0142uchany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:42:20+00:00", "description": "<img alt=\"Chi\u0144ski biznesmen winny oszustwa na ponad miliard dolar\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8911733-forum-0454699622-1-ph8007088/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chi\u0144ski biznesmen Guo Wengui zosta\u0142 skazany przez ameryka\u0144ski s\u0105d za oszukanie swoich internetowych fan\u00f3w poprzez scam wart na ponad miliard dolar\u00f3w. Uznano go za winnego dziewi\u0119ciu z 12 postawionych mu zarzut\u00f3w, w tym \u015bci\u0105gania haraczy, oszustw i prania brudnych pieni\u0119dzy.", "id": 879988, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/chinski-biznesmen-guo-wengui-winny-oszustwa-na-ponad-miliard-dolarow-st8007020?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ski biznesmen winny oszustwa na ponad miliard dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:42:04+00:00", "description": "<img alt=\"Woda wdar\u0142a si\u0119 do rezydencji popularnego rapera. Pokaza\u0142 zdj\u0119cia zalewanej posiad\u0142o\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4097183-drake-ph8007156/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Znany kanadyjski raper Drake udost\u0119pni\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nagranie swojej zalanej rezydencji w Toronto. Najwi\u0119ksze miasto Kanady nawiedzi\u0142y ulewy, w wyniku kt\u00f3rych zalana zosta\u0142a r\u00f3wnie\u017c mi\u0119dzy innymi stacja metra.", "id": 879989, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/toronto-woda-wdarla-sie-do-domu-rapera-drakea-zdjecia-st8007095?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Woda wdar\u0142a si\u0119 do rezydencji popularnego rapera. Pokaza\u0142 zdj\u0119cia zalewanej posiad\u0142o\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:31:15+00:00", "description": "<img alt=\"Najpierw wezwanie do przemocy domowej, potem wielogodzinny po\u015bcig\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5255444-opel00002-ph8007089/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszkanka Brz\u0105czowic w powiecie my\u015blenickim wezwa\u0142a policj\u0119 po tym, jak jej partner j\u0105 uderzy\u0142 i grozi\u0142 jej. Funkcjonariusze nie zastali jednak 30-latka na posesji \u2013 nietrze\u017awy m\u0119\u017cczyzna uciek\u0142 samochodem. Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 po\u015bcig.", "id": 879990, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/myslenice-najpierw-wezwanie-do-przemocy-domowej-potem-wielogodzinny-poscig-st8007108?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpierw wezwanie do przemocy domowej, potem wielogodzinny po\u015bcig", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:25:21+00:00", "description": "<img alt=\"Ostatnie po\u017cegnanie Jerzego Stuhra. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8879556-pogrzeb-jerzego-stuhra-ph8007176/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 pogrzeb aktora i re\u017cysera Jerzego Stuhra. Ikon\u0119 polskiego kina \u017cegnaj\u0105 t\u0142umy krakowian \u2013 mi\u0119dzy innymi wsp\u00f3\u0142pracownicy i studenci. Artysta zostanie pochowany na Cmentarzu Rakowickim.\u00a0Kardyna\u0142 Grzegorz Ry\u015b wspomnia\u0142 rol\u0119 Stuhra jako Piotra Wysockiego w \"Nocy listopadowej\" Andrzeja Wajdy.", "id": 879991, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/pogrzeb-jerzego-stuhra-na-cmentarzu-rakowickim-w-krakowie-st8006859?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie po\u017cegnanie Jerzego Stuhra. \"B\u0119dziesz nie\u015bmiertelno\u015b\u0107 mia\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:15:22+00:00", "description": "<img alt=\"O co chodzi w sprawie Marcina Romanowskiego. Podsumowujemy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-149671-marcin-romanowski-ph8000317/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wydarzenia wok\u00f3\u0142 Marcina Romanowskiego, pos\u0142a klubu PiS, polityka Suwerennej Polski i by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci, nabra\u0142y tempa. We wtorek us\u0142ysza\u0142 prokuratorskie zarzuty, ale nie trafi do aresztu, bo nie zgodzi\u0142 si\u0119 na to s\u0105d. Przypominamy, o co w tym wszystkim chodzi.", "id": 879581, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-marcina-romanowskiego-o-co-chodzi-st8007081?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O co chodzi w sprawie Marcina Romanowskiego. Podsumowujemy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:10:35+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8980519-hirek-wrona-ph8007157/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Popularny dziennikarz muzyczny Hirek Wrona poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce przeszed\u0142 udan\u0105 operacj\u0119 raka prostaty. We wpisie apeluje do m\u0119\u017cczyzn o wykonywanie niezb\u0119dnych bada\u0144.", "id": 879582, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zdrowie-dziennikarz-hirek-wrona-przeszedl-operacje-raka-prostaty-zacheca-do-badan-st8007062?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przeszed\u0142em udan\u0105 operacj\u0119 raka prostaty\". Hirek Wrona zach\u0119ca do bada\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:07:57+00:00", "description": "<img alt=\"Parlament Europejski zako\u0144czy\u0142 wyb\u00f3r prezydium. Europose\u0142 PiS jednym z kwestor\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5054970-kosma-zlotowski-ph8007177/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Europose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Kosma Z\u0142otowski zosta\u0142 w \u015brod\u0119 wybrany na jednego z pi\u0119ciu kwestor\u00f3w w Parlamencie Europejskim. Jego kandydatura zosta\u0142a przeg\u0142osowana w drugiej turze.", "id": 879583, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/parlament-europejski-zakonczyl-wybor-prezydium-europosel-pis-kosma-zlotowski-jednym-z-kwestorow-st8007168?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parlament Europejski zako\u0144czy\u0142 wyb\u00f3r prezydium. Europose\u0142 PiS jednym z kwestor\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T10:01:14+00:00", "description": "<img alt=\"Obra\u017cali i pluli na \u017co\u0142nierzy po weselu dw\u00f3ch aktywistek. Policja wszcz\u0119\u0142a dochodzenie, dwie osoby z zarzutami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2464996-wykrzykiwali-wobec-mundurowych-obrazliwe-hasla-ph8007096/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miniony weekend w miejscowo\u015bci Wycz\u00f3\u0142ki (woj. podlaskie) grupa m\u0142odych ludzi skandowa\u0142a obra\u017aliwe has\u0142a w stron\u0119 \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy chcieli przejecha\u0107 przez drog\u0119. Jeden z nich zosta\u0142 opluty i oblany alkoholem. Policja wszcz\u0119\u0142a dochodzenie. Jak nieoficjalnie ustali\u0142 nasz reporter Wojciech Bojanowski, m\u0142odzi ludzie byli uczestnikami wesela po \u015blubie dw\u00f3ch aktywistek.", "id": 879584, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/wyczolki-obrazali-i-pluli-na-zolnierzy-po-weselu-dwoch-aktywistek-policja-wszczela-dochodzenie-dwie-osoby-z-zarzutami-st8007158?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obra\u017cali i pluli na \u017co\u0142nierzy po weselu dw\u00f3ch aktywistek. Policja wszcz\u0119\u0142a dochodzenie, dwie osoby z zarzutami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:55:15+00:00", "description": "<img alt=\"Wa\u017cna decyzja dotycz\u0105ca przysz\u0142ych emerytur do ko\u0144ca lipca\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie683968998083ed453e796d0ecb8ae1bb-ministerstwo-nowy-termin-na-decyzje-o-przekazaniu-funduszy-z-ofe-do-zus-4388986/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do ko\u0144ca lipca mo\u017cna wybra\u0107, czy do\u0142\u0105czy\u0107 do OFE i ZUS, czy tylko do ZUS - przypomina Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Mog\u0105 o tym zdecydowa\u0107 osoby, kt\u00f3re urodzi\u0142y si\u0119 po 1968 roku. O\u015bwiadczenie o zmianie mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 w trzech formach: elektronicznie, osobi\u015bcie, b\u0105d\u017a poczt\u0105.", "id": 879585, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/ofe-czy-zus-wazna-decyzja-dotyczaca-przyszlych-emerytur-do-konca-lipca-2024-trzeba-zlozyc-oswiadczenie-przy-zmianie-st8007058?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cna decyzja dotycz\u0105ca przysz\u0142ych emerytur do ko\u0144ca lipca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:44:41+00:00", "description": "<img alt=\"Drzewo run\u0119\u0142o na auto, w \u015brodku by\u0142 kierowca \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-701136-drzewo-runelo-na-auto-ph8006736/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do niebezpiecznego zdarzenia dosz\u0142o we wtorek pod Garwolinem. Na auto, w kt\u00f3rym znajdowa\u0142 si\u0119 kierowca, run\u0119\u0142o du\u017ce drzewo. Ze skutkami nocnej nawa\u0142nicy walczyli te\u017c stra\u017cy z Wyszkowa. Dochodzi\u0142o tam do podtopie\u0144, uszkodzone zosta\u0142y dachy.", "id": 879586, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/drzewo-runelo-na-auto-w-srodku-byl-kierowca-st8006724?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drzewo run\u0119\u0142o na auto, w \u015brodku by\u0142 kierowca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:43:12+00:00", "description": "<img alt=\"Skatowany trzylatek zmar\u0142 w szpitalu, s\u0105d z\u0142agodzi\u0142 wyrok. Jest reakcja Rzecznika Praw Dziecka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6553173-pobity-trzylatek-zmarl-w-szpitalu-matka-i-jej-konkubent-uslyszeli-prawomocny-wyrok-ph7399005/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rzeczniczka Praw Dziecka wnios\u0142a kasacj\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego w zwi\u0105zku z wyrokiem S\u0105du Apelacyjnego w Gda\u0144sku, kt\u00f3ry skr\u00f3ci\u0142 kar\u0119 dla zab\u00f3jcy trzylatka z Grudzi\u0105dza. Decyzj\u0105 s\u0105du wyrok dla Rados\u0142awa M. zosta\u0142 skr\u00f3cony z 25 do 15 lat wi\u0119zienia. Zdaniem rzeczniczki, ta zmiana jest obarczona ra\u017c\u0105cymi wadami.", "id": 879587, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/skatowany-trzylatek-zmarl-w-szpitalu-sad-zlagodzil-wyrok-jest-reakcja-rzecznika-praw-dziecka-st8006873?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skatowany trzylatek zmar\u0142 w szpitalu, s\u0105d z\u0142agodzi\u0142 wyrok. Jest reakcja Rzecznika Praw Dziecka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:36:03+00:00", "description": "<img alt=\"Alert RCB w cz\u0119\u015bci kraju. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4649154-meteo-rcb-ph8007144/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alert RCB. W \u015brod\u0119 17.07 do os\u00f3b przebywaj\u0105cych na terenie dw\u00f3ch wojew\u00f3dztw rozes\u0142any zosta\u0142 SMS z ostrze\u017ceniami przed burzami i ulewnym deszczem mog\u0105cym spowodowa\u0107 podtopienia. Ostrze\u017cenie obowi\u0105zywa\u0107 b\u0119dzie tak\u017ce w nocy.", "id": 879588, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alert-rcb-w-srode-i-w-nocy-171807-silne-burze-ulewy-st8007112?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert RCB w cz\u0119\u015bci kraju. \"Prawdopodobne lokalne podtopienia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:30:43+00:00", "description": "<img alt=\"Trzylatek zad\u0142awi\u0142 si\u0119 w \u017c\u0142obku winogronem i zmar\u0142. Koniec \u015bledztwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3w6gh7-trzyletnie-dziecko-zmarlo-w-zlobku-w-rzeszowie-7219039/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015amier\u0107 trzylatka w jednym ze \u017c\u0142obk\u00f3w w Rzeszowie (Podkarpackie) by\u0142a nieszcz\u0119\u015bliwym wypadkiem. Tak ustali\u0142a prokuratura, kt\u00f3ra sprawdza\u0142a, czy w plac\u00f3wce nie dosz\u0142o do nieumy\u015blnego spowodowania \u015bmierci dziecka. \u015aledztwo zosta\u0142o umorzone.", "id": 879589, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-trzylatek-zmarl-w-zlobku-sledztwo-przejela-prokuratura-okregowa-st8006825?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzylatek zad\u0142awi\u0142 si\u0119 w \u017c\u0142obku winogronem i zmar\u0142. Koniec \u015bledztwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:25:18+00:00", "description": "<img alt=\"Kolejne pa\u0144stwo \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1132864-forum-0467869104-1-ph8007078/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tajwan powinien p\u0142aci\u0107 Stanom Zjednoczonym za obron\u0119 przed Chinami - o\u015bwiadczy\u0142 Donald Trump, by\u0142y prezydent USA i kandydat republikan\u00f3w w tegorocznych wyborach. Skrytykowa\u0142 te\u017c sankcje przeciwko Rosji i zasugerowa\u0142, \u017ce przyw\u00f3dcy tych pa\u0144stw, Xi Jinping i W\u0142adimir Putin, byli jego przyjaci\u00f3\u0142mi.", "id": 879590, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-trump-tajwan-powinien-nam-placic-za-obrone-st8006723?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne pa\u0144stwo \"powinno p\u0142aci\u0107\". Trump stawia warunki sojusznikom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:22:45+00:00", "description": "<img alt=\"Kot by\u0142 zaniepokojony. Jego czujno\u015b\u0107 wzbudzi\u0142 egzotyczny go\u015b\u0107 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2228739-gekon-zostal-przewieziony-do-osrodka-cites-ph8007005/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zaniepokojenie kota uratowa\u0142o egzotycznego go\u015bcia - informuje sto\u0142eczne stra\u017c miejska. Mieszka\u0144cy bloku na Br\u00f3dnie zauwa\u017cyli dziwne zachowanie swojego pupila, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce na ich balkonie pojawi\u0142 si\u0119 niespodziewany przybysz - gekon. Na miejsce wezwali ekopatrol.", "id": 879591, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-gekon-na-balkonie-st8007002?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kot by\u0142 zaniepokojony. Jego czujno\u015b\u0107 wzbudzi\u0142 egzotyczny go\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:22:29+00:00", "description": "<img alt=\"Rz\u0105d wytacza dzia\u0142a przeciwko chi\u0144skim platformom internetowym\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yordp8-shein-nic-prostszego-6962213/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polski rz\u0105d szykuje szereg dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re maj\u0105 zmusi\u0107 chi\u0144skie platformy internetowe, takie jak Temu, AliExpress, czy Shein do przestrzegania prawa - donosi \u015brodowa \"Rzeczpospolita\" - Chcemy dzia\u0142a\u0107 w ramach obowi\u0105zuj\u0105cego prawa, dysponujemy narz\u0119dziami, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0142yby zar\u00f3wno UOKiK, jak i innym organom szerzej zakrojone kontrolowanie poczyna\u0144 tych firm - zapowiada Ignacy Niemczycki, wiceminister rozwoju i technologii cytowany przez dziennik.", "id": 879592, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/rzad-wytacza-dziala-przeciwko-chinskim-platformom-internetowym-typu-shein-temu-i-aliexpress-st8006836?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d wytacza dzia\u0142a przeciwko chi\u0144skim platformom internetowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:13:25+00:00", "description": "<img alt=\"Orban proponowa\u0142 dialog z Rosj\u0105. Szef Rady Europejskiej odpowiedzia\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-621402-premier-wegier-viktor-orban-ph8006650/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Unia Europejska nie prowadzi \"prowojennej polityki\", a \u017cadna dyskusja o Ukrainie nie mo\u017ce by\u0107 prowadzona bez jej udzia\u0142u - tak przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej Charles Michel odpowiada na list Viktora Orbana, w kt\u00f3rym premier W\u0119gier namawia do wznowienia kontakt\u00f3w z Moskw\u0105.", "id": 879274, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/orban-proponowal-dialog-z-rosja-szef-rady-europejskiej-odpowiedzial-st8006652?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orban proponowa\u0142 dialog z Rosj\u0105. Szef Rady Europejskiej odpowiedzia\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:10:58+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8039214-dariusz-korneluk-ph8007051/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura nie zapozna\u0142a si\u0119 jeszcze z uzasadnieniem postanowienia s\u0105du o odmowie tymczasowego aresztowania Marcina Romanowskiego. W zale\u017cno\u015bci od zaprezentowanych w nim argument\u00f3w, zapadnie decyzja co do dalszych krok\u00f3w - powiedzia\u0142 prokurator krajowy Dariusz Korneluk. Oceni\u0142, \u017ce nie mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 o jakiejkolwiek kompromitacji prokuratury.", "id": 879275, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prokurator-krajowy-o-dalszych-krokachw-sprawie-marcina-romanowskiego-nie-mozemy-mowic-o-kompromitacji-st8007007?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie mo\u017cemy m\u00f3wi\u0107 o kompromitacji\". Prokurator krajowy o dalszych krokach\u00a0w sprawie Romanowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:07:29+00:00", "description": "<img alt=\"Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rozbi\u00f3rka p\u0142on\u0105cej hali. Stra\u017cacy pr\u00f3buj\u0105 dotrze\u0107 do zarzewia ognia\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5990376-pozar-w-gdansku-ph8003507/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek wieczorem rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 prace rozbi\u00f3rkowe hali magazynowej w dzielnicy Nowy Port w Gda\u0144sku, w kt\u00f3rej w niedziel\u0119 wybuch\u0142 po\u017car. S\u0142u\u017cby wci\u0105\u017c staraj\u0105 si\u0119 dotrze\u0107 do zarzewia ognia i go ugasi\u0107.", "id": 879276, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-pozar-hali-z-materialami-tekstylnymi-rozpoczely-sie-prace-rozbiorkowe-st8006787?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rozbi\u00f3rka p\u0142on\u0105cej hali. Stra\u017cacy pr\u00f3buj\u0105 dotrze\u0107 do zarzewia ognia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:06:28+00:00", "description": "<img alt=\"Dni \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7449978-rumajsz-liban-granica-z-izraelem-ph8006807/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W obliczu post\u0119puj\u0105cej wojny w Strefie Gazy rosn\u0105 obawy, \u017ce na Bliskim Wschodzie mo\u017ce wybuchn\u0105\u0107 kolejna pe\u0142noskalowa wojna - z niszczycielskimi konsekwencjami dla regionu i nie tylko - pisze BBC.\u00a0Od dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy na granicy izraelsko-liba\u0144skiej dochodzi do regularnej wymiany ognia. \"Jeste\u015bmy na kraw\u0119dzi potencjalnie wyniszczaj\u0105cej wojny, kt\u00f3rej obie strony - jak twierdz\u0105 - nie chc\u0105\" - podsumowuje BBC.", "id": 879277, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-kontra-hezbollah-konflikt-ktory-moze-przerodzic-sie-w-wojne-totalna-jak-do-tego-doszlo-st8006837?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dni \"beztroskich\" wakacji mog\u0105 by\u0107 policzone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T09:03:33+00:00", "description": "<img alt=\"Z uszkodzonej rury ulatnia\u0142 si\u0119 gaz. S\u0142u\u017cby ewakuowa\u0142y oko\u0142o 200 os\u00f3b \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6778282-sluzby-ewakuowaly-kilkaset-osob-ph8007014/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci, stra\u017cacy i ratownicy medyczni ewakuowali wsp\u00f3lnie mieszka\u0144c\u00f3w blok\u00f3w przy ul. Staszica w Nowej Soli. Wszystko przez uszkodzon\u0105 instalacj\u0119 gazow\u0105.", "id": 879278, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/nowa-sol-ul-staszica-z-uszkodzonej-rury-ulatnial-sie-gaz-sluzby-ewakuowaly-okolo-200-osob-st8006992?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z uszkodzonej rury ulatnia\u0142 si\u0119 gaz. S\u0142u\u017cby ewakuowa\u0142y oko\u0142o 200 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:58:19+00:00", "description": "<img alt=\"Gwiazda zszokowa\u0142a s\u0142uchaczy hymnem przed meczem. Teraz zapowiedzia\u0142a odwyk\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9473865-ingrid-andress-ph8006864/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144ska gwiazda muzyki country przeprasza i zapowiada p\u00f3j\u015bcie na odwyk po lawinie krytyki, jaka spad\u0142a na ni\u0105 po wykonaniu hymnu USA przed meczem baseballa. \"Zesz\u0142ej nocy nie by\u0142am sob\u0105\" - stwierdzi\u0142a Ingrid Andress w o\u015bwiadczeniu.", "id": 879279, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/muzyka-piosenkarka-przeprasza-za-wykonanie-hymnu-przed-meczem-st8006847?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwiazda zszokowa\u0142a s\u0142uchaczy hymnem przed meczem. Teraz zapowiedzia\u0142a odwyk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:56:09+00:00", "description": "<img alt=\"CNN: ukrai\u0144skie uderzenia na cele w Rosji wydaj\u0105 si\u0119 przynosi\u0107 efekty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9tzh77-ukrainski-himars-pod-chersoniem-listopad-2023-7930077/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zezwolenie na u\u017cycie ameryka\u0144skiej broni przez Ukrain\u0119 wobec cel\u00f3w po\u0142o\u017conych na terytorium Rosji wydaje si\u0119 przynosi\u0107 efekty \u2013 informuje CNN. Stacja ocenia, w du\u017cym stopniu przyczyni\u0142o si\u0119 to do zahamowania post\u0119p\u00f3w Rosjan i obronienia Charkowa, drugiego najwi\u0119kszego miasta Ukrainy. - Rosyjska armia nie mo\u017ce ju\u017c czu\u0107 si\u0119 bezkarna i bezpieczna - m\u00f3wi chc\u0105cy zachowa\u0107 anonimowo\u015b\u0107 ukrai\u0144ski oficer.", "id": 879280, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukrainskie-uderzenia-na-cele-w-rosji-wydaja-sie-przynosic-efekty-cnn-st8005612?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CNN: ukrai\u0144skie uderzenia na cele w Rosji wydaj\u0105 si\u0119 przynosi\u0107 efekty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:55:16+00:00", "description": "<img alt=\"8-letni Oskar zosta\u0142 uduszony. Do zab\u00f3jstwa przyzna\u0142a si\u0119 matka\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-w7du92-tasma-policyjna-zdjecie-ilustracyjne-4609890/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d zdecydowa\u0142 o tymczasowym areszcie dla 38-latki podejrzanej o zab\u00f3jstwo swojego o\u015bmioletniego syna. Cia\u0142o ch\u0142opca znaleziono w domu w jednej z wsi na Podkarpaciu w ubieg\u0142ym tygodniu. Jak wynika z opinii bieg\u0142ych, ch\u0142opiec zosta\u0142 uduszony. Kobieta przyzna\u0142a si\u0119 do zabicia dziecka. Grozi jej do\u017cywocie.", "id": 879281, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/chalupki-debnianskie-8-letni-oskar-zostal-uduszony-do-zabojstwa-przyznala-sie-matka-st8006761?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "8-letni Oskar zosta\u0142 uduszony. Do zab\u00f3jstwa przyzna\u0142a si\u0119 matka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:46:27+00:00", "description": "<img alt=\"Bezglutenowe p\u0142atki z glutenem. Jest ostrze\u017cenie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e95x0e-34-latek-grozil-sprzedawcy-smiercia-zdjecie-ilustracyjne-7884483/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    P\u0142atki owsiane bezglutenowe z glutenem - takie ostrze\u017cenie wyda\u0142 G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny. Osoby uczulone na gluten lub z alergi\u0105 na pszenic\u0119 nie powinny spo\u017cywa\u0107 produktu wycofywanego z obrotu.", "id": 879282, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/bezglutenowe-platki-z-glutenem-jest-ostrzezenie-st8006760?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezglutenowe p\u0142atki z glutenem. Jest ostrze\u017cenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T08:07:45+00:00", "description": "<img alt=\"Romanowski na wolno\u015bci i co dalej? T\u0142umaczy s\u0119dzia Morawiec\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3801062-beata-morawiec-ph8006937/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokurator zaryzykowa\u0142, opieraj\u0105c si\u0119 na opiniach prawnych, kt\u00f3re uzna\u0142 za s\u0142uszne. Teraz musi wyst\u0105pi\u0107 do Rady Europy o uchylenie immunitetu i ponowi\u0107 czynno\u015bci, kt\u00f3re zosta\u0142y ju\u017c przeprowadzone - m\u00f3wi\u0142a na antenie TVN24 s\u0119dzia Beata Morawiec, prezes Stowarzyszenia S\u0119dzi\u00f3w \"Themis\" odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy Marcina Romanowskiego. Oceni\u0142a jednak, \u017ce \"w pierwszej kolejno\u015bci prokuratura z\u0142o\u017cy za\u017calenie na postanowienie s\u0105du\".", "id": 878979, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-romanowski-na-wolnosci-sedzia-beata-morawiec-o-kolejnych-krokach-prokuratury-st8006844?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Romanowski na wolno\u015bci i co dalej? T\u0142umaczy s\u0119dzia Morawiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:55:05+00:00", "description": "<img alt=\"Oburzenie po s\u0142owach ze sceny o Trumpie. Jack Black odwo\u0142uje tras\u0119 i zawiesza dzia\u0142alno\u015b\u0107 zespo\u0142u\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9986112-jack-black-ph8006906/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Hollywoodzki aktor i muzyk Jack Black odwo\u0142a\u0142 koncerty i zawiesi\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107 swojego zespo\u0142u Tenacious D. Og\u0142osi\u0142 to po tym, jak jego kolega z formacji, Kyle Gass, za\u017cartowa\u0142 ze sceny nawi\u0105zuj\u0105c do zamachu na Donalda Trumpa. Jeden z australijskich senator\u00f3w wezwa\u0142 do deportacji ameryka\u0144skich artyst\u00f3w.", "id": 878980, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/muzyka-jack-black-odwoluje-trase-tenacious-d-z-powodu-slow-o-trumpie-st8006740?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oburzenie po s\u0142owach ze sceny o Trumpie. Jack Black odwo\u0142uje tras\u0119 i zawiesza dzia\u0142alno\u015b\u0107 zespo\u0142u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:49:48+00:00", "description": "<img alt=\"Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny dryfowa\u0142o w wodzie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1298954-policja-ustala-tozsamosc-i-okolicznosci-smierci-mezczyzny-ph8006851/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci pod nadzorem prokuratury ustalaj\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107 oraz okoliczno\u015bci \u015bmierci m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3rego cia\u0142o zosta\u0142o wy\u0142owiono ze zbiornika wodnego przy ul. Kwiatkowskiego w Rzeszowie (Podkarpackie). Decyzj\u0105 prokuratora cia\u0142o zabezpieczono do bada\u0144 sekcyjnych.", "id": 878981, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-cialo-mezczyzny-dryfowalo-w-wodzie-st8006850?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny dryfowa\u0142o w wodzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:41:25+00:00", "description": "<img alt=\"Ambitne plany rozbudowy Modlina\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-z9pdfw-lotnisko-w-modlinie-w-zeszlym-roku-obsluzylo-35-miliona-pasazerow-7895761/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Opublikowano sprawozdanie roczne Portu Lotniczego Warszawa-Modlin. Zawarto w nim za\u0142o\u017cenia nowych plan\u00f3w inwestycyjnych i finansowych, kt\u00f3re zak\u0142adaj\u0105 rozbudow\u0119 infrastruktury do przepustowo\u015bci 7-8 milion\u00f3w pasa\u017cer\u00f3w rocznie w roku 2029 roku. Z lotniska Warszawa Modlin od stycznia do ko\u0144ca maja tego roku skorzysta\u0142o 1,18 mln pasa\u017cer\u00f3w.", "id": 878982, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/lotnisko-warszawa-modlin-plany-rozbudowy-zakladaja-znaczny-wzrost-przepustowosci-do-7-8-mln-rocznie-st8006839?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambitne plany rozbudowy Modlina", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:34:00+00:00", "description": "<img alt=\"Przyczepk\u0119 z podno\u015bnikiem skradziono na terenie Niemiec. Znaleziono j\u0105 w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1809982-skradziona-przyczepka-w-niemczech-szczecinek-ph8006828/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zachodniopomorscy policjanci odzyskali skradzion\u0105 na terenie Niemiec przyczepk\u0119 budowlan\u0105 z podno\u015bnikiem. Znaleziono j\u0105 na terenie opuszczonej posesji w Barwicach. Warto\u015b\u0107 sprz\u0119tu wyceniono na 50 tysi\u0119cy euro. Mundurowi przetransportowali pojazd na policyjny parking i wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci kradzie\u017cy.", "id": 878983, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/barwice-skradziona-przyczepke-znaleziono-na-terenie-opuszczonej-posesji-st8006838?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyczepk\u0119 z podno\u015bnikiem skradziono na terenie Niemiec. Znaleziono j\u0105 w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:30:00+00:00", "description": "<img alt=\"Niepokoj\u0105cy rekord pad\u0142 w Chorwacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7972243-dubrovnik-banje-plaza-shutterstock1147260398-ph8006830/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek w Chorwacji zanotowano rekordow\u0105 temperatur\u0119 wody morskiej. Nieopodal Dubrownika wynios\u0142a ona 29,7 stopni Celsjusza. To nie jedyne miejsce na Ba\u0142kanach, gdzie upa\u0142 daje si\u0119 we znaki mieszka\u0144com i turystom, a pogoda sprzyja wybuchaniu po\u017car\u00f3w.", "id": 878984, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/upaly-w-chorwacji-padl-niepokojacy-rekord-st8006793?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepokoj\u0105cy rekord pad\u0142 w Chorwacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T07:28:23+00:00", "description": "<img alt=\"Kami\u0144ski, W\u0105sik, Obajtek i Braun w \u0142awach europarlamentu. Pochwalili si\u0119 zdj\u0119ciami z nowej pracy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2466449-sklejka-eu-ph8006833/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wystartowa\u0142a kolejna kadencja Parlamentu Europejskiego. W jego \u0142awach zasiad\u0142o 53 Polak\u00f3w, w tym kontrowersyjne postacie krajowej polityki. We wtorek chwalili si\u0119 zdj\u0119ciami z nowej pracy.", "id": 878985, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/mariusz-kaminski-maciej-wasik-daniel-obajtek-i-grzegorz-braun-w-lawach-europarlamentu-pochwalili-sie-zdjeciami-z-nowej-pracy-st8006809?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kami\u0144ski, W\u0105sik, Obajtek i Braun w \u0142awach europarlamentu. Pochwalili si\u0119 zdj\u0119ciami z nowej pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T06:45:12+00:00", "description": "<img alt=\"Autostrady pod wod\u0105, wiele godzin bez pr\u0105du. Tak b\u0119dzie coraz cz\u0119\u015bciej\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8058098-podtopienia-na-obszarze-metropolitarnym-toronto-ph8006725/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ulewy nawiedzi\u0142y najwi\u0119ksze miasto Kanady. We wtorek w Toronto dosz\u0142o do zalania wielu ulic, podtopienia budynk\u00f3w i wielogodzinnych przerw w dostawie pr\u0105du. Meteorolodzy alarmuj\u0105, \u017ce do podobnych sytuacji b\u0119dzie dochodzi\u0142o coraz cz\u0119\u015bciej.", "id": 878805, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kanada-autostrady-pod-woda-wiele-godzin-bez-pradu-tak-bedzie-coraz-czesciej-st8006711?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autostrady pod wod\u0105, wiele godzin bez pr\u0105du. Tak b\u0119dzie coraz cz\u0119\u015bciej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T06:39:01+00:00", "description": "<img alt=\"Bakterie w lodach. Szczeg\u00f3lnie \u017ale jest w pasie nadmorskim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1762145-lody-krecone-automat-lato-shutterstock2450371909-ph8006785/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bakterie Enterobacteriaca wykryto w 37 procent zbadanych pr\u00f3bek lod\u00f3w pobranych w wojew\u00f3dztwie zachodniopomorskim - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek sanepid. Najwy\u017cszy wska\u017anik zanieczyszczenia lod\u00f3w wyst\u0119puje w pasie nadmorskim.", "id": 878806, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zachodniopomorskie-bakterie-w-37-proc-przebadanych-probkach-z-lodami-st8006750?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bakterie w lodach. Szczeg\u00f3lnie \u017ale jest w pasie nadmorskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T06:23:49+00:00", "description": "<img alt=\"Giertych: to kompromitacja Prokuratury Krajowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7388488-roman-giertych-ph7978670/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Roman Giertych, pose\u0142 KO i szef zespo\u0142u do spraw rozlicze\u0144 PiS, w serii wpis\u00f3w skrytykowa\u0142 Prokuratur\u0119 Krajow\u0105. \"Przez setki godzin pracowali\u015bmy nad spraw\u0105 Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Dzi\u015b g\u0142\u00f3wny podejrzany wychodzi na wolno\u015b\u0107, bo Prokuratura Krajowa zapomnia\u0142a z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o uchylenie immunitetu do Rady Europy. Kompromitacja\" - oceni\u0142. Prokurator krajowy Dariusz Korneluk zosta\u0142 zapytany, czy w zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 poda si\u0119 do dymisji.", "id": 878808, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-romanowski-nie-trafil-do-aresztu-roman-giertych-to-kompromitacja-prokuratury-krajowej-st8006727?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giertych: to kompromitacja Prokuratury Krajowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T06:18:52+00:00", "description": "<img alt=\"Wielka Brytania \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-418270-pap20240522268-ph8005185/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pod rz\u0105dami Partii Pracy Wielka Brytania stanie si\u0119 \"pierwszym islamistycznym krajem z broni\u0105 j\u0105drow\u0105\" - powiedzia\u0142 J.D. Vance, kandydat na wiceprezydenta USA u boku Donalda Trumpa. Jego s\u0142owa skrytykowali we wtorek brytyjscy politycy, w tym wicepremier Angela Rayner.", "id": 878809, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-pierwszym-islamistycznym-krajem-z-bronia-jadrowa-poruszenie-po-slowach-jd-vancea-st8006667?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania \"pierwszym islamistycznym krajem z broni\u0105 j\u0105drow\u0105\"? Poruszenie po s\u0142owach Vance'a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T06:17:21+00:00", "description": "<img alt=\"Aktywi\u015bci klimatyczni zablokowali most \u015awi\u0119tokrzyski\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5347396-ostatnie-pokolenie-na-powislu-ph8006747/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z utrudnieniami musieli si\u0119 liczy\u0107 kierowcy, kt\u00f3rzy w porannym szczycie wybrali podr\u00f3\u017c mostem \u015awi\u0119tokrzyskim. Jezdni\u0119 zablokowali aktywi\u015bci i aktywistki z Ostatniego Pokolenia, kt\u00f3rzy domagaj\u0105 si\u0119 wi\u0119kszych inwestycji w transport publiczny.", "id": 878807, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-ostatnie-pokolenie-zalokowalo-most-swietokrzyski-st8006676?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aktywi\u015bci klimatyczni zablokowali most \u015awi\u0119tokrzyski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T06:16:34+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b1mity-dubaj-7277894/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Skurczy\u0142a si\u0119 liczba pracownik\u00f3w, kt\u00f3rzy pomagaj\u0105 polskim przedsi\u0119biorcom za granic\u0105, bo PAIH nie sta\u0107 na utrzymanie biur \u2013 czytamy w \u015brodowym \"Pulsie Biznesu\". Przybywa jednak zatrudnionych w centrali i krajowych plac\u00f3wkach.", "id": 878810, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/paih-tnie-zagraniczna-siec-st8006709?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Inwestuj\u0105 Europejczycy, Japo\u0144czycy, Hindusi i Chi\u0144czycy, wszyscy opr\u00f3cz Polak\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:57:11+00:00", "description": "<img alt=\"P\u0142on\u0119\u0142a hala w kompleksie magazynowo-biurowym\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5979198-pozar-hali-w-nowym-dworze-mazowieckim-ph8006689/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    20 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy gasi\u0142o w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 po\u017car hali w Nowym Dworze Mazowieckim. Nikt nie ucierpia\u0142, ale straty finansowe s\u0105 du\u017ce.", "id": 878643, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/nowy-dwor-mazowiecki-plonela-hala-st8006684?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142on\u0119\u0142a hala w kompleksie magazynowo-biurowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:53:17+00:00", "description": "<img alt=\"Podwy\u017cka p\u0142acy minimalnej. Propozycja, kt\u00f3r\u0105  Polacy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7043746-sebastian-gajewski-ph8006696/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Jest to propozycja, kt\u00f3r\u0105 osoby zarabiaj\u0105ce to minimalne wynagrodzenie za prac\u0119 s\u0105 w stanie w spos\u00f3b realny odczu\u0107 w swoich portfelach - powiedzia\u0142 w TVN24 BiS Sebastian Gajewski, wiceminister Ministerstwa Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej. Planowana podwy\u017cka p\u0142acy minimalnej od 1 stycznia 2025 roku ma wynie\u015b\u0107 7,6 procent. Najni\u017csze wynagrodzenie wzros\u0142oby do 4 626 z\u0142otych.", "id": 878644, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/podwyzka-placy-minimalnej-od-1-stycznia-2025-roku-ile-wyniesie-st8006701?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podwy\u017cka p\u0142acy minimalnej. Propozycja, kt\u00f3r\u0105  Polacy \"realnie odczuj\u0105 w portfelach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:20:54+00:00", "description": "<img alt=\"Ranking sieci handlowych w Polsce. Tutaj ceny ros\u0142y najmocniej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7zv1on-zakupy-sklep-supermarket-wozek-shutterstock_2420523049-7927455/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Auchan najta\u0144szy w czerwcu, wyprzedzi\u0142 Biedronk\u0119 i Makro Cash & Carry - poda\u0142a agencja badawcza ASM SFA. W raporcie dodano, \u017ce spadek cen odnotowano w 7 z 13 badanych sieci sklep\u00f3w. R\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy najta\u0144szym a najdro\u017cszym koszykiem w czerwcu 2024 r. wynios\u0142a 154,16 z\u0142 i by\u0142a o 5,65 z\u0142 wy\u017csza ni\u017c w maju.", "id": 878645, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/sklepy-w-polsce-ceny-i-podwyzki-raport-asm-sales-force-agency-st8006682?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranking sieci handlowych w Polsce. Tutaj ceny ros\u0142y najmocniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:17:27+00:00", "description": "<img alt=\"Chcia\u0142 sprzeda\u0107 marihuan\u0119 nastolatkowi. Wpad\u0142. W mieszkaniu mia\u0142 wi\u0119cej towaru\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9928920-narkotyki-zabezpieczone-przez-policjantow-ph8006532/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z P\u0142ocka zatrzymali na gor\u0105cym uczynku 19-latka, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 sprzeda\u0107 innemu nastolatkowi marihuan\u0119. W mieszkaniu zatrzymanego znaleziono ponad 2,5 kilograma narkotyk\u00f3w, w tym amfetamin\u0119 i MDMA.", "id": 878646, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/plock-chcial-sprzedac-marihuane-nastolatkowi-wpadl-w-mieszkaniu-mial-wiecej-towaru-st8006530?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcia\u0142 sprzeda\u0107 marihuan\u0119 nastolatkowi. Wpad\u0142. W mieszkaniu mia\u0142 wi\u0119cej towaru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:05:54+00:00", "description": "<img alt=\"Jak bezpiecznie podr\u00f3\u017cowa\u0107 ze zwierz\u0119tami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8266907-maly-kot-wskoczyl-na-kolana-kierowcy-doszlo-do-wypadku-ph8006643/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podr\u00f3\u017ce wakacyjne to wyzwanie szczeg\u00f3lnie dla tych, kt\u00f3rzy maj\u0105 zwierz\u0119ta i chc\u0105 je zabra\u0107 ze sob\u0105. Trzeba to robi\u0107 m\u0105drze, bo jak informuje policja, na trasie Prze\u0142\u0119k - Nysa, dosz\u0142o do wypadku z powodu z\u0142ego przewo\u017cenia pupila. Jest kilka kluczowych zasad, o kt\u00f3rych trzeba pami\u0119ta\u0107. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\".", "id": 878647, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/bezpieczna-podroz-ze-zwierzeciem-policja-ostrzega-st8006644?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak bezpiecznie podr\u00f3\u017cowa\u0107 ze zwierz\u0119tami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:01:37+00:00", "description": "<img alt=\"Grad, ulewy i skwar. IMGW ostrzega\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3533977-upal-parasol-slonce-goraco-chmury-burza-ph7992876/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW ostrzega przed upa\u0142em. We wschodniej Polsce kolejny dzie\u0144 z rz\u0119du prognozowane jest m\u0119cz\u0105ce gor\u0105co. O poranku i po po\u0142udniu lokalnie mo\u017ce r\u00f3wnie\u017c zagrzmie\u0107.", "id": 878648, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pomaranczowe-ostrzezenia-w-czesci-kraju-burze-i-upaly-w-polsce-uwazajmy-st8006668?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grad, ulewy i skwar. IMGW ostrzega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:01:37+00:00", "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenia na po\u0142udniu kraju. Uwa\u017cajmy na burze\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7747272-burze-nocne-pioruny-ph7253527/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW ostrzega przed burzami. Podczas wy\u0142adowa\u0144 wiatr mo\u017ce osi\u0105ga\u0107 w porywach pr\u0119dko\u015b\u0107 do 80 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie gro\u017ana.", "id": 883411, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/czerwone-i-pomaranczowe-ostrzezenia-w-czesci-kraju-burze-w-polsce-uwazajmy-st8006668?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenia na po\u0142udniu kraju. Uwa\u017cajmy na burze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:01:37+00:00", "description": "<img alt=\"Uwaga na burze. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia najwy\u017cszego stopnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3895429-burza-ulewny-deszcz-ph7993350/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia najwy\u017cszego stopnia przed burzami. Szczeg\u00f3lnie niebezpieczna aura spodziewana jest w nocy na terenie dw\u00f3ch wojew\u00f3dztw. W cz\u0119\u015bci kraju zagro\u017cenie stanowi r\u00f3wnie\u017c upa\u0142.", "id": 879580, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/czerwone-i-pomaranczowe-ostrzezenia-w-czesci-kraju-burze-i-upaly-w-polsce-uwazajmy-st8006668?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwaga na burze. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia najwy\u017cszego stopnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T05:01:04+00:00", "description": "<img alt=\"Media: Ukrai\u0144skie wojska wycofa\u0142y si\u0119 z Krynek w obwodzie cherso\u0144skim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8347667-ukrainscy-zolnierze-w-poblizu-miasta-kreminna-ph7997622/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    875 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja Rosji na Ukrain\u0119. Wojska ukrai\u0144skie wycofa\u0142y si\u0119 z miejscowo\u015bci Krynki na lewym brzegu Dniepru w obwodzie cherso\u0144skim - poinformowa\u0142a Ukrai\u0144ska Prawda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na swoje \u017ar\u00f3d\u0142a w piechocie morskiej. Wojsko donosi, \u017ce sta\u0142o si\u0119 to kilka tygodni temu. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.", "id": 878649, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-17-lipca-st8006660?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Ukrai\u0144skie wojska wycofa\u0142y si\u0119 z Krynek w obwodzie cherso\u0144skim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T04:41:22+00:00", "description": "<img alt=\"CNN: s\u0142u\u017cby otrzyma\u0142y informacje o potencjalnym ira\u0144skim zamachu na Trumpa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2690532-donald-trump-w-otoczeniu-agentow-secret-service-ph8002912/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ameryka\u0144skie s\u0142u\u017cby wywiadowcze otrzyma\u0142y informacje o potencjalnym ira\u0144skim zamachu na Donalda Trumpa - poda\u0142a telewizja CNN, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wtajemniczone w spraw\u0119 \u017ar\u00f3d\u0142a. Nic nie wskazuje jednak na to, by niedosz\u0142y zab\u00f3jca Trumpa Thomas Crooks by\u0142 cz\u0119\u015bci\u0105 spisku.", "id": 878445, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-cnn-sluzby-otrzymaly-informacje-o-potencjalnym-iranskim-zamachu-na-donalda-trumpa-st8006664?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CNN: s\u0142u\u017cby otrzyma\u0142y informacje o potencjalnym ira\u0144skim zamachu na Trumpa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T04:36:52+00:00", "description": "<img alt=\"Bodnar zleca zbadanie sprawy immunitetu cz\u0142onk\u00f3w Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3935530-minister-adam-bodnar-ph7998350/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar zdecydowa\u0142 o niezale\u017cnym zbadaniu kwestii funkcjonowania immunitetu cz\u0142onk\u00f3w Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy, bez powi\u0105zania z analizami w tej sprawie Prokuratury Krajowej. Komunikat ma zwi\u0105zek ze spraw\u0105 pos\u0142a Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, polityka Suwerennej Polski Marcina Romanowskiego.", "id": 878446, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/szef-ministerstwa-sprawiedliwosci-zdecydowal-o-niezaleznym-zbadaniu-sprawy-immunitetu-czlonkow-zgromadzenia-parlamentarnego-rady-europy-st8006653?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar zleca zbadanie sprawy immunitetu cz\u0142onk\u00f3w Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T04:29:45+00:00", "description": "<img alt=\"Dekada od zestrzelenia samolotu Malaysia Airlines. System rakietowy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8838406-10-lat-temu-doszlo-do-zestrzelenia-nad-ukraina-pasazerskiego-samolotu-linii-malaysia-airlines-ph8006656/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef unijnej dyplomacji Josep Borrell w o\u015bwiadczeniu w 10. rocznic\u0119 zestrzelenia nad Ukrain\u0105 samolotu linii Malaysia Airlines podkre\u015bli\u0142, \u017ce u\u017cyty w\u00f3wczas system rakietowy ziemia-powietrze Buk nale\u017ca\u0142 bez w\u0105tpienia do si\u0142 zbrojnych Federacji Rosyjskiej. Unia Europejska ponowi\u0142a sw\u00f3j apel do Rosji o wzi\u0119cie na siebie odpowiedzialno\u015bci za t\u0119 tragedi\u0119 i pe\u0142n\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 w wymierzaniu sprawiedliwo\u015bci.", "id": 878447, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/josep-borrell-system-rakietowy-buk-uzyty-do-zestrzelenia-10-lat-temu-samolotu-pasazerskiego-nalezal-do-rosji-st8006657?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dekada od zestrzelenia samolotu Malaysia Airlines. System rakietowy \"nale\u017ca\u0142 bez w\u0105tpienia do si\u0142 rosyjskich\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T04:28:30+00:00", "description": "<img alt=\"Wyniki Lotto z 16 lipca 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-82fiu1-shutterstock_268930547-5432420/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek 16 lipca kolejny raz nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. To oznacza dalszy wzrost kumulacji, a w najbli\u017cszym losowaniu b\u0119dzie mo\u017cna wygra\u0107\u00a0siedem milion\u00f3w z\u0142otych. Oto wyniki losowa\u0144 Lotto oraz Lotto Plus.", "id": 878448, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-lotto-z-16-lipca-2024-jakie-liczby-padly-podczas-ostatniego-losowania-st8006670?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki Lotto z 16 lipca 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T04:15:19+00:00", "description": "<img alt=\"Gdzie jest burza? Grad i obfite ulewy od rana\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2936869-burze-ph7186949/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdzie jest burza? W \u015brod\u0119 17.07 nad Polsk\u0105 od rana pojawiaj\u0105 si\u0119 wy\u0142adowania atmosferyczne. Grzmi, wieje i pada. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w kraju na tvnmeteo.pl.", "id": 878449, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/gdzie-jest-burza-burze-w-polsce-w-srode-1707-mapa-i-radar-burz-sprawdz-gdzie-jest-burza-st8006669?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest burza? Grad i obfite ulewy od rana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T03:52:56+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5978250-donald-trump-ph8006661/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Donald Trump si\u0119 zmieni\u0142, a kandydat na wiceprezydenta J.D. Vance rozumie jego wizj\u0119 kraju - powiedzieli korespondentowi \"Fakt\u00f3w\" TVN w USA Marcinowi Wronie uczestnicy republika\u0144skiej konwencji wyborczej w Milwaukee, by\u0142y szef sztabu Trumpa Corey Lewandowski i by\u0142y spiker Izby Reprezentant\u00f3w Kevin McCarthy. Ten ostatni stwierdzi\u0142 w rozmowie z mediami na marginesie konwencji, \u017ce sytuacja na \u015bwiecie przywo\u0142uje na my\u015bl 1938 rok, a dzia\u0142ania W\u0142adimira Putina przypominaj\u0105 dzia\u0142ania Adolfa Hitlera przed II wojn\u0105 \u015bwiatow\u0105. By\u0142y prezydent USA pojawi\u0142 si\u0119 publicznie w poniedzia\u0142ek po raz pierwszy od sobotniego zamachu na jego \u017cycie.", "id": 878450, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-prezydenckie-w-usa-republikanie-o-kandydaturze-donalda-trumpa-st8006663?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To jest inny Trump ni\u017c ten, kt\u00f3rego widzieli\u015bcie wcze\u015bniej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T03:25:30+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6368935-nawalnice-ph8006666/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pose\u0142 PiS Marcin Romanowski, na mocy decyzji S\u0105du Rejonowego dla Warszawy-Mokotowa, wyszed\u0142 na wolno\u015b\u0107. Maltanka Roberta Metsola po raz kolejny zosta\u0142a wybrana na przewodnicz\u0105c\u0105 europarlamentu. Z kolei Ewa Kopacz zosta\u0142a wybrana w pierwszej turze na jedn\u0105 z 14 wiceprzewodnicz\u0105cych Parlamentu Europejskiego. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 17 lipca.", "id": 878263, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-srode-17-lipca-2024-roku-st8006659?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-17T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 17.07. Lokalnie mo\u017ce si\u0119 b\u0142yska\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5ipya9-burze-w-gorach-5744220/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. \u015aroda 17.07 przyniesie przewa\u017cnie ma\u0142e i umiarkowane zachmurzenie. W g\u00f3rach prognozowane s\u0105 burze. Termometry poka\u017c\u0105 od 23 do 31 stopni.", "id": 877685, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-1707-lokalnie-moze-sie-blyskac-st8006564?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda, 17.07. Lokalnie mo\u017ce si\u0119 b\u0142yska\u0107", "user": null, "vote": 0}]