[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T20:30:41+00:00", "description": "<img alt=\"Kilkaset interwencji stra\u017cak\u00f3w po ulewach. Podtopione budynki i ulice\" src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-5w6xou-skutki-ulewy-w-choszcznie-7942688/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do godziny 21 w pi\u0105tek stra\u017cacy przyj\u0119li ponad 300 zg\u0142osze\u0144 zwi\u0105zanych z usuwaniem skutk\u00f3w silnego wiatru oraz podtopie\u0144 budynk\u00f3w i ulic - poinformowa\u0142 rzecznik komendanta g\u0142\u00f3wnego Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej Karol Kierzkowski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ulewy-kilkaset-interwencji-strazakow-podtopione-budynki-i-ulice-st7942686?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilkaset interwencji stra\u017cak\u00f3w po ulewach. Podtopione budynki i ulice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T20:15:49+00:00", "description": "<img alt=\"Trump winny, Biden komentuje. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ss5e5q-epa11321898-7902881/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent USA Joe Biden skomentowa\u0142 decyzj\u0119 nowojorskiego s\u0105du, kt\u00f3ry uzna\u0142 Donalda Trumpa za winnego. - Potwierdzona zosta\u0142a zasada, \u017ce nikt nie jest ponad prawem. Nieodpowiedzialne jest m\u00f3wienie, \u017ce proces zosta\u0142 ukartowany tylko dlatego, \u017ce nie podoba si\u0119 werdykt - powiedzia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-trump-winny-joe-biden-komentuje-decyzje-sadu-st7942655?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump winny, Biden komentuje. \"Potwierdzona zosta\u0142a ameryka\u0144ska zasada\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T19:46:56+00:00", "description": "<img alt=\"Zgrzyt w PiS. Suski popar\u0142 w eurowyborach Karskiego, bo z W\u0105sikiem \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x8s8wd-marek-suski-maciej-wasik-rafal-bochenek-7942635/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Decyzja o tym, by jeden z naszych koleg\u00f3w by\u0142 na \"jedynce\", jest decyzj\u0105 wynikaj\u0105c\u0105 z pewnych perturbacji - stwierdzi\u0142 w pi\u0105tek Marek Suski, m\u00f3wi\u0105c o kandydaturze Macieja W\u0105sika do europarlamentu. Jak doda\u0142, w PE \"nikt nie b\u0119dzie si\u0119 z nim liczy\u0142\", gdy\u017c \"sp\u0119dzi\u0142 niedawno jaki\u015b czas w wi\u0119zieniu\". Suski popar\u0142 konkurenta W\u0105sika z listy, Karola Karskiego. Do jego wypowiedzi krytycznie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 rzecznik PiS Rafa\u0142 Bochenek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-spor-w-pis-suski-poparl-karskiego-bo-z-wasikiem-nikt-nie-bedzie-sie-liczyl-st7942637?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zgrzyt w PiS. Suski popar\u0142 w eurowyborach Karskiego, bo z W\u0105sikiem \"nikt nie b\u0119dzie si\u0119 liczy\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T19:41:45+00:00", "description": "<img alt=\"Okrada\u0142 ko\u015bcieln\u0105 skarbon\u0119, zauwa\u017cy\u0142a go zakonnica\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-mramjd-przychodzil-do-kosciola-by-krasc-7942653/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Krad\u0142 pieni\u0105dze z ko\u015bcielnej skarbony, do kt\u00f3rej trafia\u0142y datki dla potrzebuj\u0105cych. Zauwa\u017cy\u0142a go siostra zakonna, ale jej zdo\u0142a\u0142 uciec. Wpad\u0142 jednak w r\u0119ce policjant\u00f3w, grozi mu pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-mokotow-ulica-gwintowa-okradal-koscielna-skarbone-zauwazyla-go-zakonnica-st7942663?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Okrada\u0142 ko\u015bcieln\u0105 skarbon\u0119, zauwa\u017cy\u0142a go zakonnica", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T19:19:27+00:00", "description": "<img alt=\"Wyrok skazuj\u0105cy mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 tylko na ma\u0142\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 wyborc\u00f3w Trumpa, ale to mo\u017ce by\u0107 do\u015b\u0107, by przegra\u0142\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z8vkda-trump-7938384/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Donald Trump, kt\u00f3ry zosta\u0142 uznany winnym fa\u0142szowania dokument\u00f3w ksi\u0119gowych, nadal jest kandydatem na prezydenta. Z jednego sonda\u017cu wynika, \u017ce zaledwie 16 procent jego wyborc\u00f3w mo\u017ce ponownie rozwa\u017cy\u0107 swoje poparcie dla Trumpa, je\u017celi zostanie skazany. Poparcie dla Trumpa i Bidena jest jednak tak zbli\u017cone, \u017ce w listopadowych wyborach mo\u017ce to przewa\u017cy\u0107 szal\u0119 na korzy\u015b\u0107 obecnego prezydenta.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/donald-trump-uznany-winnym-w-procesie-karnym-jak-to-wplynie-na-jego-poparcie-st7942633?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyrok skazuj\u0105cy mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 tylko na ma\u0142\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 wyborc\u00f3w Trumpa, ale to mo\u017ce by\u0107 do\u015b\u0107, by przegra\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T19:19:09+00:00", "description": "<img alt=\"Wyniki Eurojackpot z\u00a031 maja 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k2hbf2-shutterstock_2044480022-7173743/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. W Niemczech i Szwecji pad\u0142y za to wygrane drugiego stopnia w wysoko\u015bci 857\u00a0761,60 euro ka\u017cda. Kumulacja ro\u015bnie do 520 milion\u00f3w z\u0142otych. Oto liczby, jakie wylosowano 31 maja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-eurojackpot-z31-maja-2024-jakie-liczby-padly-podczas-ostatniego-losowania-st7942638?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki Eurojackpot z\u00a031 maja 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T19:01:21+00:00", "description": "<img alt=\"D\u0105b Robert powalczy o tytu\u0142 Drzewa Roku 2024 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7xf6py-dab-robert-powalczy-o-tytul-drzewa-roku-2024-7942626/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    D\u0105b Robert zosta\u0142 jednym z 16 finalist\u00f3w og\u00f3lnopolskiego konkursu Drzewo Roku 2024. W czerwcu powalczy o tytu\u0142 w internetowym g\u0142osowaniu. Ma 350 lat, pami\u0119ta czasy kiedy Bia\u0142o\u0142\u0119ka by\u0142a wsi\u0105, przetrwa\u0142 te\u017c zniszczenia wojenne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-dab-robert-powalczy-o-tytul-drzewa-roku-2024-historia-drzewa-glosowanie-st7942612?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u0105b Robert powalczy o tytu\u0142 Drzewa Roku 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T18:49:17+00:00", "description": "<img alt=\"Ulice pod wod\u0105, samochody zalane a\u017c po okna. Ulewy nawiedzi\u0142y chorwack\u0105 wysp\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3xxknk-chorwacja-0002-7942576/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Intensywne opady deszczu nawiedzi\u0142y chorwack\u0105 wysp\u0119 Krk na Morzu Adriatyckim. Zalane zosta\u0142y tam domy, samochody i piwnice. Ulice zmieni\u0142y si\u0119 w rw\u0105ce potoki. Stra\u017cacy mieli pe\u0142ne r\u0119ce roboty.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ulewy-nawiedzily-chorwacka-wyspe-krk-ulice-pod-woda-samochody-zalane-az-po-okna-interwencje-strazakow-st7942553?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulice pod wod\u0105, samochody zalane a\u017c po okna. Ulewy nawiedzi\u0142y chorwack\u0105 wysp\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T18:38:39+00:00", "description": "<img alt=\"Prezes PiS milczy w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jomqkp-jaroslaw-kaczynski-7942574/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Im wi\u0119cej nagra\u0144, tym wi\u0119cej pyta\u0144 o polityczn\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za afer\u0119 w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. To nie jest sprawa tylko Zbigniewa Ziobry - przekonuj\u0105 rz\u0105dz\u0105cy, oczekuj\u0105c konkretnych reakcji od prezesa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Prezes PiS milczy.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/prezes-pis-milczy-w-sprawie-funduszu-sprawiedliwosci-choc-rzadzacy-wywoluja-go-do-tablicy-to-nie-jest-sprawa-tylko-zi-st7942432?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes PiS milczy w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. \"To nie jest sprawa tylko Ziobry\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T18:37:18+00:00", "description": "<img alt=\"Biden: Izrael z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119 zako\u0144czenia wojny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2vdi1e-joe-biden-7942610/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Izrael z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119 zako\u0144czenia konfliktu w Strefie Gazy - przekaza\u0142 w pi\u0105tek w Bia\u0142ym Domu prezydent USA Joe Biden. Zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce w izraelskim rz\u0105dzie s\u0105 ludzie przeciwni zako\u0144czeniu wojny.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-joe-biden-izrael-zlozyl-propozycje-zakonczenia-konfliktu-w-strefie-gazy-zaklada-trzy-fazy-st7942608?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden: Izrael z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119 zako\u0144czenia wojny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T18:33:33+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q6vf1q-roma-ligocka-7942569/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Uwielbiam wybory. Ka\u017cdego dnia dokonujemy wybor\u00f3w - m\u00f3wi\u0142a malarka i pisarka Roma Ligocka w \"Faktach po Faktach\". Przypomnia\u0142a czasy PRL, w kt\u00f3rym wyb\u00f3r by\u0142 ograniczony. - To, \u017ce my mamy ten wyb\u00f3r, to jest po prostu cudowne - stwierdzi\u0142a. Odnios\u0142a si\u0119 te\u017c do s\u0142\u00f3w Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, kt\u00f3ry m\u00f3wi\u0142, \u017ce Bruksela \"podnosi r\u0119k\u0119 na nasz\u0105 niepodleg\u0142o\u015b\u0107\". - Mali, krzykliwi panowie nie zwyci\u0119\u017c\u0105 z nami. Nie zwyci\u0119\u017c\u0105 z m\u0142odymi lud\u017ami, kt\u00f3rzy ten nowy, wspania\u0142y \u015bwiat b\u0119d\u0105 budowali i p\u00f3jd\u0105 na wybory - zapewni\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-do-europarlamentu-roma-ligocka-zacheca-do-glosowania-st7942559?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mali, krzykliwi panowie nie zwyci\u0119\u017c\u0105 z nami\". Roma Ligocka zach\u0119ca do g\u0142osowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T18:24:41+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tbmmp8-31-1930-fpf-cl-0021-7942557/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Najwi\u0119ksz\u0105 tragedi\u0105 w tej sytuacji jest to, \u017ce mamy do czynienia z tak\u0105 instytucjonaln\u0105 patologi\u0105, do\u015b\u0107 przemy\u015blnie zbudowan\u0105 - oceni\u0142 w \"Faktach po Faktach\" profesor Maciej Gutowski, m\u00f3wi\u0105c o aferze wok\u00f3\u0142 Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. - B\u0119dzie z pewno\u015bci\u0105 weryfikowane, czy te intencje, kt\u00f3re mu towarzyszy\u0142y, by\u0142y rzeczywi\u015bcie nakierowane na wyja\u015bnienie spraw - powiedzia\u0142 na temat Tomasza Mraza doktor \u0141ukasz Chojniak z Katedry Kryminologii i Polityki Kryminalnej Uniwersytetu Warszawskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/afera-funduszu-sprawiedliwosci-komentarze-ekspertow-st7942512?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mamy do czynienia z instytucjonaln\u0105 patologi\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T18:05:36+00:00", "description": "<img alt=\"S\u0105 ch\u0119tni do rozbudowy Systemu Informacji Parkingowej\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-pw5nwk-system-informacji-parkingowej-7942540/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wska\u017c\u0105 liczb\u0119 wolnych miejsc parkingowych. W\u0142\u0105czonych do systemu zostanie 19 parking\u00f3w. Chodzi o System Informacji Parkingowej. Trzy firmy s\u0105 zainteresowane jego rozbudow\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-system-informacji-parkingowej-pojawi-sie-w-19-lokalizacjach-trzech-zainteresowanych-rozbudowa-st7942530?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 ch\u0119tni do rozbudowy Systemu Informacji Parkingowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T18:03:32+00:00", "description": "<img alt=\"Nowe przepisy od 1 czerwca. Jest \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ypu1ke-kredyt-umowa-podpis-dokument-7199281/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od 1 czerwca 2024 instytucje finansowe w Polsce b\u0119d\u0105 mia\u0142y obowi\u0105zek sprawdzi\u0107 numer\u00a0PESEL\u00a0klienta przed udzieleniem po\u017cyczki lub podpisaniem umowy kredytowej. - Zastrzegaj\u0105c numer PESEL ograniczamy mo\u017cliwo\u015b\u0107 kradzie\u017cy to\u017csamo\u015bci, pieni\u0119dzy, a w skrajnym przypadku nawet nieruchomo\u015bci - m\u00f3wi w rozmowie z biznesow\u0105 redakcj\u0105 tvn24.pl Piotr Konieczny z portalu Niebezpiecznik.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zastrzezenie-numeru-pesel-zmiany-od-1-czerwca-st7942000?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe przepisy od 1 czerwca. Jest \"jedna niedogodno\u015b\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T17:58:22+00:00", "description": "<img alt=\"15-latek znikn\u0105\u0142 pod wod\u0105, nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/lodz/cdn-zdjecie-eixpi8-15-latek-utonal-w-zbiorniku-wodnym-w-kowalewicach-7942548/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie \u017cyje 15-letni ch\u0142opiec, kt\u00f3rego p\u0142etwonurkowie wyci\u0105gn\u0119li ze zbiornika wodnego w Kowalewicach (\u0141\u00f3dzkie). Nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107 mimo przeprowadzonej resuscytacji. Okoliczno\u015bci zdarzenia wyja\u015bniaj\u0105 policjanci pod nadzorem prokuratury.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/kowalewice-15-latek-utonal-w-zbiorniku-wodnym-st7942506?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "15-latek znikn\u0105\u0142 pod wod\u0105, nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T17:56:37+00:00", "description": "<img alt=\"Fa\u0142szywa depesza w serwisie PAP. Jest deklaracja ministra\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7bvvck-pap_20240517_0ot-7930076/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od poniedzia\u0142ku b\u0119dziemy codziennie publikowa\u0107 komunikaty dotycz\u0105ce stanu cyberbezpiecze\u0144stwa w Polsce - poinformowa\u0142 wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do nieprawdziwej depeszy o mobilizacji, kt\u00f3ra pojawi\u0142a si\u0119 w serwisie Polskiej Agencji Prasowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/falszywa-depesza-w-pap-krzysztof-gawkowski-o-komunikatach-odnosnie-cyberobrony-st7942508?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fa\u0142szywa depesza w serwisie PAP. Jest deklaracja ministra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T17:48:20+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142y szef polskiej policji przes\u0142uchany. \u015aledztwo w sprawie Black Hawka \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uh1vfw-moment-zerwania-linii-energetycznej-przez-smiglowiec-black-hawk-7301081/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015aledztwo w sprawie udzia\u0142u policyjnego \u015bmig\u0142owca Black Hawk zosta\u0142o przed\u0142u\u017cone do 21 sierpnia, ale \"znajduje si\u0119 na etapie czynno\u015bci ko\u0144cowych\". Przes\u0142uchano, w charakterze \u015bwiadka, by\u0142ego komendanta g\u0142\u00f3wnego policji gen. Jaros\u0142awa Szymczyka. Nie jest natomiast planowane, jak przekaza\u0142a p\u0142ocka prokuratura, przes\u0142uchanie, jako \u015bwiadka, by\u0142ego wiceministra spraw wewn\u0119trznych i administracji Macieja W\u0105sika.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/incydent-z-black-hawkiem-byly-szef-polskiej-policji-przesluchany-sledztwo-na-etapie-czynnosci-koncowych-st7942537?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y szef polskiej policji przes\u0142uchany. \u015aledztwo w sprawie Black Hawka \"na etapie czynno\u015bci ko\u0144cowych\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T17:31:54+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - sobota, 1.06. Noc\u0105 b\u0119dzie si\u0119 miejscami b\u0142yska\u0107, w dzie\u0144 do 26 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fcxqo1-burza-noc-piorun-7942511/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na sobot\u0119 1.06. W nocy w cz\u0119\u015bci kraju przelotnie popada deszcz, gdzieniegdzie pojawi\u0105 si\u0119 zanikaj\u0105ce burze. W dzie\u0144 r\u00f3wnie\u017c b\u0119dzie grzmie\u0107. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 26 stopni Celsjusza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sobota-106-noca-bedzie-sie-miejscami-blyskac-w-dzien-do-26-stopni-st7942471?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - sobota, 1.06. Noc\u0105 b\u0119dzie si\u0119 miejscami b\u0142yska\u0107, w dzie\u0144 do 26 stopni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T17:13:01+00:00", "description": "<img alt=\"Kilka serii leku na recept\u0119 wstrzymanych w obrocie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tyu10r-dotychczas-aptekarze-dyzurowali-za-darmo-teraz-nfz-ma-im-zaplacic-5788958/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektor Farmaceutyczny (GIF) wstrzyma\u0142 w obrocie na terenie ca\u0142ego kraju kilka serii leku na recept\u0119 o nazwie Konaten. Powodem decyzji jest uzyskanie wyniku poza specyfikacj\u0105 jako\u015bciow\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/konaten-kilka-serii-leku-na-recepte-wstrzymanych-w-obrocie-decyzja-gif-st7942505?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilka serii leku na recept\u0119 wstrzymanych w obrocie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T17:05:18+00:00", "description": "<img alt=\"Rozp\u0142ytuj\u0105 plac przed Zodiakiem, zasadz\u0105 drzewa i krzewy. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ug480r-ogrodzenie-na-placu-przed-pawilonem-zodiak-7942238/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed Zodiakiem stan\u0105\u0142 blaszany p\u0142ot. Otoczenie pawilonu zn\u00f3w przejdzie zmiany. Urz\u0119dnicy dostrzegli, \u017ce granitowa patelnia ze \u015bladow\u0105 ilo\u015bci\u0105 zieleni i nieudanym zraszaczem nie odpowiada potrzebom warszawiak\u00f3w. - Dotychczasowa forma placu nie spe\u0142ni\u0142a oczekiwa\u0144 - przyznaje szef Biura Architektury w ratuszu. Przyb\u0119dzie drzew i krzew\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zmiany-na-placu-przez-zodiakiem-mniej-betonu-wiecej-zieleni-st7942150?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozp\u0142ytuj\u0105 plac przed Zodiakiem, zasadz\u0105 drzewa i krzewy. \"Dotychczasowa forma nie spe\u0142ni\u0142a oczekiwa\u0144\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T16:47:07+00:00", "description": "<img alt=\"Run\u0105\u0142 strop budynku. Dwaj 15-latkowie w\u015br\u00f3d poszkodowanych \" src=\"https://tvn24.pl/lodz/cdn-zdjecie-nqbxe2-runal-strop-podczas-rozbiorki-budynku-7942475/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzy osoby zosta\u0142y ranne, po tym jak run\u0105\u0142 strop rozbieranego budynku gospodarczego w P\u0105gowie (\u0141\u00f3dzkie). Ca\u0142a tr\u00f3jka trafi\u0142a do szpitala. Trwa ustalanie przyczyn zdarzenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/pagow-runal-strop-podczas-rozbiorki-budynku-poszkodowane-trzy-osoby-st7942430?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Run\u0105\u0142 strop budynku. Dwaj 15-latkowie w\u015br\u00f3d poszkodowanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T16:34:55+00:00", "description": "<img alt=\"Trump o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7vz3p0-donald-trump-7942473/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    B\u0119dziemy si\u0119 odwo\u0142ywa\u0107 od tego oszustwa - przekaza\u0142 w pi\u0105tkowym o\u015bwiadczeniu Donald Trump. Dzie\u0144 wcze\u015bniej \u0142awa przysi\u0119g\u0142ych w s\u0105dzie stanowym na Manhattanie w Nowym Jorku uzna\u0142a by\u0142ego prezydenta winnym 34 zarzut\u00f3w fa\u0142szowania dokumentacji biznesowej. Trump oceni\u0142, \u017ce \"by\u0142 to absolutnie ustawiony proces\". - Je\u015bli mog\u0105 zrobi\u0107 to mnie, mog\u0105 to zrobi\u0107 ka\u017cdemu - powiedzia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/trump-o-absolutnie-ustawionym-procesie-jesli-moga-zrobic-to-mnie-moga-to-zrobic-kazdemu-st7942422?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump o \"absolutnie ustawionym procesie\". \"Je\u015bli mog\u0105 zrobi\u0107 to mnie, mog\u0105 to zrobi\u0107 ka\u017cdemu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T16:34:27+00:00", "description": "<img alt=\"Podczas procesu straci\u0142 przytomno\u015b\u0107 i si\u0119 przewr\u00f3ci\u0142. Akcja ratunkowa w s\u0105dzie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tj1380-sala-sadowa-5021554/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Akcja ratunkowa w radomskim s\u0105dzie. 51-latek podczas rozprawy straci\u0142 przytomno\u015b\u0107 i si\u0119 przewr\u00f3ci\u0142. Reanimacj\u0119 rozpocz\u0119li dzielnicowi, kt\u00f3rzy byli w s\u0105dzie. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-podczas-procesu-stracil-przytomnosc-i-sie-przewrocil-akcja-ratunkowa-w-sadzie-st7942458?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podczas procesu straci\u0142 przytomno\u015b\u0107 i si\u0119 przewr\u00f3ci\u0142. Akcja ratunkowa w s\u0105dzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T16:28:38+00:00", "description": "<img alt=\"Jecha\u0142 bez jednego \u015bwiat\u0142a, bo jest \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie50d1951a64b81394132bc237a177ddbd-jezeli-samochod-jest-wyposazony-w-dwa-swiatla-cofania-oba-musza-byc-sprawne-4388725/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jecha\u0142 bez jednego \u015bwiat\u0142a mijania. Przyzna\u0142, \u017ce o tym wie, ale nie potrafi zmieni\u0107 \u017car\u00f3wki, bo jest \"z nowego pokolenia\". Badanie alkomatem wiele wyja\u015bni\u0142o. 24-latek straci\u0142 prawo jazdy i czeka go wizyta w s\u0105dzie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/drogi-w-polsce-jechal-bez-jednego-swiatla-bo-jest-z-nowego-pokolenia-st7942472?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142 bez jednego \u015bwiat\u0142a, bo jest \"z nowego pokolenia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T16:21:18+00:00", "description": "<img alt=\"Zala\u0142o remontowan\u0105 ulic\u0119 oraz piwnic\u0119 szpitala. Ulewy w G\u0142ucho\u0142azach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-z7357v-zalalo-remontowana-ulice-w-glucholazach-7942463/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pi\u0105tek w cz\u0119\u015bci kraju up\u0142ywa pod znakiem burz. Szczeg\u00f3lnie mocno pada\u0142o na terenie powiatu nyskiego (woj. opolskie). Na terenie gminy G\u0142ucho\u0142azy w wyniku ulew zalane zosta\u0142y posesje.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zalalo-remontowana-ulice-oraz-piwnice-szpitala-ulewy-w-glucholazach-st7942414?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zala\u0142o remontowan\u0105 ulic\u0119 oraz piwnic\u0119 szpitala. Ulewy w G\u0142ucho\u0142azach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T16:07:00+00:00", "description": "<img alt=\"Auta sta\u0142y na parkingu, cz\u0119\u015b\u0107 sp\u0142on\u0119\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-m8y86n-pozar-samochodow-na-parkingu-w-plochocinie-7942436/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017cacy gasili po\u017car kilku aut na parkingu w P\u0142ochocinie pod O\u017carowem Mazowieckim. Dwa sp\u0142on\u0119\u0142y doszcz\u0119tnie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/plochocin-pozar-samochodow-na-parkingu-st7942276?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auta sta\u0142y na parkingu, cz\u0119\u015b\u0107 sp\u0142on\u0119\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T16:05:13+00:00", "description": "<img alt=\"Rady dla przysz\u0142ych europos\u0142\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j14x86-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024-use-your-vote-7932846/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ju\u017c nied\u0142ugo obywatele pa\u0144stw Unii Europejskiej wybior\u0105 720 pos\u0142\u00f3w do Parlamentu Europejskiego. Polsk\u0119 reprezentowa\u0107 b\u0119dzie 53 parlamentarzyst\u00f3w. W przedwyborczym cyklu \"Przystanek Parlament\" reporter TVN24 Maciej Soko\u0142owski wyja\u015bnia\u0142, kim jest typowy europose\u0142. Pyta\u0142 te\u017c do\u015bwiadczonych europarlamentarzyst\u00f3w o rady dla tych, kt\u00f3rzy dopiero zaczn\u0105 swoj\u0105 kadencj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/przystanek-parlament-kim-jest-typowy-europosel-st7942406?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rady dla przysz\u0142ych europos\u0142\u00f3w. \"We\u017a ze sob\u0105 dobre buty\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:52:45+00:00", "description": "<img alt=\"Kinowy hit do obejrzenia na ma\u0142ym ekranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mxtevw-sami-swoi-poczatek-rez-artur-zmijewski-7774836/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Film \"Sami swoi. Pocz\u0105tek\" okaza\u0142 si\u0119 kinowym hitem: na du\u017cym ekranie obejrza\u0142o go ponad 800 tysi\u0119cy widz\u00f3w. Teraz now\u0105 produkcj\u0119 z bohaterami znanymi z kultowej trylogii Sylwestra Ch\u0119ci\u0144skiego znajdziemy w Playerze.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/sami-swoi-poczatek-do-obejrzenia-na-malym-ekranie-st7942393?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kinowy hit do obejrzenia na ma\u0142ym ekranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:51:42+00:00", "description": "<img alt=\"Tyle kosztuj\u0105 nowe mieszkania w najwi\u0119kszych miastach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h41y28-osiedle-dom-domy-mieszkanie-mieszkania-shutterstock_1723278520-7038203/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dane za maj wskazuj\u0105, \u017ce ceny mieszka\u0144 w Warszawie, \u0141odzi, Poznaniu i na \u015al\u0105sku si\u0119 ustabilizowa\u0142y. Lokale zdro\u017ca\u0142y za to w Krakowie, Wroc\u0142awiu i Tr\u00f3jmie\u015bcie - wynika z raportu bran\u017cowego portalu RynekPierwotny.pl", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/ceny-nowych-mieszkan-w-najwiekszych-miastach-maj-2024-st7942402?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle kosztuj\u0105 nowe mieszkania w najwi\u0119kszych miastach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:45:48+00:00", "description": "<img alt=\"Szef NATO o miliardach dla Ukrainy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cp6sdt-ukraina-wojsko-7942341/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sekretarz generalny NATO Jens Stoltenberg oznajmi\u0142 w pi\u0105tek w Pradze, \u017ce pa\u0144stwa Sojuszu powinny zobowi\u0105za\u0107 si\u0119 do przekazywania przynajmniej 40 miliard\u00f3w euro rocznie pomocy wojskowej dla Ukrainy. Obci\u0105\u017cenie to powinno by\u0107 roz\u0142o\u017cone r\u00f3wnomiernie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/jens-stoltenberg-kraje-nato-powinny-przeznaczac-dla-ukrainy-przynajmniej-40-mld-euro-rocznie-st7942332?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef NATO o miliardach dla Ukrainy. \"Powinni\u015bmy utrzyma\u0107 przynajmniej ten sam poziom\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:40:16+00:00", "description": "<img alt=\"Premier zaprasza na obchody Dnia Dziecka w ogrodach kancelarii. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e92yv8-donald-tuska-zaprasza-7942415/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W opublikowanym w pi\u0105tek nagraniu Donald Tusk zaprosi\u0142 na obchody Dnia Dziecka w ogrodach kancelarii premiera w Warszawie. - B\u0119dzie mn\u00f3stwo atrakcji, w tym sportowych, wiele dyscyplin i kapitalni go\u015bcie - zapowiedzia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-donald-tuska-zaprasza-dzien-dziecka-w-ogrodach-kancelarii-premiera-gdzie-jak-wejsc-o-ktorej-godzinie-st7942407?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier zaprasza na obchody Dnia Dziecka w ogrodach kancelarii. \"Kapitalni go\u015bcie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:32:11+00:00", "description": "<img alt=\"Prezydent USA \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vanma7-himars-launches-a-rocket-on-the-bakhmut-direction-on-may-18-2023-in-donetsk-oblast-ukraine-7882544/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ukrai\u0144ska pro\u015bba \"trafi\u0142a bezpo\u015brednio do prezydenta, kt\u00f3ry wyrazi\u0142 zgod\u0119 na u\u017cycie naszej broni w tym celu\" - stwierdzi\u0142 w pi\u0105tek sekretarz stanu USA Antony Blinken. Wyja\u015bni\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone reaguj\u0105 na to, \"co dzia\u0142o si\u0119 w regionie charkowskim i wok\u00f3\u0142 niego\". Do tej kwestii odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. - Wczesnym rankiem otrzymali\u015bmy wiadomo\u015b\u0107 od strony ameryka\u0144skiej. Jest to krok naprz\u00f3d - stwierdzi\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rosja-bronia-z-usa-w-cele-w-rosji-zelenski-otrzymalismy-wiadomosc-od-strony-amerykanskiej-st7942339?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent USA \"wyrazi\u0142 zgod\u0119 na u\u017cycie broni w tym celu\". Szef ameryka\u0144skiej dyplomacji zabiera g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:21:24+00:00", "description": "<img alt=\"Do wody wpad\u0142a mu czapka, skoczy\u0142 po ni\u0105. Nie \u017cyje\" src=\"https://tvn24.pl/olsztyn/cdn-zdjecie-8dhbjd-jezioro-dargin-7942365/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragedia na jeziorze Dargin. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry skoczy\u0142 do wody po swoj\u0105 czapk\u0119. Policjanci wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci i przyczyny tego zdarzenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/jezioro-dargin-do-wody-wpadla-mu-czapka-skoczyl-po-nia-nie-zyje-st7942308?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do wody wpad\u0142a mu czapka, skoczy\u0142 po ni\u0105. Nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:06:37+00:00", "description": "<img alt=\"Sikorski: bezpieczniej b\u0119dzie wyszkoli\u0107 ukrai\u0144sk\u0105 jednostk\u0119 w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lgeck4-radoslaw-sikorski-w-pradze-7942304/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Doszli\u015bmy do wniosku, \u017ce bezpieczniej i wydajniej b\u0119dzie wyszkoli\u0107 ukrai\u0144sk\u0105 jednostk\u0119 w Polsce - powiedzia\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. Szef polskiej dyplomacji by\u0142 pytany o ewentualne wys\u0142anie \u017co\u0142nierzy NATO, w tym polskich, na Ukrain\u0119 - na przyk\u0142ad jako zaplecze logistyczne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/radoslaw-sikorski-w-pradze-ukrainscy-zolnierze-beda-mogli-byc-szkoleni-w-polsce-st7942289?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski: bezpieczniej b\u0119dzie wyszkoli\u0107 ukrai\u0144sk\u0105 jednostk\u0119 w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:04:57+00:00", "description": "<img alt=\"Nietypowa kolizja na Trasie Siekierkowskiej. Przejazd zablokowa\u0142a motor\u00f3wka\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-sod8gz-kolizja-na-trasie-siekierkowskiej-7942377/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nietypowa kolizja na Trasie Siekierkowskiej w Warszawie. Kierowca, kt\u00f3ry przewozi\u0142 motor\u00f3wk\u0119 na przyczepie, uderzy\u0142 w bariery i zablokowa\u0142 jezdni\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-trasa-siekierkowska-wiozl-motorowke-wjechal-w-bariery-st7942335?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietypowa kolizja na Trasie Siekierkowskiej. Przejazd zablokowa\u0142a motor\u00f3wka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:04:35+00:00", "description": "<img alt=\"Z\u0142oty odrabia straty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-spcs3b-shutterstock_1981531298-7253827/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek polska waluta odrobi\u0142a straty sprzed dw\u00f3ch dni i umocni\u0142a si\u0119 wobec euro. Zdaniem ekonomist\u00f3w, mo\u017cliwy jest dalszy wzrost warto\u015bci z\u0142otego i powr\u00f3t do tegorocznych minim\u00f3w, kiedy euro kosztowa\u0142o oko\u0142o 4,25 z\u0142otego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/zloty-odrabia-straty-st7942366?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty odrabia straty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T14:48:46+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na weekend: aura nadal b\u0119dzie dynamiczna\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fj7yur-pogoda-7942312/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najbli\u017csze dni nie przynios\u0105 nam odpoczynku od gwa\u0142townej aury. W wielu regionach kraju pojawi\u0105 si\u0119 burze, kt\u00f3rym towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105 obfite opady deszczu i silne porywy wiatru. Temperatura si\u0119gnie miejscami 26 stopni w cieniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-1-206-aura-nadal-bedzie-dynamiczna-st7942257?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na weekend: aura nadal b\u0119dzie dynamiczna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T14:33:15+00:00", "description": "<img alt=\"Du\u017ca awaria Google. Problemy r\u00f3wnie\u017c w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lzg17w-google-najpopularniejsze-wyszukiwania-2023-6419512/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Google Wiadomo\u015bci, Google Trends, wyszukiwarka Google i cz\u0119\u015b\u0107 innych us\u0142ug giganta nie dzia\u0142a\u0142y w pi\u0105tek 31 maja. U\u017cytkownicy na ca\u0142ym \u015bwiecie zg\u0142aszali problemy z dzia\u0142aniem Google.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/duza-awaria-google-problemy-rowniez-w-polsce-st7942264?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca awaria Google. Problemy r\u00f3wnie\u017c w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T14:16:00+00:00", "description": "<img alt=\"PiS: rz\u0105d obni\u017ca 14. emerytur\u0119. Takie przepisy przyj\u0119to ju\u017c w 2021 roku. Wyja\u015bniamy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nf8rm0-pis-o-wysokosci-czternastej-emerytury-7942104/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W przekazie polityk\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci rz\u0105d znacz\u0105co obni\u017cy\u0142 14. emerytur\u0119 i wprowadzi\u0142 \"program 1000 minus\". Tyle \u017ce wysoko\u015b\u0107 tego \u015bwiadczenia by\u0142a znana ju\u017c dawno i zapisana w przepisach przyj\u0119tych jeszcze w 2021 roku, a ubieg\u0142oroczna nadzwyczajna podwy\u017cka wynika\u0142a z pomy\u0142ki Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/pis-rzad-obniza-14-emeryture-takie-przepisy-przyjeto-juz-w-2021-roku-wyjasniamy-st7941541?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS: rz\u0105d obni\u017ca 14. emerytur\u0119. Takie przepisy przyj\u0119to ju\u017c w 2021 roku. Wyja\u015bniamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T14:10:58+00:00", "description": "<img alt=\"Tusk: bardzo gro\u017any atak hakerski\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f37y3b-donald-tusk-7914778/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kolejny bardzo gro\u017any atak hakerski dobrze ilustruje rosyjsk\u0105 strategi\u0119 destabilizacji w przeddzie\u0144 wybor\u00f3w europejskich - napisa\u0142 w pi\u0105tek w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk. Wcze\u015bniej w serwisie Polskiej Agencji Prasowej (PAP) pojawi\u0142a si\u0119 nieprawdziwa depesza o cz\u0119\u015bciowej mobilizacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tusk-bardzo-grozny-atak-hakerski-st7942277?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: bardzo gro\u017any atak hakerski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:55:38+00:00", "description": "<img alt=\"Poszukiwany przez S\u0142owak\u00f3w i Czech\u00f3w w r\u0119kach \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ekxmy5-49-latek-trafil-do-aresztu-czeka-na-deportacje-7942274/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dolno\u015bl\u0105scy \"\u0142owcy g\u0142\u00f3w\" zatrzymali, na pro\u015bb\u0119 funkcjonariuszy z Czech oraz S\u0142owacji, 49-latka \u015bciganego od ponad roku na podstawie trzech Europejskich Nakaz\u00f3w Aresztowania.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/polanica-zdroj-poszukiwany-przez-slowakow-i-czechow-w-rekach-lowcow-glow-st7942270?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poszukiwany przez S\u0142owak\u00f3w i Czech\u00f3w w r\u0119kach \"\u0142owc\u00f3w g\u0142\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:47:42+00:00", "description": "<img alt=\"Stopnie alarmowe w\u00a0Polsce. Jest decyzja premiera\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6t9s6j-shutterstock_2312613899-7935816/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Donald Tusk podpisa\u0142 zarz\u0105dzenia przed\u0142u\u017caj\u0105ce obowi\u0105zywanie stopni alarmowych BRAVO i BRAVO CRP do 31 sierpnia - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/stopnie-alarmowe-wpolsce-jest-decyzja-premiera-st7942265?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stopnie alarmowe w\u00a0Polsce. Jest decyzja premiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:39:13+00:00", "description": "<img alt=\"Przedsezonowy rekord. Polacy w\u015br\u00f3d najliczniejszych go\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bl507g-split-stare-miasto-shutterstock_2188154421-7942213/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miesi\u0105cach poprzedzaj\u0105cych sezon turystyczny Chorwacj\u0119 odwiedzi\u0142o 3,4 miliona turyst\u00f3w - o 10 procent wi\u0119cej ni\u017c w roku ubieg\u0142ym. Polacy okazali si\u0119 jednymi z najliczniejszych go\u015bci - wynika z danych Chorwackiej Wsp\u00f3lnoty Turystycznej (HTZ).", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/chorwacja-2024-polacy-wsrod-najliczniejszych-gosci-st7942212?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przedsezonowy rekord. Polacy w\u015br\u00f3d najliczniejszych go\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:34:51+00:00", "description": "<img alt=\"ABBA znowu razem. Wa\u017cny pow\u00f3d wizyty w Sztokholmie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1ffhzx-bjorn-ulvaeus-anni-frid-lyngstad-agnetha-faltskog-i-benny-anderson-7942222/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Agnetha, Frida, Benny i Bjorn z zespo\u0142u ABBA odebrali z r\u0105k kr\u00f3la Szwecji Kr\u00f3lewskie Ordery Waz\u00f3w. Szwedzkie media przypominaj\u0105, \u017ce cz\u0142onkowie s\u0142ynnej grupy rzadko pojawiaj\u0105 si\u0119 razem publicznie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/abba-znowu-razem-wazny-powod-wizyty-w-sztokholmie-st7942207?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ABBA znowu razem. Wa\u017cny pow\u00f3d wizyty w Sztokholmie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:34:17+00:00", "description": "<img alt=\"Tury\u015bci nie byli przygotowani na oblodzone szlaki\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-e2gb7p-rysy-6154515/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tury\u015bci wyszli w Tatry nieprzygotowani, sko\u0144czy\u0142o si\u0119 seri\u0105 interwencji ratownik\u00f3w. Tatrza\u0144ski Park Narodowy przypomina, \u017ce w niekt\u00f3rych miejscach na szlakach wci\u0105\u017c wyst\u0119puj\u0105 zimowe warunki. Mo\u017cna natkn\u0105\u0107 si\u0119 na p\u0142aty zmro\u017conego, twardego \u015bniegu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/tatry-seria-wypadkow-topr-apeluje-o-przygotowanie-do-wycieczek-st7942244?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tury\u015bci nie byli przygotowani na oblodzone szlaki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:13:48+00:00", "description": "<img alt=\"Wysadzili bankomat, zabrali pieni\u0105dze i uciekli\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-gxzutv-bankomat-4209432/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja szuka sprawcy lub sprawc\u00f3w, kt\u00f3rzy w nocy w miejscowo\u015bci Tuszyma (Podkarpackie) wysadzili bankomat i ukradli kasetki z pieni\u0119dzmi. Na razie nie wiadomo, ile pieni\u0119dzy zgin\u0119\u0142o. Policja zabezpiecza miejscowy monitoring.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/tuszyma-wysadzili-bankomat-ukradli-pieniadze-i-uciekli-st7941949?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysadzili bankomat, zabrali pieni\u0105dze i uciekli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:12:55+00:00", "description": "<img alt=\"Na niestrze\u017conym przeje\u017adzie zderzy\u0142 si\u0119 z poci\u0105giem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-arq0ir-w-wypadku-ranny-zostal-31-latek-kierujacy-samochodem-osobowym-7942195/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    31-latek zignorowa\u0142 znak \"stop\" na niestrze\u017conym przeje\u017adzie kolejowym w miejscowo\u015bci Staro\u015bcice (Lubelskie) i zderzy\u0142 si\u0119 z poci\u0105giem. Prze\u017cy\u0142 wypadek, trafi\u0142 do szpitala.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/staroscice-zignorowal-znak-stop-zderzyl-sie-z-pociagiem-st7942192?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na niestrze\u017conym przeje\u017adzie zderzy\u0142 si\u0119 z poci\u0105giem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:10:00+00:00", "description": "<img alt=\"Ucieka\u0142 kradzionym autem, pr\u00f3bowa\u0142 potr\u0105ci\u0107 policjant\u00f3w. Pad\u0142y strza\u0142y. Zarzuty dla dw\u00f3ch os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n485k5-belchatow-7940072/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kieruj\u0105cy samochodem osobowym nie zatrzyma\u0142 do kontroli i pr\u00f3bowa\u0142 rozjecha\u0107 interweniuj\u0105cych funkcjonariuszy. Pad\u0142y strza\u0142y. Ranny m\u0119\u017cczyzna nadal przebywa w szpitalu i nie uda\u0142o si\u0119 go jeszcze przes\u0142ucha\u0107. Prokuratura w Be\u0142chatowie (\u0141\u00f3dzkie) postawi\u0142a zarzuty dw\u00f3m innym osobom.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/chcial-staranowac-policjantow-padly-strzaly-sa-zarzuty-st7939908?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ucieka\u0142 kradzionym autem, pr\u00f3bowa\u0142 potr\u0105ci\u0107 policjant\u00f3w. Pad\u0142y strza\u0142y. Zarzuty dla dw\u00f3ch os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:07:05+00:00", "description": "<img alt=\"Doko\u0144cz\u0105 remont na rondzie Czterdziestolatka, tramwaje nie pojad\u0105 Obozow\u0105. Weekend z utrudnieniami \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a4xmkw-remonty-drog-w-warszawie-zdjecie-ilustracyjne-7868065/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 rozpocznie si\u0119 kolejny etapu budowy przystank\u00f3w tramwajowych na ulicy Obozowej. Tramwajarze doko\u0144cz\u0105 te\u017c remont przejazd\u00f3w na rondzie Czterdziestolatka. Kierowcy i mieszka\u0144cy musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 z utrudnieniami.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zmiany-na-obozowej-i-rodzie-czterdziestolatka-utrudnienia-st7941471?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doko\u0144cz\u0105 remont na rondzie Czterdziestolatka, tramwaje nie pojad\u0105 Obozow\u0105. Weekend z utrudnieniami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:03:50+00:00", "description": "<img alt=\"Nieprawdziwa depesza o mobilizacji w serwisie PAP. Wicepremier: wszystko wskazuje na rosyjski cyberatak\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cxjqmx-1460x616-7942210/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek po po\u0142udniu w serwisie Polskiej Agencji Prasowej dwukrotnie ukaza\u0142a si\u0119 nieprawdziwa depesza pod tytu\u0142em: \"Premier RP Donald Tusk: 1 lipca 2024 r. zacznie si\u0119 w Polsce cz\u0119\u015bciowa mobilizacja\". PAP przekaza\u0142a, \u017ce nie jest \u017ar\u00f3d\u0142em tego tekstu i wyja\u015bnia okoliczno\u015bci powstania nieprawdziwej depeszy. Wicepremier Krzysztof Gawkowski przekaza\u0142, \u017ce \"wszystko wskazuje na cyberatak\". Szef kancelarii premiera Jan Grabiec napisa\u0142, \u017ce rzekomy komunikat jest nieprawdziwy. Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego i Ministerstwo Cyfryzacji pilnie wyja\u015bniaj\u0105 spraw\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/nieprawdziwa-depesza-pap-o-mobilizacji-wszystko-wskazuje-na-cyberatak-st7942167?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieprawdziwa depesza o mobilizacji w serwisie PAP. Wicepremier: wszystko wskazuje na rosyjski cyberatak", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:02:28+00:00", "description": "<img alt=\"Muzeum II Wojny \u015awiatowej ma zap\u0142aci\u0107 blisko 14 milion\u00f3w za dzia\u0142k\u0119 na Westerplatte\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-51v99s-blisko-14-mln-zl-odszkodowania-za-dzialke-na-westerplatte-7942151/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wojewoda pomorska zobowi\u0105za\u0142a Muzeum II Wojny \u015awiatowej w Gda\u0144sku do wyp\u0142acenia miastu Gda\u0144sk blisko 14 milion\u00f3w z\u0142otych za dzia\u0142k\u0119 na Westerplatte. To konsekwencja wyroku Wojew\u00f3dzkiego S\u0105du Administracyjnego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-blisko-14-mln-zl-odszkodowania-za-dzialke-na-westerplatte-st7942115?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Muzeum II Wojny \u015awiatowej ma zap\u0142aci\u0107 blisko 14 milion\u00f3w za dzia\u0142k\u0119 na Westerplatte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T12:41:30+00:00", "description": "<img alt=\"Krwawe rytua\u0142y, kt\u00f3re mia\u0142y przed\u0142u\u017cy\u0107 lato. Co si\u0119 dzia\u0142o w \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-sscplj-odsloniety-fragment-kregu-seahenge-7942080/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Morskie Stonehenge\", wybudowane na angielskim wybrze\u017cu, by\u0142o prawdopodobnie miejscem odprawiania rytua\u0142\u00f3w maj\u0105cych wp\u0142yn\u0105\u0107 na pogod\u0119. Szkoccy badacze okre\u015blili, \u017ce monument powsta\u0142 w okresie surowych zim i p\u00f3\u017anych wiosen, a jego forma wskazywa\u0142a na ch\u0119\u0107 symbolicznego przed\u0142u\u017cenia lata. Le\u017c\u0105cy tu\u017c obok drugi obiekt by\u0142 natomiast \u015bwiadkiem licznych krwawych scen.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/krwawe-rytualy-ktore-mialy-przedluzyc-lato-co-sie-dzialo-w-morskim-stonehenge-st7942042?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krwawe rytua\u0142y, kt\u00f3re mia\u0142y przed\u0142u\u017cy\u0107 lato. Co si\u0119 dzia\u0142o w \"Morskim Stonehenge\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T12:41:06+00:00", "description": "<img alt=\"Dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b zmar\u0142o po\u00a0zjedzeniu sera. W\u0142a\u015bciciel firmy us\u0142ysza\u0142 wyrok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-55l766-ser-deska-serow-6780656/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Producent ser\u00f3w ze szwajcarskiego kantonu Schwyz zosta\u0142 uznany winnym spowodowania \u015bmierci 10 os\u00f3b w latach 2018-2020. Jak wykaza\u0142o dochodzenie, wszyscy spo\u017cywali sery zawieraj\u0105ce ten sam szczep listerii, wyprodukowane przez zak\u0142ad K\u00e4serei Vogel. Wed\u0142ug pozwu wniesionego przeciwko w\u0142a\u015bcicielowi \"zmar\u0142o 10 z 34 chorych\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/dziesiec-osob-zmarlo-pozjedzeniu-sera-wlasciciel-firmy-uslyszal-wyrok-st7942130?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b zmar\u0142o po\u00a0zjedzeniu sera. W\u0142a\u015bciciel firmy us\u0142ysza\u0142 wyrok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T12:40:55+00:00", "description": "<img alt=\"Cia\u0142o kobiety wy\u0142owione z jeziora\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6ovlqt-poszukiwania-na-wisle-zdjecie-ilustracyjne-7942122/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragedia na jeziorze we wsi Kazu\u0144-Bielany w okolicy Nowego Dworu Mazowieckiego. Znaleziono tam cia\u0142o kobiety. Na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/kazun-cialo-kobiety-wylowione-z-jeziora-st7942083?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o kobiety wy\u0142owione z jeziora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T12:36:13+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-811hqd-kas-udaremnila-przemyt-ikon-w-medyce-7942132/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Obrazy znajdowa\u0142y si\u0119 w baga\u017cu obywatela Holandii. M\u0119\u017cczyzna, mimo obowi\u0105zuj\u0105cych wymog\u00f3w, nie zg\u0142osi\u0142 przewo\u017conych ikon do kontroli - przekaza\u0142a podkomisarz Edyta Chabowska, rzeczniczka prasowa Izby Administracji Skarbowej w Rzeszowie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/medyka-swieta-w-bagazu-holender-z-zarzutem-st7942131?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zapomnia\u0142\", \u017ce w baga\u017cniku ma zabytkowe ikony. Holender z zarzutem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T12:31:36+00:00", "description": "<img alt=\"Rodzina murem za Trumpem. Jeden \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xpvuod-od-lewej-donald-trump-jr-tiffany-trump-eric-trump-i-lara-trump-przed-sadem-w-nowym-jorku-7942011/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ten dra\u0144 w ko\u0144cu dosta\u0142 to, co mu si\u0119 nale\u017ca\u0142o - powiedzia\u0142a po czwartkowym wyroku Mary L. Trump, bratanica by\u0142ego prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych. Business Insider zwraca uwag\u0119, \u017ce to jedyna cz\u0142onkini klanu Trump\u00f3w, kt\u00f3ra pochwali\u0142a decyzj\u0119 nowojorskiej \u0142awy przysi\u0119g\u0142ych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rodzina-murem-za-donaldem-trumpem-jeden-godny-uwagi-wyjatek-st7941993?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rodzina murem za Trumpem. Jeden \"godny uwagi wyj\u0105tek\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T12:17:15+00:00", "description": "<img alt=\"Pobity m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w szpitalu. Zmiana zarzut\u00f3w dla jego znajomego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-25d27k-do-mobbingu-i-molestowania-mialo-dochodzic-w-szpitalu-w-slupsku-7885306/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szpital zawiadomi\u0142 policjant\u00f3w, \u017ce na oddzia\u0142 zosta\u0142 przyj\u0119ty powa\u017cnie pobity m\u0119\u017cczyzna. Mimo wysi\u0142k\u00f3w lekarzy 45-latek po kilku dniach zmar\u0142. 40-letniemu znajomemu ofiary grozi do\u017cywocie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/busko-zdroj-ofiara-pobicia-zmarla-w-szpitalu-zarzuty-dla-40-latka-st7942119?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pobity m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w szpitalu. Zmiana zarzut\u00f3w dla jego znajomego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T12:01:05+00:00", "description": "<img alt=\"Donald Trump winny. Co teraz?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vblxb9-napis-winny-namalowany-kreda-34-razy-nieopodal-trump-tower-7941846/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u0141awa przysi\u0119g\u0142ych s\u0105du stanowego na Manhattanie w Nowym Jorku uzna\u0142a w czwartek by\u0142ego prezydenta USA Donalda Trumpa winnym 34 zarzut\u00f3w fa\u0142szowania dokumentacji biznesowej w zwi\u0105zku z ukrywaniem zap\u0142aty za milczenie aktorki porno Stormy Daniels podczas kampanii wyborczej 2016 roku. Co teraz? Odpowiadamy na najwa\u017cniejsze pytania.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-winny-co-to-oznacza-odpowiedzi-na-najwazniejsze-pytania-st7941822?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump winny. Co teraz?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T11:53:44+00:00", "description": "<img alt=\"Ceny paliw nieprzerwanie spadaj\u0105. Jak b\u0119dzie w czerwcu?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dyr6h8-stacja-paliw-benzyna-tankowanie-5719649/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od czterech tygodni koszty tankowania w Polsce nieprzerwanie spadaj\u0105 i na przestrzeni miesi\u0105ca 95-oktanowa i olej nap\u0119dowy potania\u0142y o 14 gr/l - wskazali analitycy e-petrol. Eksperci wskazuj\u0105, \u017ce korzystny trend utrzyma si\u0119 tak\u017ce na pocz\u0105tku czerwca, jednak tempo obni\u017cek mo\u017ce si\u0119 nieco zmieni\u0107. Jak wylicza biuro maklerskie Reflex przez miesi\u0105c ceny benzyny 95 i oleju nap\u0119dowego spad\u0142y \u015brednio o 15-16 groszy na litrze, a autogazu o 10 groszy - podkre\u015bla Reflex.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/ceny-paliw-w-czerwcu-kiedy-koniec-obnizek-na-stacjach-dane-e-petrol-i-reflex-st7942098?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny paliw nieprzerwanie spadaj\u0105. Jak b\u0119dzie w czerwcu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T11:41:48+00:00", "description": "<img alt=\"Ponad 90 procent chorych na raka \u0142\u0105czy jedna rzecz. Eksperci ostrzegaj\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-386vg-lekarz-gabinet-pacjent-badanie-nowotwor-7812328/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oko\u0142o 94 procent pacjent\u00f3w onkologicznych i kardiologicznych, kt\u00f3rzy wzi\u0119li udzia\u0142 w najnowszym sonda\u017cu Fundacji To Si\u0119 Leczy, w przesz\u0142o\u015bci pali\u0142o papierosy. Co wi\u0119cej, ponad 50 procent nie zerwa\u0142o z na\u0142ogiem nawet po us\u0142yszeniu diagnozy. Tymczasem palenie mo\u017ce zmniejsza\u0107 efektywno\u015b\u0107 leczenia, przyczynia si\u0119 tak\u017ce do wyst\u0119powania wi\u0119kszej liczby skutk\u00f3w ubocznych i dzia\u0142a\u0144 niepo\u017c\u0105danych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ponad-90-procent-chorych-na-raka-i-serce-palilo-w-przeszlosci-papierosy-sondaz-fundacji-to-sie-leczy-st7941914?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 90 procent chorych na raka \u0142\u0105czy jedna rzecz. Eksperci ostrzegaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T11:36:42+00:00", "description": "<img alt=\"Rz\u0105dowy program in vitro. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t30u0y-invitro-7941982/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To program dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn. Dla tych wszystkich, kt\u00f3rzy chc\u0105 do\u015bwiadczy\u0107 rodzicielstwa - m\u00f3wi\u0142a w czasie pi\u0105tkowej konferencji ministra zdrowia Izabela Leszczyna, zapowiadaj\u0105c start rz\u0105dowego wsparcia in vitro. Program startuje w sobot\u0119 1 czerwca.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/rzadowy-program-in-vitro-nadzieja-dla-poltora-miliona-par-st7941992?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105dowy program in vitro. \"Nadzieja dla p\u00f3\u0142tora miliona par\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T11:26:24+00:00", "description": "<img alt=\"Nowe ta\u015bmy Mraza. Czuchnowski: to przypomina zorganizowan\u0105 grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-707t4d-wojciech-czuchnowski-7942012/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To przypomina zorganizowan\u0105 grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105, inaczej m\u00f3wi\u0105c mafi\u0119. Mamy przyw\u00f3dc\u0119, mamy powi\u0105zania ze \u015bwiatem polityki, ze \u015bwiatem biznesu, mamy przekazywanie pieni\u0119dzy. I w momencie, kiedy ta grupa traci wp\u0142ywy, mamy pr\u00f3b\u0119 mataczenia, niszczenia dowod\u00f3w. W\u0142a\u015bciwie poza takimi elementami jak przemoc, porwania, morderstwa i tak dalej, to wszystkie te kryteria s\u0105 spe\u0142nione - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 Wojciech Czuchnowski z \"Gazety Wyborczej\", kt\u00f3ry opisa\u0142 najnowsze ta\u015bmy Tomasza Mraza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/nowe-tasmy-tomasza-mraza-ws-funduszu-sprawiedliwosci-wojciech-czuchnowski-to-spelnia-kryteria-mafii-st7942006?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe ta\u015bmy Mraza. Czuchnowski: to przypomina zorganizowan\u0105 grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T11:07:28+00:00", "description": "<img alt=\"GUS podsumowa\u0142 sytuacj\u0119 gospodarstw domowych. Jak \u017cyjemy, co jemy i kupujemy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-euvk0e-ludzie-warszawa-7330129/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sytuacja gospodarstw domowych w 2023 poprawi\u0142a si\u0119, nominalnie ros\u0142y dochody jak i wydatki - poda\u0142 GUS. Jak wynika z najnowszego raportu, Polacy te\u017c jedz\u0105 mniej i zdrowiej, a zarobione pieni\u0105dze coraz cz\u0119\u015bciej wydaj\u0105 na gad\u017cety technologiczne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/raport-gus-rosna-zarobki-polakow-i-wydatki-na-technologie-st7941954?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GUS podsumowa\u0142 sytuacj\u0119 gospodarstw domowych. Jak \u017cyjemy, co jemy i kupujemy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T11:05:36+00:00", "description": "<img alt=\"Dziecko przynios\u0142o do domu ludzk\u0105 czaszk\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kcdrbx-dzieci-znalazly-szczatki-ludzkie-7941909/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja dosta\u0142a trzy zg\u0142oszenia od rodzic\u00f3w dzieci, kt\u00f3re znalaz\u0142y ludzie szcz\u0105tki, najpierw czaszk\u0119, potem inne ko\u015bci. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce bawi\u0142y si\u0119 na dzia\u0142ce, gdzie wywo\u017cona by\u0142a ziemia z cmentarza komunalnego. \u015aledczy badaj\u0105 spraw\u0119 pod k\u0105tem zbezczeszczenia zw\u0142ok.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/laziska-gorne-dziecko-przynioslo-do-domu-ludzka-czaszke-firma-pogrzebowa-wywozila-tam-ziemie-st7941751?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziecko przynios\u0142o do domu ludzk\u0105 czaszk\u0119. \"Z dzia\u0142ki, gdzie firma pogrzebowa wywozi\u0142a ziemi\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:58:40+00:00", "description": "<img alt=\"Berlin potwierdza: Ukrai\u0144cy mog\u0105 atakowa\u0107 niemieck\u0105 broni\u0105 terytorium Rosji  \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qx3f36-panzerhaubitze-2000-7941937/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ukraina mo\u017ce u\u017cy\u0107 broni dostarczonej przez Niemcy do obrony przed atakami z terytorium Rosji - poda\u0142a w pi\u0105tek Agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na o\u015bwiadczenie rzecznika niemieckiego rz\u0105du. Wed\u0142ug doniesie\u0144 dziennika \"New York Times\" na takie rozwi\u0105zanie zgodzi\u0142y si\u0119 tak\u017ce Stany Zjednoczone.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/berlin-potwierdza-ukraincy-moga-atakowac-niemiecka-bronia-terytorium-rosji-st7941864?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin potwierdza: Ukrai\u0144cy mog\u0105 atakowa\u0107 niemieck\u0105 broni\u0105 terytorium Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:55:57+00:00", "description": "<img alt=\"Samoch\u00f3d wypad\u0142 z autostrady. Pasa\u017cerka jeszcze trzy dni p\u00f3\u017aniej wo\u0142a\u0142a o pomoc\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hr1xmd-autostrada-m9-w-wielkiej-brytanii-7941946/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Brytyjska para zgin\u0119\u0142a po tym, jak ich samoch\u00f3d wypad\u0142 z autostrady w Szkocji. Z nowego dochodzenia w\u0142adz wynika, \u017ce kobieta mia\u0142a szans\u0119 prze\u017cy\u0107, gdyby nie \"organizacyjne fiasko\" w centrum powiadamiania ratunkowego. Ci\u0119\u017cko ranna 25-latka sp\u0119dzi\u0142a we wraku pojazdu trzy dni.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/samochod-wypadl-z-autostrady-pasazerka-jeszcze-trzy-dni-pozniej-wolala-o-pomoc-st7941727?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoch\u00f3d wypad\u0142 z autostrady. Pasa\u017cerka jeszcze trzy dni p\u00f3\u017aniej wo\u0142a\u0142a o pomoc", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:53:40+00:00", "description": "<img alt=\"S\u0105 ch\u0119tni na audyt jednej z cz\u0119\u015bci CPK\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-nlwjd1-centralny-port-komunikacyjny-wizualizacje-7796187/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Konsorcjum A2P2 Architecture & Planning i Zespo\u0142u Doradc\u00f3w Gospodarczych TOR z\u0142o\u017cy\u0142o ofert\u0119 w przetargu na audyt dla tzw. innych projekt\u00f3w w ramach Centralnego Portu Komunikacyjnego - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka CPK. Trwa sprawdzanie oferty pod wzgl\u0119dem formalnym. Firmy wyceni\u0142y zadanie na dwukrotnie wy\u017csz\u0105 kwot\u0119 ni\u017c bud\u017cet zaplanowany przez sp\u00f3\u0142k\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/audyt-cpk-konsorcjum-a2p2-architecture-and-planning-i-zespolu-doradcow-gospodarczych-tor-zlozylo-oferte-st7942008?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 ch\u0119tni na audyt jednej z cz\u0119\u015bci CPK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:52:50+00:00", "description": "<img alt=\"Oszustwo \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p1n5n1-pieniadze-pln-zloty-polski-s-shutterstock1842092536-5118200/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    90 tysi\u0119cy z\u0142otych przekaza\u0142 oszustowi podaj\u0105cemu si\u0119 za prokuratora 83-latek z Opoczna (woj. \u0142\u00f3dzkie). Senior odebra\u0142 telefon z informacj\u0105, \u017ce cz\u0142onek jego rodziny spowodowa\u0142 wypadek i konieczne jest wp\u0142acenie kaucji w kwocie 300 tysi\u0119cy z\u0142otych. Pieni\u0105dze mia\u0142y uchroni\u0107 cz\u0142onka rodziny przed wi\u0119zieniem. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/opoczno-oszustwo-na-prokuratora-83-latek-stracil-90-tysiecy-zlotych-st7941527?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oszustwo \"na prokuratora\". 83-latek straci\u0142 90 tysi\u0119cy z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:51:57+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hlakzg-jan-zaryn-7941863/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wielkie idee, wielkie pieni\u0105dze i niewielka odpowiedzialno\u015b\u0107, a wszystko w gronie jednomy\u015blnych przyjaci\u00f3\u0142 - tak mo\u017cna najkr\u00f3cej podsumowa\u0107 efekty sprawdzenia przez Najwy\u017csz\u0105 Izb\u0119 Kontroli dzia\u0142alno\u015bci Instytutu Dziedzictwa My\u015bli Narodowej. Kontrolerzy badali, jak rozdawane by\u0142y pieni\u0105dze z Funduszu Patriotycznego. - Jestem wstrz\u0105\u015bni\u0119ty skal\u0105 nieprawid\u0142owo\u015bci\u00a0- napisa\u0142 w o\u015bwiadczeniu nowy szef IDMN.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/najwyzsza-izba-kontroli-zbadala-wydatki-funduszu-patriotycznego-liczne-nieprawidlowosci-st7941570?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Centrum konferencyjne\" w bloku, na 36 metrach. Tak Fundusz Patriotyczny wydawa\u0142 miliony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:51:04+00:00", "description": "<img alt=\"Pijany i bez prawa jazdy ucieka\u0142 przed policjantami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hzd1ws-pijany-i-bez-prawa-jazdy-uciekal-przed-policjantami-7941908/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    33-latek mia\u0142 blisko promil alkoholu w organizmie i brak uprawnie\u0144 do kierowania pojazdami i mimo tego wsiad\u0142 za k\u00f3\u0142ko. Kiedy policja pr\u00f3bowa\u0142a go zatrzyma\u0107, zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107, ale zosta\u0142 zatrzymany po policyjnym po\u015bcigu. B\u0119dzie si\u0119 t\u0142umaczy\u0142 w s\u0105dzie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/ustrobna-pijany-i-bez-prawa-jazdy-uciekal-przed-policjantami-st7941922?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany i bez prawa jazdy ucieka\u0142 przed policjantami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:45:32+00:00", "description": "<img alt=\"Jeden kajak si\u0119 przewr\u00f3ci\u0142, drugi nabiera\u0142 wody\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-88i5wa-policjanci-pomogli-kajakarzom-7941870/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani i 11-letni ch\u0142opiec, p\u0142ywaj\u0105cy w kajakach po Jeziorze Ro\u017cnowskim, potrzebowali pomocy. Zala\u0142a ich fala, kt\u00f3ra przewr\u00f3ci\u0142a jeden z kajak\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/jezioro-roznowskie-policjanci-pomogli-kajakarzom-st7941873?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jeden kajak si\u0119 przewr\u00f3ci\u0142, drugi nabiera\u0142 wody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:36:19+00:00", "description": "<img alt=\"Cia\u0142o kobiety zakopane w g\u0142\u0119bokim dole obok Bzury. Obok le\u017ca\u0142y zakrwawione rzeczy jej m\u0119\u017ca \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oqznkk-71-latek-uslyszal-zarzuty-zabojstwa-zony-7941742/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Skierniewicach postawi\u0142a 71-latkowi zarzut zab\u00f3jstwa o sze\u015b\u0107 lat m\u0142odszej \u017cony. M\u0119\u017cczyzna wcze\u015bniej zg\u0142osi\u0142 jej zagini\u0119cie. Zakopane cia\u0142o 65-latki odnaleziono po kilkunastu godzinach przeszukiwania terenu obok rzeki Bzury w okolicach Wyszogrodu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/skierniewice-wyszogrod-zabil-zone-jej-cialo-zakopal-w-glebokim-dole-obok-bzury-st7941736?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o kobiety zakopane w g\u0142\u0119bokim dole obok Bzury. Obok le\u017ca\u0142y zakrwawione rzeczy jej m\u0119\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:22:49+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q13e2z-terminal-w-kraju-krasnodarskim-po-ataku-sil-ukrainskich-7941725/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sztab generalny ukrai\u0144skich si\u0142 zbrojnych opublikowa\u0142 zdj\u0119cie p\u0142on\u0105cego terminalu naftowego w porcie \"Kaukaz\" w Kraju Krasnodarskim w Rosji. Celem ataku by\u0142a tak\u017ce przeprawa promowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kaukaz-w-ogniu-uzyli-pociskow-neptun-st7941731?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kaukaz\" w ogniu. \"Sta\u0142o si\u0119 to w pi\u0105tek nad ranem\". Ukrai\u0144cy publikuj\u0105 dowody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:19:14+00:00", "description": "<img alt=\"Plakaty wyborcze kandydat\u00f3w PiS drukowane w gara\u017cu. Obajtek komentuje \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6jfsvp-daniel-obajtek-jedynka-pis-na-podkarpaciu-7930390/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziennikarze Onetu ujawnili, \u017ce banery wyborcze kandydat\u00f3w PiS, w tym m.in. Daniela Obajtka mia\u0142y by\u0107 drukowane w gara\u017cu w Aleksandrowie (Lubelskie). Tym samym, w kt\u00f3rym jesieni\u0105 policja znalaz\u0142a skradzione plakaty kandydatki PiS w wyborach do Sejmu. By\u0142y szef Orlenu zapewnia, \u017ce wszystkie jego materia\u0142y wyborcze drukowane s\u0105 zgodnie z przepisami. Spraw\u0119 bada prokuratura.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/aleksandrow-onet-plakaty-wyborcze-kandydatow-pis-drukowane-w-garazu-obajtek-komentuje-st7941728?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plakaty wyborcze kandydat\u00f3w PiS drukowane w gara\u017cu. Obajtek komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:09:37+00:00", "description": "<img alt=\"Gdzie jest burza? Pierwszy front nad Polsk\u0105, kolejne nadci\u0105gaj\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vxgf8o-burzowo-w-czesci-kraju-6067525/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdzie jest burza? W pi\u0105tek 31.05 w wielu regionach kraju pojawiaj\u0105 si\u0119 wy\u0142adowania atmosferyczne. Grzmi i b\u0142yska si\u0119 w kolejnych miejscach. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 na tvnmeteo.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/gdzie-jest-burza-burze-w-polsce-w-piatek-3105-mapa-i-radar-burz-sprawdz-gdzie-jest-burza-st7941845?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest burza? Pierwszy front nad Polsk\u0105, kolejne nadci\u0105gaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:01:59+00:00", "description": "<img alt=\"Stoltenberg: Ukraina ma prawo do samoobrony, my mamy prawo pomaga\u0107 Ukrainie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yvq7do-szef-nato-jens-stoltenberg-7941546/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ukraina ma prawo do samoobrony, my mamy prawo pomaga\u0107 Ukrainie to prawo realizowa\u0107 i nie czyni to NATO cz\u0119\u015bci\u0105 konfliktu - powiedzia\u0142 szef Sojuszu Jens Stoltenberg. Doda\u0142, \u017ce gro\u017aby W\u0142adimira Putina nie s\u0105 nowo\u015bci\u0105. Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski przekaza\u0142, \u017ce Polska przygotowuje 45. pakiet pomocy dla Kijowa. - Gdyby inni wzi\u0119li z nas przyk\u0142ad, Ukraina mog\u0142aby przej\u015b\u0107 do ofensywy - stwierdzi\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nato-szczyt-jens-stoltenberg-ukraina-ma-prawo-do-samoobrony-my-mamy-prawo-pomagac-ukrainie-st7941521?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stoltenberg: Ukraina ma prawo do samoobrony, my mamy prawo pomaga\u0107 Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:00:31+00:00", "description": "<img alt=\"Donald Trump skazany. Pierwsza reakcja Stormy Daniels, g\u0142\u00f3wnego \u015bwiadka w procesie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h1g0pp-stormy-daniels-7941496/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u0141awa przysi\u0119g\u0142ych w s\u0105dzie stanowym na Manhattanie uzna\u0142a Donalda Trumpa winnym 34 zarzut\u00f3w fa\u0142szowania dokumentacji w zwi\u0105zku z ukrywaniem zap\u0142aty za milczenie aktorki Stormy Daniels na temat ich rzekomego stosunku seksualnego. Jak orzeczenie przyj\u0119\u0142a gwiazda film\u00f3w dla doros\u0142ych, kt\u00f3ra by\u0142a g\u0142\u00f3wnym \u015bwiadkiem w procesie?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-skazany-pierwsza-reakcja-stormy-daniels-glownego-swiadka-w-procesie-st7941498?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump skazany. Pierwsza reakcja Stormy Daniels, g\u0142\u00f3wnego \u015bwiadka w procesie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:44:09+00:00", "description": "<img alt=\"Rz\u0105d pom\u00f3g\u0142 w covidzie, teraz zyska skarb\u00f3wka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o6j14k-droga-do-jawnosci-majatkowej-politykow-7331200/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polski Fundusz Rozwoju (PFR) ruszy\u0142 z pozwami o zwrot subwencji covidowych wobec firm, kt\u00f3re rzekomo niew\u0142a\u015bciwie ustali\u0142y status ma\u0142ego lub \u015bredniego przedsi\u0119biorcy - donosi pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\". Jak dodaje gazeta, ostatnie orzeczenie Naczelnego S\u0105du Administracyjnego wskazuje, \u017ce wiele firm mog\u0142o wpa\u015b\u0107 w \"podatkow\u0105 pu\u0142apk\u0119\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/podatkowa-pulapka-rzadowej-tarczy-antykryzysowej-jest-wyrok-naczelnego-sadu-administracyjnego-st7941749?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d pom\u00f3g\u0142 w covidzie, teraz zyska skarb\u00f3wka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:38:03+00:00", "description": "<img alt=\"Dw\u00f3ch polskich \u017co\u0142nierzy rannych na granicy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-opw7u0-bariera-na-granicy-polski-z-bialorusia-7906967/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwaj \u017co\u0142nierze pe\u0142ni\u0105cy s\u0142u\u017cb\u0119 na granicy polsko-bia\u0142oruskiej zostali ranni i trafili do szpitala. Zostali oni zaatakowani przez grup\u0119 migrant\u00f3w. Obaj doznali urazu twarzy - poinformowa\u0142 Micha\u0142 Bura z zespo\u0142u prasowego Podlaskiego Oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej. Do sytuacji dosz\u0142o dwa dni temu, w \u015brod\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/dwoch-polskich-zolnierzy-rannych-na-granicy-st7941797?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dw\u00f3ch polskich \u017co\u0142nierzy rannych na granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:37:34+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d3mp97-organizatorzy-festiwalu-w-cannes-pozwani-powodem-brutalny-atak-jednego-z-ochroniarzy-7941748/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Modelka Sawa Pontyjska sk\u0142ada pozew przeciwko organizatorom Festiwalu Filmowego w Cannes. Powodem ma by\u0107 \"brutalny atak\", jakiego do\u015bwiadczy\u0142a na czerwonym dywanie ze strony pracownicy ochrony. Film z incydentu, zamieszczony w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, wywo\u0142a\u0142 konsternacj\u0119. Pontyjska nie jest jedyn\u0105 osob\u0105, kt\u00f3ra star\u0142a si\u0119 z ochron\u0105 podczas 77. edycji festiwalu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/brutalny-atak-na-modelke-na-festiwalu-w-cannes-mowi-o-powaznych-obrazeniach-st7941532?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Brutalny atak\" na modelk\u0119 na czerwonym dywanie. Mia\u0142a dozna\u0107 \"powa\u017cnych obra\u017ce\u0144\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:26:56+00:00", "description": "<img alt=\"Osiedle otoczone drutem kolczastym na Wilanowie? Nie tam\" src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ntdp50-osiedle-z-drutem-kolczastym-na-wilanowie-nie-tam-7940014/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komentarze pe\u0142ne ironii wywo\u0142uje rozpowszechniane w internecie zdj\u0119cie, na kt\u00f3rym rzekomo wida\u0107 blok na warszawskim Wilanowie otaczany ogrodzeniem z drutem kolczastym. \"Nie dla plebsu to\" - \u017cartuj\u0105 internauci. Inni twierdz\u0105, \u017ce to nie Wilan\u00f3w, tylko Ursus. Jedni i drudzy nie maj\u0105 racji.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/nie-dla-plebsu-to-na-wilanowie-otoczyli-osiedle-drutem-kolczastym-nie-tam-st7939659?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osiedle otoczone drutem kolczastym na Wilanowie? Nie tam", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:22:32+00:00", "description": "<img alt=\"Trzy zakazy i 2,5 promila. Wystarczy\u0142o, \u017ce opu\u015bci\u0142 szyb\u0119, policjanci ju\u017c wiedzieli\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-k3zyei-zatrzymany-mezczyzna-7941590/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Trzy zakazy prowadzenia pojazd\u00f3w w tym jeden do\u017cywotni, a nawet skrajne upojenie alkoholowe nie powstrzyma\u0142o 51-letniego mieszka\u0144ca Otwocka, by wsi\u0105\u015b\u0107 za kierownic\u0119 - m\u00f3wi rzecznik otwockiej policji. Niebezpieczn\u0105 jazd\u0119 przerwali funkcjonariusze. Zatrzymany ju\u017c us\u0142ysza\u0142 zarzuty.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/otwocki-pijany-kierowca-zatrzymany-mial-trzy-zakazy-prowadzenia-w-tym-jeden-dozywotni-st7941589?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy zakazy i 2,5 promila. Wystarczy\u0142o, \u017ce opu\u015bci\u0142 szyb\u0119, policjanci ju\u017c wiedzieli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:12:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pojedynek \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ez3wlg-pojedynek-jedynek-w-okregu-nr-5-kto-w-eurowyborach-walczy-o-mandat-w-mazowieckim%20-7941734/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wyborach do Parlamentu Europejskiego o mandat z okr\u0119gu numer 5 ubiegaj\u0105 si\u0119 zar\u00f3wno bardziej, jak i mniej rozpoznawalne twarze. Z pierwszych miejsc list startuj\u0105 tam: Bo\u017cena \u017belazowska, Rafa\u0142 Fory\u015b, Piotr Bakun, Monika \u017b\u00f3\u0142tek, Andrzej Halicki, Anna Maria \u017bukowska, Adam Bielan, Dariusz Jarocki, Adam Bodetko, Romuald Starosielec oraz Andrzej Poneta.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-europarlamentu-2024-kto-kandyduje-w-wojewodztwie-mazowieckim-oto-jedynki-z-okregu-nr-5-st7941690?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pojedynek \"jedynek\" w okr\u0119gu nr 5. Kto w eurowyborach walczy o mandat na Mazowszu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:10:46+00:00", "description": "<img alt=\"Przebieg\u0142 przez teren ogr\u00f3dk\u00f3w gastronomicznych i rozpyli\u0142 gaz. Trzy osoby poszkodowane\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dc6twx-niebezpieczne-zdarzenie-w-lowiczu-7941642/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nieznany sprawca rozpyli\u0142 prawdopodobnie gaz pieprzowy na terenie ogr\u00f3dk\u00f3w gastronomicznych i weso\u0142ego miasteczka w \u0141owiczu i zbieg\u0142 z miejsca zdarzenia. Poszkodowane zosta\u0142y trzy osoby, a sprawcy nie uda\u0142o si\u0119 zatrzyma\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lowicz-przebiegl-przez-teren-ogrodkow-gastronomicznych-i-rozpylil-gaz-trzy-osoby-poszkodowane-st7941646?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przebieg\u0142 przez teren ogr\u00f3dk\u00f3w gastronomicznych i rozpyli\u0142 gaz. Trzy osoby poszkodowane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:10:19+00:00", "description": "<img alt=\"Fundusz Patriotyczny \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q4lyvv-piotr-glinski-i-mateusz-morawiecki-zdjecie-z-11-listopada-2023-roku-7941662/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Fundusz Patriotyczny potraktowali jak Fundusz Sprawiedliwo\u015bci. Jak polityczny \u0142up\" - napisa\u0142 na platformie X pose\u0142 Koalicji Sprawiedliwo\u015bci Micha\u0142 Szczerba. W opublikowanym w pi\u0105tek raporcie Najwy\u017csza Izba Kontroli negatywnie oceni\u0142a dzia\u0142ania dotycz\u0105ce przyznawania i rozliczania \u015brodk\u00f3w przez Instytut Dziedzictwa My\u015bli Narodowej im. Romana Dmowskiego i Ignacego Jana Paderewskiego. NIK negatywnie oceni\u0142 tak\u017ce realizacje zada\u0144 finansowanych lub wsp\u00f3\u0142finansowanych z Funduszu Patriotycznego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/fundusz-patriotyczny-raport-nik-st7941631?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundusz Patriotyczny \"politycznym \u0142upem\". Jest nowy raport NIK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:09:48+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-t9k8q1-ucierpial-5-latek-7941668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Powa\u017cny wypadek pod Garwolinem. Kieruj\u0105cy autem osobowym potr\u0105ci\u0142 5-latka, kt\u00f3ry wjecha\u0142 rowerem na ulic\u0119. Ch\u0142opiec trafi\u0142 do szpitala, szczeg\u00f3\u0142y zdarzenia wyja\u015bnia policja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/podwierzbie-dziecko-na-rowerze-potracone-przez-kierowce-st7941650?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Potr\u0105ci\u0142 lusterkiem 5-letniego ch\u0142opca\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:08:12+00:00", "description": "<img alt=\"Niemal 50 stopni Celsjusza. Gor\u0105co zabi\u0142o co najmniej 15 os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-dn8xnv-upaly-w-nowym-delhi-7941654/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co najmniej 15 os\u00f3b zmar\u0142o we wschodnich Indiach w wyniku fali upa\u0142\u00f3w, kt\u00f3ra od zesz\u0142ego tygodnia utrzymuje si\u0119 nad krajem. W wielu miejscach termometry pokazywa\u0142y niemal 50 stopni Celsjusza. Ofiary \u015bmiertelne gor\u0105ca notowano tak\u017ce w innych regionach.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/niemal-50-stopni-celsjusza-goraco-zabilo-co-najmniej-15-osob-st7941613?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemal 50 stopni Celsjusza. Gor\u0105co zabi\u0142o co najmniej 15 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:06:13+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gjadej-mezczyzna-byl-poszukiwany-za-spowodowanie-smiertelnego-wypadku-zdj-ilustracyjne-7920621/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci patroluj\u0105cy Brzesko zauwa\u017cyli biegn\u0105cego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry w r\u0119kach trzyma\u0142 agregat pr\u0105dotw\u00f3rczy. Gonili go pracownicy pobliskiego marketu budowlanego. Gdy do po\u015bcigu w\u0142\u0105czyli si\u0119 funkcjonariusze, 19-latek wyrzuci\u0142 sw\u00f3j \u0142up i pr\u00f3bowa\u0142 ukry\u0107 si\u0119 za nasypem kolejowym. Zosta\u0142 jednak zatrzymany.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/brzesko-ukradl-agregat-zauwazyli-go-policjanci-st7941698?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"W r\u0119kach trzyma\u0142 agregat, nerwowo ogl\u0105da\u0142 si\u0119 za siebie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:02:24+00:00", "description": "<img alt=\"Kwiatkowski: w przysz\u0142ym tygodniu sk\u0142adam zawiadomienie do prokuratury w zwi\u0105zku z Funduszem Sprawiedliwo\u015bci\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fqa544-krzysztof-kwiatkowski-7941638/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W przysz\u0142ym tygodniu z\u0142o\u017c\u0119 zawiadomienie do prokuratury w zwi\u0105zku z wydatkowaniem \u015brodk\u00f3w publicznych z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\u00a0 - przekaza\u0142 senator Krzysztof Kwiatkowski, przewodnicz\u0105cy senackiej komisji ustawodawczej. Oceni\u0142, \u017ce \"politycy kiedy\u015b Solidarnej, a teraz Suwerennej Polski to gamonie, popapra\u0144cy prawni\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wniosek-krzysztofa-kwiatkowskiego-do-prokuratury-w-zwiazku-z-funduszem-sprawiedliwosci-gamonie-popaprancy-prawni-st7941637?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kwiatkowski: w przysz\u0142ym tygodniu sk\u0142adam zawiadomienie do prokuratury w zwi\u0105zku z Funduszem Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:59:05+00:00", "description": "<img alt=\"W po\u017carze chlewni zgin\u0119\u0142o 700 prosi\u0105t\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kl76aw-313-zarzutow-dla-30-latka-zajmujacego-sie-skupem-trzody-i-bydla-zdj-ilustracyjne-6877856/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nad ranem wybuch\u0142 po\u017car w du\u017cej chlewni w osadzie Bara (zachodniopomorskie). W \u015brodku by\u0142o kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy \u015bwi\u0144. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 uda\u0142o si\u0119 przegoni\u0107 i uratowa\u0107. Zgin\u0119\u0142o 700 prosi\u0105t.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/bara-w-pozarze-chlewni-zginelo-700-prosiat-st7941565?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W po\u017carze chlewni zgin\u0119\u0142o 700 prosi\u0105t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:54:51+00:00", "description": "<img alt=\"Alert RCB w po\u0142owie wojew\u00f3dztw. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g9ovy4-16-stka-rcb-7941693/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alert RCB. SMS-owe ostrze\u017cenie przed gwa\u0142townymi burzami zosta\u0142o wys\u0142ane w pi\u0105tek 31.05 do os\u00f3b przebywaj\u0105cych na terenie o\u015bmiu wojew\u00f3dztw. Eksperci ostrzegli, \u017ce szczeg\u00f3lne zagro\u017cenie stanowi\u0107 b\u0119d\u0105 intensywne opady deszczu, kt\u00f3re mog\u0105 doprowadzi\u0107 do podtopie\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/alert-rcb-w-piatek-3105-burze-bardzo-grozne-w-osmiu-wojewodztwach-st7941664?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert RCB w po\u0142owie wojew\u00f3dztw. \"Mo\u017cliwe podtopienia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:46:22+00:00", "description": "<img alt=\"To najdro\u017cszy rozw\u00f3d w historii kraju. Miliarder straci fortun\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3ebssr-pap_20220914_014-7941679/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po\u0142udniowokorea\u0144ski miliarder Chey Tae-won otrzyma\u0142 nakaz wyp\u0142acenia swojej by\u0142ej \u017conie 1,38 biliona won\u00f3w, co stanowi r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 oko\u0142o 1 miliarda dolar\u00f3w - donosi BBC. To najwy\u017csza ugoda rozwodowa w historii tego kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/najdrozszy-rozwod-w-historii-kraju-miliarder-chey-tae-won-wyplaci-bylej-zonie-fortune-st7941614?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To najdro\u017cszy rozw\u00f3d w historii kraju. Miliarder straci fortun\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:44:44+00:00", "description": "<img alt=\"Ca\u0142e auto wype\u0142nione by\u0142o dymem. Przyczyn\u0105 by\u0142 \u0142aduj\u0105cy si\u0119 powerbank\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9flhcq-na-fotelu-pasazera-palil-sie-power-bank-7941577/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Cz\u0119sto je\u017adzimy do zdarze\u0144, kt\u00f3re specjalnie nas nie zaskakuj\u0105. Tym razem mo\u017cemy przyzna\u0107, \u017ce by\u0142o nieco ciekawiej ni\u017c zwykle - pisz\u0105 stra\u017cacy z Jednostki Ratowniczo-Ga\u015bniczej w B\u0142oniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/blonie-na-fotelu-pasazera-palil-sie-power-bank-st7941569?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ca\u0142e auto wype\u0142nione by\u0142o dymem. Przyczyn\u0105 by\u0142 \u0142aduj\u0105cy si\u0119 powerbank", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:38:48+00:00", "description": "<img alt=\"Wolna amerykanka w Polsce. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-syw49x-shutterstock_441264445-7736860/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Genealogia genetyczna, nowa metoda \u015bcigania przest\u0119pc\u00f3w, pozwala na rozwi\u0105zanie nierozwi\u0105zywalnych dot\u0105d zagadek kryminalnych - to fakt. Faktem jest te\u017c, \u017ce mo\u017ce - jak nic innego dot\u0105d - ograniczy\u0107 wolno\u015bci obywatelskie, narazi\u0107 miliony ludzi na szanta\u017c, a nawet u\u0142atwi\u0107 tworzenie precyzyjnie zaprogramowanej broni masowego ra\u017cenia. Dyskusja prowadzona jest na \u015bwiecie, ale nie w Polsce, gdzie - jak alarmuj\u0105 nas eksperci - wci\u0105\u017c jeste\u015bmy na \"genetycznym dzikim zachodzie\". A to bardzo z\u0142a wiadomo\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/wolna-amerykanka-w-polsce-bedzie-mozna-kogos-bardzo-latwo-szantazowac-st7929683?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolna amerykanka w Polsce. \"W przysz\u0142o\u015bci b\u0119dzie mo\u017cna kogo\u015b bardzo \u0142atwo szanta\u017cowa\u0107\u00a0za pomoc\u0105 DNA\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:32:20+00:00", "description": "<img alt=\"Fico w domu. Pacjent by\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ucy88j-mezczyzna-na-tle-szpitala-w-banskiej-bystrzycy-7922224/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier S\u0142owacji Robert Fico jest ju\u017c w domu i pod sta\u0142\u0105 opiek\u0105 piel\u0119gniarki - przekaza\u0142 szpital w Ba\u0144skiej Bystrzycy, kt\u00f3rego personel uratowa\u0142 polityka po zamachu na jego \u017cycie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/premier-fico-po-zamachu-pacjent-byl-zdyscyplinowany-teraz-ma-pielegniarke-st7941643?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fico w domu. Pacjent by\u0142 \"zdyscyplinowany\", teraz ma piel\u0119gniark\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T07:51:35+00:00", "description": "<img alt=\"Pierwsza taka debata na W\u0119grzech od 18 lat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p0oxhq-peter-magyar-przemawia-do-zwolennikow-przed-budynkiem-telewizji-publicznej-7941421/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek wieczorem w w\u0119gierskiej telewizji publicznej odby\u0142a si\u0119 pierwsza od blisko dw\u00f3ch dekad du\u017ca debata polityczna przed wyborami do Parlamentu Europejskiego. Udzia\u0142 wzi\u0119li w niej liderzy partii w\u0142adzy i rosn\u0105cych w sonda\u017cach ugrupowa\u0144 opozycyjnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-do-parlamentu-europejskiego-na-wegrzech-odbyla-sie-pierwsza-od-kilkunastu-lat-debata-wyborcza-w-publicznej-telewizji-st7941410?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza taka debata na W\u0119grzech od 18 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T07:31:00+00:00", "description": "<img alt=\"Oko w oko z rysiem. \" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d9twjq-rys-na-plazy-7939750/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do bliskiego spotkania z rysiem dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w wojew\u00f3dztwie zachodniopomorskim. Jak opowiada\u0142a Reporterka 24, przez przypadek natrafi\u0142a na zwierz\u0119, gdy to odpoczywa\u0142o po udanym polowaniu. Materia\u0142y otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/oko-w-oko-z-rysiem-poczulam-ze-cos-na-mnie-patrzy-st7941524?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oko w oko z rysiem. \"Poczu\u0142am, \u017ce co\u015b na mnie patrzy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T07:09:52+00:00", "description": "<img alt=\"Usuwanie maili z po\u0142ow\u0105 Solidarnej Polski, pytania o \u017con\u0119 Ziobry. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7u22qo-zbigniew-ziobro-patrycja-kotecka-7941487/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kolejna ods\u0142ona afery ta\u015bmowej wok\u00f3\u0142 Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. \"Gazeta Wyborcza\" ujawni\u0142a zapis nieznanej dot\u0105d rozmowy ludzi Zbigniewa Ziobry, odpowiedzialnych za rozdzia\u0142 \u015brodk\u00f3w z tego funduszu. Jej uczestnicy - Tomasz Mraz, Marcin Romanowski i Urszula D. - zdaj\u0105 sobie spraw\u0119 z tocz\u0105cego si\u0119 \u015bledztwa i deliberuj\u0105, jak reagowa\u0107 na spodziewane dzia\u0142ania prokuratury. Cz\u0119\u015b\u0107 ujawnionej rozmowy dotyczy kontakt\u00f3w z Patrycj\u0105 Koteck\u0105, \u017con\u0105 Zbigniewa Ziobry. By\u0142a dyrektor Funduszu Sprawiedliwo\u015bci m\u00f3wi, \u017ce wszystkiego si\u0119 wyprze. - Chyba \u017ce maj\u0105 na Pegasusie moj\u0105 czu\u0142\u0105 korespondencj\u0119 - dodaje.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/usuwanie-maili-z-polowa-solidarnej-polski-pytania-o-zone-ziobry-ja-sie-wszystkiego-wypre-st7941505?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Usuwanie maili z po\u0142ow\u0105 Solidarnej Polski, pytania o \u017con\u0119 Ziobry. \"Ja si\u0119 wszystkiego wypr\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:55:53+00:00", "description": "<img alt=\"Sie\u0107 E.Leclerc zamyka kolejne sklepy w Polsce. \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie266a8a5c1783f94bb616bd5af9970a3d-w-mysl-projektu-budzetu-na-2016-rok-dochody-z-podatku-od-hipermarketow-powinny-wyniesc-ok-2-mld-zl-rocznie-4042768/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sie\u0107 E.Leclerc zamierza w ramach restrukturyzacji zamkn\u0105\u0107 cztery hipermarkety w K\u0119dzierzynie Ko\u017alu, Koninie, Malborku oraz Poznaniu - donosi portal wiadomoscihandlowe.pl. Firma og\u0142osi\u0142a ju\u017c zwolnienia grupowe, w wyniku kt\u00f3rych prac\u0119 straci ponad 100 os\u00f3b. Jaka przysz\u0142o\u015b\u0107 czeka francuskiego giganta?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/eleclerc-zamyka-kolejne-sklepy-w-polsce-siec-marketow-zapowiada-grupowe-zwolnienia-st7941502?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sie\u0107 E.Leclerc zamyka kolejne sklepy w Polsce. \"Grupowe zwolnienia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:52:25+00:00", "description": "<img alt=\"Ko\u0144c\u00f3wka maja i ponad 40 stopni na termometrach. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-82nxc9-goracy-koniec-maja-w-madrycie-7941506/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    41,2 stopni Celsjusza - tak\u0105 warto\u015b\u0107 pokaza\u0142y w czwartek termometry w po\u0142udniowej Hiszpanii. Jak poda\u0142a agencja meteorologiczna AEMET, to dopiero sz\u00f3sty w historii przypadek przekroczenia granicy 40 stopni w maju. Gor\u0105ca aura nawiedzi\u0142a tak\u017ce stolic\u0119 kraju, Madryt.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/hiszpania-lipcowa-aura-w-maju-i-40-stopni-na-termometrach-st7941479?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ko\u0144c\u00f3wka maja i ponad 40 stopni na termometrach. \"Upa\u0142 jest nie do zniesienia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:41:51+00:00", "description": "<img alt=\"Przej\u0119te aktywa Rosjan\u00a0na pomoc Ukrainie. Decyzja jednego z kraj\u00f3w nadba\u0142tyckich\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jgh7mu-tallinn-5714806/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Estonii Alar Karis podpisa\u0142 w czwartek ustaw\u0119, umo\u017cliwiaj\u0105c\u0105 wykorzystanie rosyjskich aktyw\u00f3w, zamro\u017conych na mocy mi\u0119dzynarodowych sankcji, na poczet szk\u00f3d wojennych Ukrainy i odbudow\u0119 kraju.\u00a0Zdaniem prezydenta \"nale\u017cy znale\u017a\u0107 skuteczne sposoby na to, by ofiary agresji mog\u0142y mie\u0107 prawo do odszkodowania od sprawc\u00f3w\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/estonia-prezydent-alar-karis-podpisal-ustawe-o-przejeciu-zamrozonych-aktywow-rosjan-na-poczet-pomocy-dla-ukrainy-st7941497?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przej\u0119te aktywa Rosjan\u00a0na pomoc Ukrainie. Decyzja jednego z kraj\u00f3w nadba\u0142tyckich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:40:02+00:00", "description": "<img alt=\"Konflikt w schronisku na Paluchu. Sprawa karna, protesty, skargi \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ljn1rp-schronisko-na-paluchu-7258777/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Konflikt w sto\u0142ecznym schronisku na Paluchu. Wolontariusze z\u0142o\u017cyli skarg\u0119 do prezydenta Warszawy na dyrektor, protestowali te\u017c podczas Warszawskiego Dnia Zwierz\u0105t. Z kolei w \u015brod\u0119 w BIP opublikowane zosta\u0142y wyniki kontroli przeprowadzonej w schronisku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-konflikt-w-schronisku-na-paluchu-o-co-chodzi-st7941445?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konflikt w schronisku na Paluchu. Sprawa karna, protesty, skargi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:38:10+00:00", "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ht0ndh-ukrainskie-sily-bezpieczenstwa-7936829/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    828 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja Rosji na Ukrain\u0119. Do czterech wzros\u0142a liczba ofiar \u015bmiertelnych rosyjskiego ataku na Chark\u00f3w, gdzie w nocy z czwartku na pi\u0105tek trafiony zosta\u0142 budynek mieszkalny - poinformowa\u0142 szef w\u0142adz obwodowych O\u0142eh Synehubow. Rannych jest 25 os\u00f3b, w tym 12-letnia dziewczynka i 12-letni ch\u0142opiec. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7941406?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:36:11+00:00", "description": "<img alt=\"Pierwsze\u0144stwo b\u0119d\u0105 mie\u0107 rowerzy\u015bci. Masa Krytyczna na warszawskich ulicach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-m9139i-masa-krytyczna-zdjecie-archiwalne-5727433/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na pi\u0105tek rowerzy\u015bci z Warszawskiej Masy Krytycznej zapowiedzieli przejazd sto\u0142ecznymi ulicami. - Trasa poprowadzi ulicami \u015ar\u00f3dmie\u015bcia, Woli i \u017boliborza - poinformowa\u0142 sto\u0142eczny ratusz. B\u0119d\u0105 utrudnienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-masa-krytyczna-na-warszawskich-ulicach-kiedy-jakie-utrudnienia-st7941488?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsze\u0144stwo b\u0119d\u0105 mie\u0107 rowerzy\u015bci. Masa Krytyczna na warszawskich ulicach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:35:24+00:00", "description": "<img alt=\"Rektorem uczelni Ziobry zosta\u0142 polityk z partii Ziobry. A teraz nie mo\u017cna go odwo\u0142a\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k27fse-michal-sopinski-rektor-komendant-akademii-wymiaru-sprawiedliwosci-7941323/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To jest szko\u0142a, kt\u00f3ra zosta\u0142a stworzona przez polityk\u00f3w do cel\u00f3w politycznych - m\u00f3wi o Akademii Wymiaru Sprawiedliwo\u015bci Maria Ejchart, wiceministra sprawiedliwo\u015bci. Uczelnia, kt\u00f3ra przez dekady zajmowa\u0142a si\u0119 szkoleniem stra\u017cnik\u00f3w wi\u0119ziennych, zosta\u0142a wykorzystana do przej\u0119cia pa\u0144stwowych nieruchomo\u015bci. Jeszcze przez cztery lata ma ni\u0105 kierowa\u0107 niedawny polityk Suwerennej Polski.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/akademia-wymiaru-sprawiedliwosci-co-dalej-ze-szkola-zbigniewa-ziobry-st7938042?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rektorem uczelni Ziobry zosta\u0142 polityk z partii Ziobry. A teraz nie mo\u017cna go odwo\u0142a\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:25:31+00:00", "description": "<img alt=\"Dwa tysi\u0105ce mandatu, 14 punkt\u00f3w karnych i zatrzymane prawo jazdy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dnrlbv-46-latek-znaczaco-przekroczyl-predkosc-7941475/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Straci\u0142 prawo jazdy na trzy miesi\u0105ce, dosta\u0142 dwa tysi\u0105ce mandatu i 14 punkt\u00f3w karnych. Mowa o 46-latku ze \u015awiebodzina (woj. lubuskie), kt\u00f3ry przejecha\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 114 kilometr\u00f3w na godzin\u0119 w obszarze zabudowanym. Policjanci przypominaj\u0105, \u017ce pr\u0119dko\u015b\u0107 nadal pozostaje jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych przyczyn wypadk\u00f3w drogowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/wityn-swiebodzin-dwa-tysiace-mandatu-14-punktow-karnych-i-zatrzymane-prawo-jazdy-st7941478?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa tysi\u0105ce mandatu, 14 punkt\u00f3w karnych i zatrzymane prawo jazdy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:14:43+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-inlhpt-zbigniew-ziobro-marcin-romanowski-7731740/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ujawniono tre\u015b\u0107 nowych \"ta\u015bm ziobryst\u00f3w\" zwi\u0105zanych z afer\u0105 Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. - Przygotowa\u0142em taki materia\u0142, jak si\u0119 zachowywa\u0107, jak wbij\u0105 o 6 rano, albo wezm\u0105 na przes\u0142uchanie. Taki manual. (...) Lepiej by\u0107 przygotowanym na najgorsze - m\u00f3wi by\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci na nagraniu opublikowanym przez TVP Info. \"Gazeta Wyborcza\" z kolei zamie\u015bci\u0142a fragment zapisu rozmowy urz\u0119dniczki resortu sprawiedliwo\u015bci Urszuli D., kt\u00f3ra m\u00f3wi, \u017ce wszystkiego si\u0119 wyprze. - Chyba \u017ce maj\u0105 na Pegasusie moj\u0105 czu\u0142\u0105 korespondencj\u0119 - dodaje.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/fundusz-sprawiedliwosci-nowe-tasmy-tak-ziobrysci-szykowali-sie-na-dzialania-prokuratury-st7941430?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jak si\u0119 zachowywa\u0107, jak wbij\u0105 o 6 rano. Taki manual\". \"Ziobry\u015bci\" szykowali si\u0119 na dzia\u0142ania prokuratury. Nowe ta\u015bmy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:11:31+00:00", "description": "<img alt=\"Ar\u0142ukowicz: Kaczy\u0144ski zbudowa\u0142 \u015brodowisko z ludzi, na kt\u00f3rych ma haki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8axffk-bartosz-arlukowicz-7941452/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ponosi pe\u0142n\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 za to, co si\u0119 dzia\u0142o w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - powiedzia\u0142 w \"Jeden na jeden\" pose\u0142 Bartosz Ar\u0142ukowicz, kandydat Koalicji Obywatelskiej do Parlamentu Europejskiego. - Mam wra\u017cenie, \u017ce to jaka\u015b organizacja mafijna - podkre\u015bla\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/fundusz-sprawiedliwosci-bartosz-arlukowicz-komentuje-w-szczecinie-wstydzimy-sie-st7941469?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ar\u0142ukowicz: Kaczy\u0144ski zbudowa\u0142 \u015brodowisko z ludzi, na kt\u00f3rych ma haki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T05:45:43+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w8jree-trump-prasa-16-7941414/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Donald Trump uznany winnym. O sprawie ukrywania zap\u0142aty za milczenie aktorki porno Stormy Daniels pisz\u0105 dzi\u015b media na ca\u0142ym \u015bwiecie. Podkre\u015blaj\u0105, \u017ce orzeczenie jest punktem zwrotnym w USA. Werdyktem, kt\u00f3rego skutki s\u0105 niejasne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/punkt-zwrotny-w-usa-donald-trump-uznany-winnym-komentarze-mediow-st7941396?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Punkt zwrotny w USA\", \"niezbadane terytorium\". \u015awiatowe media o werdykcie w sprawie Trumpa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T05:32:10+00:00", "description": "<img alt=\"Chcieli sprzeda\u0107 w kantorze fa\u0142szywe dolary. Zarzuty dla pary\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-cayazz-para-probowala-sprzedac-falszywe-dolary-7940798/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Targ\u00f3wka zatrzymali dwie osoby, kt\u00f3re chcia\u0142y sprzeda\u0107 w miejscowym kantorze fa\u0142szywe dolary. To 48-latek i jego 59-letnia partnerka. Prokuratura przedstawi\u0142a im zarzuty usi\u0142owania wprowadzenia do obiegu fa\u0142szywych dolar\u00f3w ameryka\u0144skich, za co grozi im kara do 10 lat pozbawienia wolno\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-chcieli-sprzedac-w-kantorze-falszywe-dolary-st7940823?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcieli sprzeda\u0107 w kantorze fa\u0142szywe dolary. Zarzuty dla pary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T05:25:41+00:00", "description": "<img alt=\"Likwidatorzy rozg\u0142o\u015bni Polskiego Radia oskar\u017caj\u0105 KRRiT. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ehi2m3-shutterstock_498395695-7778198/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Likwidator Polskiego Radia oraz Likwidatorzy 17 Rozg\u0142o\u015bni Regionalnych Polskiego Radia wyra\u017caj\u0105 sprzeciw wobec rozpowszechniania zmanipulowanych informacji przez Krajow\u0105 Rad\u0119 Radiofonii i Telewizji\" - czytamy w o\u015bwiadczeniu wobec zarzutu KRRiT dotycz\u0105cego rozpowszechniania fake news\u00f3w. Od pocz\u0105tku tego roku kwota nale\u017cna rozg\u0142o\u015bniom Polskiego Radia w ramach abonamentu i blokowana przez Macieja \u015awirskiego to 80 milion\u00f3w z\u0142otych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/likwidator-polskiego-radia-i-likwidatorzy-17-rozglosni-regionalnych-oskarza-krrit-o-manipulacje-st7941436?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Likwidatorzy rozg\u0142o\u015bni Polskiego Radia oskar\u017caj\u0105 KRRiT. \"Wprowadza w b\u0142\u0105d opini\u0119 publiczn\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T05:14:18+00:00", "description": "<img alt=\"Pojedynek \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dpin49-michal-kobosko-marcin-kierwinski-malgorzata-gosiewska-robert-biedron-7937452/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wyborach do Parlamentu Europejskiego o mandat z pierwszych miejsc w Warszawie i cz\u0119\u015bci wojew\u00f3dztwa mazowieckiego walcz\u0105: Micha\u0142 Kobosko, Krystian Kami\u0144ski, Marek Woch, Tomasz Kwiatkowski, Marcin Kierwi\u0144ski, Robert Biedro\u0144 i Ma\u0142gorzata Gosiewska. Co warto wiedzie\u0107 o liderach list z okr\u0119gu numer 4?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-europarlamentu-2024-kto-kandyduje-z-warszawy-oto-jedynki-z-okregu-nr-4-st7936370?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pojedynek \"jedynek\" w okr\u0119gu nr 4. Kto w eurowyborach walczy o mandat z Warszawy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T04:58:48+00:00", "description": "<img alt=\"IMGW ostrzega przed burzami w ca\u0142ym kraju\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9hm3qy-burze-w-polsce-7280018/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne przed burzami. W pi\u0105tek niebezpiecznie b\u0119dzie w ca\u0142ym kraju, a w cz\u0119\u015bci region\u00f3w obowi\u0105zuj\u0105 pomara\u0144czowe alarmy. Miejscami burzom towarzyszy\u0107 maj\u0105 ulewy do 55 litr\u00f3w na metr kwadratowy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-na-piatek-3105-burzowa-aura-w-calej-polsce-st7941422?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IMGW ostrzega przed burzami w ca\u0142ym kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T04:58:48+00:00", "description": "<img alt=\"Najwy\u017cszy stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144\u00a0IMGW w cz\u0119\u015bci kraju. Uwa\u017cajmy, bo pogoda \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-hf6ibx-burze-moga-byc-miejscami-bardzo-gwaltowne-4976540/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego, drugiego, a nawet trzeciego stopnia przed burzami. Z prognoz wynika, \u017ce podczas wy\u0142adowa\u0144 mo\u017ce spa\u015b\u0107 nawet 80 litr\u00f3w deszczu na metr kwadratowy. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie szczeg\u00f3lnie gro\u017ana.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-na-piatek-3105-burzowa-aura-w-calej-polsce-najwyzszy-stopien-ostrzezen-w-czesci-kraju-st7941422?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwy\u017cszy stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144\u00a0IMGW w cz\u0119\u015bci kraju. Uwa\u017cajmy, bo pogoda \"zagra\u017ca zdrowiu i \u017cyciu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T04:51:21+00:00", "description": "<img alt=\"Trump winny, Tusk komentuje. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kbsuc6-donald-tusk-7907969/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"O winie i karze decyduje prawo, niewa\u017cne czy sprawca jest prezydentem czy ministrem\" - napisa\u0142 w pi\u0105tek rano w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk. Skomentowa\u0142 w ten spos\u00f3b decyzj\u0119 \u0142awy przysi\u0119g\u0142ych nowojorskiego s\u0105du w sprawie Donalda Trumpa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-tusk-komentuje-decyzje-lawy-przysieglych-w-sprawie-bylego-prezydenta-usa-donalda-trumpa-st7941424?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump winny, Tusk komentuje. \"T\u0119 ameryka\u0144sk\u0105 lekcj\u0119 polscy politycy musz\u0105 wku\u0107 na pami\u0119\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T04:51:21+00:00", "description": "<img alt=\"Trump winny, Tusk komentuje. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kbsuc6-donald-tusk-7907969/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"O winie i karze decyduje prawo, niewa\u017cne czy sprawca jest prezydentem czy ministrem\" - napisa\u0142 w pi\u0105tek rano w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Donald Tusk. Skomentowa\u0142 w ten spos\u00f3b decyzj\u0119 \u0142awy przysi\u0119g\u0142ych nowojorskiego s\u0105du w sprawie Donalda Trumpa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-skazany-donald-tusk-komentuje-te-amerykanska-lekcje-polscy-politycy-musza-wkuc-na-pamiec-st7941424?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump winny, Tusk komentuje. \"T\u0119 ameryka\u0144sk\u0105 lekcj\u0119 polscy politycy musz\u0105 wku\u0107 na pami\u0119\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T04:28:31+00:00", "description": "<img alt=\"Chi\u0144ska stra\u017c po\u017carna: rowery i skutery elektryczne przyczyn\u0105 ponad 10 tysi\u0119cy po\u017car\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5asjop-rower-elektryczny-zdj-ilustracyjne-7869540/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rowery i skutery z nap\u0119dem elektrycznym by\u0142y przyczyn\u0105 ponad 10 tysi\u0119cy po\u017car\u00f3w w Chinach w tym roku - poinformowa\u0142y chi\u0144skie s\u0142u\u017cby ratunkowo-ga\u015bnicze. W zwi\u0105zku z rosn\u0105cym zagro\u017ceniem w wielu miejscach kraju, gdzie po drogach je\u017adzi 400 mln takich pojazd\u00f3w, wprowadzane s\u0105 obostrzenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/chinska-straz-pozarna-rowery-i-skutery-elektryczne-przyczyna-ponad-10-tysiecy-pozarow-st7941408?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144ska stra\u017c po\u017carna: rowery i skutery elektryczne przyczyn\u0105 ponad 10 tysi\u0119cy po\u017car\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T04:21:48+00:00", "description": "<img alt=\"Amerykanie i Brytyjczycy przeprowadzili naloty w Jemenie, pociski uderzy\u0142y w stolic\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sihnwj-amerykanie-i-brytyjczycy-przeprowadzili-naloty-w-jemenie-7941409/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Samoloty bojowe Stan\u00f3w Zjednoczonych i Wielkiej Brytanii przeprowadzi\u0142y w czwartek wieczorem naloty na kilkana\u015bcie cel\u00f3w w Jemenie. Si\u0142y koalicyjne uderzy\u0142y w wojska Huti, by powstrzyma\u0107 jeme\u0144skich rebeliant\u00f3w od atak\u00f3w na statki p\u0142yn\u0105ce przez Morze Czerwone.\u00a0 Cz\u0119\u015b\u0107 pocisk\u00f3w uderzy\u0142a w stolic\u0119 kraju, San\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/jemen-amerykanie-i-brytyjczycy-przeprowadzili-naloty-na-cele-huti-pociski-uderzyly-w-stolice-st7941407?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amerykanie i Brytyjczycy przeprowadzili naloty w Jemenie, pociski uderzy\u0142y w stolic\u0119. \"Niezb\u0119dne dzia\u0142ania\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T03:50:33+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek 31 maja\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-31acqw-dziennikarze-relacjonujacy-proces-donalda-trumpa-7941397/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u0141awa przysi\u0119g\u0142ych uzna\u0142a Donalda Trumpa winnym fa\u0142szowania dokument\u00f3w ksi\u0119gowych. Rosyjski resort spraw zagranicznych zapowiedzia\u0142, \u017ce \"podejmie kroki odwetowe\" wobec Polski. Z kolei s\u0142owacki premier Robert Fico zosta\u0142 wypisany ze szpitala w Ba\u0144skiej Bystrzycy, gdzie dochodzi\u0142 do siebie po zamachu. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek 31 maja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-piatek-31-maja-2024-roku-st7941398?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek 31 maja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T03:43:32+00:00", "description": "<img alt=\"Donald Trump skazany. Eksperci o mo\u017cliwym wp\u0142ywie werdyktu na g\u0142osy wyborc\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3e7v6v-donald-trump-zostal-uznany-winnym-w-procesie-karnym-7941374/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Werdykt \u0142awy przysi\u0119g\u0142ych w sprawie karnej Donalda Trumpa nie wp\u0142ynie na decyzje wyborcze Amerykan\u00f3w \u2013 uwa\u017caj\u0105 eksperci. Publicysta i komentator spraw mi\u0119dzynarodowych Marcin Wojciechowski i amerykanista UKSW prof. Zbigniew Lewicki wskazywali w programie \"Dzie\u0144 po dniu\" w TVN24, \u017ce pogl\u0105dy na temat by\u0142ego prezydenta USA s\u0105 ugruntowane.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-skazany-eksperci-o-mozliwym-wplywie-werdyktu-na-glosy-wyborcow-st7941375?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump skazany. Eksperci o mo\u017cliwym wp\u0142ywie werdyktu na g\u0142osy wyborc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T03:43:32+00:00", "description": "<img alt=\"Donald Trump winny. Eksperci o mo\u017cliwym wp\u0142ywie werdyktu na g\u0142osy wyborc\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3e7v6v-donald-trump-zostal-uznany-winnym-w-procesie-karnym-7941374/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Werdykt \u0142awy przysi\u0119g\u0142ych w sprawie karnej Donalda Trumpa nie wp\u0142ynie na decyzje wyborcze Amerykan\u00f3w \u2013 uwa\u017caj\u0105 eksperci. Publicysta i komentator spraw mi\u0119dzynarodowych Marcin Wojciechowski i amerykanista UKSW prof. Zbigniew Lewicki wskazywali w programie \"Dzie\u0144 po dniu\" w TVN24, \u017ce pogl\u0105dy na temat by\u0142ego prezydenta USA s\u0105 ugruntowane.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-winny-eksperci-o-mozliwym-wplywie-werdyktu-na-glosy-wyborcow-st7941375?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump winny. Eksperci o mo\u017cliwym wp\u0142ywie werdyktu na g\u0142osy wyborc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T03:33:53+00:00", "description": "<img alt=\"Media: Biden zezwoli\u0142 Ukrainie na ataki wewn\u0105trz Rosji ameryka\u0144sk\u0105 broni\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-16hogh-rakieta-artyleryjska-wysokiej-mobilnosci-himars-armii-ukrainskiej-7361871/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent USA Joe Biden rozlu\u017ani\u0142 restrykcje, dotycz\u0105ce u\u017cycia ameryka\u0144skiej broni przez Ukrain\u0119, pozwalaj\u0105c si\u0142om ukrai\u0144skim na ra\u017cenie cel\u00f3w wewn\u0105trz Rosji w pobli\u017cu Charkowa \u2013 przekaza\u0142a agencja Reutera. Lecz zakaz stosowania rakiet ATACMS i innych pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu na terytorium Rosji pozostanie w mocy \u2013 zastrzeg\u0142 jeden z przedstawicieli administracji USA.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-media-joe-biden-zezwolil-ukrainie-na-ataki-wewnatrz-rosji-amerykanska-bronia-st7941405?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Biden zezwoli\u0142 Ukrainie na ataki wewn\u0105trz Rosji ameryka\u0144sk\u0105 broni\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 31.05. Na termometrach do 26 stopni, ale aura b\u0119dzie gro\u017ana\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mirbwc-burza-pochmurno-7941313/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Pi\u0105tek 31.05 w ca\u0142ym kraju przyniesie powr\u00f3t parnej, burzowej aury. Lokalnie wy\u0142adowaniom mo\u017ce towarzyszy\u0107 grad i ulewy. Warunki biometeorologiczne b\u0119d\u0105 niekorzystne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/pogoda-na-dzis-piatek-3105-na-termometrach-do-26-stopni-ale-aura-bedzie-grozna-st7941293?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 31.05. Na termometrach do 26 stopni, ale aura b\u0119dzie gro\u017ana", "user": null, "vote": 0}]