[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T18:21:13.966727+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/346f40777affe6-948-568-0-66-3300-1979.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie ma jakich\u015b wi\u0119kszych w\u0105tpliwo\u015bci, co do autentyczno\u015bci tych nagra\u0144 - zapewni\u0142 w pi\u0105tek szef MS Adam Bodnar, pytany o spraw\u0119 nagra\u0144 rozm\u00f3w dotycz\u0105cych Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Minister doda\u0142, \u017ce w \u015bledztwie dotycz\u0105cym nieprawid\u0142owo\u015bci w funduszu zebrano 300 tom\u00f3w akt.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tasmy-Mraza-sa-prawdziwe-Bodnar-Nie-ma-jakichs-wiekszych-watpliwosci-8757265.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ta\u015bmy Mraza\" s\u0105 prawdziwe? Minister sprawiedliwo\u015bci zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T18:21:13.837842+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/4e693291c75694-948-568-140-1000-2183-1310.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pa\u0144stwa NATO odpowiedz\u0105 na fal\u0119 rosyjskich atak\u00f3w hybrydowych wymierzonych w kilku cz\u0142onk\u00f3w organizacji, zadeklarowa\u0142 w pi\u0105tek ameryka\u0144ski sekretarz stanu Antony Blinken - poinformowa\u0142a agencja AFP.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blinken-Panstwa-NATO-odpowiedza-na-fale-rosyjskich-atakow-hybrydowych-8757275.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blinken: Pa\u0144stwa NATO odpowiedz\u0105 na fal\u0119 rosyjskich atak\u00f3w hybrydowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T18:21:13.782153+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/24ec2967cbdd8c-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Izrael z\u0142o\u017cy\u0142 trzyfazow\u0105 propozycj\u0119 ca\u0142kowitego zawieszenia broni, wycofania wojsk z zaludnionych obszar\u00f3w Gazy oraz ca\u0142kowitego zako\u0144czenia konfliktu - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek prezydent USA Joe Biden. Zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce w izraelskim rz\u0105dzie s\u0105 ludzie przeciwni zako\u0144czeniu wojny.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biden-Izrael-zlozyl-propozycje-wycofania-wojsk-z-Gazy-i-zakonczenia-wojny-8757274.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden: Izrael z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119 wycofania wojsk z Gazy i zako\u0144czenia wojny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T18:21:13.693890+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/154cbdeb87fe60-948-568-0-60-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Rzeszowie powstanie oddzia\u0142 Biura Narod\u00f3w Zjednoczonych ds. Us\u0142ug Projektowych (UNOPS) \u2013 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Pawe\u0142 Kowal. UNOPS b\u0119dzie pomaga\u0107 firmom zainteresowanym odbudow\u0105 Ukrainy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ONZ-otworzy-biuro-w-Rzeszowie-Dla-polskich-firm-ktore-chca-odbudowac-Ukraine-8757264.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ONZ otworzy biuro w Rzeszowie. Dla firm, kt\u00f3re chc\u0105 odbudowa\u0107 Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T17:15:48.592050+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/ab4817a9275b1c-948-568-0-52-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />COIG, sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Wasko, podpisa\u0142a umow\u0119 serwisow\u0105 o warto\u015bci 160,3 mln z\u0142 brutto z Polsk\u0105 Grup\u0105 G\u00f3rnicz\u0105 na zapewnienie wsparcia serwisowego systemu informatycznego klasy ERP - poinformowa\u0142o Wasko w komunikacie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spolka-zalezna-Wasko-ma-umowe-z-PGG-za-160-3-mln-zl-brutto-8757240.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna Wasko ma umow\u0119 z PGG za 160,3 mln z\u0142 brutto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T17:15:48.364955+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/9ce8dd5b46a6c1-948-567-5-70-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska poinformowa\u0142a w pi\u0105tek, \u017ce zgodnie z unijnym aktem o us\u0142ugach cyfrowych uzna\u0142a Temu za bardzo du\u017c\u0105 platform\u0119 internetow\u0105. Oznacza to, \u017ce b\u0119dzie ona musia\u0142a spe\u0142nia\u0107 dodatkowe wymogi, w tym przestrzega\u0107 zakazu handlu podr\u00f3bkami.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Temu-bedzie-musialo-przestrzegac-zakazu-handlu-podrobkami-8757221.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Temu b\u0119dzie musia\u0142o przestrzega\u0107 przepis\u00f3w UE, w tym zakazu handlu podr\u00f3bkami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T16:12:35.017112+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/51aedacc5e9328-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od og\u0142oszenia wyroku skazuj\u0105cego Donalda Trumpa w s\u0105dzie w Nowym Jorku jego sztab wyborczy zebra\u0142 34,8 mln dolar\u00f3w wp\u0142at od darczy\u0144c\u00f3w - poinformowali w pi\u0105tek dzia\u0142acze kampanii by\u0142ego prezydenta. Wed\u0142ug nich jest to nowy rekord drobnych wp\u0142at w ci\u0105gu jednego dnia.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyrok-Trumpa-wyborcom-niestraszny-35-mln-dol-wplat-po-decyzji-sadu-8757183.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyrok Trumpa wyborcom niestraszny. 35 mln dol. wp\u0142at po decyzji s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T16:12:34.732422+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/1474f88e2a5560-945-560-0-188-2795-1676.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na szerokim rynku brylowa\u0142y walory Tarczy\u0144skiego, co wy\u015bmienicie wpisa\u0142o si\u0119 w grillowe nastawienie\u00a0 spo\u0142ecze\u0144stwa. Czyli bardzo podobnie jak 2 maja.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Majowkowe-deja-vu-na-GPW-Tarczynski-zyskuje-po-wynikach-8757057.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj\u00f3wkowe d\u00e9j\u00e0 vu na GPW. Tarczy\u0144ski zyskuje po wynikach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:23:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/31e4bdf322327b-948-568-52-271-3441-2065.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes NFZ podpisa\u0142 zarz\u0105dzenie, kt\u00f3re wprowadza system nagradzania szpitali za zwi\u0119kszenie odsetka znieczule\u0144 w porodach naturalnych. Szpitale, kt\u00f3re nie zwi\u0119ksz\u0105 dost\u0119pno\u015bci do znieczule\u0144 dla pacjentek, otrzymaj\u0105 za por\u00f3d mniej \u015brodk\u00f3w z NFZ.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znieczulenie-okoloporodowe-bedzie-czesciej-stosowane-NFZ-szykuje-kary-dla-szpitali-8757112.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znieczulenie oko\u0142oporodowe b\u0119dzie cz\u0119\u015bciej stosowane? NFZ szykuje kary dla szpitali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:17:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/ca561e775a1ce5-948-569-30-49-1466-880.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trwaj\u0105 czynno\u015bci sprawdzaj\u0105ce Prokuratury Okr\u0119gowej w P\u0142ocku po zawiadomieniu przedsi\u0119biorcy o d\u0142ugim czasie oczekiwania na przyznanie jego przysz\u0142ym pracownikom z Indii polskich wiz, potrzebnych do zatrudnienia przy budowie instalacji Olefiny III na terenie Orlenu - poda\u0142a prokuratura.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Imigranci-na-budowie-Orlenu-Prokuratura-sprawdza-zawiadomienie-ws-wiz-8757102.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Imigranci na budowie Orlenu. Prokuratura sprawdza zawiadomienie ws. wiz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T14:32:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/79f12e7840fc0e-948-568-20-95-1980-1187.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Problemy z dost\u0119pem do bankowo\u015bci internetowej lub do niekt\u00f3rych us\u0142ug dost\u0119pnych w systemie transakcyjnym zapowiada w tym tygodniu kilka bank\u00f3w. Prace b\u0119d\u0105 si\u0119 toczy\u0107 w r\u00f3\u017cnych dniach weekendu, g\u0142\u00f3wnie w porach nocnych.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przerwa-techniczna-w-Banku-Pekao-ING-Aion-Banku-8757063.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przerwy weekendowe w bankach. Prace w kilku z nich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T14:26:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/3faafeec733841-948-568-0-16-3209-1925.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sekretarz stanu USA Antony Blinken powiedzia\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce prezydent Joe Biden zaaprobowa\u0142 u\u017cycie przez Kij\u00f3w ameryka\u0144skiej broni na terytorium Rosji, poinformowa\u0142a agencja Reuters.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biden-zaaprobowal-uzycie-przez-Kijow-broni-USA-na-terytorium-Rosji-8757059.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden zaaprobowa\u0142 u\u017cycie przez Kij\u00f3w broni USA na terytorium Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T14:12:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/7ddcb437821432-948-568-0-74-2977-1786.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Pradze, \u017ce Polska planuje wyszkoli\u0107 ukrai\u0144sk\u0105 jednostk\u0119 z\u0142o\u017con\u0105 z obywateli tego kraju przebywaj\u0105cych w Polsce, kt\u00f3rzy podlegaj\u0105 wcieleniu do wojska ukrai\u0144skiego. Szef polskiej dyplomacji stwierdzi\u0142, \u017ce b\u0119dzie to skuteczniejszy spos\u00f3b pomocy Ukrainie ni\u017c wysy\u0142anie na jej terytorium misji szkoleniowej.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-wyszkoli-jednostke-Ukraincow-Sikorski-To-osoby-podlegajace-poborowi-8757045.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska wyszkoli jednostk\u0119 Ukrai\u0144c\u00f3w. Sikorski: To osoby podlegaj\u0105ce poborowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T12:55:23.831279+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/8b976707cb69e6-948-568-661-226-2961-1777.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pa\u0144stwa NATO powinny si\u0119 zobowi\u0105za\u0107 do przekazywania przynajmniej  40 mld rocznie na pomoc dla Ukrainy - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Pradze sekretarz generalny NATO Jens Stoltenberg.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/40-mld-euro-dla-Ukrainy-Stoltenberg-mowi-o-pomocy-NATO-8756978.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "40 mld euro dla Ukrainy. Stoltenberg m\u00f3wi o pomocy NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T12:55:23.722141+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/ad6754f21c9358-948-567-0-65-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rzekomy komunikat PAP na temat mobilizacji jest nieprawdziwy. S\u0142u\u017cby wyja\u015bniaj\u0105 incydent - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek szef Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w Jan Grabiec.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Falszywa-depesza-o-mobilizacji-Grabiec-Sluzby-wyjasniaja-incydent-8756999.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fa\u0142szywa depesza PAP o mobilizacji. \"S\u0142u\u017cby wyja\u015bniaj\u0105 incydent\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T12:55:23.614445+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/4c22018bf36f9d-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bazowy deflator wydatk\u00f3w konsumenckich (PCE core) w Stanach\nZjednoczonych w kwietniu utrzyma\u0142 si\u0119 wyra\u017anie powy\u017cej 2-procentowego celu\ninflacyjnego Rezerwy Federalnej.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-bazowa-PCE-w-kwietniu-2024-Czy-Fed-obnizy-stopy-procentowe-8756908.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Preferowana przez Fed miara inflacji wci\u0105\u017c powy\u017cej celu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T12:42:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/7ed63fc870b9e2-945-560-0-101-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Utrzymuj\u0105ca si\u0119 silna dezinflacja sk\u0142oni Rad\u0119 Polityki Pieni\u0119\u017cnej do obni\u017cki st\u00f3p procentowych w dalszej cz\u0119\u015bci tego roku - oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci Goldman Sachs.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dezinflacja-skloni-RPP-do-obnizki-stop-proc-Goldman-Sachs-wskazuje-termin-8756940.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dezinflacja sk\u0142oni RPP do obni\u017cki st\u00f3p proc. Goldman Sachs wskazuje termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T12:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/2640d9bb0393e9-907-544-92-109-907-544.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wojewoda pomorska wyda\u0142a decyzj\u0119 o wyp\u0142acie blisko 14 mln z\u0142 odszkodowania dla Gda\u0144ska za dzia\u0142k\u0119 nr 68 na Westerplatte, kt\u00f3ra zosta\u0142a w przej\u0119ta przez Skarb Pa\u0144stwa. Do wyp\u0142aty odszkodowania zobowi\u0105zano Muzeum II Wojny \u015awiatowej w Gda\u0144sku.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawie-14-mln-zl-odszkodowania-za-dzialke-na-Westerplatte-8756852.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawie 14 mln z\u0142 odszkodowania za dzia\u0142k\u0119 na Westerplatte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T12:18:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/6f0d5051c17170-948-569-7-72-991-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />To najwi\u0119ksze oszustwo do tej pory w Wielkiej \nBrytanii zwi\u0105zane ze \u015bwiadczeniami socjalnymi. S\u0105d w Londynie pi\u0119cioro \ncz\u0142onk\u00f3w bu\u0142garskiego gangu, kt\u00f3ry w ci\u0105gu 4,5 roku wy\u0142udzi\u0142 prawie 54 \nmln funt\u00f3w. </p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Luksus-finansowany-socjalem-Sa-wyroki-dla-bulgarskiego-gangu-8756919.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Luksus finansowany socjalem. S\u0105 wyroki dla bu\u0142garskiego gangu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T11:50:15.448900+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/9a25a7dc74293e-948-568-96-0-3600-2159.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Udzia\u0142 Chin w szwajcarskim szczycie pokojowym w sprawie Ukrainy by\u0142by trudny, poniewa\u017c nie zosta\u0142y spe\u0142nione okre\u015blone warunki - powiedzia\u0142a w pi\u0105tek rzeczniczka MSZ Mao Ning. Kreml wyrazi\u0142 uznanie dla tej decyzji.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-na-konferencji-pokojowej-ws-Ukrainy-Udzial-bylby-trudny-8756904.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny na konferencji pokojowej ws. Ukrainy? Udzia\u0142 \"by\u0142by trudny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T11:50:15.394377+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/9224b8ba8dea1a-948-568-0-43-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />RN Energi powierzy\u0142a S\u0142awomirowi Staszakowi, wiceprezesowi zarz\u0105du, pe\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w prezesa zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki do czasu powo\u0142ania nowego prezesa zarz\u0105du - poda\u0142a Energa w komunikacie. (PAP Biznes)</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RN-Energi-powierzyla-wiceprezesowi-S-Staszakowi-pelnienie-obowiazkow-prezesa-spolki-8756901.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Energa ma nowego p.o. prezesa. Zna sp\u00f3\u0142k\u0119 bardzo dobrze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T11:50:15.339470+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/7837764d043dff-948-567-0-55-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Okre\u015blenie czternastej emerytury w tym roku na poziomie co najmniej 2650 z\u0142 brutto zak\u0142ada przedstawiony w pi\u0105tek przez PiS projekt rozporz\u0105dzenia. Nie ma naszej zgody na obni\u017cenie \"czternastki\", powinna wynosi\u0107 co najmniej tyle, ile w ubieg\u0142ym roku - podkre\u015bli\u0142a Marlena Mal\u0105g (PiS).</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afera-z-14-emerytura-Politycy-PiS-powinna-wynosic-co-najmniej-2650-zl-8756915.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera z 14. emerytur\u0105. Politycy PiS: powinna wynosi\u0107 co najmniej 2650 z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T11:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/8529665950bde5-929-557-0-2-929-557.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jak co tydzie\u0144, redaktor naczelny Andrzej Stec szczeg\u00f3lnie poleca s\u0142uchaczom weekendowego podcastu\u00a0pt.: Bankomat dwa tematy: fatalna sytuacja w RPA i czy bran\u017ca drzewna straci 30 mld rocznie?</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fatalna-sytuacja-w-RPA-i-czy-branza-drzewna-straci-30-mld-rocznie-8756880.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fatalna sytuacja w RPA i czy bran\u017ca drzewna straci 30 mld rocznie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T11:21:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/70cfe191e60071-937-562-30-0-937-562.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niemcy zezwoli\u0142y Ukrainie na u\u017cycie dostarczonej przez nich broni przeciwko celom na terytorium Rosji, jest to zgodne z prawem mi\u0119dzynarodowym - o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek rzecznik rz\u0105du w Berlinie Steffen Hebestreit.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemecka-bron-spadnie-na-cele-w-Rosji-Jest-to-zgodne-z-prawem-miedzynarodowym-8756862.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka bro\u0144 spadnie na cele w Rosji. \"Jest to zgodne z prawem mi\u0119dzynarodowym\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T11:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/6be912452b964c-948-568-14-128-1885-1131.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Konsorcjum A2P2 Architecture &amp; Planning i Zespo\u0142u Doradc\u00f3w Gospodarczych TOR z\u0142o\u017cy\u0142o ofert\u0119 w przetargu na audyt dla tzw. innych projekt\u00f3w w ramach Centralnego Portu Komunikacyjnego - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka CPK. Trwa  sprawdzanie oferty pod wzgl\u0119dem formalnym.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-ochotnik-i-jest-kwota-Tyle-przyjdzie-zaplacic-podatnikom-za-audyt-w-CPK-8756841.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest ochotnik i jest kwota. Tyle przyjdzie zap\u0142aci\u0107 podatnikom za audyt w CPK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T11:02:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/c424a0add36517-948-568-369-505-3343-2006.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na s\u0142upach Energii Operator gniazduje jedna czwarta polskiej populacji bociana - poinformowa\u0142a Energa Operator, wskazuj\u0105c, \u017ce pi\u0105tek to Dzie\u0144 Bociana Bia\u0142ego. Sp\u00f3\u0142ka doda\u0142a, \u017ce zainstalowa\u0142a ju\u017c 13,5 tys. platform pod bocianie gniazda \"zgodnie z wytycznymi przysz\u0142ych lokator\u00f3w\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkaniowe-preferencje-bocianow-Energa-ich-glownym-deweloperem-8756839.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszkaniowe preferencje bocian\u00f3w. Energa ich g\u0142\u00f3wnym \"deweloperem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:45:01.138618+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/386104618f3ab7-948-568-0-278-4288-2572.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Miasta powy\u017cej 20 tys. mieszka\u0144c\u00f3w b\u0119d\u0105 musia\u0142y przygotowa\u0107 plany adaptacji do zmian klimatu dot. usprawnienia programu \"Stop Smog\" czy wprowadzenia wymaga\u0144 jako\u015bciowych dla biomasy spalanej w domowych kot\u0142ach - przewiduje projekt noweli Prawa ochrony \u015brodowiska.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-z-betonoza-Miasta-beda-musialy-przygotowac-plany-adaptacji-do-zmian-klimatu-8753700.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec z betonoz\u0105? Miasta b\u0119d\u0105 musia\u0142y przygotowa\u0107 plany adaptacji do zmian klimatu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:45:01.067848+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/825410d9d37371-948-568-904-659-3351-2010.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Senator KO Krzysztof Kwiatkowski zapowiedzia\u0142, \u017ce w przysz\u0142ym tygodniu z\u0142o\u017cy zawiadomienie do prokuratury w zwi\u0105zku z wielokrotnym naruszeniem przepis\u00f3w ws. wydatkowania \u015brodk\u00f3w publicznych z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. W jego ocenie mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 o \"zorganizowanej grupie przest\u0119pczej\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sprawa-Funduszu-Sprawiedliwosci-trafi-do-prokuratury-Ma-znamiona-grupy-przestepczej-8756811.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Funduszu Sprawiedliwo\u015bci trafi do prokuratury. Ma znamiona grupy przest\u0119pczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:45:01.011530+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/b510fd9bf9887c-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najwa\u017cniejszym rynkowym wydarzeniem pierwszego tygodnia\nczerwca powinna by\u0107 decyzja Europejskiego Banku Centralnego. Ale dla polskich\ninwestor\u00f3w to tak\u017ce czas corocznego spotkania na Konferencji Wall Street w\nKarpaczu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tym-beda-zyly-rynki-EBC-Wall-Street-i-cala-reszta-8756858.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tym b\u0119d\u0105 \u017cy\u0142y rynki: EBC, Wall Street i ca\u0142a reszta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/9056dc2b8f3461-948-568-221-389-2863-1718.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dwaj \u017co\u0142nierze pe\u0142ni\u0105cy s\u0142u\u017cb\u0119 na granicy polsko-bia\u0142oruskiej zostali ranni i trafili do szpitala. Zostali oni zaatakowani przez grup\u0119 migrant\u00f3w. Obaj doznali urazu twarzy  - poinformowa\u0142 PAP Micha\u0142 Bura z zespo\u0142u prasowego Podlaskiego Oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niebezpiecznie-na-granicy-z-Bialorusia-Kolejni-ranni-zolnierze-8756819.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpiecznie na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Kolejni ranni \u017co\u0142nierze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:15:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/6/b59d8fde38c8ae-758-455-0-0-758-455.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czekamy na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Ministerstwem Rozwoju i Technologii, by wyja\u015bni\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci - poinformowa\u0142a PAP platforma E-commerce Shein w odpowiedzi na stwierdzenie resortu, \u017ce jej dzia\u0142ania mog\u0105 stanowi\u0107 naruszenie przepis\u00f3w UE i krajowych w zakresie m.in. ochrony konsument\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Platforma-Shein-czekamy-na-wspolprace-z-resortem-rozwoju-by-wyjasnic-watpliwosci-8756810.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Shein z\u0142ama\u0142 prawo? Platforma czeka na szczeg\u00f3\u0142y od ministerstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:04:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/e0f107b0eb104d-948-568-0-86-1500-900.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 nast\u0105pi\u0142 istotny wzrost gospodarstw domowych wyposa\u017conych w konsole, du\u017cy spadek nast\u0105pi\u0142 natomiast w wyposa\u017ceniu w rowery - poda\u0142 GUS.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zasiedzeni-domownicy-Polacy-chetniej-kupuja-konsole-do-gier-niz-rowery-8756803.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zasiedzeni domownicy. Polacy ch\u0119tniej kupuj\u0105 konsole do gier ni\u017c rowery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/4abddf337c3a51-948-568-127-37-2872-1723.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 r. wzros\u0142a nadp\u0142ynno\u015b\u0107 sektora bankowego, do czego w najwi\u0119kszym stopniu przyczyni\u0142 si\u0119 skup walut przez NBP na zlecenie resortu finans\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142 NBP w \u201eSprawozdaniu z wykonania za\u0142o\u017ce\u0144 polityki pieni\u0119\u017cnej na rok 2023\u201d. W grudniu ub.r. nadp\u0142ynno\u015b\u0107 wynios\u0142a ponad 301 mld z\u0142, o 64 mld z\u0142 wi\u0119cej rdr.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzrosla-nadplynnosc-sektora-bankowego-I-to-dzieki-dzialaniom-jednego-podmiotu-8756801.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzros\u0142a nadp\u0142ynno\u015b\u0107 sektora bankowego. I to dzi\u0119ki dzia\u0142aniom jednego podmiotu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:40:05.568740+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/855de7399e6f44-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 roku nast\u0105pi\u0142 spadek spo\u017cycia wi\u0119kszo\u015bci podstawowych artyku\u0142\u00f3w \u017cywno\u015bciowych, za to odnotowano 15,9 proc. wzrost wydatk\u00f3w na gastronomi\u0119  - poda\u0142 GUS.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-2023-roku-nastapil-spadek-spozycia-wiekszosci-podstawowych-artykulow-zywnosciowych-GUS-8756786.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GUS: W 2023 roku nast\u0105pi\u0142 spadek spo\u017cycia wi\u0119kszo\u015bci podstawowych artyku\u0142\u00f3w \u017cywno\u015bciowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:40:05.513113+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/95ebd1e6bd6015-948-567-30-35-970-581.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Banki udzieli\u0142y w kwietniu tego roku wi\u0119cej kredyt\u00f3w mikroprzedsi\u0119biorcom w uj\u0119ciu liczbowym i warto\u015bciowym w por\u00f3wnaniu do kwietnia roku 2023 - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek Biuro Informacji Kredytowej. 48 proc. kredyt\u00f3w zaci\u0105gn\u0119\u0142y firmy us\u0142ugowe - wskazano w raporcie.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-kwietniu-wiecej-kredytow-dla-mikroprzedsiebiorcow-i-na-wyzsze-kwoty-8756787.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W kwietniu wi\u0119cej kredyt\u00f3w dla mikroprzedsi\u0119biorc\u00f3w i na wy\u017csze kwoty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:40:05.215109+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/29d7aeb825d077-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W Irlandii mieszka 120 tys. Polak\u00f3w, a przez 20 lat od wej\u015bcia Polski do UE by\u0142y ich setki tysi\u0119cy - powiedzia\u0142 PAP irlandzki minister stanu ds. promocji handlu, regulacji cyfrowych i firm Dara Calleary. Polacy pracuj\u0105 g\u0142\u00f3wnie w bran\u017cach nowych technologii i us\u0142ugach cyfrowych.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-nie-stala-sie-druga-Irlandia-ale-Irlandia-Polska-Podbiliscie-nowe-technologie-i-uslugi-8753470.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska nie sta\u0142a si\u0119 drug\u0105 Irlandi\u0105, ale Irlandia Polsk\u0105? \"Podbili\u015bcie nowe technologie i us\u0142ugi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:40:05.153114+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/2209b2626129e2-948-568-0-74-2977-1786.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Maj przyni\u00f3s\u0142 wzrost inflacji HICP w strefie euro \u2013 wynika ze\nwst\u0119pnych szacunk\u00f3w Eurostatu. Nieoczekiwanie w g\u00f3r\u0119 posz\u0142a tak\u017ce inflacja\nbazowa.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-HICP-w-strefie-euro-wzrosla-w-maju-2024-8756794.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inflacja HICP w strefie euro drgn\u0119\u0142a w g\u00f3r\u0119, ale EBC i tak b\u0119dzie ci\u0105\u0142 stopy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:06:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/b2c9b15cb128b7-948-568-7-15-992-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sytuacja gospodarstw domowych w 2023 poprawi\u0142a si\u0119, nominalnie ros\u0142y dochody jak i wydatki - podaje GUS.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sytuacja-gospodarstw-domowych-w-2023-poprawila-sie-rosly-dochody-jak-i-wydatki-8756768.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sytuacja gospodarstw domowych w 2023 poprawi\u0142a si\u0119, ros\u0142y dochody jak i wydatki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:03:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/56ed754e986d2a-948-568-108-90-3492-2095.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Pradze, \u017ce Polska przygotowuje 45. pakiet pomocy dla Ukrainy, a ka\u017cdy z poprzednich pakiet\u00f3w mia\u0142 warto\u015b\u0107 ok. 100 mln euro. \u201eGdyby inni wzi\u0119li z nas przyk\u0142ad, Ukraina mog\u0142aby przej\u015b\u0107 do ofensywy\u201d - podkre\u015bli\u0142.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-Polska-przygotuje-45-pakiet-z-pomoca-dla-Ukrainy-8756763.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski: Polska przygotuje 45. pakiet z pomoc\u0105 dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/e28d8021cedcca-948-568-0-213-4488-2693.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u015br\u00f3d beneficjent\u00f3w AI znajdzie si\u0119 Polska, kt\u00f3ra mo\u017ce zyska\u0107 nawet 90 mld dolar\u00f3w rocznie. Polska znalaz\u0142a si\u0119 na si\u00f3dmym miejscu w\u015br\u00f3d gospodarek z UE, USA, Wielkiej Brytanii i Szwajcarii o najwy\u017cszej rocznej zdolno\u015bci produkcyjnej wytworzonej dzi\u0119ki wsparciu tej technologii - wynika z raportu firmy EY. Podano, \u017ce AI pozwoli osi\u0105gn\u0105\u0107 w Polsce warto\u015b\u0107 produkcyjn\u0105 odpowiadaj\u0105c\u0105 pracy 4,9 mln os\u00f3b.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-moze-zyskac-nawet-90-mld-dolarow-rocznie-dzieki-sztucznej-inteligencji-8753692.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska mo\u017ce zyska\u0107 nawet 90 mld dolar\u00f3w rocznie dzi\u0119ki sztucznej inteligencji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:35:03.975017+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/1e93b48f846c7f-948-568-12-17-987-592.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />O winie i karze decyduje prawo, niewa\u017cne czy sprawca jest prezydentem, czy ministrem - napisa\u0142 premier Donald Tusk w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, nawi\u0105zuj\u0105c do wyroku dotycz\u0105cego Donalda Trumpa. \"T\u0119 ameryka\u0144sk\u0105 lekcj\u0119 polscy politycy musz\u0105 wku\u0107 na pami\u0119\u0107. Wszyscy\" - doda\u0142.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-o-winie-i-karze-decyduje-prawo-niewazne-czy-sprawca-jest-prezydentem-czy-ministrem-8756760.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: o winie i karze decyduje prawo, niewa\u017cne czy sprawca jest prezydentem, czy ministrem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/8b976707cb69e6-948-568-661-226-2961-1777.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Gro\u017aby W\u0142adimira Putina wobec NATO to nic nowego, pojawiaj\u0105 si\u0119 za ka\u017cdym razem, gdy dostarczamy wsparcie Ukrainie - powiedzia\u0142 szef Sojuszu Jens Stoltenberg. Powt\u00f3rzy\u0142, \u017ce wykorzystywanie przez Ukrain\u0119 broni otrzymanej od pa\u0144stw NATO do atakowania cel\u00f3w w Rosji nie czyni z Sojuszu strony konfliktu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stoltenberg-Grozby-Putina-wobec-NATO-to-nic-nowego-Nie-jestesmy-strona-konfliktu-8756755.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stoltenberg: Gro\u017aby Putina wobec NATO to nic nowego. Nie jeste\u015bmy stron\u0105 konfliktu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/9b5bf6c8abd3cd-554-332-65-0-554-332.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs euro poszed\u0142 w g\u00f3r\u0119 za spraw\u0105 pogorszenia globalnego sentymentu\ninwestycyjnego. W pi\u0105tek kluczowe dla rynk\u00f3w walutowych powinny okaza\u0107 si\u0119 dane o\ninflacji z USA i strefy euro.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Korekta-kursu-euro-Inflacyjny-piatek-na-rynku-walutowym-8756756.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty zosta\u0142 os\u0142abiony. Inflacyjny pi\u0105tek na rynku walutowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:32:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/1880df4bb92f11-948-568-348-0-1699-1019.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 roku NBP nie dokonywa\u0142 interwencji walutowych - poda\u0142 NBP w sprawozdaniu z wykonania polityki pieni\u0119\u017cnej w 2023 roku.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-2023-roku-NBP-nie-dokonywal-interwencji-walutowych-8756753.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty radzi\u0142 sobie sam? Sprawozdanie NBP z informacj\u0105 o interwencjach walutowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:03:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/8b6b9d3aac6244-948-568-0-218-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski powiedzia\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce nie rekomenduje i przestrzega przed instalowaniem TikToka na urz\u0105dzeniach s\u0142u\u017cbowych. Doda\u0142, \u017ce nie s\u0105 prowadzone obecnie prace, kt\u00f3re mia\u0142yby \"eliminowa\u0107 kogokolwiek z rynku\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TikTok-zakazany-dla-urzednikow-i-w-Polsce-Resort-przedstawia-nowe-wytyczne-8756735.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TikTok zakazany dla urz\u0119dnik\u00f3w i w Polsce. Resort przedstawia nowe wytyczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:01:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/65c3aa371a7804-948-568-0-100-2508-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Utrzymuje si\u0119 przewaga odsetka firm o pogarszaj\u0105cym si\u0119 stanie finans\u00f3w nad odsetkiem firm, gdzie stan finans\u00f3w ulega poprawie. St\u0105d prognozy dotycz\u0105ce zatrudnienia nie napawaj\u0105 optymizmem \u2013 wskazano w najnowszym raporcie BIEC na temat rynku pracy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Firmy-ledwo-przeda-BIEC-Prognozy-nie-napawaja-optymizmem-8756733.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Firmy ledwo prz\u0119d\u0105? BIEC: Prognozy nie napawaj\u0105 optymizmem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T07:40:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/14f90b3980dd83-948-568-1297-1449-2943-1765.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Banery wyborcze Marcina Romanowskiego, Jana Kanthaka i Daniela Obajtka drukowano w tajnym gara\u017cu w Aleksandrowie w wojew\u00f3dztwie lubelskim. Proceder nadzorowali m.in. urz\u0119dniczka z Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci oraz asystent S\u0105du Okr\u0119gowego w Krakowie. Prokuratura podejrzewa, \u017ce mog\u0142o doj\u015b\u0107 do nielegalnego wspierania komitetu wyborczego, z pomini\u0119ciem oficjalnych \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania - poda\u0142 w pi\u0105tek Onet.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tajna-dukarnia-wyborczych-banerow-PiS-u-Omijali-oficjalne-finansowanie-8756724.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajna dukarnia wyborczych baner\u00f3w PiS-u. Omijali oficjalne finansowanie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T07:30:00.907047+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/18faea7e15e42b-948-568-42-89-957-574.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wype\u0142nienie magazyn\u00f3w gazu w Polsce systematycznie ro\u015bnie, wg. stanu na 30 maja wynosi 56 proc.- poinformowa\u0142 Gas Storage Poland.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wypelnienie-magazynow-gazu-w-Polsce-systematycznie-rosnie-wg-stanu-na-30-maja-wynosi-56-proc-8756729.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wype\u0142nienie magazyn\u00f3w gazu w Polsce systematycznie ro\u015bnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T07:30:00.837343+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/b5b2ac3bed0771-945-560-0-0-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Naczelny S\u0105d Administracyjny potwierdzi\u0142 niedawno, \u017ce przez umorzon\u0105 subwencj\u0119 z tarczy antykryzysowej ma\u0142y podatnik m\u00f3g\u0142 straci\u0107 prawo do preferencyjnej 9 proc. stawki CIT - poinformowa\u0142a pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatkowa-pulapka-tarczy-antykryzysowej-Zarobi-na-tym-skarbowka-8756719.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podatkowa pu\u0142apka tarczy antykryzysowej. \"Zarobi na tym skarb\u00f3wka\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T07:30:00.619124+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/4f0d0cbd870bbf-948-568-0-0-1895-1137.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ju\u017c wiadomo, \u017ce\nRosja stoi za licznymi podpaleniami w Polsce. Werbuje podpalaczy m.in. przez\nrosyjskoj\u0119zyczny Telegram, kt\u00f3rym zleca wzniecenie po\u017car\u00f3w w miejsca\npublicznych w du\u017cych miastach. Oferuje za to du\u017ce pieni\u0105dze - podaje\n\u201eRzeczpospolita\u201d.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-oferuje-duze-stawki-za-pozary-w-Polsce-Tyle-placi-podpalaczom-8756720.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja oferuje du\u017ce stawki za po\u017cary w Polsce. Tyle p\u0142aci podpalaczom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T07:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/2843e1cf7c11ee-948-567-5-42-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska w czo\u0142\u00f3wce z najd\u0142u\u017cszym czasem pracy w\u015br\u00f3d kraj\u00f3w UE - poda\u0142 Eurostat.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-w-czolowce-z-najdluzszym-czasem-pracy-wsrod-krajow-UE-8756716.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska w czo\u0142\u00f3wce z najd\u0142u\u017cszym czasem pracy w\u015br\u00f3d kraj\u00f3w UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T07:22:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/65a3af604bc210-948-568-397-0-2602-1561.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />RPP pozytywnie ocenia dzia\u0142ania zarz\u0105du NBP w zakresie realizacji polityki pieni\u0119\u017cnej w 2023 roku - podano w uchwale RPP z 8 maja, opublikowanej w Monitorze Polskim.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szostka-czy-jedynka-RPP-ocenila-realizacje-polityki-pienieznej-przez-NBP-8756711.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sz\u00f3stka czy jedynka? RPP oceni\u0142a realizacj\u0119 polityki pieni\u0119\u017cnej przez NBP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:28:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/c2ad5013d92092-948-567-120-69-1080-647.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />XTB Konferencja\u00a0Wall Street 28 odb\u0119dzie si\u0119 w dniach\u00a07-9 czerwca 2024 r. Przez trzy dni inwestorzy, analitycy, przedstawiciele sp\u00f3\u0142ek i instytucji tworz\u0105cych polski rynek kapita\u0142owy dyskutowa\u0107 b\u0119d\u0105 o jego aktualnej kondycji i perspektywach rozwoju.\u00a0</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/XTB-Konferencja-Wall-Street-28-Zapowiadaja-sie-tlumy-inwestorow-w-Karpaczu-8756543.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "XTB Konferencja Wall Street 28. Zapowiadaj\u0105 si\u0119 t\u0142umy inwestor\u00f3w w Karpaczu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:25:08.696519+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/bfc0c24d54deab-948-568-0-75-2533-1519.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wojska rosyjskie u\u017cy\u0142y pi\u0119ciu przeciwlotniczych pocisk\u00f3w kierowanych w nocnym ataku na Chark\u00f3w, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142y co najmniej cztery, a rannych zosta\u0142o 25 os\u00f3b, oraz rakiety manewruj\u0105cej, kt\u00f3r\u0105 zestrzelono nad Kijowem \u2013 poinformowa\u0142y w pi\u0105tek rano w\u0142adze Ukrainy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosjanie-zaatakowali-Kijow-Ostrzelali-takze-rakietami-przeciwlotniczymi-Charkow-8756696.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie zaatakowali Kij\u00f3w. Ostrzelali tak\u017ce rakietami przeciwlotniczymi Chark\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:25:07.331353+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/4dbc26033cea08-948-568-0-52-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z jakiego\u015b powodu kto\u015b zdecydowa\u0142, \u017ce z rynku znikn\u0119\u0142a marka Lotos. Dodajmy: marka, kt\u00f3ra sobie na nim bardzo dobrze radzi\u0142a, by\u0142a znana i szanowana - powiedzia\u0142 w rozmowie z \"Gazet\u0105 Wyborcz\u0105\" Pawe\u0142 Olechnowicz, prezes Grupy Lotos w latach 2002-2016.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gazeta-Wyborcza-Likwidacja-przez-parcelacje-8756686.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lotos wyparowa\u0142. \"Likwidacja przez parcelacj\u0119 i wyprzeda\u017c w\u0105tpliwym podmiotom\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:12:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/be29243ed2a3fd-948-568-45-22-2794-1676.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\"Jak ci\u0119 z\u0142api\u0105 za r\u0119k\u0119, m\u00f3w \u017ce to nie twoja r\u0119ka\"- radzi\u0142a b. szefowa departamentu Funduszu Sprawiedliwo\u015bci Urszula D. Marcinowi Romanowskiemu, pos\u0142owi PiS i b. zast\u0119pcy Zbigniewa Ziobry - podaje pi\u0105tkowa \"Gazeta Wyborcza\". Gazeta publikuje zapis kolejnych nagra\u0144 dotycz\u0105cych Funduszu.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-cie-zlapia-za-reke-mow-ze-to-nie-twoja-Nowe-nagrania-o-Funduszu-Sprawiedliwosci-8756676.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jak ci\u0119 z\u0142api\u0105 za r\u0119k\u0119, m\u00f3w \u017ce to nie twoja\". Nowe nagrania o Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T05:59:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/b9fe80512da6cf-948-568-90-297-3162-1897.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Uchwalone dotychczas ustawy to trwa\u0142y wzrost wydatk\u00f3w o co najmniej 20 mld z\u0142 rocznie. Koniec tej polityki mo\u017ce jednak wymusi\u0107 fatalny stan finans\u00f3w pa\u0144stwa - poinformowa\u0142a pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozrzutny-jak-rzad-Tuska-To-najgorszy-wynik-od-10-lat-8756667.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozrzutny jak rz\u0105d Tuska? \"To najgorszy wynik od 10 lat\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T05:53:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/ffca6aea55046f-948-568-7-27-992-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sekretarz generalny NATO Jens Stoltenberg zaproponuje pa\u0144stwom cz\u0142onkowskim przeznaczenie co najmniej 40 miliard\u00f3w euro rocznie na finansowanie pomocy wojskowej dla Ukrainy. Mia\u0142oby si\u0119 to odbywa\u0107 w ramach \"specjalnego funduszu\", utworzonego w ramach Sojuszu - poinformowa\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o w NATO.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sekretarz-generalny-NATO-zaproponuje-przeznaczenie-40-mld-euro-rocznie-dla-Ukrainy-8756623.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sekretarz generalny NATO zaproponuje przeznaczenie 40 mld euro rocznie dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T05:30:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/4a5193476e066c-948-568-2-45-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Estonii Alar Karis podpisa\u0142 w czwartek ustaw\u0119, umo\u017cliwiaj\u0105c\u0105 wykorzystanie rosyjskich aktyw\u00f3w, zamro\u017conych na mocy mi\u0119dzynarodowych sankcji, na poczet szk\u00f3d wojennych Ukrainy i odbudow\u0119 kraju.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Karis-podpisal-ustawe-o-przejeciu-zamrozonych-aktywow-Rosjan-8756622.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Karis podpisa\u0142 ustaw\u0119 o przej\u0119ciu zamro\u017conych aktyw\u00f3w Rosjan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T05:24:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/f59eb1a9462a80-945-560-54-27-1774-1064.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W schronisku dla bezdomnych zwierz\u0105t na Paluchu w Warszawie trwa konflikt mi\u0119dzy wolontariuszami a pracownikami i dyrekcj\u0105. Wolontariusze z\u0142o\u017cyli skarg\u0119 do prezydenta Warszawy na dyrektor schroniska, protestowali te\u017c podczas Warszawskiego Dnia Zwierz\u0105t. W \u015brod\u0119 w BIP opublikowane zosta\u0142y wyniki kontroli przeprowadzonej w schronisku, w kt\u00f3rych wytkni\u0119to wiele uchybie\u0144 m.in. w zakresie dzia\u0142alno\u015bci wolontariuszy.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-w-schronisku-na-Paluchu-Wyniki-kontroli-wykazaly-wiele-uchybien-8756656.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konflikt w schronisku na Paluchu. Wyniki kontroli wykaza\u0142y wiele uchybie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T05:17:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/2d3338bb6268d7-945-560-0-131-3500-2099.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Co roku z Afryki przemyca si\u0119 320-470 ton z\u0142ota, wartego 24-35 mld dolar\u00f3w, a du\u017ca jego cz\u0119\u015b\u0107 trafia do Dubaju, zanim zostanie legalnie reeksportowana do innych kraj\u00f3w, mi\u0119dzy innymi do Szwajcarii - poinformowa\u0142a w raporcie \u201eNa tropie afryka\u0144skiego z\u0142ota\u201d w czwartek szwajcarska organizacja Swissaid.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-szlak-przemytniczy-Tak-podrozuje-kruszec-za-miliardy-dolarow-8756653.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty szlak przemytniczy. Tak podr\u00f3\u017cuje kruszec za miliardy dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T05:16:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/9ae4434fff2ee8-948-568-2-67-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Likwidator Polskiego Radia i Likwidatorzy 17 Rozg\u0142o\u015bni Regionalnych PR wyra\u017caj\u0105 stanowczy sprzeciw wobec rozpowszechniania przez KRRiT zmanipulowanych informacji, wprowadzaj\u0105cych w b\u0142\u0105d opini\u0119 publiczn\u0105 - czytamy w ich wsp\u00f3lnym o\u015bwiadczeniu wobec zarzutu KRRiT o rozpowszechnianie fake news\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Konlikt-pomiedzy-KRRiT-a-Likwidatorami-Polskiego-Radia-8756652.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konlikt pomi\u0119dzy KRRiT a Likwidatorami Polskiego Radia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T05:09:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/4e4d899c4b907a-948-568-17-49-982-589.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d Republiki Serbskiej, wi\u0119kszo\u015bciowo serbskiej cz\u0119\u015bci autonomicznej Bo\u015bni i Hercegowiny, podj\u0105\u0142 w czwartek decyzj\u0119 o utworzeniu grupy roboczej ds. opracowania porozumienia w sprawie pokojowego od\u0142\u0105czenia si\u0119 regionu od reszty kraju - poda\u0142a telewizja RTRS.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Serbskie-wladze-przygotuja-projekt-pokojowego-rozwiazania-Bosni-i-Hercegowiny-8756633.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Serbskie w\u0142adze przygotuj\u0105 projekt \u201epokojowego rozwi\u0105zania\u201d Bo\u015bni i Hercegowiny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T05:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/41019b0aea5815-948-567-30-42-970-581.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czwartkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 spadkami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. W centrum uwagi inwestor\u00f3w by\u0142y gorsze od oczekiwa\u0144 przychody i prognozy firmy Salesforce, a spadaj\u0105ce akcje tej sp\u00f3\u0142ki poci\u0105gn\u0119\u0142y w d\u00f3\u0142 ca\u0142y rynek. Inwestorzy czekaj\u0105 na pi\u0105tkowe dane o inflacji w USA.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wall-Street-w-dol-W-centrum-uwagi-akcje-Salesforce-8756603.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wall Street w d\u00f3\u0142. W centrum uwagi akcje Salesforce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T04:14:55.182848+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/1a460080dbae01-948-568-61-0-1814-1088.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Salowa, sprz\u0105taczka, grabarz, pracownik zajmuj\u0105cy si\u0119 kanalizacj\u0105 miejsk\u0105 czy wywo\u017ceniem \u015bmieci \u2013 to zwykle zawody, kt\u00f3re nie\nciesz\u0105 si\u0119 zbytnim presti\u017cem. Raczej z r\u00f3\u017cnych powod\u00f3w staj\u0105 si\u0119 konieczno\u015bci\u0105\ndla os\u00f3b nieposiadaj\u0105cych szczeg\u00f3lnych kwalifikacji zawodowych. Ile mo\u017cna\nzarobi\u0107 na takich stanowiskach?</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nikt-nie-chce-byc-na-ich-miejscu-Ile-zarabiaja-8756462.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nikt nie chce by\u0107 na ich miejscu. Ile zarabiaj\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T04:14:55.127208+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/d0a27853d2c126-948-568-20-95-1980-1187.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Karta debetowa to w zasadzie \u201emust have\u201d ka\u017cdego konta w banku. Mimo \u017ce banki zwykle promuj\u0105 je jako bezp\u0142atne, to pod gwiazdk\u0105 s\u0105 dodatkowe zapisy wspominaj\u0105ce, co trzeba zrobi\u0107, aby mie\u0107 plastik za 0 z\u0142. Ich niespe\u0142nienie mo\u017ce grubo kosztowa\u0107. I to wi\u0119cej ni\u017c przed laty.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ile-kosztuja-karty-do-kont-osobistych-Przeswietlamy-oferty-bankow-8755545.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Droga \u201ebezp\u0142atna\u201d karta debetowa. Ponad 40% dro\u017cej ni\u017c przed czterema laty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T04:14:55.071930+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/da6015f362284e-948-568-408-0-1483-889.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ju\u017c 1 czerwca us\u0142uga zastrze\u017cenia numeru PESEL dzia\u0142a\u0107 b\u0119dzie w pe\u0142nym zakresie. Dost\u0119p do rejestru b\u0119d\u0105 mieli tak\u017ce notariusze i w pewnych sytuacjach odm\u00f3wi\u0105 obs\u0142ugi klienta, kt\u00f3ry zablokowa\u0142 swoje dane. Przypominamy, kiedy \u201ezamro\u017cony\u201d PESEL oka\u017ce si\u0119 przeszkod\u0105.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zastrzezenie-PESEL-notariusz-sprzedaz-i-kupno-mieszkania-8755392.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zastrze\u017cony PESEL zatrzyma sprzeda\u017c mieszkania. Notariusze radz\u0105, co zrobi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T04:14:55.014251+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/e5b6f6bf91bdce-948-569-295-375-1566-940.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Emocji na rynkach w maju nie brakowa\u0142o, tak samo jak w Portfelu Gwiazd Bankier.pl. Najlepsz\u0105 stop\u0119 zwrotu zapewni\u0142 portfel kryptowalut, chocia\u017c na p\u00f3\u0142metku miesi\u0105ca to polskie akcje dawa\u0142y zarobi\u0107 najwi\u0119cej. Ostatecznie r\u00f3\u017cnice okaza\u0142y si\u0119 niewielkie, ale laur zwyci\u0119stwa po raz drugi zgarn\u0105\u0142 by\u0142y wiceprezes banku Pekao, kt\u00f3ry w mi\u0119dzyczasie zd\u0105\u017cy\u0142 te\u017c straci\u0107 najwi\u0119cej.\u00a0</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bitcoin-i-Ethereum-przed-polskimi-akcjami-Ze-szczytu-na-dno-i-z-powrotem-na-szczyt-znanego-bankiera-8756460.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryptowaluty przed polskimi akcjami. Ze szczytu na dno i z powrotem na szczyt znanego bankiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T04:03:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/dd2eece93cac77-948-567-0-25-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rowery i skutery z nap\u0119dem elektrycznym by\u0142y przyczyn\u0105 ponad 10 tys. po\u017car\u00f3w w Chinach w tym roku - poinformowa\u0142y w czwartek chi\u0144skie s\u0142u\u017cby ratunkowo-ga\u015bnicze. W zwi\u0105zku z rosn\u0105cym zagro\u017ceniem w wielu miejscach kraju, gdzie po drogach je\u017adzi 400 mln takich pojazd\u00f3w, wprowadzane s\u0105 obostrzenia.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-podsumowaly-pozary-elektrykow-Zaproszyly-ogien-w-ponad-10-tys-razy-8756638.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny podsumowa\u0142y po\u017cary elektryk\u00f3w. \"Zapr\u00f3szy\u0142y ogie\u0144 ponad 10 tys. razy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T04:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/392d5cd57c2738-945-560-0-7-1528-916.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wysokie kary za nielegalne zatrudnienie cudzoziemca, niezapowiedziane kontrole Stra\u017cy Granicznej, blokada po\u015brednik\u00f3w wizowych \u2013 to sposoby na nadu\u017cycia - pisze w pi\u0105tkowym wydaniu \"Rzeczpospolita\".</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-ogranicza-zatrudnianie-cudzoziemcow-Zapowiada-kary-i-blokady-posrednikow-8756637.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d ogranicza zatrudnianie cudzoziemc\u00f3w. Zapowiada kary i blokady po\u015brednik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T01:07:00+00:00", "description": "<p>Jedna czwarta wszystkich prywatnych dotacji dla partii politycznych w Unii Europejskiej trafia do ugrupowa\u0144 skrajnie prawicowych, skrajnie lewicowych i populistycznych - wynika z analizy Transparency Gap, o kt\u00f3rej pisze w czwartek brytyjski dziennik \"The Guardian\", b\u0119d\u0105cy jednym z jej wsp\u00f3\u0142autor\u00f3w.</p>", "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Partie-skrajne-lubuja-sie-w-dotacjach-prywatnych-To-luka-transparentnosci-8756625.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Partie skrajne lubuj\u0105 si\u0119 w dotacjach prywatnych. \"To luka transparentno\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}]