[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T20:35:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fundusz-patriotyczny-pod-lupa-nik-powazne-naruszenia,nId,7546675\"><img align=\"left\" alt=\"Fundusz Patriotyczny pod lup\u0105 NIK. &quot;Powa\u017cne naruszenia&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/fundusz-patriotyczny-pod-lupa-nik-powazne-naruszenia/000J8FKY0T4324DK-C321.jpg\" /></a>Najwy\u017csza Izba Kontroli negatywnie oceni\u0142a dzia\u0142ania dotycz\u0105ce przyznawania i rozliczanie \u015brodk\u00f3w przez Instytut Dziedzictwa My\u015bli Narodowej im. Romana Dmowskiego i Ignacego Jana Paderewskiego oraz realizacje zada\u0144 finansowanych lub wsp\u00f3\u0142finansowanych z Funduszu Patriotycznego. &quot;Potraktowali Fundusz Patriotyczny jak Fundusz Sprawiedliwo\u015bci&quot; - skomentowa\u0142 spraw\u0119 pose\u0142 KO Micha\u0142 Szczerba. &quot;To by\u0142o zaplanowane rozgrabienie&quot; - doda\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fundusz-patriotyczny-pod-lupa-nik-powazne-naruszenia,nId,7546675", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundusz Patriotyczny pod lup\u0105 NIK. \"Powa\u017cne naruszenia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T19:37:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-mowil-o-kobietach-padly-nieprzychylne-slowa,nId,7546646\"><img align=\"left\" alt=\"Papie\u017c m\u00f3wi\u0142 o kobietach. Pad\u0142y nieprzychylne s\u0142owa\" src=\"https://i.iplsc.com/papiez-mowil-o-kobietach-padly-nieprzychylne-slowa/000J8FG4RQFYK09B-C321.jpg\" /></a>S\u0142owa papie\u017ca po raz kolejny wywo\u0142a\u0142y oburzenie. Franciszek podczas prywatnego spotkania z grup\u0105 ksi\u0119\u017cy mia\u0142 w pewnym momencie stwierdzi\u0107, \u017ce &quot;plotki to domena kobiet&quot;. Media przypominaj\u0105, \u017ce s\u0142owa te pad\u0142y zaledwie kilka dni po doniesieniach o wypowiedzi ojca \u015bwi\u0119tego, kt\u00f3ry mia\u0142 w obra\u017aliwy spos\u00f3b okre\u015bli\u0107 \u015brodowisko LGBT.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-mowil-o-kobietach-padly-nieprzychylne-slowa,nId,7546646", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Papie\u017c m\u00f3wi\u0142 o kobietach. Pad\u0142y nieprzychylne s\u0142owa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T19:10:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-zalane-drogi-podtopione-piwnice-potezna-burza-przeszla-przez,nId,7546403\"><img align=\"left\" alt=\"Zalane drogi, podtopione piwnice. Pot\u0119\u017cna burza przesz\u0142a przez miasto\" src=\"https://i.iplsc.com/zalane-drogi-podtopione-piwnice-potezna-burza-przeszla-przez/000J8FDPDYNHELQ1-C321.jpg\" /></a>Nad ca\u0142\u0105 Polsk\u0105 wisz\u0105 ulewne opady deszczu i mo\u017cliwe burze. Do gigantycznej ulewy dosz\u0142o w pi\u0105tek w powiecie choszcze\u0144skim. Nawa\u0142nica spowodowa\u0142a, \u017ce do godziny 17:30 wp\u0142yn\u0119\u0142o 47 zg\u0142osze\u0144 o podtopieniach piwnic i zalanych drogach. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-zalane-drogi-podtopione-piwnice-potezna-burza-przeszla-przez,nId,7546403", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zalane drogi, podtopione piwnice. Pot\u0119\u017cna burza przesz\u0142a przez miasto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T18:38:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szturm-na-polska-granice-zolnierze-odpowiedzieli-gazem,nId,7546371\"><img align=\"left\" alt=\"Szturm na polsk\u0105 granic\u0119. \u017bo\u0142nierze odpowiedzieli gazem\" src=\"https://i.iplsc.com/szturm-na-polska-granice-zolnierze-odpowiedzieli-gazem/000J8FBNB4LQV7EC-C321.jpg\" /></a>W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142o si\u0119 nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 szturm na polsk\u0105 granic\u0119. Atak t\u0142umu imigrant\u00f3w pr\u00f3bowali odeprze\u0107 polscy \u017co\u0142nierze. Na miejscu dosz\u0142o do u\u017cycia gazu. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szturm-na-polska-granice-zolnierze-odpowiedzieli-gazem,nId,7546371", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szturm na polsk\u0105 granic\u0119. \u017bo\u0142nierze odpowiedzieli gazem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T16:50:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wbil-szpile-wasikowi-i-poparl-karskiego-nikt-sie-z-nim-nie-b,nId,7546154\"><img align=\"left\" alt=\"Wbi\u0142 szpil\u0119 W\u0105sikowi i popar\u0142 Karskiego. &quot;Nikt si\u0119 z nim nie b\u0119dzie liczy\u0142&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wbil-szpile-wasikowi-i-poparl-karskiego-nikt-sie-z-nim-nie-b/000J8F304KIVX1CL-C321.jpg\" /></a>Pose\u0142 PiS Marek Suski udzieli\u0142 poparcia w wyborach do Parlamentu Europejskiego Karolowi Karskiemu. Polityk wyja\u015bni\u0142, \u017ce zdecydowa\u0142 si\u0119 na ten krok, poniewa\u017c startuj\u0105cy z drugiego miejsca na li\u015bcie PiS w okr\u0119gu obejmuj\u0105cym woj. warmi\u0144sko-mazurskie i podlaskie Karski ma odpowiedni\u0105 wiedz\u0119 i do\u015bwiadczenie. Przy okazji wbi\u0142 szpil\u0119 startuj\u0105cemu z pierwszego miejsca na li\u015bcie Maciejowi W\u0105sikowi, o kt\u00f3rym powiedzia\u0142, \u017ce &quot;nikt si\u0119 z nim nie b\u0119dzie liczy\u0142 w Parlamencie Europejskim&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-wbil-szpile-wasikowi-i-poparl-karskiego-nikt-sie-z-nim-nie-b,nId,7546154", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wbi\u0142 szpil\u0119 W\u0105sikowi i popar\u0142 Karskiego. \"Nikt si\u0119 z nim nie b\u0119dzie liczy\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T16:28:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiec-4-czerwca-w-warszawie-wiemy-kto-wystapi-podczas-imprezy,nId,7546011\"><img align=\"left\" alt=\"Wiec 4 czerwca w Warszawie. Wiemy, kto wyst\u0105pi podczas imprezy KO\" src=\"https://i.iplsc.com/wiec-4-czerwca-w-warszawie-wiemy-kto-wystapi-podczas-imprezy/000J8D0ARGWAQSTP-C321.jpg\" /></a>Jak dowiaduje si\u0119 Interia, podczas wiecu 4 czerwca, na kt\u00f3ry do Warszawy zaprosi\u0142 Polak\u00f3w Donald Tusk, pojawi\u0105 si\u0119 wszyscy kandydaci na europos\u0142\u00f3w, startuj\u0105cy z pierwszych miejsc na listach wyborczych. - Nie chcemy zdradza\u0107, jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 scenariusz przem\u00f3wie\u0144, ale to oczywiste, \u017ce wyst\u0105pi premier. Przewidziane jest tak\u017ce przem\u00f3wienie Rafa\u0142a Trzaskowskiego - uchyla r\u0105bka tajemnicy Wioletta Paprocka, szefowa sztabu wyborczego KO.   </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiec-4-czerwca-w-warszawie-wiemy-kto-wystapi-podczas-imprezy,nId,7546011", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiec 4 czerwca w Warszawie. Wiemy, kto wyst\u0105pi podczas imprezy KO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T16:09:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-w-sprawie-pap-moze-chodzic-o-zlosliwe-oprogr,nId,7546297\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe informacje w sprawie PAP. &quot;Mo\u017ce chodzi\u0107 o z\u0142o\u015bliwe oprogramowanie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-w-sprawie-pap-moze-chodzic-o-zlosliwe-oprogr/000J8F0PG9WUJ4XD-C321.jpg\" /></a>- Mo\u017ce chodzi\u0107 o z\u0142o\u015bliwe oprogramowanie - powiedzia\u0142 podczas konferencji prasowej wiceminister Krzysztof Gawkowski, odnosz\u0105c si\u0119 do cyberataku na PAP. - To s\u0105 dzia\u0142ania odwetowe Rosji - m\u00f3wi\u0142 Gawkowski, zauwa\u017caj\u0105c, \u017ce podobnych incydent\u00f3w jest coraz wi\u0119cej. Wicepremier podkre\u015bli\u0142, \u017ce dzia\u0142anie haker\u00f3w mia\u0142o wzbudzi\u0107 panik\u0119 i &quot;oznaczone by\u0142o flag\u0105 rosyjsk\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-informacje-w-sprawie-pap-moze-chodzic-o-zlosliwe-oprogr,nId,7546297", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje w sprawie PAP. \"Mo\u017ce chodzi\u0107 o z\u0142o\u015bliwe oprogramowanie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T15:52:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-donald-trump-zabiera-glos-po-wyroku-ustawiony-przez-bidena,nId,7546113\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Trump zabiera g\u0142os po wyroku. &quot;Ustawiony przez Bidena&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-zabiera-glos-po-wyroku-ustawiony-przez-bidena/000J8EOPRBDU7FMS-C321.jpg\" /></a>- To wszystko zosta\u0142o ustawione przez Bidena i jego ludzi - stwierdzi\u0142 Donald Trump podczas konferencji zorganizowanej w zwi\u0105zku z decyzj\u0105 \u0142awy przysi\u0119g\u0142ych w sprawie o fa\u0142szowanie dokumentacji biznesowej. By\u0142y prezydent USA stwierdzi\u0142, \u017ce wyrok jest cz\u0119\u015bci\u0105 kampanii wymierzonej w jego start w wyborach. Trump us\u0142ysza\u0142 34 zarzuty - we wszystkich z nich uznano go za winnego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-donald-trump-zabiera-glos-po-wyroku-ustawiony-przez-bidena,nId,7546113", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump zabiera g\u0142os po wyroku. \"Ustawiony przez Bidena\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T14:48:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-13-latka-urodzila-dziecko-sa-nowe-informacje,nId,7546104\"><img align=\"left\" alt=\"13-latka urodzi\u0142a dziecko. S\u0105 nowe informacje\" src=\"https://i.iplsc.com/13-latka-urodzila-dziecko-sa-nowe-informacje/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" /></a>S\u0105d zdecydowa\u0142, \u017ce noworodek urodzony przez 13-latk\u0119 w o\u015brodku wypoczynkowym w Zatorze, tymczasowo trafi pod opiek\u0119 babci matki dziewczynki. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-13-latka-urodzila-dziecko-sa-nowe-informacje,nId,7546104", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "13-latka urodzi\u0142a dziecko. S\u0105 nowe informacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:59:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najwyzszy-stopien-zagrozenia-apelujemy-o-sledzenie-ostrzezen,nId,7546056\"><img align=\"left\" alt=\"Najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia. &quot;Apelujemy o \u015bledzenie ostrze\u017ce\u0144&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/najwyzszy-stopien-zagrozenia-apelujemy-o-sledzenie-ostrzezen/000J8E76UB17X2IH-C321.jpg\" /></a>Burze w Polsce nabieraj\u0105 wigoru. W cz\u0119\u015bci wojew\u00f3dztw opolskiego i dolno\u015bl\u0105skiego zwi\u0119kszono stopie\u0144 zagro\u017cenia pogodowego do trzeciego. To najwy\u017cszy mo\u017cliwy poziom. Miejscami suma opad\u00f3w przekroczy\u0142a 50 mm. Dowiedz si\u0119, gdzie pogoda jest najgorsza.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-najwyzszy-stopien-zagrozenia-apelujemy-o-sledzenie-ostrzezen,nId,7546056", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia. \"Apelujemy o \u015bledzenie ostrze\u017ce\u0144\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:57:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-o-cyberataku-na-pap-polskie-sluzby-sa-przygotowa,nId,7546068\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Tusk o cyberataku na PAP. &quot;Polskie s\u0142u\u017cby s\u0105 przygotowane&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-tusk-o-cyberataku-na-pap-polskie-sluzby-sa-przygotowa/000J8E9WCHDF210X-C321.jpg\" /></a>&quot;Polskie s\u0142u\u017cby s\u0105 przygotowane i dzia\u0142aj\u0105 pod nadzorem ministr\u00f3w spraw wewn\u0119trznych i cyfryzacji&quot; - pisze Donald Tusk. Premier odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do - prawdopodobnie - rosyjskiego cyberataku na Polsk\u0105 Agencj\u0119 Prasow\u0105. &quot;Coraz wyra\u017aniej wida\u0107, jak wa\u017cne s\u0105 dla nas te wybory&quot; - wskaza\u0142 Tusk.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-o-cyberataku-na-pap-polskie-sluzby-sa-przygotowa,nId,7546068", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk o cyberataku na PAP. \"Polskie s\u0142u\u017cby s\u0105 przygotowane\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:49:48+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pap-reaguje-na-cyberatak-zidentyfikowalismy-zrodlo,nId,7546063\"><img align=\"left\" alt=\"PAP reaguje na cyberatak. &quot;Zidentyfikowali\u015bmy \u017ar\u00f3d\u0142o&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/pap-reaguje-na-cyberatak-zidentyfikowalismy-zrodlo/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" /></a>- Zidentyfikowali\u015bmy \u017ar\u00f3d\u0142o, tak\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 dost\u0119pu, jak\u0105 to si\u0119 sta\u0142o i zabezpieczyli\u015bmy je. Wiadomo, jak to si\u0119 sta\u0142o i teraz ta sprawa jest wyja\u015bniana nie tylko przez PAP, ale wraz z odpowiednimi s\u0142u\u017cbami - m\u00f3wi\u0142a na antenie Polsat News zast\u0119pczyni redaktora naczelnego PAP Justyna Wojteczek. - Za wcze\u015bnie jest m\u00f3wi\u0107, kto jest odpowiedzialny za atak - doda\u0142a. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pap-reaguje-na-cyberatak-zidentyfikowalismy-zrodlo,nId,7546063", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PAP reaguje na cyberatak. \"Zidentyfikowali\u015bmy \u017ar\u00f3d\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:42:27+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ryzykowny-atak-ukraincow-poprzednio-dostali-od-usa-ostrzezen,nId,7545926\"><img align=\"left\" alt=\"Ryzykowny atak Ukrai\u0144c\u00f3w. Poprzednio dostali od USA ostrze\u017cenie\" src=\"https://i.iplsc.com/ryzykowny-atak-ukraincow-poprzednio-dostali-od-usa-ostrzezen/000J8CHRQMVMFA76-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skie drony zniszczy\u0142y na okupowanym Krymie rosyjsk\u0105 stacj\u0119 radiolokacyjn\u0105 - donosz\u0105 ukrai\u0144skie media. Za pomoc\u0105 wartego oko\u0142o 100 mln dolar\u00f3w sprz\u0119tu okupanci kontrolowali 380-kilometrowy odcinek frontu. Kilka dni temu Kij\u00f3w uderzy\u0142 w inny rosyjski strategiczny obiekt po\u0142o\u017cony w Orsku w obwodzie orenburskim, a jeszcze wcze\u015bniej w Kraju Krasnodarskim. Waszyngton wyrazi\u0142 w\u00f3wczas zaniepokojenie dzia\u0142aniami Kijowa i ostrzeg\u0142 przed odwetowym atakiem Kremla.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ryzykowny-atak-ukraincow-poprzednio-dostali-od-usa-ostrzezen,nId,7545926", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ryzykowny atak Ukrai\u0144c\u00f3w. Poprzednio dostali od USA ostrze\u017cenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:36:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-o-cyberataku-na-pap-rzecz-nieprawdopodobn,nId,7546052\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o cyberataku na PAP. &quot;Rzecz nieprawdopodobna&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-o-cyberataku-na-pap-rzecz-nieprawdopodobn/000J8DLIGA2G6J56-C321.jpg\" /></a>By\u0107 mo\u017ce jest to fejk zrobiony przez grupy nieprzychylne Polsce, najprawdopodobniej rosyjskie czy bia\u0142oruskie. Ja sobie z tego doskonale zdaj\u0119 spraw\u0119, ale jest pytanie o ca\u0142y mechanizm pa\u0144stwowy, kt\u00f3ry obejmuje tak\u017ce instytucje o charakterze informacyjnym, kt\u00f3ry zosta\u0142 ca\u0142kowicie zdemolowany. To, co si\u0119 sta\u0142o, to jest dobry przyk\u0142ad takiej sytuacji - powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski na konferencji PiS. Polityk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do - prawdopodobnie - rosyjskiego cyberataku na Polsk\u0105 Agencj\u0119 Prasow\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-o-cyberataku-na-pap-rzecz-nieprawdopodobn,nId,7546052", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o cyberataku na PAP. \"Rzecz nieprawdopodobna\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:09:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cyberatak-na-pap-bad-news-for-russia,nId,7546020\"><img align=\"left\" alt=\"Cyberatak na PAP. &quot;Bad news for Russia&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/cyberatak-na-pap-bad-news-for-russia/000J8D85FBBM741T-C321.jpg\" /></a>&quot;W zwi\u0105zku z prawdopodobnie rosyjskim cyberatakiem na Polsk\u0105 Agencj\u0119 Prasow\u0105 i podaniem dezinformuj\u0105cych wiadomo\u015bci o rzekomej mobilizacji w Polsce, Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego we wsp\u00f3\u0142pracy z Ministerstwem Cyfryzacji podj\u0119\u0142a natychmiastowe dzia\u0142ania&quot; - poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych rzecznik ABW Jacek Dobrzy\u0144ski. Sp\u0142ywaj\u0105 pierwsze komentarze dotycz\u0105ce fa\u0142szywej depeszy na temat rzekomej mobilizacji wojskowej w Polsce. Do zdarzenia odni\u00f3s\u0142 si\u0119 m.in. szef BBN Jacek Siewiera. Pojawiaj\u0105 si\u0119 te\u017c s\u0142owa krytyki pod adresem...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cyberatak-na-pap-bad-news-for-russia,nId,7546020", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyberatak na PAP. \"Bad news for Russia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:09:28+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cyberatak-na-pap-w-sieci-zawrzalo-bad-news-for-russia,nId,7546020\"><img align=\"left\" alt=\"Cyberatak na PAP. W sieci zawrza\u0142o. &quot;Bad news for Russia&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/cyberatak-na-pap-w-sieci-zawrzalo-bad-news-for-russia/000J8EBBY72RLR34-C321.jpg\" /></a>&quot;W zwi\u0105zku z prawdopodobnie rosyjskim cyberatakiem na Polsk\u0105 Agencj\u0119 Prasow\u0105 i podaniem dezinformuj\u0105cych wiadomo\u015bci o rzekomej mobilizacji w Polsce, Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego we wsp\u00f3\u0142pracy z Ministerstwem Cyfryzacji podj\u0119\u0142a natychmiastowe dzia\u0142ania&quot; - poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych rzecznik ABW Jacek Dobrzy\u0144ski. Sp\u0142ywaj\u0105 pierwsze komentarze dotycz\u0105ce fa\u0142szywej depeszy na temat rzekomej mobilizacji wojskowej w Polsce. Do zdarzenia odni\u00f3s\u0142 si\u0119 m.in. szef BBN Jacek Siewiera. Pojawiaj\u0105 si\u0119 te\u017c s\u0142owa krytyki pod adresem...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cyberatak-na-pap-w-sieci-zawrzalo-bad-news-for-russia,nId,7546020", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyberatak na PAP. W sieci zawrza\u0142o. \"Bad news for Russia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T12:35:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nieprawdziwa-depesza-pap-prawdopodobny-rosyjski-cyberatak,nId,7545997\"><img align=\"left\" alt=\"Nieprawdziwa depesza PAP. &quot;Prawdopodobny rosyjski cyberatak&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/nieprawdziwa-depesza-pap-prawdopodobny-rosyjski-cyberatak/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" /></a>&quot;W zwi\u0105zku z prawdopodobnie rosyjskim cyberatakiem na Polsk\u0105 Agencj\u0119 Prasow\u0105 i podaniem dezinformuj\u0105cych wiadomo\u015bci o rzekomej mobilizacji w Polsce, Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego we wsp\u00f3\u0142pracy z Ministerstwem Cyfryzacji  podj\u0119\u0142a natychmiastowe dzia\u0142ania&quot; - przekaza\u0142 Jacek Dobrzy\u0144ski, rzecznik ABW. &quot;Depesza PAP w sprawie cz\u0119\u015bciowej mobilizacji jest nieprawdziwa. Rozpocz\u0119li\u015bmy pilne wyja\u015bnianie sprawy. Wszystko wskazuje na cyberatak i zaplanowan\u0105 dezinformacj\u0119! O kolejnych ustaleniach b\u0119d\u0119 informowa\u0142 na bie\u017c\u0105co&quot; - poda\u0142 wicepremier...</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nieprawdziwa-depesza-pap-prawdopodobny-rosyjski-cyberatak,nId,7545997", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieprawdziwa depesza PAP. \"Prawdopodobny rosyjski cyberatak\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T11:20:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polisy-na-zycie-obligacje-domy-i-mieszkania-poznalismy-nowe-,nId,7545925\"><img align=\"left\" alt=\"Polisy na \u017cycie, obligacje, domy i mieszkania. Poznali\u015bmy nowe o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowe pos\u0142\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/polisy-na-zycie-obligacje-domy-i-mieszkania-poznalismy-nowe/000J8C1BJGMTAWOQ-C321.jpg\" /></a>Na stronach sejmowych pojawi\u0142y si\u0119 zaktualizowane o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowe pos\u0142\u00f3w. Ponad 338 tysi\u0119cy z\u0142otych zaoszcz\u0119dzi\u0142 w 2023 r. prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, z kolei Donald Tusk w podobnym okresie powi\u0119kszy\u0142 sw\u00f3j stan posiadania zar\u00f3wno w euro, jak i z\u0142ot\u00f3wkach, cho\u0107 sporo zainwestowa\u0142 w serie polis na \u017cycie. Jego poprzednik - Mateusz Morawiecki - zgromadzi\u0142 w obligacjach ponad 4 mln z\u0142otych. Co jeszcze przynosi nam lektura dokument\u00f3w?</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polisy-na-zycie-obligacje-domy-i-mieszkania-poznalismy-nowe-,nId,7545925", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polisy na \u017cycie, obligacje, domy i mieszkania. Poznali\u015bmy nowe o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowe pos\u0142\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:24:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dzien-dziecka-z-przygodami-pogoda-miejscami-bedzie-niebezpie,nId,7545829\"><img align=\"left\" alt=\"Dzie\u0144 Dziecka z przygodami. &quot;Pogoda miejscami b\u0119dzie niebezpieczna&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/dzien-dziecka-z-przygodami-pogoda-miejscami-bedzie-niebezpie/000J8BHY3BE1WJ0C-C321.jpg\" /></a>Pogoda na Dzie\u0144 Dziecka i reszt\u0119 d\u0142ugiego weekendu zapowiada si\u0119 fatalnie. Znowu pojawi\u0105 si\u0119 burze z ulewami i gradem. Trzeba si\u0119 ich spodziewa\u0107 w praktycznie ca\u0142ym kraju. Nad morzem dodatkowo mog\u0105 jeszcze pojawi\u0107 si\u0119 mg\u0142y. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na Dzie\u0144 Dziecka i reszt\u0119 weekendu.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dzien-dziecka-z-przygodami-pogoda-miejscami-bedzie-niebezpie,nId,7545829", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzie\u0144 Dziecka z przygodami. \"Pogoda miejscami b\u0119dzie niebezpieczna\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T10:17:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tajny-garaz-i-drukowanie-banerow-wyborczych-obajtek-zabral-g,nId,7545849\"><img align=\"left\" alt=\"Tajny gara\u017c i drukowanie baner\u00f3w wyborczych. Obajtek zabra\u0142 g\u0142os\" src=\"https://i.iplsc.com/tajny-garaz-i-drukowanie-banerow-wyborczych-obajtek-zabral-g/000J8BEPKJ2N3IB1-C321.jpg\" /></a>&quot;Zawarte w artykule insynuacje s\u0105 podstaw\u0105 do skierowania sprawy w trybie wyborczym&quot; - stwierdzi\u0142 Daniel Obajtek, odpowiadaj\u0105c na medialne doniesienia m\u00f3wi\u0105ce o tym, \u017ce m.in. jego banery wyborcze by\u0142y drukowane w tajnym gara\u017cu w Aleksandrowie. Na terenie posesji mia\u0142y powstawa\u0107 tak\u017ce materia\u0142y wyborcze Jana Kanthaka i Marcina Romanowskiego. By\u0142y prezes Orlenu stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;wszystkie materia\u0142y wyborcze s\u0105 drukowane zgodnie z przepisami, w ramach obowi\u0105zuj\u0105cego mnie limitu&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tajny-garaz-i-drukowanie-banerow-wyborczych-obajtek-zabral-g,nId,7545849", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajny gara\u017c i drukowanie baner\u00f3w wyborczych. Obajtek zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:51:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejny-incydent-na-granicy-dwaj-zolnierze-ranni,nId,7545838\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejny incydent na granicy. Dwaj \u017co\u0142nierze ranni\" src=\"https://i.iplsc.com/kolejny-incydent-na-granicy-dwaj-zolnierze-ranni/000J8BGEW1EYNF7O-C321.jpg\" /></a>Dwaj \u017co\u0142nierze pe\u0142ni\u0105cy s\u0142u\u017cb\u0119 na granicy polsko-bia\u0142oruskiej zostali ranni i trafili do szpitala - przekazuje Stra\u017c Graniczna. &quot;Zostali oni zaatakowani przez grup\u0119 migrant\u00f3w. Obaj doznali urazu twarzy&quot; - dodaje formacja. To ju\u017c kolejny tak gro\u017any incydent na Podlasiu - presja migracyjna na wschodni\u0105 granic\u0119 trwa. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejny-incydent-na-granicy-dwaj-zolnierze-ranni,nId,7545838", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny incydent na granicy. Dwaj \u017co\u0142nierze ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:45:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grill-maszyna-do-waty-cukrowej-i-frytkownica-przedwyborcze-w,nId,7545726\"><img align=\"left\" alt=\"Grill, maszyna do waty cukrowej i frytkownica. Przedwyborcze wydatki z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" src=\"https://i.iplsc.com/grill-maszyna-do-waty-cukrowej-i-frytkownica-przedwyborcze-w/000J8AYO2DODT0IL-C321.jpg\" /></a>Fundusz Sprawiedliwo\u015bci rozgrzewa polsk\u0105 opini\u0119 publiczn\u0105, a codziennie na jaw wychodz\u0105 nowe fakty - tym razem z wojew\u00f3dztwa \u015bwi\u0119tokrzyskiego. Przed wyborami lokalne ko\u0142a gospody\u0144 wiejskich by\u0142y hojnie obdarowane przez sekretarza generalnego Suwerennej Polski Mariusza Goska. Pose\u0142 prawicy kilka miesi\u0119cy p\u00f3\u017aniej wywalczy\u0142 poselski mandat, podobnie jak startuj\u0105cy z Kielc Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grill-maszyna-do-waty-cukrowej-i-frytkownica-przedwyborcze-w,nId,7545726", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grill, maszyna do waty cukrowej i frytkownica. Przedwyborcze wydatki z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T09:30:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-do-amerykanow-dolaczaja-niemcy-media-ataki-mozliwe-w-ciagu-k,nId,7545817\"><img align=\"left\" alt=\"Do Amerykan\u00f3w do\u0142\u0105czaj\u0105 Niemcy. Media: Ataki mo\u017cliwe w ci\u0105gu kilku godzin\" src=\"https://i.iplsc.com/do-amerykanow-dolaczaja-niemcy-media-ataki-mozliwe-w-ciagu-k/000J8BGZ9UHW3QIB-C321.jpg\" /></a>Berlin zezwoli\u0142 Ukrainie na atakowanie cel\u00f3w w Rosji przy u\u017cyciu niemieckiej broni - oznajmi\u0142 rzecznik rz\u0105du. Te - wed\u0142ug dziennika &quot;New York Times&quot; - mog\u0105 rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 w ci\u0105gu kilku godzin lub dni. Wcze\u015bniej zgod\u0119 na u\u017cycie przekazanej Kijowowi broni wyda\u0142y Stany Zjednoczone. Waszyngton zastrzeg\u0142 jednak, \u017ce Ukraina ameryka\u0144skiego sprz\u0119tu mo\u017ce u\u017cy\u0107 jedynie w odpowiedzi na rosyjskie ataki na Chark\u00f3w i obw\u00f3d charkowski.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-do-amerykanow-dolaczaja-niemcy-media-ataki-mozliwe-w-ciagu-k,nId,7545817", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do Amerykan\u00f3w do\u0142\u0105czaj\u0105 Niemcy. Media: Ataki mo\u017cliwe w ci\u0105gu kilku godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:47:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-afera-funduszu-sprawiedliwosci-senator-zlozy-zawiadomienie-d,nId,7545777\"><img align=\"left\" alt=\"Afera Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Senator z\u0142o\u017cy zawiadomienie do prokuratury\" src=\"https://i.iplsc.com/afera-funduszu-sprawiedliwosci-senator-zlozy-zawiadomienie-d/000J8AX5T59UHW62-C321.jpg\" /></a>- W przysz\u0142ym tygodniu z\u0142o\u017c\u0119 zawiadomienie do prokuratury w zwi\u0105zku z wydatkowaniem \u015brodk\u00f3w z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci - poinformowa\u0142 senator KO Krzysztof Kwiatkowski. Polityk podkre\u015bla\u0142, \u017ce w tej sprawie mowa jest &quot;o dziesi\u0105tkach um\u00f3w i dziesi\u0105tkach milion\u00f3w z\u0142otych&quot;. - Politycy Suwerennej Polski to gamonie, kt\u00f3rym wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce mog\u0105 wykorzystywa\u0107 publiczne pieni\u0105dze - m\u00f3wi\u0142 Kwiatkowski.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-afera-funduszu-sprawiedliwosci-senator-zlozy-zawiadomienie-d,nId,7545777", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Senator z\u0142o\u017cy zawiadomienie do prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:47:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-alert-rcb-w-wielu-miejscach-znajdz-bezpieczne-schronienie,nId,7545753\"><img align=\"left\" alt=\"Alert RCB w wielu miejscach. &quot;Znajd\u017a bezpieczne schronienie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/alert-rcb-w-wielu-miejscach-znajdz-bezpieczne-schronienie/000J8AUC8X2FYNBN-C321.jpg\" /></a>Burze wracaj\u0105 do Polski. W niekt\u00f3rych regionach trzeba si\u0119 liczy\u0107 z bardzo wymagaj\u0105cymi warunkami. Wydano Alert RCB dla \u0142\u0105cznie o\u015bmiu wojew\u00f3dztw. Specjali\u015bci radz\u0105 te\u017c, jak zabezpieczy\u0107 si\u0119 przed podtopieniami. Sprawd\u017a, gdzie pogoda b\u0119dzie najgorsza.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-alert-rcb-w-wielu-miejscach-znajdz-bezpieczne-schronienie,nId,7545753", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert RCB w wielu miejscach. \"Znajd\u017a bezpieczne schronienie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:45:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-wielki-pozar-chlewni-tysiace-zwierzat-wewnatrz,nId,7545757\"><img align=\"left\" alt=\"Wielki po\u017car chlewni. Tysi\u0105ce zwierz\u0105t wewn\u0105trz\" src=\"https://i.iplsc.com/wielki-pozar-chlewni-tysiace-zwierzat-wewnatrz/000J8AWB89OM4QBE-C321.jpg\" /></a>Kilka tysi\u0119cy zwierz\u0105t ewakuowano z budynk\u00f3w gospodarczych w miejscowo\u015bci Bara (woj. zachodniopomorskie). W nocy zapali\u0142a si\u0119 chlewnia, w kt\u00f3rej przebywa\u0142o 3,5 tys. warchlak\u00f3w. Wed\u0142ug wst\u0119pnych szacunk\u00f3w oko\u0142o 700 zwierz\u0105t pad\u0142o.  </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-wielki-pozar-chlewni-tysiace-zwierzat-wewnatrz,nId,7545757", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki po\u017car chlewni. Tysi\u0105ce zwierz\u0105t wewn\u0105trz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:17:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niepokojace-doniesienia-z-paryza-francja-zwrocila-sie-do-soj,nId,7545637\"><img align=\"left\" alt=\"Niepokoj\u0105ce doniesienia z Pary\u017ca. Francja zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do sojusznik\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/niepokojace-doniesienia-z-paryza-francja-zwrocila-sie-do-soj/000J8A7GY16REN6T-C321.jpg\" /></a>- Schowajcie zegarki i bi\u017cuteri\u0119 - apeluje g\u0142\u00f3wna prokurator Pary\u017ca przed zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 Igrzyskami Olimpijskimi. Francja zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 tak\u017ce do pa\u0144stw sojuszniczych o pomoc wojska i policji.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niepokojace-doniesienia-z-paryza-francja-zwrocila-sie-do-soj,nId,7545637", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepokoj\u0105ce doniesienia z Pary\u017ca. Francja zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do sojusznik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T08:15:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sadny-czas-w-indiach-nie-mamy-planety-b,nId,7545729\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105dny czas w Indiach. &quot;Nie mamy planety B&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/sadny-czas-w-indiach-nie-mamy-planety-b/000J8AJ848TFO7W0-C321.jpg\" /></a>Fala pot\u0119\u017cnych upa\u0142\u00f3w przetacza si\u0119 przez Indie. W jednym z region\u00f3w zanotowano prawie 53 st. C. Je\u015bli ten wynik si\u0119 potwierdzi, b\u0119dzie to historyczny rekord. Z powodu gor\u0105ca w ostatnim czasie zmar\u0142o ju\u017c co najmniej 15 os\u00f3b. S\u0105d Najwy\u017cszy stanu Rad\u017castan wzywa do og\u0142oszenia stanu wyj\u0105tkowego.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sadny-czas-w-indiach-nie-mamy-planety-b,nId,7545729", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105dny czas w Indiach. \"Nie mamy planety B\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:43:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-konferencja-pokojowa-bez-udzialu-chin-nie-spelniono-warunkow,nId,7545619\"><img align=\"left\" alt=\"Konferencja pokojowa bez udzia\u0142u Chin. &quot;Nie spe\u0142niono warunk\u00f3w&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/konferencja-pokojowa-bez-udzialu-chin-nie-spelniono-warunkow/000J89ZEW8GI8LE7-C321.jpg\" /></a>Zaplanowana w po\u0142owie czerwca ukrai\u0144ska konferencja pokojowa odb\u0119dzie si\u0119 bez udzia\u0142u Chin - donosi agencja Reutera. Wed\u0142ug czterech \u017ar\u00f3de\u0142 zaznajomionych ze spraw\u0105 Pekin odm\u00f3wi\u0142 udzia\u0142u, gdy\u017c &quot;nie zosta\u0142y spe\u0142nione jego warunki&quot; zak\u0142adaj\u0105ce obecno\u015b\u0107 rosyjskiej delegacji. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-konferencja-pokojowa-bez-udzialu-chin-nie-spelniono-warunkow,nId,7545619", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konferencja pokojowa bez udzia\u0142u Chin. \"Nie spe\u0142niono warunk\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T06:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-masz-aplikacje-mobywatel-sprawdz-czy-mozesz-glosowac-w-wybor,nId,7514695\"><img align=\"left\" alt=\"Masz aplikacj\u0119 mObywatel? Sprawd\u017a, czy mo\u017cesz g\u0142osowa\u0107 w wyborach do PE\" src=\"https://i.iplsc.com/masz-aplikacje-mobywatel-sprawdz-czy-mozesz-glosowac-w-wybor/000J7HY70HDG6GUX-C321.jpg\" /></a>9 czerwca 2024 roku odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory do Parlamentu Europejskiego. Oddanie w nich g\u0142osu dla wielu Polak\u00f3w jest wyrazem patriotycznej postawy i gotowo\u015bci do wy\u0142onienia najlepszych kandydat\u00f3w na europos\u0142\u00f3w. Zanim jednak spe\u0142nisz ten obowi\u0105zek, upewnij si\u0119, \u017ce masz przy sobie dokument to\u017csamo\u015bci. Czy niezb\u0119dne jest fizyczne okazanie dowodu osobistego czy wystarczy jego cyfrowa wersja w aplikacji mObywatel 2.0? Wyja\u015bniamy. </p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024/news-masz-aplikacje-mobywatel-sprawdz-czy-mozesz-glosowac-w-wybor,nId,7514695", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masz aplikacj\u0119 mObywatel? Sprawd\u017a, czy mo\u017cesz g\u0142osowa\u0107 w wyborach do PE", "user": null, "vote": 0}]