[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-31T13:44:30+00:00", "description": "<a href=\"https://niebezpiecznik.pl/post/pap-zhackowany/\"><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"alignleft tfe wp-post-image\" height=\"100\" hspace=\"5\" src=\"https://niebezpiecznik.pl/wp-content/uploads/2024/05/pap-depesza-150x150.jpg\" width=\"100\" /></a>Polska Agencja Prasowa wypu\u015bci\u0142a dzi\u015b (2 razy, o 14:00 i potem 14:20) *FA\u0141SZYW\u0104* depesz\u0119, kt\u00f3ra cytowa\u0142a Tuska og\u0142aszaj\u0105cego &#8220;mobilizacj\u0119 wojskow\u0105 od 1 lipca&#8221;. Depesza zosta\u0142a szybko zdementowana. Oto tre\u015b\u0107 fa\u0142szywej depeszy: 1 lipca 2024 roku og\u0142aszona zostanie w Polsce cz\u0119\u015bciowa mobilizacja wojskowa. 200 tysi\u0119cy obywateli Polski, zar\u00f3wno by\u0142ych wojskowych, jak i zwyk\u0142ych cywil\u00f3w zostanie powo\u0142anych [&#8230;]", "language": "pl-PL", "link": "https://niebezpiecznik.pl/post/pap-zhackowany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://feeds.feedburner.com/niebezpiecznik", "source_obj__id": 239, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PAP zhackowany!", "user": null, "vote": 0}]